[{"type":"rpc","tid":9,"action":"SapiensAdministrativo_Documento","method":"getDocumento","result":{"success":true,"total":1317,"records":[{"id":627794009,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 16:26:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:26:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:26:09"},"componentesDigitais":[{"id":362388041,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"a47a724346df121ae286bf6f29e2162615600cfd8f307affed930711fffdf904","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12031,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-02 16:26:43"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:26:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:26:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000852\/2019-31 (REF. 00452.007129\/2019-49)\n\nINTERESSADA: JANAINA FERNANDES DE SOUZA \n\nASSUNTO: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 02 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":624327531,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627802646 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-03 11:56:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:26:09"},"volume":{"id":16504742,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-23 15:00:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-23 15:00:32"},"pasta":{"id":16917227,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000852201931","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 15:00:31"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00452.007129\/2019-49","chaveAcesso":"b87d85db","criadoEm":{"date":"2019-12-23 15:00:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:53:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16917227},"volume_id":16504742}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16917227,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000852201931","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 15:00:31"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00452.007129\/2019-49","chaveAcesso":"b87d85db","criadoEm":{"date":"2019-12-23 15:00:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:53:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16917227,"tipoDocumento_id":19},{"id":628134151,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"componentesDigitais":[{"id":362699326,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"14076486ffd788ff2b60ed07141cf21d5af22ab8e44f524d3f5583012ea3726d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12315,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000736\/2019-12 (REF. 00545.000525\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: PROCURADORIA DA REP&Uacute;BLICA NO ESTADO DE RONDONIA E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESSARCIMENTO DECORRENTE DE ATO DE IMPROBIDADE PRESCRITO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias. \n\nEncaminhem-se os autos como proposto.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":624495140,"numeracaoSequencial":26,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"volume":{"id":12520506,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-02-08 16:26:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-08 16:26:20"},"pasta":{"id":12933412,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10439700,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00545000525201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-08 16:26:20"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-02-08 16:26:20"},"titulo":"INQU\u00c9RITO CIVIL N\u00ba 1.31.000.000521\/2007-10","outroNumero":"00463001693201414","outroNumeroAscii":"00463001693201414","chaveAcesso":"ea1e5ccf","criadoEm":{"date":"2019-02-08 16:26:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 16:06:31"},"setor":{"id":74694,"nome":"GRAP RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS (GRAP1)","sigla":"REC\/ATIVOS","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":14,"lvl":1,"rgt":23,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-25 12:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-05 13:53:35"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"processoJudicial":{"id":10813870,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-23 15:32:42"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 12:22:58"}},"setor_id":74694,"processoJudicial_id":10813870},"pasta_id":12933412},"volume_id":12520506}],"criadoPor":{"username":"00447157140","usernameCanonical":"","email":"ferdinan.nascimento@cidadania.gov.br","emailCanonical":"ferdinan.nascimento@cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-30 06:59:55"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":3034,"nome":"FERDINAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"FERDINAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":12933412,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10439700,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00545000525201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-08 16:26:20"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-02-08 16:26:20"},"titulo":"INQU\u00c9RITO CIVIL N\u00ba 1.31.000.000521\/2007-10","outroNumero":"00463001693201414","outroNumeroAscii":"00463001693201414","chaveAcesso":"ea1e5ccf","criadoEm":{"date":"2019-02-08 16:26:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 16:06:31"},"setor":{"id":74694,"nome":"GRAP RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS (GRAP1)","sigla":"REC\/ATIVOS","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":14,"lvl":1,"rgt":23,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-25 12:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-05 13:53:35"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"processoJudicial":{"id":10813870,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-23 15:32:42"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 12:22:58"}},"setor_id":74694,"processoJudicial_id":10813870},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3034,"pasta_id":12933412,"tipoDocumento_id":1045},{"id":628149634,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 17:07:11"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 17:07:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:29:57"},"componentesDigitais":[{"id":362715689,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"14076486ffd788ff2b60ed07141cf21d5af22ab8e44f524d3f5583012ea3726d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12315,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-03 17:28:26"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-03 17:07:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 17:28:26"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000736\/2019-12 (REF. 00545.000525\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: PROCURADORIA DA REP&Uacute;BLICA NO ESTADO DE RONDONIA E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESSARCIMENTO DECORRENTE DE ATO DE IMPROBIDADE PRESCRITO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias. \n\nEncaminhem-se os autos como proposto.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":624493118,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628077577 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-03 18:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:29:57"},"volume":{"id":15979788,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-08 14:12:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-08 14:12:54"},"pasta":{"id":16392249,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000736201912","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-08 14:12:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000525\/2019-14","chaveAcesso":"2dbc9655","criadoEm":{"date":"2019-11-08 14:12:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:16:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16392249},"volume_id":15979788}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16392249,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000736201912","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-08 14:12:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000525\/2019-14","chaveAcesso":"2dbc9655","criadoEm":{"date":"2019-11-08 14:12:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:16:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":16392249,"tipoDocumento_id":1045},{"id":628149636,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 17:07:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 17:07:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 18:19:38"},"componentesDigitais":[{"id":362715691,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"02f715df86f5a4e31e22133eefb26868e3be7a728e9cbf1fc2dd542ba7ca9167","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12677,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-03 18:18:41"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-03 17:07:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 18:18:41"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00002\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.082706\/2019-48\n\nINTERESSADOS: ASSESSORIA ESPECIAL PARLAMENTAR E FEDERATIVA \n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovado pelo DESPACHO n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; do Coordenador-Geral de Assuntos Sociais. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; ASPAR, em resposta ao OF&Iacute;CIO N&ordm; 1424\/2019\/ASPAR\/MC, observadas as recomenda&ccedil;&otilde;es dos itens 10 e 11 do Parecer.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000082706201948 e da chave de acesso 24a8fc0d\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":624493388,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-03 18:19:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 18:19:38"},"volume":{"id":16524156,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:08:48"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 12:08:48"},"pasta":{"id":16936406,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082706201948","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 11:01:00"},"titulo":"PROJETO DE LEI EM FASE DE SAN\u00c7\u00c3O N\u00ba 2573 DE 2019","chaveAcesso":"24a8fc0d","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:08:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:17:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936406},"volume_id":16524156}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936406,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082706201948","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 11:01:00"},"titulo":"PROJETO DE LEI EM FASE DE SAN\u00c7\u00c3O N\u00ba 2573 DE 2019","chaveAcesso":"24a8fc0d","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:08:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:17:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":16936406,"tipoDocumento_id":1045},{"id":629324964,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 09:43:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 09:43:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:00:01"},"componentesDigitais":[{"id":363642678,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"01ac7e984754cdda9cad117202201ddb9c5599374cc63980861d81b4caac997e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12255,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 09:44:15"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-08 09:43:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 09:44:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.052811\/2019-52\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n&ordm; 0008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES \n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000052811201952 e da chave de acesso d96b9ed7\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":626481105,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628710859 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:24:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:00:01"},"volume":{"id":15563023,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-07 17:30:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-07 17:30:06"},"pasta":{"id":15975485,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000052811201952","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-07 00:00:00"},"titulo":"PROPOSTA DE PORTARIA MINISTERIAL ","chaveAcesso":"d96b9ed7","criadoEm":{"date":"2019-10-07 17:30:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:01:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15975485},"volume_id":15563023}],"criadoPor":{"username":"87434******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","emailCanonical":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 22:33:37"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1834,"nome":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":15975485,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000052811201952","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-07 00:00:00"},"titulo":"PROPOSTA DE PORTARIA MINISTERIAL ","chaveAcesso":"d96b9ed7","criadoEm":{"date":"2019-10-07 17:30:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:01:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1834,"pasta_id":15975485,"tipoDocumento_id":19},{"id":629380524,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 10:40:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 10:40:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:41:55"},"componentesDigitais":[{"id":363661500,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"39222b4908cdcb1ecfe96e551034416897af09266a2f14ae2e50a0b319e0c806","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12764,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 15:08:24"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-08 10:40:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:08:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081213\/2019-91\n\nINTERESSADOS: ASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE - MC\n\nASSUNTOS: LOCA&Ccedil;&Atilde;O \/ PERMISS&Atilde;O \/ CONCESS&Atilde;O \/ AUTORIZA&Ccedil;&Atilde;O \/ CESS&Atilde;O DE USO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovada pelo DESPACHO n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; do Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000081213201991 e da chave de acesso 8d4ca1e3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":625864469,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628603274 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:12:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:41:55"},"volume":{"id":16523030,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 18:56:43"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 18:56:43"},"pasta":{"id":16935351,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081213201991","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-30 00:00:00"},"titulo":"EVENTO MUSICAL DENOMINADO HAPPY HOLI","chaveAcesso":"8d4ca1e3","criadoEm":{"date":"2019-12-30 18:56:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:49:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16935351},"volume_id":16523030}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16935351,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081213201991","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-30 00:00:00"},"titulo":"EVENTO MUSICAL DENOMINADO HAPPY HOLI","chaveAcesso":"8d4ca1e3","criadoEm":{"date":"2019-12-30 18:56:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:49:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":16935351,"tipoDocumento_id":1045},{"id":629656635,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 18:14:29"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 18:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:38:38"},"componentesDigitais":[{"id":363885812,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8999938f5403847257f511633b1c8a763bdadbbb619db2fdbe39537181a5a2c1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12286,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 18:16:05"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-08 18:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 18:16:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71004.002653\/2019-50\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/MINC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Nota n&ordm; 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES \n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71004002653201950 e da chave de acesso 7b81e7e0\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":626429748,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628489030 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:39:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:38:38"},"volume":{"id":16513305,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 15:31:38"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 15:31:38"},"pasta":{"id":16925755,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71004002653201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTOS RELATIVOS SOBRE ISEN\u00c7\u00c3O PARA DIRETOR DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O SEM FINS LUCRATIVOS","chaveAcesso":"7b81e7e0","criadoEm":{"date":"2019-12-26 15:31:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:46:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16925755},"volume_id":16513305}],"criadoPor":{"username":"87434******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","emailCanonical":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 22:33:37"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1834,"nome":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16925755,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71004002653201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTOS RELATIVOS SOBRE ISEN\u00c7\u00c3O PARA DIRETOR DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O SEM FINS LUCRATIVOS","chaveAcesso":"7b81e7e0","criadoEm":{"date":"2019-12-26 15:31:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:46:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1834,"pasta_id":16925755,"tipoDocumento_id":19},{"id":630251752,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:11:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:15:07"},"componentesDigitais":[{"id":364223363,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"acb3b3bcb70c8b05432dbbbd3f6be25bbdd22ede80686445b87157abd5bdae88","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12186,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 16:14:14"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:11:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:14:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000646\/2019-21 (REF. 00410.043922\/2019-06)\n\nINTERESSADOS: A. J. F. E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a&nbsp; COTA n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nRestituir o processo &agrave; Subsecretaria de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o para as provid&ecirc;ncias solicitadas.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":626557681,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629967137 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:15:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:15:07"},"volume":{"id":15541735,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"pasta":{"id":15954159,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000646201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 17:32:03"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06","chaveAcesso":"76b8e6d7","criadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:41:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15954159},"volume_id":15541735}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15954159,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000646201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 17:32:03"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06","chaveAcesso":"76b8e6d7","criadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:41:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":15954159,"tipoDocumento_id":19},{"id":630604160,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 10:29:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:29:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 14:09:05"},"componentesDigitais":[{"id":364467489,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"3ea0922ca79af50e4702c115d7cc73e34efaddc4d3ab2acecc683a1dc663363b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12123,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 10:32:20"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:29:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 10:32:20"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000010\/2020-13 (REF. 00478.002846\/2019-96)\n\nINTERESSADOS: UBERL&Acirc;NDIA CLUBE SOCIEDADE RECREATIVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Cota n&ordm; 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais desta Consultoria Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":627131657,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630334254 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-10 14:02:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 14:09:05"},"volume":{"id":16560927,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"pasta":{"id":16972934,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"00742000010202013","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 15:56:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96","chaveAcesso":"a37bd25a","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:45:42"},"setor":{"id":2982,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 11:21:19"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2982},"pasta_id":16972934},"volume_id":16560927}],"criadoPor":{"username":"87434******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","emailCanonical":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 22:33:37"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1834,"nome":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16972934,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"00742000010202013","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 15:56:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96","chaveAcesso":"a37bd25a","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:45:42"},"setor":{"id":2982,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 11:21:19"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2982},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1834,"pasta_id":16972934,"tipoDocumento_id":19},{"id":630981266,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 16:46:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:46:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:51"},"componentesDigitais":[{"id":364700293,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"675c4234594de0ee0b82a0a339be6ba16299d8d7341632363af07b5a2df7ab23","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12681,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 17:10:21"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:46:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 17:10:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.016355\/2017-27\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE PLANEJAMENTO OR&Ccedil;AMENTO E ADMINISTRA&Ccedil;&Atilde;O - SPOA\/MINC E OUTROS\n\nASSUNTOS: PRESTA&Ccedil;&Atilde;O DE SERVI&Ccedil;OS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovado pelo DESPACHO n. 00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; do Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 01400016355201727 e da chave de acesso 85f6a513\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":627331312,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:51"},"volume":{"id":6383688,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-10-10 14:30:56"},"atualizadoEm":{"date":"2017-10-10 14:30:56"},"pasta":{"id":6797444,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400016355201727","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"BIBLIOTECA DEMONSTRATIVA: QUADRO DE ENTRADA","chaveAcesso":"85f6a513","criadoEm":{"date":"2017-10-10 14:30:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 19:21:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":6797444},"volume_id":6383688}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":6797444,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400016355201727","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"BIBLIOTECA DEMONSTRATIVA: QUADRO DE ENTRADA","chaveAcesso":"85f6a513","criadoEm":{"date":"2017-10-10 14:30:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 19:21:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":6797444,"tipoDocumento_id":1045},{"id":631048374,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 18:15:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 18:15:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:16"},"componentesDigitais":[{"id":364722644,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"0c04da2cfcb1162aad0567114d8f2bde76ce2ac70c4106a14469b231ecbc4c76","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12517,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 18:39:34"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-10 18:15:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:39:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.014189\/2010-58\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. \n\nEncaminhem-se os autos ao Gabinete do Ministro.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 01400014189201058 e da chave de acesso 0a4150f0\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":627331300,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:16"},"volume":{"id":16573149,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 14:57:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 14:57:44"},"pasta":{"id":16984313,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400014189201058","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 00:00:00"},"titulo":"TERMO DE FOMENTO","chaveAcesso":"0a4150f0","criadoEm":{"date":"2020-01-10 14:57:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 19:07:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16984313},"volume_id":16573149}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16984313,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400014189201058","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 00:00:00"},"titulo":"TERMO DE FOMENTO","chaveAcesso":"0a4150f0","criadoEm":{"date":"2020-01-10 14:57:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 19:07:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":16984313,"tipoDocumento_id":1045},{"id":631629572,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 12:10:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 12:10:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:31"},"componentesDigitais":[{"id":365104988,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"1f75058addcfd9805f5d2c2917dd314f9e8e88217ee5a669195ae8c32bde2f22","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12106,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 12:11:34"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-13 12:10:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 12:11:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00734.004052\/2019-99 (REF. 00460.007235\/2019-23)\n\nINTERESSADA: PROCURADORIA DA REPUBLICA NOS ESTADOS E NO DISTRITO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTO: TRABALHADOR MIGRANTE OU FRONTEIRI&Ccedil;O DO MERCOSUL \n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":628237065,"numeracaoSequencial":28,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627794052 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:50:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:31"},"volume":{"id":16496439,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"pasta_id":16908928},"volume_id":16496439}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16908928,"tipoDocumento_id":19},{"id":631638968,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 12:14:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 12:14:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:01:23"},"componentesDigitais":[{"id":365115333,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7c05aa52a6b0ff6bebc17b151bcaf6c29b48b3e0c411ae8d61903b978920d22e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12073,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 12:15:37"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-13 12:14:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 12:15:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000834\/2019-50 (REF. 00410.059188\/2019-99)\n\nINTERESSADA: FEDERACAO BRASILEIRA DE ENTIDADES DE COMBATE AO CANCER E OUTROS\n\nASSUNTO: CONTROLE SOCIAL E CONSELHOS DE SA&Uacute;DE\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":628295403,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630804916 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:29:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:01:23"},"volume":{"id":16439619,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-17 15:19:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-17 15:19:35"},"pasta":{"id":16852028,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000834201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-17 15:19:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.059188\/2019-99","chaveAcesso":"c79bdb97","criadoEm":{"date":"2019-12-17 15:19:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:11:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16852028},"volume_id":16439619}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16852028,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000834201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-17 15:19:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.059188\/2019-99","chaveAcesso":"c79bdb97","criadoEm":{"date":"2019-12-17 15:19:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:11:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16852028,"tipoDocumento_id":19},{"id":632000801,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:13:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:14:00"},"componentesDigitais":[{"id":365338608,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9256feb6570bd7f3bf2405390305f638c4bf079741537c1c79e8cfeecebd5096","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12357,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 17:15:17"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:13:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:15:17"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00043\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081384\/2019-10\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA - SE-MC\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000081384201910 e da chave de acesso 740b792d\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630249528,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629567682 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-16 18:14:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:14:00"},"volume":{"id":16524098,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 11:40:27"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:40:27"},"pasta":{"id":16936360,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081384201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 00:00:00"},"titulo":"INUTA DE PORTARIA QUE DESIGNA RESPONS\u00c1VEIS PELA INSCRI\u00c7\u00c3O DE NOTA DE EMPENHO EM RESTOS A PAGAR N\u00c3O PROCESSADOS A LIQUIDAR\/EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O E SEU SUBSTITUTO NA UNIDADE GESTORA 550003.","chaveAcesso":"740b792d","criadoEm":{"date":"2019-12-31 11:40:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:42:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936360},"volume_id":16524098}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936360,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081384201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 00:00:00"},"titulo":"INUTA DE PORTARIA QUE DESIGNA RESPONS\u00c1VEIS PELA INSCRI\u00c7\u00c3O DE NOTA DE EMPENHO EM RESTOS A PAGAR N\u00c3O PROCESSADOS A LIQUIDAR\/EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O E SEU SUBSTITUTO NA UNIDADE GESTORA 550003.","chaveAcesso":"740b792d","criadoEm":{"date":"2019-12-31 11:40:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:42:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":16936360,"tipoDocumento_id":19},{"id":632029561,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"componentesDigitais":[{"id":365375336,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"1f75058addcfd9805f5d2c2917dd314f9e8e88217ee5a669195ae8c32bde2f22","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12106,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00734.004052\/2019-99 (REF. 00460.007235\/2019-23)\n\nINTERESSADA: PROCURADORIA DA REPUBLICA NOS ESTADOS E NO DISTRITO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTO: TRABALHADOR MIGRANTE OU FRONTEIRI&Ccedil;O DO MERCOSUL \n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":628310581,"numeracaoSequencial":45,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"volume":{"id":16454466,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"pasta_id":16866873},"volume_id":16454466}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16866873,"tipoDocumento_id":19},{"id":632040237,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"componentesDigitais":[{"id":365367816,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7c05aa52a6b0ff6bebc17b151bcaf6c29b48b3e0c411ae8d61903b978920d22e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12073,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000834\/2019-50 (REF. 00410.059188\/2019-99)\n\nINTERESSADA: FEDERACAO BRASILEIRA DE ENTIDADES DE COMBATE AO CANCER E OUTROS\n\nASSUNTO: CONTROLE SOCIAL E CONSELHOS DE SA&Uacute;DE\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":628321163,"numeracaoSequencial":27,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632040236 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"volume":{"id":16403317,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:41"},"pasta":{"id":16815738,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":500000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410059188201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 17:03:40"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-13 17:03:40"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10135039520174013400","chaveAcesso":"31b86ecb","criadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:19:58"},"setor":{"id":1729,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ASSUNTOS DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - COASP","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"COASP","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 18:18:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 14:54:42"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12257642,"numero":"10135039520174013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-10-04 16:46:36"},"competencia":20,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2901361,"valorCausa":500000,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 07:08:43"}},"setor_id":1729,"processoJudicial_id":12257642},"pasta_id":16815738},"volume_id":16403317}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16815738,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":500000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410059188201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 17:03:40"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-13 17:03:40"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10135039520174013400","chaveAcesso":"31b86ecb","criadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:19:58"},"setor":{"id":1729,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ASSUNTOS DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - COASP","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"COASP","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 18:18:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 14:54:42"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12257642,"numero":"10135039520174013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-10-04 16:46:36"},"competencia":20,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2901361,"valorCausa":500000,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 07:08:43"}},"setor_id":1729,"processoJudicial_id":12257642},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16815738,"tipoDocumento_id":19},{"id":632694539,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 18:25:05"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:25:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:42:04"},"componentesDigitais":[{"id":365862804,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"d45abe693a174585f66dcbb61092aea942918db997b796b448378f81846ae9b6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12607,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 18:39:00"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:25:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:39:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.011576\/2016-16\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA\/SE\/MDS\n\nASSUNTOS: LICITA&Ccedil;&Otilde;ES, CONTRATOS E PATRIM&Ocirc;NIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, com a ressalva feita no&nbsp;DESPACHO n. 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000011576201616 e da chave de acesso 1f839a93\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":628986213,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:42:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:42:04"},"volume":{"id":1993873,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"pasta":{"id":2099764,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000011576201616","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-13 13:27:00"},"titulo":" TRATA O PRESENTE PROCESSO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA P\u00daBLICA CEB DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.A. PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EM EP\u00cdGRAFE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO","chaveAcesso":"1f839a93","criadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:54:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":2099764},"volume_id":1993873}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":2099764,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000011576201616","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-13 13:27:00"},"titulo":" TRATA O PRESENTE PROCESSO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA P\u00daBLICA CEB DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.A. PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EM EP\u00cdGRAFE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO","chaveAcesso":"1f839a93","criadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:54:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":2099764,"tipoDocumento_id":1045},{"id":632695849,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 18:31:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:31:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:40:58"},"componentesDigitais":[{"id":365863230,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"152ee39eed372bf7e511768bc0054273280f2b2c906e1232eaee561cbba39fa4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12950,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 18:38:44"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:31:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:38:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081050\/2019-46\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL - SECRETARIA ESPECIAL DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL - MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU, em exerc&iacute;cio\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer&nbsp;n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovado pelo&nbsp;Despacho n. 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000081050201946 e da chave de acesso 5cb4c4be\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":628999833,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MINUTA DE ATO NORMATIVO PELA AUTORIDADE HIERARQUICAMENTE SUPERIOR, APROVA\u00c7\u00c3O INTEGRAL DE","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:40:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:40:58"},"volume":{"id":16512482,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 13:38:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 13:38:41"},"pasta":{"id":16924933,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081050201946","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"AVERIGUA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DO ART. 30, DA LEI 8.742, DE 7 DE DEZEMBRO DE 1993","chaveAcesso":"5cb4c4be","criadoEm":{"date":"2019-12-26 13:38:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16924933},"volume_id":16512482}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16924933,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081050201946","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"AVERIGUA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DO ART. 30, DA LEI 8.742, DE 7 DE DEZEMBRO DE 1993","chaveAcesso":"5cb4c4be","criadoEm":{"date":"2019-12-26 13:38:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":16924933,"tipoDocumento_id":1045},{"id":632714848,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 18:51:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:51:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:05"},"componentesDigitais":[{"id":365893846,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b3f925be3887912796227c93bb452f737d78fa8ce9a026f4a4df8a3760a66fdf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12374,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 18:55:38"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:51:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:55:38"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: \n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, que adoto como fundamento deste despacho na forma do art. 50, &sect;1&ordm; da Lei n&ordm; 9.784\/1999..\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica em exerc&iacute;cio.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630839408,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632533640 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:18:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:05"},"volume":{"id":16511875,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"pasta":{"id":16924326,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000856201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 11:43:34"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13","chaveAcesso":"65df74ca","criadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:54"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16924326},"volume_id":16511875}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16924326,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000856201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 11:43:34"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13","chaveAcesso":"65df74ca","criadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:54"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16924326,"tipoDocumento_id":19},{"id":632728058,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 19:06:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:06:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 11:44:36"},"componentesDigitais":[{"id":365896293,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"b75710b139e2276eb2e35d3417fe380ddb69b7f62baa4feae068ed75f795d601","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12545,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 11:43:15"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:06:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 11:43:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 47975.000671\/2015-10\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE SERGIPE - GOVERNO DO ESTADO\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, acolhido pelo DESPACHO n. 00046\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. \n\nEncaminhem-se os autos conforme proposto.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 47975000671201510 e da chave de acesso ab9ff2f4\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630740609,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-17 11:44:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 11:44:36"},"volume":{"id":765007,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2015-11-24 16:30:07"},"atualizadoEm":{"date":"2015-11-24 16:30:07"},"pasta":{"id":774911,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"47975000671201510","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-11-24 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2015-11-24 16:31:24"},"titulo":"DESPACHO","chaveAcesso":"ab9ff2f4","criadoEm":{"date":"2015-11-24 16:30:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:51:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":774911},"volume_id":765007}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":774911,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"47975000671201510","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-11-24 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2015-11-24 16:31:24"},"titulo":"DESPACHO","chaveAcesso":"ab9ff2f4","criadoEm":{"date":"2015-11-24 16:30:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:51:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":774911,"tipoDocumento_id":1045},{"id":633068441,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 11:09:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:09:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:54:26"},"componentesDigitais":[{"id":366126124,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"f835a28c8fb5ec792bec8479fb1342854b7a251b23a18ad43197a03cd4c7784c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12255,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 17:54:30"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:09:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:54:30"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.008721\/2012-60\n\nINTERESSADOS: MINC\/SEFIC\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n&ordm; 00029\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES \n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 01400008721201260 e da chave de acesso 83cc21c1\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":631590147,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:54:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:54:26"},"volume":{"id":16273032,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"pasta":{"id":16685678,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400008721201260","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-18 00:00:00"},"titulo":"INTERCAMBIO PRONAC 12-2343","chaveAcesso":"83cc21c1","criadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 18:39:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16685678},"volume_id":16273032}],"criadoPor":{"username":"87434******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","emailCanonical":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 22:33:37"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1834,"nome":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16685678,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400008721201260","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-18 00:00:00"},"titulo":"INTERCAMBIO PRONAC 12-2343","chaveAcesso":"83cc21c1","criadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 18:39:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1834,"pasta_id":16685678,"tipoDocumento_id":19},{"id":633082035,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 11:35:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:35:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 08:46:24"},"componentesDigitais":[{"id":366120453,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"3dab12ee6e3a1a3366ed29b2f4b4ab064bb1547d4dd537d2babf7996a222660a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12308,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 17:35:12"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:35:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:35:12"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079922\/2019-14\n\nINTERESSADOS: GM-GABINETE DO MINISTRO DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Informa&ccedil;&atilde;o n&ordm; 00538\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000079922201914 e da chave de acesso 4ccae3d3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629640729,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627591689 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-15 19:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 08:46:24"},"volume":{"id":16509287,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-24 14:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-24 14:09:00"},"pasta":{"id":16921804,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079922201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N\u00ba 25611\/DF","chaveAcesso":"4ccae3d3","criadoEm":{"date":"2019-12-24 14:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:22:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16921804},"volume_id":16509287}],"criadoPor":{"username":"87434******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","emailCanonical":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 22:33:37"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1834,"nome":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16921804,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079922201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N\u00ba 25611\/DF","chaveAcesso":"4ccae3d3","criadoEm":{"date":"2019-12-24 14:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:22:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1834,"pasta_id":16921804,"tipoDocumento_id":19},{"id":633215617,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:02:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:04:33"},"componentesDigitais":[{"id":366230283,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"2bd5b45aac001cd6623d3da04d8f4d9a8305cda28af294c419da04e120237349","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12108,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 15:03:48"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:02:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:03:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00056\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000646\/2019-21 (REF. 00410.043922\/2019-06)\n\nINTERESSADOS: A. J. F. E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nRestituir o processo ao &oacute;rg&atilde;o de origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629495964,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632747698 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:04:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:04:33"},"volume":{"id":15541735,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"pasta":{"id":15954159,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000646201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 17:32:03"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06","chaveAcesso":"76b8e6d7","criadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:41:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15954159},"volume_id":15541735}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15954159,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000646201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 17:32:03"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06","chaveAcesso":"76b8e6d7","criadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:41:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":15954159,"tipoDocumento_id":19},{"id":633249730,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"componentesDigitais":[{"id":366239027,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"2bd5b45aac001cd6623d3da04d8f4d9a8305cda28af294c419da04e120237349","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12108,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00056\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000646\/2019-21 (REF. 00410.043922\/2019-06)\n\nINTERESSADOS: A. J. F. E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nRestituir o processo ao &oacute;rg&atilde;o de origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629515987,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"volume":{"id":15537282,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"pasta":{"id":15949760,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410043922201906","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 13:47:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-04 13:47:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009088920195100001","chaveAcesso":"1aa96bc2","criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:02:05"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":11550893,"numero":"00009088920195100001","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":11550893},"pasta_id":15949760},"volume_id":15537282}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":15949760,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410043922201906","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 13:47:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-04 13:47:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009088920195100001","chaveAcesso":"1aa96bc2","criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:02:05"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":11550893,"numero":"00009088920195100001","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":11550893},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":15949760,"tipoDocumento_id":19},{"id":633359499,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 19:02:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 19:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 19:09:39"},"componentesDigitais":[{"id":366336027,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"71d0b65df9cfc9e24c6606770fcf982259a2f3c1cad5b3253adbdcc2611beb8f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12834,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 19:05:53"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-15 19:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 19:05:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00027\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.072259\/2019-19\n\nINTERESSADOS: ASPAR - ASSESSORIA PARLAMENTAR E FEDERATIVA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o&nbsp;PARECER n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; , acolhido pelo&nbsp;DESPACHO n. 00058\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000072259201919 e da chave de acesso 63368a86\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629636827,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MINUTA DE ATO NORMATIVO PELA AUTORIDADE HIERARQUICAMENTE SUPERIOR, APROVA\u00c7\u00c3O INTEGRAL DE","criadoEm":{"date":"2020-01-15 19:09:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 19:09:39"},"volume":{"id":16547458,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 12:38:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 12:38:24"},"pasta":{"id":16959246,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000072259201919","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-02 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-02 00:00:00"},"titulo":"PROJETO DE LEI N\u00ba 2721\/2019","chaveAcesso":"63368a86","criadoEm":{"date":"2020-01-08 12:38:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:28:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16959246},"volume_id":16547458}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16959246,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000072259201919","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-02 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-02 00:00:00"},"titulo":"PROJETO DE LEI N\u00ba 2721\/2019","chaveAcesso":"63368a86","criadoEm":{"date":"2020-01-08 12:38:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:28:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":16959246,"tipoDocumento_id":1045},{"id":633362063,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 19:43:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 19:43:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 08:47:03"},"componentesDigitais":[{"id":366339321,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4b798ccf2249fa88b00e6eed2b4cf944681cf83b7c62be0985fbe9466ed1e4c3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12920,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 19:46:19"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-15 19:43:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 19:46:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079922\/2019-14\n\nINTERESSADOS: GM-GABINETE DO MINISTRO DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo as&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00538\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, acolhidas&nbsp;pelos Despachos&nbsp;&nbsp;n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp;e&nbsp;n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos ao Gabinete do Sr. Ministro&nbsp;da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000079922201914 e da chave de acesso 4ccae3d3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629640727,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627591689 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-15 19:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 08:47:03"},"volume":{"id":16509287,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-24 14:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-24 14:09:00"},"pasta":{"id":16921804,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079922201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N\u00ba 25611\/DF","chaveAcesso":"4ccae3d3","criadoEm":{"date":"2019-12-24 14:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:22:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16921804},"volume_id":16509287}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16921804,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079922201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N\u00ba 25611\/DF","chaveAcesso":"4ccae3d3","criadoEm":{"date":"2019-12-24 14:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:22:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":16921804,"tipoDocumento_id":1045},{"id":633572924,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 08:34:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 08:34:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:14:38"},"componentesDigitais":[{"id":366462504,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"53bb9e5f4ad265c3f714f262846e5976af56199d3b4915ff8b8ca1ad07cea85b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12092,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 08:36:24"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 08:34:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 08:36:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00063\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000850\/2019-42 (REF. 00428.006098\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: ORGANIZACAO CIVICA DA AMAZONIA - OCA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Informa&ccedil;&atilde;o n&ordm; 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais desta Conjur.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630145000,"numeracaoSequencial":30,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633356055 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:04:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:14:38"},"volume":{"id":16503908,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-23 13:55:59"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-23 13:55:59"},"pasta":{"id":16916421,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000850201942","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 13:55:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.006098\/2019-14","chaveAcesso":"00e47fee","criadoEm":{"date":"2019-12-23 13:55:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:27:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16916421},"volume_id":16503908}],"criadoPor":{"username":"87434******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","emailCanonical":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 22:33:37"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1834,"nome":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16916421,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000850201942","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 13:55:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.006098\/2019-14","chaveAcesso":"00e47fee","criadoEm":{"date":"2019-12-23 13:55:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:27:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1834,"pasta_id":16916421,"tipoDocumento_id":19},{"id":633579198,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 08:28:11"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 08:28:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:17:01"},"componentesDigitais":[{"id":366475398,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"4a6a662bdbc5b278c0b4f15e137def633dcdc8b09649b3f0a76b055dae7c2445","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12088,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 08:32:33"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 08:28:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 08:32:33"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00062\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000025\/2020-81 (REF. 00412.055774\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Cota n&ordm;&nbsp; 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais desta Conjur.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630250113,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-16 18:17:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:17:01"},"volume":{"id":16615220,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17025887},"volume_id":16615220}],"criadoPor":{"username":"87434******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","emailCanonical":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 22:33:37"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1834,"nome":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1834,"pasta_id":17025887,"tipoDocumento_id":19},{"id":633585429,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 11:35:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"componentesDigitais":[{"id":366478805,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"3dab12ee6e3a1a3366ed29b2f4b4ab064bb1547d4dd537d2babf7996a222660a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12308,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079922\/2019-14\n\nINTERESSADOS: GM-GABINETE DO MINISTRO DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Informa&ccedil;&atilde;o n&ordm; 00538\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000079922201914 e da chave de acesso 4ccae3d3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629870582,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633585428 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"volume":{"id":16533782,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"pasta":{"id":16945491,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"72031015139201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 00:00:00"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 013549\/2019-CPDP, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019. ","chaveAcesso":"2be4bdc7","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:43"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"pasta_id":16945491},"volume_id":16533782}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16945491,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"72031015139201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 00:00:00"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 013549\/2019-CPDP, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019. ","chaveAcesso":"2be4bdc7","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:43"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16945491,"tipoDocumento_id":19},{"id":633585431,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 19:43:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"componentesDigitais":[{"id":366478807,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4b798ccf2249fa88b00e6eed2b4cf944681cf83b7c62be0985fbe9466ed1e4c3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12920,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079922\/2019-14\n\nINTERESSADOS: GM-GABINETE DO MINISTRO DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo as&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00538\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, acolhidas&nbsp;pelos Despachos&nbsp;&nbsp;n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp;e&nbsp;n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos ao Gabinete do Sr. Ministro&nbsp;da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000079922201914 e da chave de acesso 4ccae3d3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629870584,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633585428 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"volume":{"id":16533782,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"pasta":{"id":16945491,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"72031015139201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 00:00:00"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 013549\/2019-CPDP, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019. ","chaveAcesso":"2be4bdc7","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:43"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"pasta_id":16945491},"volume_id":16533782}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16945491,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"72031015139201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 00:00:00"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 013549\/2019-CPDP, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019. ","chaveAcesso":"2be4bdc7","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:43"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16945491,"tipoDocumento_id":1045},{"id":633687743,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200116113757","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:38:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:38:13"},"componentesDigitais":[{"id":366558032,"fileName":"e-mail 2.pdf","hash":"c267e7a260f4c725b9e13ae9500b0e0ce87145ef33b33c8260a94860f08eb037","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":85970,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:38:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:38:13"},"highlights":"\n1\nVICTOR HENRIQUE DA SILVA\n\nDe: VICTOR HENRIQUE DA SILVA\nEnviado em: quarta-feira, 15 de janeiro de 2020 19:02\nPara: '01gabju.iub@trf1.jus.br'\nAssunto: Solicita&ccedil;&atilde;o de Informa&ccedil;&otilde;es - Cad&Uacute;nico \nAnexos: Oficio 1 e Anexos.pdf; OFICIO 28 - 2020-NOEME - ENCAMINHA COTA.pdf; \n\nCOTA 33-2019-DANIEL- FORNECIMENTO DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES.pdf\n\n \n\n \n\nDe ordem, \n\n  \n\n  \n\n                Encaminho a Vossa Senhoria c&oacute;pia da OF&Iacute;CIO N. 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, \njuntamente com c&oacute;pia da Cota n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, Of&iacute;cio n&deg; 1\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC e anexos, \npara ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias que entender pertinentes. \n\n \n\n \n\n                 \n\nSolicito Acusar recebimento. \n \n\n \n\nAtt, \nVictor Henrique \nAux. Adm. \n(61) 2030-3374 \nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO \nAO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\n                                \n\n                                \n\n \n\n\n"}],"juntadas":[{"id":629973699,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - COMPROVA\u00c7\u00c3O DE ENVIO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:38:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:38:13"},"volume":{"id":16517556,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"pasta":{"id":16930023,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"71000080383201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO. ","chaveAcesso":"1be7b6f7","criadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:50:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16930023},"volume_id":16517556}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16930023,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"71000080383201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO. ","chaveAcesso":"1be7b6f7","criadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:50:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":21,"sigla":"EMAIL","nome":"E-MAIL","descricao":"E-MAIL","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-09-15 16:56:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16930023,"tipoDocumento_id":21},{"id":633706102,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 12:00:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:00:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:14:00"},"componentesDigitais":[{"id":366568681,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"5199befcb09ae676ef3084365fab781751798ad9a6404f7ea7affef0e0189d56","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12803,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 12:01:41"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:00:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:01:41"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081384\/2019-10\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA - SE-MC\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o&nbsp;PARECER n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, acolhido pelo&nbsp;DESPACHO n. 00043\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; Secretaria Executiva.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000081384201910 e da chave de acesso 740b792d\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630249527,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-16 18:14:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:14:00"},"volume":{"id":16524098,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 11:40:27"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:40:27"},"pasta":{"id":16936360,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081384201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 00:00:00"},"titulo":"INUTA DE PORTARIA QUE DESIGNA RESPONS\u00c1VEIS PELA INSCRI\u00c7\u00c3O DE NOTA DE EMPENHO EM RESTOS A PAGAR N\u00c3O PROCESSADOS A LIQUIDAR\/EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O E SEU SUBSTITUTO NA UNIDADE GESTORA 550003.","chaveAcesso":"740b792d","criadoEm":{"date":"2019-12-31 11:40:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:42:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936360},"volume_id":16524098}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936360,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081384201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 00:00:00"},"titulo":"INUTA DE PORTARIA QUE DESIGNA RESPONS\u00c1VEIS PELA INSCRI\u00c7\u00c3O DE NOTA DE EMPENHO EM RESTOS A PAGAR N\u00c3O PROCESSADOS A LIQUIDAR\/EM LIQUIDA\u00c7\u00c3O E SEU SUBSTITUTO NA UNIDADE GESTORA 550003.","chaveAcesso":"740b792d","criadoEm":{"date":"2019-12-31 11:40:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:42:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":16936360,"tipoDocumento_id":1045},{"id":633718105,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200116114217","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:42:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:42:53"},"componentesDigitais":[{"id":366551144,"fileName":"E-mail.pdf","hash":"f248606baf6da397e02dcfdac8dbcfe9722839ebd4aecc991a6935418cddb6aa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":86460,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:42:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:42:53"},"highlights":"\n1\nVICTOR HENRIQUE DA SILVA\n\nDe: VICTOR HENRIQUE DA SILVA\nEnviado em: quarta-feira, 15 de janeiro de 2020 18:13\nPara: 'zona04@tre-rr.jus.br'\nAssunto: PROCESSO: 2-80.2018.6.23.0004 \/ Valquirene da Cunha Araujo Melo\nAnexos: OFICIO 26 - 2020-NOEME - ENCAMINHA COTA.pdf; COTA 32-2019-DANIEL- \n\nDECLARA&Ccedil;&Atilde;O DE RENDA.pdf; OF&Iacute;CIO 398 e Anexos.pdf\n\n \n\n  De ordem, \n\n  \n\n  \n\n                Encaminho a Vossa Senhoria c&oacute;pia do OF&Iacute;CIO N. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, \njuntamente com c&oacute;pia da Cota n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, Of&iacute;cio n&deg; 398\/2019\/SAGI\/DECAU\/MC e \nanexos, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias que entender pertinentes. \n\n \n\n \n\n                 \n\nSolicito Acusar recebimento. \n \n\n \n\nAtt, \nVictor Henrique \nAux. Adm. \n(61) 2030-3374 \nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO \nAO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\n                                \n\n                                \n\n \n\n\n"}],"juntadas":[{"id":629985446,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - COMPROVA\u00c7\u00c3O DE ENVIO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:42:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:42:53"},"volume":{"id":16511146,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"pasta":{"id":16923597,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079303201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"C\u00d3PIA DO PROCESSO N\u00ba 2-80.2018.6.23.0004","chaveAcesso":"b1af3d0f","criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16923597},"volume_id":16511146}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16923597,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079303201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"C\u00d3PIA DO PROCESSO N\u00ba 2-80.2018.6.23.0004","chaveAcesso":"b1af3d0f","criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":21,"sigla":"EMAIL","nome":"E-MAIL","descricao":"E-MAIL","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-09-15 16:56:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16923597,"tipoDocumento_id":21},{"id":633739977,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 12:21:25"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 13:11:40"},"componentesDigitais":[{"id":366578379,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"0a16c6555b64daec7b02b336e6853ccc6194b1663411fc2a20d6175b8363dd07","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12855,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 12:23:04"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:23:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001511\/2020-49\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o&nbsp;PARECER n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, acolhido pelo&nbsp;DESPACHO n. 00047\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000001511202049 e da chave de acesso 882b51b3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630006717,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630197006 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:23:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 13:11:40"},"volume":{"id":16552120,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 21:08:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 21:08:46"},"pasta":{"id":16964021,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001511202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"titulo":"VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INADIMPL\u00caNCIA - PRECAT\u00d3RIOS - CELEBRA\u00c7\u00c3O DE CONV\u00caNIOS.","chaveAcesso":"882b51b3","criadoEm":{"date":"2020-01-08 21:08:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 13:12:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16964021},"volume_id":16552120}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16964021,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001511202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"titulo":"VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INADIMPL\u00caNCIA - PRECAT\u00d3RIOS - CELEBRA\u00c7\u00c3O DE CONV\u00caNIOS.","chaveAcesso":"882b51b3","criadoEm":{"date":"2020-01-08 21:08:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 13:12:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":16964021,"tipoDocumento_id":1045},{"id":633926352,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"componentesDigitais":[{"id":366734786,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"53bb9e5f4ad265c3f714f262846e5976af56199d3b4915ff8b8ca1ad07cea85b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12092,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00063\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000850\/2019-42 (REF. 00428.006098\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: ORGANIZACAO CIVICA DA AMAZONIA - OCA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Informa&ccedil;&atilde;o n&ordm; 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais desta Conjur.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630210773,"numeracaoSequencial":106,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"volume":{"id":16457475,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"pasta":{"id":16869916,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006098201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 15:04:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 15:04:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10164264420194013200","chaveAcesso":"253df25a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:17:15"},"setor":{"id":10468,"nome":"GABINETE","endereco":"AV. TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":13,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 17:00:33"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-27 11:17:16"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12367558,"numero":"10164264420194013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 04:33:14"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":18565009,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 17:58:10"}},"setor_id":10468,"processoJudicial_id":12367558},"pasta_id":16869916},"volume_id":16457475}],"criadoPor":{"username":"00916******","usernameCanonical":"","email":"nadia.santos@cultura.gov.br","emailCanonical":"nadia.santos@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 12:36:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":2510,"nome":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16869916,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006098201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 15:04:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 15:04:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10164264420194013200","chaveAcesso":"253df25a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:17:15"},"setor":{"id":10468,"nome":"GABINETE","endereco":"AV. TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":13,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 17:00:33"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-27 11:17:16"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12367558,"numero":"10164264420194013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 04:33:14"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":18565009,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 17:58:10"}},"setor_id":10468,"processoJudicial_id":12367558},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2510,"pasta_id":16869916,"tipoDocumento_id":19},{"id":633970192,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 18:13:31"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 18:13:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:17:01"},"componentesDigitais":[{"id":366765018,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"c613f76f04f21345b0558aecae83c0cc5fe57c356d303e54413dec52f5e8a16c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12294,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 18:14:50"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 18:13:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:14:50"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00072\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000025\/2020-81 (REF. 00412.055774\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se como proposto.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630250112,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-16 18:17:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:17:01"},"volume":{"id":16615220,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17025887},"volume_id":16615220}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17025887,"tipoDocumento_id":19},{"id":634491716,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 12:08:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 12:08:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:34:12"},"componentesDigitais":[{"id":367099658,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"b19be94ebb52395f80b454b39215b8c369497d80a47d200fed212a84ab8f832e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12931,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 12:08:59"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-17 12:08:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 12:08:59"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.046957\/2017-05\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVO DA SECRETARIA - EXECUTIVA - SE\/CGAA\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, acolhido pelo&nbsp;DESPACHO n. 00048\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000046957201705 e da chave de acesso efa4cca7\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630759586,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628930809 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 12:10:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:34:12"},"volume":{"id":16516708,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-27 13:48:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 13:48:06"},"pasta":{"id":16929187,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000046957201705","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA O FORNECIMENTO DE ASSINATURAS E SERVI\u00c7OS DA MICROSOFT, NA MODALIDADE SOFTWARE AS A SERVICE \u00bf SAAS, ATRAV\u00c9S DE CONTRATO CLOUD SERVICE PROVIDER - CSP,","chaveAcesso":"efa4cca7","criadoEm":{"date":"2019-12-27 13:48:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16929187},"volume_id":16516708}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16929187,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000046957201705","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA O FORNECIMENTO DE ASSINATURAS E SERVI\u00c7OS DA MICROSOFT, NA MODALIDADE SOFTWARE AS A SERVICE \u00bf SAAS, ATRAV\u00c9S DE CONTRATO CLOUD SERVICE PROVIDER - CSP,","chaveAcesso":"efa4cca7","criadoEm":{"date":"2019-12-27 13:48:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":16929187,"tipoDocumento_id":1045},{"id":634545525,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 14:14:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:14:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:13"},"componentesDigitais":[{"id":367159681,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"485e7f36611a8b3a978ac01e14e246f403619229c275fc8383e346b3d277ae11","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12653,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 14:16:40"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:14:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:16:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: \n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, acolhidas&nbsp;pelos Despachos&nbsp;n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; e&nbsp;&nbsp;n. 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nProceda-se conforme mencionado no&nbsp;Despacho&nbsp;n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630839407,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632533640 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:18:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:13"},"volume":{"id":16511875,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"pasta":{"id":16924326,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000856201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 11:43:34"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13","chaveAcesso":"65df74ca","criadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:54"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16924326},"volume_id":16511875}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16924326,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000856201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 11:43:34"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13","chaveAcesso":"65df74ca","criadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:54"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":16924326,"tipoDocumento_id":1045},{"id":634570468,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 14:21:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:21:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:46:38"},"componentesDigitais":[{"id":367152670,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"88f52f7c046f65c35bed46234dd750531d832b4809ec02c6b67ce674f784bb1d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12815,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 14:22:17"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:21:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:22:17"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080873\/2019-54\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo a&nbsp;NOTA n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, acolhido pelo&nbsp;DESPACHO n. 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000080873201954 e da chave de acesso 7f07b0ca\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630840045,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629031200 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:23:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:46:38"},"volume":{"id":16507290,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-24 09:07:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-24 09:07:30"},"pasta":{"id":16919767,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080873201954","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-24 00:00:00"},"titulo":"SUBDELEGA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA AO CENTRO T\u00c9CNICO AUDIOVISUAL - CTAV, UNIDADE GESTORA 420036, PARA A PR\u00c1TICA DOS ATOS ELENCADOS NOS INCISOS I A VII DO ART. 1\u00ba DA PORTARIA SE\/MINC N\u00ba 32, DE 23\/01\/2004..","chaveAcesso":"7f07b0ca","criadoEm":{"date":"2019-12-24 09:07:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 16:51:19"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16919767},"volume_id":16507290}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16919767,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080873201954","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-24 00:00:00"},"titulo":"SUBDELEGA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA AO CENTRO T\u00c9CNICO AUDIOVISUAL - CTAV, UNIDADE GESTORA 420036, PARA A PR\u00c1TICA DOS ATOS ELENCADOS NOS INCISOS I A VII DO ART. 1\u00ba DA PORTARIA SE\/MINC N\u00ba 32, DE 23\/01\/2004..","chaveAcesso":"7f07b0ca","criadoEm":{"date":"2019-12-24 09:07:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 16:51:19"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":16919767,"tipoDocumento_id":1045},{"id":634632460,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217178,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"485e7f36611a8b3a978ac01e14e246f403619229c275fc8383e346b3d277ae11","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12653,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: \n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, acolhidas&nbsp;pelos Despachos&nbsp;n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; e&nbsp;&nbsp;n. 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nProceda-se conforme mencionado no&nbsp;Despacho&nbsp;n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630905681,"numeracaoSequencial":187,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"volume":{"id":16453543,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"pasta":{"id":16865924,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692004819201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 11:36:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 11:36:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00353977020191000000","outroNumero":"ACO 3332","outroNumeroAscii":"ACO3332","chaveAcesso":"88669c01","criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:10"},"setor":{"id":1905,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO","sigla":"DCD","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":13,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-19 17:18:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-30 11:39:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":12360649,"numero":"00353977020191000000","numeroAlternativo":"ACO 3332","numeroAlternativoAscii":"ACO3332","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 15:39:57"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45723810,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:28:09"}},"setor_id":1905,"processoJudicial_id":12360649},"pasta_id":16865924},"volume_id":16453543}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16865924,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692004819201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 11:36:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 11:36:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00353977020191000000","outroNumero":"ACO 3332","outroNumeroAscii":"ACO3332","chaveAcesso":"88669c01","criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:10"},"setor":{"id":1905,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO","sigla":"DCD","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":13,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-19 17:18:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-30 11:39:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":12360649,"numero":"00353977020191000000","numeroAlternativo":"ACO 3332","numeroAlternativoAscii":"ACO3332","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 15:39:57"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45723810,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:28:09"}},"setor_id":1905,"processoJudicial_id":12360649},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16865924,"tipoDocumento_id":1045},{"id":634632461,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217179,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b3f925be3887912796227c93bb452f737d78fa8ce9a026f4a4df8a3760a66fdf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12374,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: \n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, que adoto como fundamento deste despacho na forma do art. 50, &sect;1&ordm; da Lei n&ordm; 9.784\/1999..\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica em exerc&iacute;cio.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630905682,"numeracaoSequencial":186,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"volume":{"id":16453543,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"pasta":{"id":16865924,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692004819201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 11:36:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 11:36:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00353977020191000000","outroNumero":"ACO 3332","outroNumeroAscii":"ACO3332","chaveAcesso":"88669c01","criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:10"},"setor":{"id":1905,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO","sigla":"DCD","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":13,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-19 17:18:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-30 11:39:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":12360649,"numero":"00353977020191000000","numeroAlternativo":"ACO 3332","numeroAlternativoAscii":"ACO3332","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 15:39:57"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45723810,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:28:09"}},"setor_id":1905,"processoJudicial_id":12360649},"pasta_id":16865924},"volume_id":16453543}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16865924,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692004819201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 11:36:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 11:36:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00353977020191000000","outroNumero":"ACO 3332","outroNumeroAscii":"ACO3332","chaveAcesso":"88669c01","criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:10"},"setor":{"id":1905,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO","sigla":"DCD","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":13,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-19 17:18:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-30 11:39:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":12360649,"numero":"00353977020191000000","numeroAlternativo":"ACO 3332","numeroAlternativoAscii":"ACO3332","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 15:39:57"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45723810,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:28:09"}},"setor_id":1905,"processoJudicial_id":12360649},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16865924,"tipoDocumento_id":19},{"id":634681101,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 16:38:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:38:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:32"},"componentesDigitais":[{"id":367228557,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"3e55bff201844813391568ffe1ddeae9864b5035bb8aff9d5053c367e6169c53","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12282,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 16:39:51"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:38:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:39:51"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00077\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00046\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se conforme proposto.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630937912,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634585092 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:32"},"volume":{"id":16527922,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16939728},"volume_id":16527922}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16939728,"tipoDocumento_id":19},{"id":634693407,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"componentesDigitais":[{"id":367252582,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"3e55bff201844813391568ffe1ddeae9864b5035bb8aff9d5053c367e6169c53","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12282,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00077\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00046\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se conforme proposto.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630966458,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634693405 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"volume":{"id":16445672,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"pasta":{"id":16858079,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448006104201997","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:07:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:07:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50035005320194025004","chaveAcesso":"792ba7ee","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:07:24"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12354860,"numero":"50035005320194025004","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 15:09:53"},"competencia":83,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":160380329,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:08:21"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12354860},"pasta_id":16858079},"volume_id":16445672}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16858079,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448006104201997","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:07:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:07:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50035005320194025004","chaveAcesso":"792ba7ee","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:07:24"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12354860,"numero":"50035005320194025004","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 15:09:53"},"competencia":83,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":160380329,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:08:21"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12354860},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16858079,"tipoDocumento_id":19},{"id":635336453,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 11:12:07"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 11:12:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"componentesDigitais":[{"id":367682742,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d5f407e0a45d0222eca5d08a4455c9d7f84a1d144e77fdd8616693187017228a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12254,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 11:17:12"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-20 11:12:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 11:17:12"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00085\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079172\/2017-19\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000079172201719 e da chave de acesso 27b2a4e2\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633673899,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627816095 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"volume":{"id":15981267,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-08 15:14:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-08 15:14:51"},"pasta":{"id":16393708,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079172201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-11 00:00:00"},"titulo":"APURA\u00c7\u00c3O DE RECEBIMENTO INDEVIDO","chaveAcesso":"27b2a4e2","criadoEm":{"date":"2019-11-08 15:14:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:52:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16393708},"volume_id":15981267}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16393708,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079172201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-11 00:00:00"},"titulo":"APURA\u00c7\u00c3O DE RECEBIMENTO INDEVIDO","chaveAcesso":"27b2a4e2","criadoEm":{"date":"2019-11-08 15:14:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:52:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16393708,"tipoDocumento_id":19},{"id":635495505,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 14:23:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:23:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:24:22"},"componentesDigitais":[{"id":367805661,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"f4e5546e1e09d9d61886cf41936407a6bfd20bde0c247c15894f42a08a8491d2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":11992,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 14:23:36"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:23:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:23:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00088\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00498.001204\/2016-99 (REF. 5001371-27.2013.4.04.7010)\n\nINTERESSADO: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL\n\nASSUNTO: DANO AO ER&Aacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00049\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Providencie-se conforme sugerido.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":631769380,"numeracaoSequencial":420,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:24:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:24:22"},"volume":{"id":1928519,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"pasta_id":1983949},"volume_id":1928519}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":1983949,"tipoDocumento_id":19},{"id":635685410,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:33:05"},"componentesDigitais":[{"id":367911638,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"a2e9d6c1a2a4c1f6b65c1962d5a0d7e6d3b078a1961a0f0bcaacab9bed5f4110","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12318,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 18:31:34"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:31:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00100\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00170.002204\/2017-80\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE COMUNICA&Ccedil;&Atilde;O SOCIAL DA CASA CIVIL - PR\n\nASSUNTOS: ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00041\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhe-se conforme sugerido.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00170002204201780 e da chave de acesso 359001cc\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":631963696,"numeracaoSequencial":44,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634712664 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:33:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:33:05"},"volume":{"id":5323462,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"pasta":{"id":5737370,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00170002204201780","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-02 11:53:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O - ESTRAT\u00c9GIA INTEGRADA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DE GOVERNO.","chaveAcesso":"359001cc","criadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:05:56"},"setor":{"id":2399,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"unidade":{"id":2398,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA DEFESA","sigla":"CONJUR-MD","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:58:17"}},"unidade_id":2398},"setor_id":2399},"pasta_id":5737370},"volume_id":5323462}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":5737370,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00170002204201780","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-02 11:53:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O - ESTRAT\u00c9GIA INTEGRADA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DE GOVERNO.","chaveAcesso":"359001cc","criadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:05:56"},"setor":{"id":2399,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"unidade":{"id":2398,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA DEFESA","sigla":"CONJUR-MD","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:58:17"}},"unidade_id":2398},"setor_id":2399},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":5737370,"tipoDocumento_id":19},{"id":635692840,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:17:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:20:03"},"componentesDigitais":[{"id":367927082,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"950438fc373f477899e1e07c7706186f97b50dcd9b95647038e7b8d05d11ff06","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12217,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 18:18:43"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:17:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:18:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00098\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.010984\/2019-01\n\nINTERESSADOS: CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo Aprovo a NOTA n. 00048\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Devolvam-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000010984201901 e da chave de acesso df1a0122\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":631944793,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634662555 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:20:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:20:03"},"volume":{"id":12876746,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-03-11 08:30:24"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-11 08:30:24"},"pasta":{"id":13289556,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000010984201901","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-03-05 19:14:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA,  QUE CRIA O PLANO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E MONITORAMENTO DE COMUNIDADE TERAP\u00caUTICA  NO \u00c2MBITO DA SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN\u00c7\u00c3O \u00c0S DROGAS - SENAPRED","chaveAcesso":"df1a0122","criadoEm":{"date":"2019-03-11 08:30:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:14:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":13289556},"volume_id":12876746}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":13289556,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000010984201901","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-03-05 19:14:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA,  QUE CRIA O PLANO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E MONITORAMENTO DE COMUNIDADE TERAP\u00caUTICA  NO \u00c2MBITO DA SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN\u00c7\u00c3O \u00c0S DROGAS - SENAPRED","chaveAcesso":"df1a0122","criadoEm":{"date":"2019-03-11 08:30:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:14:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":13289556,"tipoDocumento_id":19},{"id":635702760,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:56:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"componentesDigitais":[{"id":367920624,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"48a8af5537f7d42909a6c5cef732cf0b9cd5d8ecde14927c09f3ffa7cfeff950","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12290,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 18:57:38"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:56:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:57:38"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00101\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.055311\/2017-19\n\nINTERESSADOS: GABINETE DO MINISTRO - MDS\n\nASSUNTOS: CELEBRA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTRATOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, com as considera&ccedil;&otilde;es contidas no DESPACHO n. 93\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Devolvam-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000055311201719 e da chave de acesso 7ddb6278\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":631946923,"numeracaoSequencial":26,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633168399 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"volume":{"id":7129574,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"pasta":{"id":7543197,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000055311201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-28 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-11-28 18:55:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DA ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DESTA PASTA, QUAL SEJA, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA","chaveAcesso":"7ddb6278","criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:49:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7543197},"volume_id":7129574}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":7543197,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000055311201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-28 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-11-28 18:55:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DA ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DESTA PASTA, QUAL SEJA, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA","chaveAcesso":"7ddb6278","criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:49:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":7543197,"tipoDocumento_id":19},{"id":636524899,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:35:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:51:05"},"componentesDigitais":[{"id":368468545,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"682af493426fbc044870486f3c7357fe57bf13df8a9ffc62d66a8404e1fa4f5b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12249,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 17:49:02"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:35:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:49:02"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00110\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.003661\/2019-65\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Aprovo o PARECER n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Devolvam-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 21 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 01400003661201965 e da chave de acesso 348975fa\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":632776500,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 635437178 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:51:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:51:05"},"volume":{"id":16642277,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:17"},"pasta":{"id":17053013,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400003661201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA, QUE TRATA DO PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DE ISEN\u00c7\u00c3O DO IMPOSTO DE RENDA, A PARTIR DO DIA 19 DE JUNHO DE 2018, \u00c0 SERVIDORA APOSENTADA ELVIRA BATISTA SILVEIRA.","chaveAcesso":"348975fa","criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 18:24:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17053013},"volume_id":16642277}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17053013,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400003661201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA, QUE TRATA DO PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DE ISEN\u00c7\u00c3O DO IMPOSTO DE RENDA, A PARTIR DO DIA 19 DE JUNHO DE 2018, \u00c0 SERVIDORA APOSENTADA ELVIRA BATISTA SILVEIRA.","chaveAcesso":"348975fa","criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 18:24:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17053013,"tipoDocumento_id":19},{"id":637215876,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 12:06:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:06:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:23:13"},"componentesDigitais":[{"id":368902965,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"5b91d71b6b4446aea5b92d3cb5708a86b1f6761258f62025671187bdfb75c8dd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12183,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 12:18:37"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:06:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:18:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00120\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000025\/2020-81 (REF. 00412.055774\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nDe acordo com as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Ilustre Advogada da Uni&atilde;o MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI.\n\nAo Assessor de Assuntos Judiciais para conhecimento e provid&ecirc;ncias.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIELLE TELLEZ\n\nPROCURADORA FEDERAL\n\nCoordenadora-Geral de Assuntos Culturais Substituta\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633639181,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 636584611 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 14:56:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:23:13"},"volume":{"id":16615220,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17025887},"volume_id":16615220}],"criadoPor":{"username":"89810******","usernameCanonical":"","email":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","emailCanonical":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 21:55:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1773,"nome":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1773,"pasta_id":17025887,"tipoDocumento_id":19},{"id":637397208,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"componentesDigitais":[{"id":369019614,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"5b91d71b6b4446aea5b92d3cb5708a86b1f6761258f62025671187bdfb75c8dd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12183,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00120\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000025\/2020-81 (REF. 00412.055774\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nDe acordo com as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Ilustre Advogada da Uni&atilde;o MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI.\n\nAo Assessor de Assuntos Judiciais para conhecimento e provid&ecirc;ncias.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIELLE TELLEZ\n\nPROCURADORA FEDERAL\n\nCoordenadora-Geral de Assuntos Culturais Substituta\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633656029,"numeracaoSequencial":114,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"volume":{"id":16446206,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"pasta":{"id":16858613,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":39469830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412055774201944","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:15:16"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:15:16"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 02155447920174025101","chaveAcesso":"0807ed06","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 10:41:17"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12355027,"numero":"02155447920174025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-11-28 14:58:00"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":53301047,"valorCausa":3946983,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-07 15:58:29"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":12355027},"pasta_id":16858613},"volume_id":16446206}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16858613,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":39469830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412055774201944","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:15:16"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:15:16"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 02155447920174025101","chaveAcesso":"0807ed06","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 10:41:17"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12355027,"numero":"02155447920174025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-11-28 14:58:00"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":53301047,"valorCausa":3946983,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-07 15:58:29"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":12355027},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16858613,"tipoDocumento_id":19},{"id":637445100,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:04:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:52:47"},"componentesDigitais":[{"id":369048621,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"c08bddeb1f93e99f2be2103093fc9220ea1e936d0916ebea337887bd447b8493","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12268,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 16:05:09"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:04:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:05:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00127\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002605\/2020-35\n\nINTERESSADO: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTO: ATO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002605202035 e da chave de acesso b67dfe6d\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633793342,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 636267200 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:52:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:52:47"},"volume":{"id":16623417,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"pasta":{"id":17034124,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002605202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MS 25651 \/ DF (2019\/0378759-5) ","outroNumero":"0378759-81.2019.3.00.0000","outroNumeroAscii":"03787598120193000000","chaveAcesso":"b67dfe6d","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:49:50"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034124},"volume_id":16623417}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034124,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002605202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MS 25651 \/ DF (2019\/0378759-5) ","outroNumero":"0378759-81.2019.3.00.0000","outroNumeroAscii":"03787598120193000000","chaveAcesso":"b67dfe6d","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:49:50"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":17034124,"tipoDocumento_id":19},{"id":637515760,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:58:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"componentesDigitais":[{"id":369109096,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"cb14e2f5c033df650c626d24e7e1fea109c360e4a166c134d8ce99b6dae35aa2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12348,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 17:44:14"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:58:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:44:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00130\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.022905\/2018-16\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA - MDS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00037\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000022905201816 e da chave de acesso 9bfc745c\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635583276,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633081765 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"volume":{"id":10695208,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"pasta":{"id":11108400,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206326352,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000022905201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-03 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7O CONT\u00cdNUO DE LIMPEZA, CONSERVA\u00c7\u00c3O E HIGIENIZA\u00c7\u00c3O\u00bf","chaveAcesso":"9bfc745c","criadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:40:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11108400},"volume_id":10695208}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":11108400,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206326352,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000022905201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-03 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7O CONT\u00cdNUO DE LIMPEZA, CONSERVA\u00c7\u00c3O E HIGIENIZA\u00c7\u00c3O\u00bf","chaveAcesso":"9bfc745c","criadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:40:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":11108400,"tipoDocumento_id":19},{"id":637531110,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 17:38:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:39:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:36:58"},"componentesDigitais":[{"id":369101059,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"d1c6c66e01c8ed79b1e3d6155a1fb5d0a55b0714d706314ce7894391d51c86b2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12444,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 17:51:28"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:39:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:51:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002605\/2020-35\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\nEncaminhe-se conforme sugerido.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002605202035 e da chave de acesso b67dfe6d\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633793340,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 636267200 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:52:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:36:58"},"volume":{"id":16623417,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"pasta":{"id":17034124,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002605202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MS 25651 \/ DF (2019\/0378759-5) ","outroNumero":"0378759-81.2019.3.00.0000","outroNumeroAscii":"03787598120193000000","chaveAcesso":"b67dfe6d","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:49:50"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034124},"volume_id":16623417}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034124,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002605202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MS 25651 \/ DF (2019\/0378759-5) ","outroNumero":"0378759-81.2019.3.00.0000","outroNumeroAscii":"03787598120193000000","chaveAcesso":"b67dfe6d","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:49:50"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17034124,"tipoDocumento_id":1045},{"id":639317366,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:37:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:01:00"},"componentesDigitais":[{"id":370273032,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"401b9bad61ecfa4942289711da25f87ccc6a7020daacf57b774a289d64b8ab1c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12003,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:38:50"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:37:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:38:50"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00150\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000577\/2018-75 (REF. 00412.044566\/2018-39)\n\nINTERESSADA: GEANE SILVA ALVES \n\nASSUNTO: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 24 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635585529,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 639180277 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:01:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:01:00"},"volume":{"id":12010559,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12423474},"volume_id":12010559}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":12423474,"tipoDocumento_id":19},{"id":639365123,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"componentesDigitais":[{"id":370302842,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"401b9bad61ecfa4942289711da25f87ccc6a7020daacf57b774a289d64b8ab1c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12003,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00150\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000577\/2018-75 (REF. 00412.044566\/2018-39)\n\nINTERESSADA: GEANE SILVA ALVES \n\nASSUNTO: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 24 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635616155,"numeracaoSequencial":207,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 639365122 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:41"},"volume":{"id":11928815,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"pasta_id":12341694},"volume_id":11928815}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":12341694,"tipoDocumento_id":19},{"id":639398045,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 17:30:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:19:55"},"componentesDigitais":[{"id":370324263,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"f025fd1fb1de81af33c1ece2468e0e1fa9071cf020bb800dc380c35dbb9d99b2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12331,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:55:06"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:55:06"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00154\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.067431\/2014-16\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCiente da NOTA n. 00065\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Ministro para conhecimento e provid&ecirc;ncias.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 24 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000067431201416 e da chave de acesso 9b34c077\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":637711167,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:19:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:19:55"},"volume":{"id":16539759,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"pasta":{"id":16951547,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067431201416","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE CONSELHO MUNICIPAL DO BEM ESTAR DO MENOR DE ITABIRA, DE ITABIRA\/MG, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS.","chaveAcesso":"9b34c077","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951547},"volume_id":16539759}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951547,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067431201416","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE CONSELHO MUNICIPAL DO BEM ESTAR DO MENOR DE ITABIRA, DE ITABIRA\/MG, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS.","chaveAcesso":"9b34c077","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16951547,"tipoDocumento_id":19},{"id":639400326,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:48:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:11:12"},"componentesDigitais":[{"id":370326146,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9b9f9eeb98868e25e0c9e7df9c90f26e639dd8d270aa08c29f094d33d23c6d6c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12260,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 17:48:44"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:48:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:48:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00156\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.016937\/2017-00\n\nINTERESSADO: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTO: ATO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos &agrave; Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 24 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000016937201700 e da chave de acesso 231eee57\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":636976242,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 635660099 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:11:12"},"volume":{"id":16539788,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:33:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:33:10"},"pasta":{"id":16951558,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000016937201700","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"231eee57","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:33:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:51:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951558},"volume_id":16539788}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951558,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000016937201700","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"231eee57","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:33:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:51:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16951558,"tipoDocumento_id":19},{"id":640013298,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 10:05:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 10:05:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:42:12"},"componentesDigitais":[{"id":370662209,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8e46657b91e4c70b4abcf9b0ee739f0ba9068a3b0fa76b3d4b81a4420387aa70","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12453,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:22:23"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-27 10:05:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:22:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00157\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000029\/2017-64\n\nINTERESSADOS: CONSULTORIA JURIDICA JUNTO AO MINISTERIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL E COMBATE A FOME GABINETE\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCiente da COTA n. 00050\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nN&atilde;o havendo mais provid&ecirc;ncias, arquive-se.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00742000029201764 e da chave de acesso 87b293df\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":636938597,"numeracaoSequencial":64,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 640013298","criadoEm":{"date":"2020-01-27 17:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:42:12"},"volume":{"id":2213760,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"pasta":{"id":2354158,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000029201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-25 17:28:28"},"titulo":"TRABALHO REMOTO. PORTARIA N\u00ba 45, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2016- DISCIPLINA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES FUNCIONAIS FORA DAS DEPEND\u00caNCIAS F\u00cdSICAS DA CGU-AGU. ","chaveAcesso":"87b293df","criadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:00:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":2354158},"volume_id":2213760}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":2354158,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000029201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-25 17:28:28"},"titulo":"TRABALHO REMOTO. PORTARIA N\u00ba 45, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2016- DISCIPLINA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES FUNCIONAIS FORA DAS DEPEND\u00caNCIAS F\u00cdSICAS DA CGU-AGU. ","chaveAcesso":"87b293df","criadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:00:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":2354158,"tipoDocumento_id":19},{"id":640718948,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 17:49:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:02:35"},"componentesDigitais":[{"id":371046874,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0afe6e15bea2be94a8173485224f82733b3e37cbd1aa387f3c87852af436f409","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12000,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 17:51:58"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-27 17:49:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:51:58"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00160\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000042\/2020-19 (REF. 00580.004246\/2019-95)\n\nINTERESSADO: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL \n\nASSUNTO: DANO AMBIENTAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00076\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":636972363,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 640696150 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:02:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:02:35"},"volume":{"id":16737866,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"pasta":{"id":17148896,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000042202019","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 12:38:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.004246\/2019-95","chaveAcesso":"fc80a817","criadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:17:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17148896},"volume_id":16737866}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17148896,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000042202019","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 12:38:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.004246\/2019-95","chaveAcesso":"fc80a817","criadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:17:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":17148896,"tipoDocumento_id":19},{"id":640732396,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 18:09:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:09:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:09:42"},"componentesDigitais":[{"id":371064631,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0afe6e15bea2be94a8173485224f82733b3e37cbd1aa387f3c87852af436f409","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12000,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:09:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:09:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00160\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000042\/2020-19 (REF. 00580.004246\/2019-95)\n\nINTERESSADO: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL \n\nASSUNTO: DANO AMBIENTAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00076\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":636984541,"numeracaoSequencial":967,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:09:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:09:42"},"volume":{"id":16353498,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:58"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:58"},"pasta":{"id":16766195,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":957481200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00580004246201995","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 14:06:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 14:06:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08067825820194058500","chaveAcesso":"eff5931a","criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 11:00:46"},"setor":{"id":8512,"nome":"ADVOGADOS","sigla":"ADV","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":35,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-12-02 15:21:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 16:09:47"},"unidade":{"id":68,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SERGIPE","endereco":"Av. Governador Paulo Barreto de Menezes, n\u00ba 53, Bairro Treze de Julho\nAracaju\/SE \u00bf CEP: 49020-010\nFone: (79) 3301-7200","sigla":"PUSE","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":6200,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":46,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-03 09:54:01"}},"unidade_id":68},"processoJudicial":{"id":12220035,"numero":"08067825820194058500","fonteDados":"TRF5_1_SE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-09 18:47:06"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":957481200,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-16 10:44:27"}},"setor_id":8512,"processoJudicial_id":12220035},"pasta_id":16766195},"volume_id":16353498}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16766195,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":957481200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00580004246201995","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 14:06:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 14:06:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08067825820194058500","chaveAcesso":"eff5931a","criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 11:00:46"},"setor":{"id":8512,"nome":"ADVOGADOS","sigla":"ADV","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":35,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-12-02 15:21:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 16:09:47"},"unidade":{"id":68,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SERGIPE","endereco":"Av. Governador Paulo Barreto de Menezes, n\u00ba 53, Bairro Treze de Julho\nAracaju\/SE \u00bf CEP: 49020-010\nFone: (79) 3301-7200","sigla":"PUSE","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":6200,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":46,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-03 09:54:01"}},"unidade_id":68},"processoJudicial":{"id":12220035,"numero":"08067825820194058500","fonteDados":"TRF5_1_SE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-09 18:47:06"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":957481200,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-16 10:44:27"}},"setor_id":8512,"processoJudicial_id":12220035},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16766195,"tipoDocumento_id":19},{"id":641502421,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:54:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:00:19"},"componentesDigitais":[{"id":371657738,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"53922d18d59b5fcc1f1725a01c38b1bf58b94cf78ca60e92315ac0b5a16959df","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12238,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 14:55:21"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:54:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:55:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00165\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.030196\/2019-23\n\nINTERESSADO: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTO: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00077\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos &agrave; Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000030196201923 e da chave de acesso e0731665\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":637819620,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 641471083 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:00:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:00:19"},"volume":{"id":15504601,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-02 15:26:02"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-02 15:26:02"},"pasta":{"id":15917126,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000030196201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-02 15:17:00"},"titulo":"PROPOSTA DE PORTARIA PARA INSTITUI\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA ESTA\u00c7\u00c3O CIDADANIA.","chaveAcesso":"e0731665","criadoEm":{"date":"2019-10-02 15:26:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:13:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15917126},"volume_id":15504601}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15917126,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000030196201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-02 15:17:00"},"titulo":"PROPOSTA DE PORTARIA PARA INSTITUI\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA ESTA\u00c7\u00c3O CIDADANIA.","chaveAcesso":"e0731665","criadoEm":{"date":"2019-10-02 15:26:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:13:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":15917126,"tipoDocumento_id":19},{"id":641504506,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:01:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:02:24"},"componentesDigitais":[{"id":371659494,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b6c424233ad32d9e64d0901f134dcbd3e262f5f3e42ca2634f2b0a47e7416e9a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12208,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:01:47"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:01:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:01:47"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00170\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.047958\/2018-40\n\nINTERESSADO: GABINETE DO MINISTRO - MDS\n\nASSUNTO: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00057\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Providencie-se conforme sugerido.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000047958201840 e da chave de acesso 16a57614\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":637751344,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 641172322 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:02:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:02:24"},"volume":{"id":11465946,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"pasta":{"id":11878920,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000047958201840","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-10-31 13:40:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA QUE ESTABELECE PROCEDIMENTOS RELATIVOS AO REQUERIMENTO DA CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL, POR MEIO DA PLATAFORMA DE CIDADANIA DIGITAL.    ","chaveAcesso":"16a57614","criadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 17:41:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11878920},"volume_id":11465946}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":11878920,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000047958201840","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-10-31 13:40:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA QUE ESTABELECE PROCEDIMENTOS RELATIVOS AO REQUERIMENTO DA CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL, POR MEIO DA PLATAFORMA DE CIDADANIA DIGITAL.    ","chaveAcesso":"16a57614","criadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 17:41:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":11878920,"tipoDocumento_id":19},{"id":641505514,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:02:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:06:30"},"componentesDigitais":[{"id":371659876,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6d3953aaead9c8a05812ac9c45e7bc063b08d319d8913eac5c971434dbb684a6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12260,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:03:41"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:02:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:03:41"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00171\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.036865\/2018-90\n\nINTERESSADA: SECRETARIA NACIONAL DE PROMO&Ccedil;&Atilde;O DO DESENVOLVIMENTO HUMANO - MDSA\n\nASSUNTO: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Providencie-se conforme sugerido.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000036865201890 e da chave de acesso 1c0ffed5\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":637763048,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 640547791 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:06:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:06:30"},"volume":{"id":10279614,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-08-02 18:00:45"},"atualizadoEm":{"date":"2018-08-02 18:00:45"},"pasta":{"id":10692869,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000036865201890","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-02 00:00:00"},"titulo":"PORTARIA SOBRE O FINANCIAMENTO FEDERAL DAS A\u00c7\u00d5ES DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ","chaveAcesso":"1c0ffed5","criadoEm":{"date":"2018-08-02 18:00:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 15:25:11"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":10692869},"volume_id":10279614}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":10692869,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000036865201890","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-02 00:00:00"},"titulo":"PORTARIA SOBRE O FINANCIAMENTO FEDERAL DAS A\u00c7\u00d5ES DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ","chaveAcesso":"1c0ffed5","criadoEm":{"date":"2018-08-02 18:00:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 15:25:11"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":10692869,"tipoDocumento_id":19},{"id":641507983,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:54:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:26:01"},"componentesDigitais":[{"id":371653368,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"4f502223e8f2b6e90b0cbcdda8016a674bc3f0a55c4deb4718cc334df9678054","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12358,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 14:55:32"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:54:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:55:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00166\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.035136\/2019-05\n\nINTERESSADOS: ELEVADORES VILLARTA LTDA\n\nASSUNTOS: CONTRATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000035136201905 e da chave de acesso 39507759\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":642174468,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632019098 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:26:01"},"volume":{"id":16524124,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 11:49:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:49:30"},"pasta":{"id":16936366,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000035136201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-12 15:43:00"},"titulo":"CONTRATO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE ELEVADORES 26\/2019","chaveAcesso":"39507759","criadoEm":{"date":"2019-12-31 11:49:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:30:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936366},"volume_id":16524124}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936366,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000035136201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-12 15:43:00"},"titulo":"CONTRATO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE ELEVADORES 26\/2019","chaveAcesso":"39507759","criadoEm":{"date":"2019-12-31 11:49:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:30:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":16936366,"tipoDocumento_id":19},{"id":641513904,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:07:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:08:10"},"componentesDigitais":[{"id":371676536,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b6a7c38e06c99874dd925e97fe80af06a651d69cbbfbe1e66ffe395f72f9cc8d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12232,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:07:29"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:07:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:07:29"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00172\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003105\/2020-11\n\nINTERESSAD: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTO: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00074\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Providencie-se conforme sugerido.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000003105202011 e da chave de acesso 48cf2c9c\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":637764431,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 640545447 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:08:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:08:10"},"volume":{"id":16642402,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"pasta":{"id":17053078,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003105202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"F\u00cdCIO N. 1536\/1IP\/19 - SOLICITA SEJA INFORMADO \"O QUANTO DEIXOU DE SER REPASSADO AO MUNIC\u00cdPIO DE BARRA DO PIRA\u00cd, EM RAZ\u00c3O DA CESSA\u00c7\u00c3O DOS REPASSES AO FMAS.","chaveAcesso":"48cf2c9c","criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 16:57:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17053078},"volume_id":16642402}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17053078,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003105202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"F\u00cdCIO N. 1536\/1IP\/19 - SOLICITA SEJA INFORMADO \"O QUANTO DEIXOU DE SER REPASSADO AO MUNIC\u00cdPIO DE BARRA DO PIRA\u00cd, EM RAZ\u00c3O DA CESSA\u00c7\u00c3O DOS REPASSES AO FMAS.","chaveAcesso":"48cf2c9c","criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 16:57:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":17053078,"tipoDocumento_id":19},{"id":641531293,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:08:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:10:45"},"componentesDigitais":[{"id":371661794,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b0b73d82b4d5157681306ae27c5a012fa5924eeb5746695da55453aa5bb30d48","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12232,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:09:25"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:08:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:09:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00173\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.029462\/2019-75\n\nINTERESSADA: SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - MC\n\nASSUNTO: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Providencie-se conforme sugerido.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000029462201975 e da chave de acesso ca6b5f95\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":637764928,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 640523965 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:10:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:10:45"},"volume":{"id":14522997,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-18 12:19:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-18 12:19:20"},"pasta":{"id":14935611,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000029462201975","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-11 16:29:00"},"titulo":"POSSIBILIDADE DE CUMULA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"ca6b5f95","criadoEm":{"date":"2019-07-18 12:19:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 16:06:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14935611},"volume_id":14522997}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14935611,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000029462201975","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-11 16:29:00"},"titulo":"POSSIBILIDADE DE CUMULA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"ca6b5f95","criadoEm":{"date":"2019-07-18 12:19:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 16:06:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":14935611,"tipoDocumento_id":19},{"id":641648922,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:44:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:52:51"},"componentesDigitais":[{"id":371754666,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"84b90783ce1bffcccc35906aa26b04c19d9042702d1770df27024c5599d287d9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12037,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 16:44:44"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:44:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:44:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00177\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000031\/2020-39 (REF. 00440.012653\/2019-71)\n\nINTERESSADA: ASSOCIACAO DE SAO VICENTE DE PAULO DE FORTALEZA \n\nASSUNTO: COMPET&Ecirc;NCIA TRIBUT&Aacute;RIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00079\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":637922966,"numeracaoSequencial":30,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 641544550 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:52:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:52:51"},"volume":{"id":16662211,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"pasta":{"id":17072893,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000031202039","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 18:11:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.012653\/2019-71","chaveAcesso":"f48ed66d","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:08:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17072893},"volume_id":16662211}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17072893,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000031202039","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 18:11:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.012653\/2019-71","chaveAcesso":"f48ed66d","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:08:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":17072893,"tipoDocumento_id":19},{"id":641701378,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"componentesDigitais":[{"id":371796760,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"84b90783ce1bffcccc35906aa26b04c19d9042702d1770df27024c5599d287d9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12037,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00177\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000031\/2020-39 (REF. 00440.012653\/2019-71)\n\nINTERESSADA: ASSOCIACAO DE SAO VICENTE DE PAULO DE FORTALEZA \n\nASSUNTO: COMPET&Ecirc;NCIA TRIBUT&Aacute;RIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00079\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":637940859,"numeracaoSequencial":78,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"volume":{"id":16491387,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:54"},"pasta":{"id":16903868,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00440012653201971","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 11:07:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-20 11:07:53"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08239086020194058100","chaveAcesso":"296315e2","criadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 18:45:07"},"setor":{"id":67844,"nome":"CSP - ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR E ESPECIAL","endereco":"RUA VILEBALDO AGUIAR, 96, ED. DUETS OFFICE TOWERS, TORRE NORTE, 12\u00ba ANDAR, BAIRRO: COC\u00d3, \nCEP: 60.192-010, FORTALEZA-CE \nFONE: (85) 3195-8200 - FAX: (85) 3195-8814\nE-MAIL: PUCE.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR","sigla":"CSPASE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":3,"rgt":13,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-04 15:00:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 10:28:40"},"unidade":{"id":39,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla":"PUCE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:15:11"}},"unidade_id":39},"processoJudicial":{"id":12398874,"numero":"08239086020194058100","fonteDados":"TRF5_1_CE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-09 19:30:00"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 11:10:28"}},"setor_id":67844,"processoJudicial_id":12398874},"pasta_id":16903868},"volume_id":16491387}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16903868,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00440012653201971","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 11:07:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-20 11:07:53"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08239086020194058100","chaveAcesso":"296315e2","criadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 18:45:07"},"setor":{"id":67844,"nome":"CSP - ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR E ESPECIAL","endereco":"RUA VILEBALDO AGUIAR, 96, ED. DUETS OFFICE TOWERS, TORRE NORTE, 12\u00ba ANDAR, BAIRRO: COC\u00d3, \nCEP: 60.192-010, FORTALEZA-CE \nFONE: (85) 3195-8200 - FAX: (85) 3195-8814\nE-MAIL: PUCE.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR","sigla":"CSPASE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":3,"rgt":13,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-04 15:00:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 10:28:40"},"unidade":{"id":39,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla":"PUCE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:15:11"}},"unidade_id":39},"processoJudicial":{"id":12398874,"numero":"08239086020194058100","fonteDados":"TRF5_1_CE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-09 19:30:00"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 11:10:28"}},"setor_id":67844,"processoJudicial_id":12398874},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16903868,"tipoDocumento_id":19},{"id":641707834,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 18:16:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:24:19"},"componentesDigitais":[{"id":371801142,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b0c46be00366091ab5282a7b3b2b48a3cad4665a2187f5bab490921f135b8a5c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12355,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 18:17:19"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:17:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00181\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00416.001304\/2020-64 (REF. 5002521-20.2020.4.04.7100)\n\nINTERESSADOS: PEDRO HENRIQUE KOECHE CUNHA E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATO LESIVO AO PATRIM&Ocirc;NIO ART&Iacute;STICO, EST&Eacute;TICO, HIST&Oacute;RICO OU TUR&Iacute;STICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo as&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,&nbsp;que adoto como fundamento deste despacho na forma do art. 50, &sect;1&ordm; da Lei n&ordm; 9.784\/1999.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":638647050,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 641605914 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-29 15:24:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:24:19"},"volume":{"id":16661290,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"pasta":{"id":17071972,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416001304202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-20 16:55:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025212020204047100","chaveAcesso":"4362bbcc","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:07:00"},"setor":{"id":323,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":60,"lvl":1,"rgt":61,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-07 15:59:08"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12726365,"numero":"50025212020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-17 17:11:50"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3511141,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"}},"setor_id":323,"processoJudicial_id":12726365},"pasta_id":17071972},"volume_id":16661290}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17071972,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416001304202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-20 16:55:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025212020204047100","chaveAcesso":"4362bbcc","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:07:00"},"setor":{"id":323,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":60,"lvl":1,"rgt":61,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-07 15:59:08"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12726365,"numero":"50025212020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-17 17:11:50"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3511141,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"}},"setor_id":323,"processoJudicial_id":12726365},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17071972,"tipoDocumento_id":19},{"id":642213113,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 11:32:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 11:32:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:24:19"},"componentesDigitais":[{"id":372134893,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"b9fb0f85efbb532e53e0179cf81e0e25e4d254d847a5724a99ff8d0372e226fc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12376,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 15:23:16"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-29 11:32:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:23:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00075\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00416.001304\/2020-64 (REF. 5002521-20.2020.4.04.7100)\n\nINTERESSADOS: PEDRO HENRIQUE KOECHE CUNHA E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATO LESIVO AO PATRIM&Ocirc;NIO ART&Iacute;STICO, EST&Eacute;TICO, HIST&Oacute;RICO OU TUR&Iacute;STICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo as&nbsp; INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp; da lavra da Procuradora Federal Danielle Tellez.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se &agrave; Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o - PRU\/4R para conhecimento e provid&ecirc;ncias.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 29 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":638647049,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 641605914 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-29 15:24:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:24:19"},"volume":{"id":16661290,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"pasta":{"id":17071972,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416001304202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-20 16:55:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025212020204047100","chaveAcesso":"4362bbcc","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:07:00"},"setor":{"id":323,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":60,"lvl":1,"rgt":61,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-07 15:59:08"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12726365,"numero":"50025212020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-17 17:11:50"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3511141,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"}},"setor_id":323,"processoJudicial_id":12726365},"pasta_id":17071972},"volume_id":16661290}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17071972,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416001304202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-20 16:55:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025212020204047100","chaveAcesso":"4362bbcc","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:07:00"},"setor":{"id":323,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":60,"lvl":1,"rgt":61,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-07 15:59:08"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12726365,"numero":"50025212020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-17 17:11:50"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3511141,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"}},"setor_id":323,"processoJudicial_id":12726365},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17071972,"tipoDocumento_id":1045},{"id":642633083,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:41:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 19:45:06"},"componentesDigitais":[{"id":372381777,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7f4177e15bfc2ad2cf98975236c1ffbd646076ed810411da66287aaf84d9c98d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12209,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 19:42:35"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:41:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 19:42:35"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00187\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004353\/2020-89\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00090\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhe-se, com urg&ecirc;ncia, conforme sugerido.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 29 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000004353202089 e da chave de acesso 8769ace1\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":638871188,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 642579298 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 19:45:06"},"volume":{"id":16720821,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"pasta":{"id":17131851,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004353202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 11:56:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A 25687\/DF (2019\/0387006-7).","chaveAcesso":"8769ace1","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 14:24:09"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17131851},"volume_id":16720821}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17131851,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004353202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 11:56:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A 25687\/DF (2019\/0387006-7).","chaveAcesso":"8769ace1","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 14:24:09"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17131851,"tipoDocumento_id":19},{"id":642636118,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"componentesDigitais":[{"id":372393960,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7f4177e15bfc2ad2cf98975236c1ffbd646076ed810411da66287aaf84d9c98d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12209,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00187\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004353\/2020-89\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00090\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhe-se, com urg&ecirc;ncia, conforme sugerido.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 29 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000004353202089 e da chave de acesso 8769ace1\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":638873797,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 642636117 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":19},{"id":643423308,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 15:47:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:47:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:02:40"},"componentesDigitais":[{"id":372873990,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"6fbc41f322c4845c17815af521e073234feba0bbc1bd270afc1fa9a46dc936fd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12387,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 16:01:38"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:47:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:01:38"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00079\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000051\/2020-18 (REF. 00412.002950\/2020-89)\n\nINTERESSADOS: VIVA RIO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ENTIDADES SEM FINS LUCRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nURGENTE \n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00087\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se a referida manifesta&ccedil;&atilde;o, com urg&ecirc;ncia, &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, acompanhada dos documentos pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":639690722,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 642418547 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:02:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:02:40"},"volume":{"id":16760435,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17171464},"volume_id":16760435}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17171464,"tipoDocumento_id":1045},{"id":645300391,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:43:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:48:56"},"componentesDigitais":[{"id":374004761,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0622af35ca687eb86472988a3f986350b3f1e98eb06cd6cdc38e35bcc775a8ad","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12004,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 08:47:23"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:43:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:47:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00200\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00498.001204\/2016-99 (REF. 5001371-27.2013.4.04.7010)\n\nINTERESSADA: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTO: DANO AO ER&Aacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00059\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Providencie-se conforme sugerido.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":641530134,"numeracaoSequencial":428,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 641544480 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:48:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:48:56"},"volume":{"id":1928519,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"pasta_id":1983949},"volume_id":1928519}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":1983949,"tipoDocumento_id":19},{"id":647102541,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 16:43:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:44:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:43:27"},"componentesDigitais":[{"id":375153053,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"78d18bb4940987c5698c1cdec393af00235f25ea339b12e970e7dbc2ad57e1b4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12290,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:42:43"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:44:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:42:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00102\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000051\/2020-18 (REF. 00412.002950\/2020-89)\n\nINTERESSADOS: VIVA RIO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ENTIDADES SEM FINS LUCRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00103\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o DANIEL DEMONTE MOREIRA.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643348500,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647048317 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:43:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:43:27"},"volume":{"id":16760435,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17171464},"volume_id":16760435}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17171464,"tipoDocumento_id":1045},{"id":647509590,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 07:51:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 07:51:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 12:09:55"},"componentesDigitais":[{"id":375390698,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"a2d97d98d6f07f7cf605b9b7b4a220bf59fb9aaf9168e93297d3102824b92c7e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12424,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 12:09:11"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-05 07:51:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 12:09:11"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00111\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000249\/2019-50 (REF. 00416.009922\/2019-19)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: IMUNIDADE E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo a&nbsp;NOTA n. 00101\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp;da lavra da&nbsp;Advogada&nbsp;da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, dando-se ci&ecirc;ncia &agrave; Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 05 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643943104,"numeracaoSequencial":39,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 646209984 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-05 12:09:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 12:09:55"},"volume":{"id":13351446,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"pasta":{"id":13764167,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000249201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-15 12:50:55"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.009922\/2019-19","chaveAcesso":"33a0d91b","criadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:33:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":13764167},"volume_id":13351446}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":13764167,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000249201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-15 12:50:55"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.009922\/2019-19","chaveAcesso":"33a0d91b","criadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:33:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":13764167,"tipoDocumento_id":1045},{"id":647976423,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:42:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:13:44"},"componentesDigitais":[{"id":375708524,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b17f1f403f5f72117e7a6ab294623fe9bf6e70e4b31ecf04105115ebb1953985","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12371,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 16:43:19"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:42:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:43:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00234\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003709\/2020-67\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: LICEN&Ccedil;AS \/ AFASTAMENTOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 05 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000003709202067 e da chave de acesso 47e8c471\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":647844855,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 640046080 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:13:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:13:44"},"volume":{"id":16682621,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 07:45:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 07:45:11"},"pasta":{"id":17093653,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003709202067","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 09:40:00"},"titulo":"CONVALIDAR O AFASTAMENTO DO PA\u00cdS DO SERVIDOR OSMAR DA SILVA LARA. ","chaveAcesso":"47e8c471","criadoEm":{"date":"2020-01-22 07:45:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:31:25"},"setor":{"id":2476,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCLP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":37,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:36:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-28 13:56:04"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2476},"pasta_id":17093653},"volume_id":16682621}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17093653,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003709202067","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 09:40:00"},"titulo":"CONVALIDAR O AFASTAMENTO DO PA\u00cdS DO SERVIDOR OSMAR DA SILVA LARA. ","chaveAcesso":"47e8c471","criadoEm":{"date":"2020-01-22 07:45:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:31:25"},"setor":{"id":2476,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCLP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":37,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:36:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-28 13:56:04"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2476},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":17093653,"tipoDocumento_id":19},{"id":650237426,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:35:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:29:24"},"componentesDigitais":[{"id":376972135,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"344302d4df08b7ff8a7bc5da0b99fec1124c8825991cd89dc733f9027756995a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12215,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":12,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 17:28:02"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:35:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:28:02"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00252\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000024\/2020-37 (REF. 00412.001179\/2020-22)\n\nINTERESSADOS: MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ADICIONAL DE HORAS EXTRAS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; PRU 2&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":646597576,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 650106855 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:29:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:29:24"},"volume":{"id":16612801,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"pasta":{"id":17023490,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000024202037","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:59:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.001179\/2020-22","chaveAcesso":"2544375f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 16:58:25"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"pasta_id":17023490},"volume_id":16612801}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17023490,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000024202037","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:59:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.001179\/2020-22","chaveAcesso":"2544375f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 16:58:25"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":17023490,"tipoDocumento_id":19},{"id":650334254,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:27:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:29:59"},"componentesDigitais":[{"id":377031967,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"dce18c13358e8009148a0761ae5d5a0bde6823c3b54d594c4961d6943191b8e0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12189,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 16:29:03"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:27:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:29:03"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00256\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000043\/2020-63 (REF. 00410.003763\/2020-32)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhar o processo &agrave; PRU1&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\no documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":646528851,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 650161092 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:29:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:29:59"},"volume":{"id":16738924,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"pasta":{"id":17149954,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000043202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 13:18:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.003763\/2020-32","chaveAcesso":"53db3d4c","criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:02:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17149954},"volume_id":16738924}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17149954,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000043202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 13:18:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.003763\/2020-32","chaveAcesso":"53db3d4c","criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:02:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":17149954,"tipoDocumento_id":19},{"id":650428013,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"componentesDigitais":[{"id":377096400,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"dce18c13358e8009148a0761ae5d5a0bde6823c3b54d594c4961d6943191b8e0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12189,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00256\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000043\/2020-63 (REF. 00410.003763\/2020-32)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhar o processo &agrave; PRU1&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\no documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":646603923,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"volume":{"id":16722987,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"pasta":{"id":17134017,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410003763202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 15:08:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 15:08:28"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009438320195100022","chaveAcesso":"43c4645b","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:59:57"},"setor":{"id":1543,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 14:39:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 16:45:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12835405,"numero":"00009438320195100022","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:12:21"}},"setor_id":1543,"processoJudicial_id":12835405},"pasta_id":17134017},"volume_id":16722987}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17134017,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410003763202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 15:08:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 15:08:28"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009438320195100022","chaveAcesso":"43c4645b","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:59:57"},"setor":{"id":1543,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 14:39:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 16:45:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12835405,"numero":"00009438320195100022","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:12:21"}},"setor_id":1543,"processoJudicial_id":12835405},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17134017,"tipoDocumento_id":19},{"id":650448717,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 18:08:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:08:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:08:37"},"componentesDigitais":[{"id":377106819,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"344302d4df08b7ff8a7bc5da0b99fec1124c8825991cd89dc733f9027756995a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12215,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:08:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:08:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00252\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000024\/2020-37 (REF. 00412.001179\/2020-22)\n\nINTERESSADOS: MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ADICIONAL DE HORAS EXTRAS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; PRU 2&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":646627117,"numeracaoSequencial":244,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 650448716 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:08:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:08:38"},"volume":{"id":16603547,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"pasta":{"id":17014234,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412001179202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 14:41:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 14:41:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01001952320175010073","chaveAcesso":"a7a09305","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 11:25:19"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":2770260,"numero":"01001952320175010073","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-02-15 21:16:38"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4000000,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 16:44:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:22:04"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":2770260},"pasta_id":17014234},"volume_id":16603547}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17014234,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412001179202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 14:41:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 14:41:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01001952320175010073","chaveAcesso":"a7a09305","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 11:25:19"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":2770260,"numero":"01001952320175010073","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-02-15 21:16:38"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4000000,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 16:44:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:22:04"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":2770260},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17014234,"tipoDocumento_id":19},{"id":652389461,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 10:16:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 10:17:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"componentesDigitais":[{"id":378285675,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"c8e81f0aad9205e2962d358499472030eb0701d8784521549305d66a6b36ba28","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12409,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 16:21:13"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-11 10:17:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:21:13"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00138\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000121\/2017-24 (REF. 00470.000930\/2017-83)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO DA UNI&Atilde;O - SECR. GERAL MPF E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITOS IND&Iacute;GENAS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00118\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se &agrave; Secretaria Nacional de Inclus&atilde;o Social e Produtiva Rural - SEISP para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":649043984,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647198626 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"volume":{"id":2965956,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"atualizadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"pasta":{"id":3380452,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000121201724","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-03-17 16:04:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00470.000930\/2017-83","chaveAcesso":"2b47d98e","criadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:43:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":3380452},"volume_id":2965956}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":3380452,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000121201724","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-03-17 16:04:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00470.000930\/2017-83","chaveAcesso":"2b47d98e","criadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:43:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":3380452,"tipoDocumento_id":1045},{"id":670133918,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-05 16:09:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-05 16:09:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"componentesDigitais":[{"id":389407188,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"75f17e80bc72d31fa427edb72ad95070197c6a28092575854ec2a15ee4339f5d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12569,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-06 08:19:13"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-05 16:09:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:19:13"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00312\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.077260\/2015-14\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CERTIFICA&Ccedil;&Atilde;O DAS ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL - CGCEBAS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nCom fulcro na ORDEM DE SERVI&Ccedil;O n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovo o (a)&nbsp;PARECER n. 00161\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 05 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nAssessora\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000077260201514 e da chave de acesso 9d58f2a3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682872144,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 657258349 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"volume":{"id":10973725,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"pasta":{"id":11386819,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077260201514","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-25 00:00:00"},"titulo":"REQUERIMENTO RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"9d58f2a3","criadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:02:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11386819},"volume_id":10973725}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":11386819,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077260201514","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-25 00:00:00"},"titulo":"REQUERIMENTO RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"9d58f2a3","criadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:02:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":11386819,"tipoDocumento_id":1045},{"id":685049031,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-25 15:44:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 15:44:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:29"},"componentesDigitais":[{"id":399178915,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"99dea8ec05929db0ed16fcb46cba97754ca8e42166036ecd80aa520a9b821ccc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12251,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-25 15:44:56"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-25 15:44:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 15:44:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00614\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000242\/2020-71 (REF. 00423.001271\/2020-63)\n\nINTERESSADOS: GERALDINO DA SILVA SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nCom fulcro na ORDEM DE SERVI&Ccedil;O n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovo o (a)&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00163\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\nBras&iacute;lia, 25 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nAssessora\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":681916762,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 681941588 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:05:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:29"},"volume":{"id":17415795,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"pasta":{"id":17826798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000242202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 15:57:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001271\/2020-63","chaveAcesso":"e8048872","criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:10:19"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE MEIO AMBIENTE E ASSUNTOS INTERNACIONAIS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGMAAI","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:22"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"pasta_id":17826798},"volume_id":17415795}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17826798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000242202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 15:57:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001271\/2020-63","chaveAcesso":"e8048872","criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:10:19"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE MEIO AMBIENTE E ASSUNTOS INTERNACIONAIS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGMAAI","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:22"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":17826798,"tipoDocumento_id":1045},{"id":685759734,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 15:10:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:09:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:27:22"},"componentesDigitais":[{"id":399642165,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"e2ffd6eda42be000842d1720b932f43bd1f39752266744c8c95586ad78af447f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12297,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 15:26:11"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:09:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:26:11"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00629\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00692.000541\/2020-49 (REF. 0088023-32.2020.1.00.0000)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DA BAHIA - BA GOV GABINETE DO GOVERNADOR E OUTROS\n\nASSUNTOS: \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo a&nbsp;NOTA n. 00261\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Gustavo Nabuco Machado, Assessor para Assuntos Judiciais.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se, com urg&ecirc;ncia, &agrave;&nbsp; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania - SENARC, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":681760927,"numeracaoSequencial":50,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 685722210 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:27:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:27:22"},"volume":{"id":17333464,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-13 09:07:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 09:07:32"},"pasta":{"id":17744455,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692000541202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-13 09:06:59"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-13 09:06:59"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00880233220201000000","outroNumero":"ACO 3359","outroNumeroAscii":"ACO3359","chaveAcesso":"bd918e16","criadoEm":{"date":"2020-03-13 09:07:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:16:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":13318340,"numero":"00880233220201000000","numeroAlternativo":"ACO 3359","numeroAlternativoAscii":"ACO3359","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-12 18:09:05"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":21200325,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2020-03-13 09:06:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 08:58:02"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":13318340},"pasta_id":17744455},"volume_id":17333464}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17744455,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692000541202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-13 09:06:59"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-13 09:06:59"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00880233220201000000","outroNumero":"ACO 3359","outroNumeroAscii":"ACO3359","chaveAcesso":"bd918e16","criadoEm":{"date":"2020-03-13 09:07:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:16:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":13318340,"numero":"00880233220201000000","numeroAlternativo":"ACO 3359","numeroAlternativoAscii":"ACO3359","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-12 18:09:05"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":21200325,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2020-03-13 09:06:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 08:58:02"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":13318340},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17744455,"tipoDocumento_id":1045},{"id":685983535,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:23:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:23:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"componentesDigitais":[{"id":399771882,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"ec1b6c7677cca374de1124592612b9e32848048cc60c9e3751494554550fee58","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12517,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 18:34:54"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:23:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:34:54"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00636\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 61001.009918\/2019-17\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE OR&Ccedil;AMENTO E ORGANIZA&Ccedil;&Atilde;O INSTITUCIONAL - SEORI (MINISTERIO DA DEFESA)\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nCom fulcro na ORDEM DE SERVI&Ccedil;O n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovo o (a)&nbsp;PARECER n. 00240\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nAssessora\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 61001009918201917 e da chave de acesso a04abe30\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682628871,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 680375171 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"volume":{"id":16589028,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"pasta":{"id":16999760,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"61001009918201917","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-13 00:00:00"},"titulo":"PROPOSTA DE MINUTA DE DECRETO.","chaveAcesso":"a04abe30","descricao":"CRIA O GRUPO DE TRABALHO INTERMINISTERIAL PARA REFORMULAR A POL\u00cdTICA MAR\u00cdTIMA NACIONAL.\n","criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:13:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16999760},"volume_id":16589028}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16999760,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"61001009918201917","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-13 00:00:00"},"titulo":"PROPOSTA DE MINUTA DE DECRETO.","chaveAcesso":"a04abe30","descricao":"CRIA O GRUPO DE TRABALHO INTERMINISTERIAL PARA REFORMULAR A POL\u00cdTICA MAR\u00cdTIMA NACIONAL.\n","criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:13:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":16999760,"tipoDocumento_id":1045},{"id":685983536,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:23:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:23:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:38:50"},"componentesDigitais":[{"id":399771883,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4978c59e475cd4263de8db820a53e9577be911f1ab4c8ab196c9516ed33b6fd5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12269,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 14:17:28"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:23:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:17:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00635\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000257\/2020-30 (REF. 00414.007815\/2020-18)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: DEFENSORIA P&Uacute;BLICA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nCom fulcro na ORDEM DE SERVI&Ccedil;O n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovo o (a)&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00169\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nAssessora\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682872110,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 684228520 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:38:50"},"volume":{"id":17455378,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"pasta":{"id":17866370,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000257202030","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 14:35:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"9d4afaf2","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:45:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17866370},"volume_id":17455378}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17866370,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000257202030","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 14:35:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"9d4afaf2","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:45:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":17866370,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686023453,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"componentesDigitais":[{"id":399814694,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"99dea8ec05929db0ed16fcb46cba97754ca8e42166036ecd80aa520a9b821ccc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12251,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00614\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000242\/2020-71 (REF. 00423.001271\/2020-63)\n\nINTERESSADOS: GERALDINO DA SILVA SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nCom fulcro na ORDEM DE SERVI&Ccedil;O n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovo o (a)&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00163\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\nBras&iacute;lia, 25 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nAssessora\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":681975016,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"volume":{"id":17297157,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"pasta":{"id":17708168,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423001271202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-11 09:09:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-11 09:09:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05056544820204058013","chaveAcesso":"924aeebf","criadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 11:58:34"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":13291172,"numero":"05056544820204058013","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-10 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:37"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":13291172},"pasta_id":17708168},"volume_id":17297157}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17708168,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423001271202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-11 09:09:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-11 09:09:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05056544820204058013","chaveAcesso":"924aeebf","criadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 11:58:34"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":13291172,"numero":"05056544820204058013","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-10 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:37"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":13291172},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17708168,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686515610,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 09:53:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:52:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"componentesDigitais":[{"id":400080943,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"6f2178929035cca7ec3c5cd6c1d82e6576ac449c04e23dc161ab91b4f0c4c53a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13008,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:37:27"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:52:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:37:27"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00639\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 61001.009918\/2019-17\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE OR&Ccedil;AMENTO E ORGANIZA&Ccedil;&Atilde;O INSTITUCIONAL - SEORI (MINISTERIO DA DEFESA)\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00240\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira, acolhido pelo DESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00636\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da Assessora Karine Berbigier Ribas.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender pertinentes.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento"}],"juntadas":[{"id":682628870,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 680375171 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"volume":{"id":16589028,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"pasta":{"id":16999760,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"61001009918201917","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-13 00:00:00"},"titulo":"PROPOSTA DE MINUTA DE DECRETO.","chaveAcesso":"a04abe30","descricao":"CRIA O GRUPO DE TRABALHO INTERMINISTERIAL PARA REFORMULAR A POL\u00cdTICA MAR\u00cdTIMA NACIONAL.\n","criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:13:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16999760},"volume_id":16589028}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16999760,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"61001009918201917","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-13 00:00:00"},"titulo":"PROPOSTA DE MINUTA DE DECRETO.","chaveAcesso":"a04abe30","descricao":"CRIA O GRUPO DE TRABALHO INTERMINISTERIAL PARA REFORMULAR A POL\u00cdTICA MAR\u00cdTIMA NACIONAL.\n","criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:13:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16999760,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686571124,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:40:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:22:44"},"componentesDigitais":[{"id":400112527,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d0c667dca5ae1e70713edd27399366ec8e19b028e9dbe66ebd1b95613afcf24e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12152,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 10:41:31"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:40:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:41:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00506\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000248\/2020-49 (REF. 00547.000030\/2020-09)\n\nINTERESSADOS: FABIO FERREIRA REZENDE E OUTROS\n\nASSUNTOS: ISEN&Ccedil;&Atilde;O E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00170\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682624617,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 685749042 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:22:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:22:44"},"volume":{"id":17428025,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"pasta":{"id":17838988,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000248202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 16:22:16"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00547.000030\/2020-09","chaveAcesso":"b8a0a02f","criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:44:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17838988},"volume_id":17428025}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17838988,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000248202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 16:22:16"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00547.000030\/2020-09","chaveAcesso":"b8a0a02f","criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:44:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":17838988,"tipoDocumento_id":19},{"id":686751314,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 13:42:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"componentesDigitais":[{"id":400221315,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d0c667dca5ae1e70713edd27399366ec8e19b028e9dbe66ebd1b95613afcf24e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12152,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00506\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000248\/2020-49 (REF. 00547.000030\/2020-09)\n\nINTERESSADOS: FABIO FERREIRA REZENDE E OUTROS\n\nASSUNTOS: ISEN&Ccedil;&Atilde;O E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00170\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682695128,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"volume":{"id":16546880,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"pasta":{"id":16958628,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":863700,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":149,"NUP":"00547000030202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 11:40:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 11:40:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01011699520195010265","chaveAcesso":"867a65a0","criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:01:14"},"setor":{"id":43471,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O NA JUSTI\u00c7A DO TRABALHO","endereco":"RUA XV DE NOVEMBRO N\u00ba 4 A 8\u00ba ANDAR - TORRE SUL   CENTRO NITER\u00d3I CEP:24.020-122\n     TEL:21-3125-8500 -  PSUNIT.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR ","sigla":"NAJT","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-03-04 16:44:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 10:43:55"},"unidade":{"id":149,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM NITER\u00d3I\/RJ","sigla":"PSUNRI","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:38:05"}},"unidade_id":149},"processoJudicial":{"id":12622610,"numero":"01011699520195010265","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 11:18:50"},"codigoLocalidade":"55","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":863700,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"}},"setor_id":43471,"processoJudicial_id":12622610},"pasta_id":16958628},"volume_id":16546880}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16958628,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":863700,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":149,"NUP":"00547000030202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 11:40:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 11:40:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01011699520195010265","chaveAcesso":"867a65a0","criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:01:14"},"setor":{"id":43471,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O NA JUSTI\u00c7A DO TRABALHO","endereco":"RUA XV DE NOVEMBRO N\u00ba 4 A 8\u00ba ANDAR - TORRE SUL   CENTRO NITER\u00d3I CEP:24.020-122\n     TEL:21-3125-8500 -  PSUNIT.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR ","sigla":"NAJT","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-03-04 16:44:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 10:43:55"},"unidade":{"id":149,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM NITER\u00d3I\/RJ","sigla":"PSUNRI","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:38:05"}},"unidade_id":149},"processoJudicial":{"id":12622610,"numero":"01011699520195010265","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 11:18:50"},"codigoLocalidade":"55","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":863700,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"}},"setor_id":43471,"processoJudicial_id":12622610},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16958628,"tipoDocumento_id":19},{"id":686776441,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 14:17:25"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:17:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:38:56"},"componentesDigitais":[{"id":400251935,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"3febc87e09b4b520651738cf05b32dcdc62d33fffccfe2ff53b7c187cffc7bf2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12339,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 14:21:37"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:17:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:21:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00645\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000257\/2020-30 (REF. 00414.007815\/2020-18)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: DEFENSORIA P&Uacute;BLICA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00169\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,&nbsp;que adoto como fundamento deste despacho na forma do art. 50, &sect;1&ordm; da Lei n&ordm; 9.784\/1999.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682872109,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 684228520 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:38:56"},"volume":{"id":17455378,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"pasta":{"id":17866370,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000257202030","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 14:35:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"9d4afaf2","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:45:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17866370},"volume_id":17455378}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17866370,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000257202030","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 14:35:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"9d4afaf2","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:45:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17866370,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686902856,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:07:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:08:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:39:01"},"componentesDigitais":[{"id":400328667,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4cc51cf5990a2f244e2650a762c41094b7da0b66858d74cbe2211d2f8e6f0b59","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13221,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 16:33:20"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:08:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:33:20"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00646\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000257\/2020-30 (REF. 00414.007815\/2020-18)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: DEFENSORIA P&Uacute;BLICA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00169\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp; da lavra da&nbsp; Advogada da Uni&atilde;o IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA, acolhidas pelo DESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00635\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; &nbsp; e pelo DESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00645\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se, com urg&ecirc;ncia, &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o na 3&ordf; Regi&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682872108,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 684228520 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:39:01"},"volume":{"id":17455378,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"pasta":{"id":17866370,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000257202030","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 14:35:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"9d4afaf2","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:45:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17866370},"volume_id":17455378}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17866370,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000257202030","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 14:35:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"9d4afaf2","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:45:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17866370,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686932801,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:43:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"componentesDigitais":[{"id":400354593,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4cc51cf5990a2f244e2650a762c41094b7da0b66858d74cbe2211d2f8e6f0b59","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13221,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00646\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000257\/2020-30 (REF. 00414.007815\/2020-18)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: DEFENSORIA P&Uacute;BLICA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00169\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp; da lavra da&nbsp; Advogada da Uni&atilde;o IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA, acolhidas pelo DESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00635\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; &nbsp; e pelo DESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00645\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se, com urg&ecirc;ncia, &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o na 3&ordf; Regi&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682875835,"numeracaoSequencial":27,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"volume":{"id":17444101,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"pasta":{"id":17855073,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":14350000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414007815202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-23 16:41:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50045757620204036100","chaveAcesso":"c62682c8","criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 11:59:10"},"setor":{"id":61515,"nome":"DAE - DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DAE PRU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":15,"lvl":2,"rgt":16,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-10 09:04:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-06 17:12:31"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13407483,"numero":"50045757620204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-23 15:53:47"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":14905098,"valorCausa":14350000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"}},"setor_id":61515,"processoJudicial_id":13407483},"pasta_id":17855073},"volume_id":17444101}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17855073,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":14350000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414007815202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-23 16:41:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50045757620204036100","chaveAcesso":"c62682c8","criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 11:59:10"},"setor":{"id":61515,"nome":"DAE - DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DAE PRU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":15,"lvl":2,"rgt":16,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-10 09:04:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-06 17:12:31"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13407483,"numero":"50045757620204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-23 15:53:47"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":14905098,"valorCausa":14350000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"}},"setor_id":61515,"processoJudicial_id":13407483},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17855073,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686932802,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:43:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"componentesDigitais":[{"id":400354594,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"3febc87e09b4b520651738cf05b32dcdc62d33fffccfe2ff53b7c187cffc7bf2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12339,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00645\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000257\/2020-30 (REF. 00414.007815\/2020-18)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: DEFENSORIA P&Uacute;BLICA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00169\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,&nbsp;que adoto como fundamento deste despacho na forma do art. 50, &sect;1&ordm; da Lei n&ordm; 9.784\/1999.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682875836,"numeracaoSequencial":26,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"volume":{"id":17444101,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"pasta":{"id":17855073,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":14350000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414007815202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-23 16:41:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50045757620204036100","chaveAcesso":"c62682c8","criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 11:59:10"},"setor":{"id":61515,"nome":"DAE - DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DAE PRU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":15,"lvl":2,"rgt":16,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-10 09:04:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-06 17:12:31"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13407483,"numero":"50045757620204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-23 15:53:47"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":14905098,"valorCausa":14350000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"}},"setor_id":61515,"processoJudicial_id":13407483},"pasta_id":17855073},"volume_id":17444101}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17855073,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":14350000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414007815202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-23 16:41:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50045757620204036100","chaveAcesso":"c62682c8","criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 11:59:10"},"setor":{"id":61515,"nome":"DAE - DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DAE PRU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":15,"lvl":2,"rgt":16,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-10 09:04:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-06 17:12:31"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13407483,"numero":"50045757620204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-23 15:53:47"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":14905098,"valorCausa":14350000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"}},"setor_id":61515,"processoJudicial_id":13407483},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17855073,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686932803,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:43:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"componentesDigitais":[{"id":400354595,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4978c59e475cd4263de8db820a53e9577be911f1ab4c8ab196c9516ed33b6fd5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12269,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00635\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000257\/2020-30 (REF. 00414.007815\/2020-18)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: DEFENSORIA P&Uacute;BLICA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nCom fulcro na ORDEM DE SERVI&Ccedil;O n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovo o (a)&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00169\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nAssessora\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682875837,"numeracaoSequencial":25,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"volume":{"id":17444101,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"pasta":{"id":17855073,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":14350000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414007815202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-23 16:41:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50045757620204036100","chaveAcesso":"c62682c8","criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 11:59:10"},"setor":{"id":61515,"nome":"DAE - DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DAE PRU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":15,"lvl":2,"rgt":16,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-10 09:04:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-06 17:12:31"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13407483,"numero":"50045757620204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-23 15:53:47"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":14905098,"valorCausa":14350000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"}},"setor_id":61515,"processoJudicial_id":13407483},"pasta_id":17855073},"volume_id":17444101}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17855073,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":14350000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414007815202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-23 16:41:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50045757620204036100","chaveAcesso":"c62682c8","criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 11:59:10"},"setor":{"id":61515,"nome":"DAE - DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DAE PRU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":15,"lvl":2,"rgt":16,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-10 09:04:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-06 17:12:31"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13407483,"numero":"50045757620204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-23 15:53:47"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":14905098,"valorCausa":14350000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"}},"setor_id":61515,"processoJudicial_id":13407483},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17855073,"tipoDocumento_id":1045},{"id":687060534,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 19:00:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:00:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:46"},"componentesDigitais":[{"id":400439565,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"ad7df9d7f38e8ca37fc143db42543c086b514fc59002049a9cf100af573b0723","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12215,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 19:08:26"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:00:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:08:26"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00650\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000173\/2018-81 (REF. 00491.000423\/2018-82)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESTABELECIMENTO\n\n&nbsp;\n\nCom fulcro na ORDEM DE SERVI&Ccedil;O n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovo o (a)&nbsp;COTA n. 00219\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nAssessora\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":683014501,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 686965320 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:15:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:46"},"volume":{"id":8873081,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"pasta":{"id":9286532,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000173201881","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.000423\/2018-82","chaveAcesso":"a6ca4a16","criadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:57:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":9286532},"volume_id":8873081}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":9286532,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000173201881","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.000423\/2018-82","chaveAcesso":"a6ca4a16","criadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:57:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":9286532,"tipoDocumento_id":1045},{"id":687060535,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 19:00:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:00:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:15:43"},"componentesDigitais":[{"id":400439566,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"880dacae573cc3a358bcea21f15d5b2f1aa7c746c42f09194ef048f7500a691a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12253,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 19:06:37"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:00:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:06:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00649\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000242\/2020-71 (REF. 00423.001271\/2020-63)\n\nINTERESSADOS: GERALDINO DA SILVA SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nCom fulcro na ORDEM DE SERVI&Ccedil;O n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovo o (a)&nbsp;COTA n. 00218\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nAssessora\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":683014499,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:15:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:15:43"},"volume":{"id":17415795,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"pasta":{"id":17826798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000242202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 15:57:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001271\/2020-63","chaveAcesso":"e8048872","criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:10:19"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE MEIO AMBIENTE E ASSUNTOS INTERNACIONAIS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGMAAI","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:22"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"pasta_id":17826798},"volume_id":17415795}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17826798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000242202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 15:57:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001271\/2020-63","chaveAcesso":"e8048872","criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:10:19"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE MEIO AMBIENTE E ASSUNTOS INTERNACIONAIS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGMAAI","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:22"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":17826798,"tipoDocumento_id":1045},{"id":687070167,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"componentesDigitais":[{"id":400456637,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"ad7df9d7f38e8ca37fc143db42543c086b514fc59002049a9cf100af573b0723","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12215,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00650\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000173\/2018-81 (REF. 00491.000423\/2018-82)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESTABELECIMENTO\n\n&nbsp;\n\nCom fulcro na ORDEM DE SERVI&Ccedil;O n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovo o (a)&nbsp;COTA n. 00219\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nAssessora\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":683022458,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"volume":{"id":8605596,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"pasta":{"id":9019016,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":7830,"NUP":"00491000423201882","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-03-27 07:48:42"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-03-27 07:48:42"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05012357120184058201","chaveAcesso":"a056754d","criadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 21:41:44"},"setor":{"id":9125,"nome":"SETOR JURIDICO","sigla":"SEJUD","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":17,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-15 17:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 11:30:40"},"unidade":{"id":7830,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM CAMPINA GRANDE ","sigla":"PSUCGE","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":1100,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-11 09:51:07"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-18 14:17:22"}},"unidade_id":7830},"processoJudicial":{"id":6245452,"numero":"05012357120184058201","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-27 12:32:06"}},"setor_id":9125,"processoJudicial_id":6245452},"pasta_id":9019016},"volume_id":8605596}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":9019016,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":7830,"NUP":"00491000423201882","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-03-27 07:48:42"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-03-27 07:48:42"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05012357120184058201","chaveAcesso":"a056754d","criadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 21:41:44"},"setor":{"id":9125,"nome":"SETOR JURIDICO","sigla":"SEJUD","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":17,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-15 17:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 11:30:40"},"unidade":{"id":7830,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM CAMPINA GRANDE ","sigla":"PSUCGE","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":1100,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-11 09:51:07"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-18 14:17:22"}},"unidade_id":7830},"processoJudicial":{"id":6245452,"numero":"05012357120184058201","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-27 12:32:06"}},"setor_id":9125,"processoJudicial_id":6245452},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":9019016,"tipoDocumento_id":1045}]}}]