[{"type":"rpc","tid":21,"action":"SapiensAdministrativo_Documento","method":"getDocumento","result":{"success":true,"total":1317,"records":[{"id":627794052,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 16:29:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:29:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:50:42"},"componentesDigitais":[{"id":362388088,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"4e8ece694a29c00cb95cd5257816f447ac6b0b945960935bd268ca4a06063d47","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":28066,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":28,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 16:41:25"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:29:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:41:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00734.004052\/2019-99 (REF. 00460.007235\/2019-23)\n\nINTERESSADOS: PROCURADORIA DA REPUBLICA NOS ESTADOS E NO DISTRITO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: TRABALHADOR MIGRANTE OU FRONTEIRI&Ccedil;O DO MERCOSUL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nA Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Maranh&atilde;o (PU\/MA), por meio do OF&Iacute;CIO n. 00582\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/ABM, requereu &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Justi&ccedil;a e Seguran&ccedil;a P&uacute;blica o fornecimento de subs&iacute;dios de fato e de direito, para subsidiar defesa da Uni&atilde;o, em a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica promovida pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal em desfavor da&nbsp;Uni&atilde;o, da&nbsp;Funda&ccedil;&atilde;o Nacional do &Iacute;ndio (FUNAI) e do Munic&iacute;pio de Imperatriz\/MA, objetivando a obten&ccedil;&atilde;o de provimento jurisdicional, inclusive"}],"juntadas":[{"id":628237066,"numeracaoSequencial":27,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:50:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:50:42"},"volume":{"id":16496439,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"pasta_id":16908928},"volume_id":16496439}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112090375,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:31"},"documentoVinculado":{"id":631629572,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 12:10:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 12:10:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:31"},"componentesDigitais":[{"id":365104988,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"1f75058addcfd9805f5d2c2917dd314f9e8e88217ee5a669195ae8c32bde2f22","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12106,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 12:11:34"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-13 12:10:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 12:11:34"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":631629572},{"id":112091232,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:39"},"documentoVinculado":{"id":631945208,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 16:48:25"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:48:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:39"},"componentesDigitais":[{"id":365270780,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6b24bd6556f70c837696c5335a28a56126e315946ac57ed96970eae86c512cc8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12572,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 16:50:00"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:48:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:50:00"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":631945208}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":16908928,"tipoDocumento_id":26},{"id":627814700,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200102161359","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:15:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:15:05"},"componentesDigitais":[{"id":362410808,"fileName":"NOTA n. 01099-2019-DESP.pdf","hash":"6e84987df5d5cb773eaa017167673d233bb35a3245277ff711cec7dabcf7df9a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":44916,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:15:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:15:05"},"highlights":"com o c&oacute;digo 362201220 no\nendere&ccedil;o eletr&ocirc;nico http:\/\/sapiens.agu.gov.br. Informa&ccedil;&otilde;es adicionais: Signat&aacute;rio (a): LIANA ANTERO DE\nMELO. Data e Hora: 31-12-2019 10:30. N&uacute;mero de S&eacute;rie: 0x98E8DAB6867F3690A669668CEF22CDD7.\nEmissor: Autoridade Certificadora do SERPRO Final v5.\n\n\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nDESPACHO n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 58000.000911\/2009-63\nINTERESSADOS: APECE SERVICOS GERAIS LTDA E OUTROS\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n \nAprovo a NOTA n. 01099\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida\n\natrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n \nSolicito ao Apoio Administrativo, conforme proposto:\n \n\na) O envio desta nota &agrave; Divis&atilde;o de Avalia&ccedil;&atilde;o Econ&ocirc;mica de Contratos, para que aguarde o\ntr&acirc;nsito em julgado da decis&atilde;o proferida no processo judicial n&ordm; 0063446-\n35.2016.4.01.3400, a \ufb01m de"}],"juntadas":[{"id":624205410,"numeracaoSequencial":64,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - NOTA N. 01099\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU E DESPACHO N. 00001\/2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:15:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:15:05"},"volume":{"id":1937958,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"pasta":{"id":2001564,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410035950201607","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-06 11:52:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-06 11:52:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00634463520164013400","chaveAcesso":"b65f48f3","criadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:41:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":785063,"numero":"00634463520164013400","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2016-10-26 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3400","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":2697481,"criadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-10 17:26:55"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":785063},"pasta_id":2001564},"volume_id":1937958}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":2001564,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410035950201607","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-06 11:52:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-06 11:52:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00634463520164013400","chaveAcesso":"b65f48f3","criadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:41:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":785063,"numero":"00634463520164013400","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2016-10-26 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3400","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":2697481,"criadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-10 17:26:55"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":785063},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111205503,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:16:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:16:24"},"documentoVinculado":{"id":627819087,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200102161518","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:16:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:16:14"},"componentesDigitais":[{"id":362401519,"fileName":"SEI_58000.000911_2009_63.pdf","hash":"348efee8b442529a7c11bd779fbf735e41089ab54650aefa5a7a89d27a30c726","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":964682,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:16:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:16:14"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":627819087}],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":2001564,"tipoDocumento_id":186},{"id":627822854,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 16:53:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:53:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 17:15:36"},"componentesDigitais":[{"id":362414525,"fileName":"NOTA.html","hash":"22ed4f1eae012d68296565916f93f8f4b4f6c78a597ab05b4605a5ab85a5ac03","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21302,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-02 17:13:43"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:53:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 17:13:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000842\/2019-04 (REF. 00692.000881\/2015-11)\n\nINTERESSADOS: CONFEDERA&Ccedil;&Atilde;O NACIONAL DE SA&Uacute;DE-HOSPITAIS, ESTABELECIMENTOS E SERVI&Ccedil;OS - CNS E OUTROS\n\nASSUNTOS: \n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00183\/2019\/DCC\/SGCT\/AGU, a SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO informa a esta Consultoria Jur&iacute;dica que, em 18&nbsp;de dezembro&nbsp;de 2019, em decis&atilde;o exarada nas ADIs n&ordm; 2028, 2036,&nbsp;2228 e&nbsp;2621, o Supremo Tribunal Federal acolheu parcialmente os embargos de declara&ccedil;&atilde;o opostos ao ac&oacute;rd&atilde;o prolatado no julgamento das a&ccedil;&otilde;es mencionadas, sem efeito modificativo, para (i) sanando erro material, excluir das ementas das ADIs 2028 e 2036 a express&atilde;o &quot;ao inaugurar a diverg&ecirc;ncia&quot;, tendo em vista que o julgamento dessas duas a&ccedil;&otilde;es se deu por unanimidade; e (ii) prestar esclarecimentos"}],"juntadas":[{"id":624215702,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-02 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 17:15:36"},"volume":{"id":16480311,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"pasta":{"id":16892832,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000842201904","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00692.000881\/2015-11","chaveAcesso":"ab1708ae","criadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:04:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16892832},"volume_id":16480311}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16892832,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000842201904","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00692.000881\/2015-11","chaveAcesso":"ab1708ae","criadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:04:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16892832,"tipoDocumento_id":30},{"id":627831573,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 17:37:25"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 17:37:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 18:02:39"},"componentesDigitais":[{"id":362426610,"fileName":"NOTA.html","hash":"6d8531020d6db3742fa1b429b021876238d2ad0db4a628b671cd3f01ec833c70","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18234,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-02 18:01:57"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-02 17:37:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 18:01:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00734.004052\/2019-99 (REF. 00460.007235\/2019-23)\n\nINTERESSADOS: PROCURADORIA DA REPUBLICA NOS ESTADOS E NO DISTRITO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: TRABALHADOR MIGRANTE OU FRONTEIRI&Ccedil;O DO MERCOSUL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00582\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/ABM (redirecionada a esta Consultoria Jur&iacute;dica atrav&eacute;s da COTA n. 02801\/2019\/CONJUR-MJSP\/CGU\/AGU, da&nbsp;CONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA JUSTI&Ccedil;A E SEGURAN&Ccedil;A P&Uacute;BLICA), a&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; &nbsp;1008503-16.2019.4.01.3701, ajuizado pelo MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL em face da UNI&Atilde;O, a FUNAI e do MUNIC&Iacute;PIO DE IMPERATRIZ\/MA objetivando a obten&ccedil;&atilde;o de provimento jurisdicional, inclusive em"}],"juntadas":[{"id":624223064,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-02 18:02:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 18:02:39"},"volume":{"id":16496439,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"pasta_id":16908928},"volume_id":16496439}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16908928,"tipoDocumento_id":30},{"id":628077577,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 15:24:45"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 18:08:55"},"componentesDigitais":[{"id":362653637,"fileName":"NOTA.html","hash":"4da7d6180b4a4ea37518021eec53b69dfcc092db8deadd13959bcc8fcf15c6ea","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17132,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-03 15:32:23"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 15:32:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000736\/2019-12 (REF. 00545.000525\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: PROCURADORIA DA REP&Uacute;BLICA NO ESTADO DE RONDONIA E OUTROS\n\nASSUNTOS: INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES SOBRE ANALISE FINANCEIRA DE CONV&Ecirc;NIO.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do OF&Iacute;CIO n. 01668\/2019\/DIAP\/PURO\/PGU\/AGU (seq. 11), a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Rond&ocirc;nia solicita &agrave; COORDENA&Ccedil;&Atilde;O GERAL DE PRESTA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTAS (vinculada &agrave; DIRETORIA DE TRANSFER&Ecirc;NCIAS DO ESPORTE E DESENVOLVIMENTO SOCIAL DA SECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS&nbsp; DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA) INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES acerca da an&aacute;lise financeira do CONV&Ecirc;NIO n&ordm; 177\/2003 firmado entre o Governo do Estado de Rond&ocirc;nia, por interm&eacute;dio da Secretaria de Estado dos Esportes"}],"juntadas":[{"id":624493119,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-03 18:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 18:08:55"},"volume":{"id":15979788,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-08 14:12:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-08 14:12:54"},"pasta":{"id":16392249,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000736201912","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-08 14:12:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000525\/2019-14","chaveAcesso":"2dbc9655","criadoEm":{"date":"2019-11-08 14:12:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:16:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16392249},"volume_id":15979788}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16392249,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000736201912","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-08 14:12:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000525\/2019-14","chaveAcesso":"2dbc9655","criadoEm":{"date":"2019-11-08 14:12:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:16:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111260557,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 19:29:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:29:57"},"documentoVinculado":{"id":628149634,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 17:07:11"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 17:07:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:29:57"},"componentesDigitais":[{"id":362715689,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"14076486ffd788ff2b60ed07141cf21d5af22ab8e44f524d3f5583012ea3726d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12315,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-03 17:28:26"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-03 17:07:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 17:28:26"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":628149634}],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":16392249,"tipoDocumento_id":30},{"id":628489030,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-06 13:54:55"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 13:54:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 12:39:09"},"componentesDigitais":[{"id":363034041,"fileName":"NOTA.html","hash":"cfca08e656e30878d694e0b8b05c6d70f183450a2e1def75b882f2bf238b3273","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16492,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":14,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 14:25:57"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-06 13:54:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 14:25:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71004.002653\/2019-50\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/MINC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de d&uacute;vida jur&iacute;dica por parte da Coordena&ccedil;&atilde;o de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o da Secretaria Especial da Cultura, sobre a aplicabilidade do art. 27 da Lei 8.313, de 23 de dezembro de 1991, ao questionamento levantado com base na Lei n.&ordm; 12.527, de 18 de novembro de 2011, conhecida como Lei de Acesso &agrave; Informa&ccedil;&atilde;o, que trata dos procedimentos a garantir o acesso &agrave; informa&ccedil;&atilde;o a serem observados pela Uni&atilde;o, Estados, Distrito Federal e Munic&iacute;pios.\n\nA solicitante questiona &quot;(...) se a diretoria e fundadora de um associa&ccedil;&atilde;o sem fins lucrativos pode doar, como pessoa f&iacute;sica, seu imposto de renda para a mesma associa&ccedil;&atilde;o.&quot;\n\nPrimeiramente"}],"juntadas":[{"id":626429749,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:39:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 12:39:09"},"volume":{"id":16513305,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 15:31:38"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 15:31:38"},"pasta":{"id":16925755,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71004002653201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTOS RELATIVOS SOBRE ISEN\u00c7\u00c3O PARA DIRETOR DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O SEM FINS LUCRATIVOS","chaveAcesso":"7b81e7e0","criadoEm":{"date":"2019-12-26 15:31:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:46:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16925755},"volume_id":16513305}],"criadoPor":{"username":"89810******","usernameCanonical":"","email":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","emailCanonical":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 21:55:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1773,"nome":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"},"pasta":{"id":16925755,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71004002653201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTOS RELATIVOS SOBRE ISEN\u00c7\u00c3O PARA DIRETOR DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O SEM FINS LUCRATIVOS","chaveAcesso":"7b81e7e0","criadoEm":{"date":"2019-12-26 15:31:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:46:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111699162,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:38:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:38:38"},"documentoVinculado":{"id":629656635,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 18:14:29"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 18:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:38:38"},"componentesDigitais":[{"id":363885812,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8999938f5403847257f511633b1c8a763bdadbbb619db2fdbe39537181a5a2c1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12286,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 18:16:05"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-08 18:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 18:16:05"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":629656635},{"id":111699163,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:38:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:38:45"},"documentoVinculado":{"id":630122498,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 12:32:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:32:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:38:45"},"componentesDigitais":[{"id":364135906,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"5e18cb9b07f25a89f7b40d9ae7d75762cde770c4ad997fbfe67983b6cf1329d4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13826,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 12:35:37"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:32:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 12:35:37"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":630122498}],"criadoPor_id":1773,"pasta_id":16925755,"tipoDocumento_id":30},{"id":628689497,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-06 18:21:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 18:21:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-06 18:43:57"},"componentesDigitais":[{"id":363205793,"fileName":"COTA.html","hash":"e91a5d850d657932578a7393e74e3311b85efc297d7eac9286a6418f9e8d50b0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17237,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-06 18:42:51"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-06 18:21:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-06 18:42:51"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000827\/2019-58 (REF. 00525.008196\/2019-80)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTO: A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica de Improbidade Administrativa n&deg; 0800374-48.2019.4.05.8404\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do OF&Iacute;CIO n. 01785\/2019\/SAGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU (seq. 1) a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O, em aten&ccedil;&atilde;o a Decis&atilde;o judicial proferida nos autos da A&ccedil;&atilde;o em ep&iacute;grafe, promovida pelo Munic&iacute;pio de Lu&iacute;s Gomes\/RN em face do Sr. FRANCISCO TADEU NUNES, ex-Prefeito, com tr&acirc;mite na 12&ordf; Vara Federal do RN, solicitou a este Minist&eacute;rio que informe, at&eacute; o dia 13\/01\/2020, se foi instaurado processo apurat&oacute;rio ou TCE acerca do Contrato de Repasse n&ordm; 265.756-33\/2008, para que a Uni&atilde;o possa"}],"juntadas":[{"id":625037759,"numeracaoSequencial":358,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-06 18:43:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-06 18:43:57"},"volume":{"id":16396001,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"pasta":{"id":16808422,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000827201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 10:12:19"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.008196\/2019-80","chaveAcesso":"bf44372e","criadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:47:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16808422},"volume_id":16396001}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16808422,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000827201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 10:12:19"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.008196\/2019-80","chaveAcesso":"bf44372e","criadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:47:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":16808422,"tipoDocumento_id":15},{"id":628944394,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 14:59:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 14:59:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:25:16"},"componentesDigitais":[{"id":363394242,"fileName":"NOTA.html","hash":"db6e6742130b490daedc4708004399550b2f9ddd6fe875b5e636049d9b1cf674","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19796,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 15:24:29"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-07 14:59:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:24:29"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00412.045278\/2018-00 (REF. 5045231-63.2018.4.02.5101)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO CULTURAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00003\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O solicita as provid&ecirc;ncias necess&aacute;rias ao cumprimento do despacho judicial constante de seq 485, assim grafado:\n\n&nbsp;\n\n\nDESPACHO\/DECIS&Atilde;O\n\n\nIntimem-se COM URG&Ecirc;NCIA os r&eacute;us&nbsp;UNI&Atilde;O - ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O,&nbsp;FUNDA&Ccedil;&Atilde;O CULTURAL PALMARES - FCP e&nbsp;ASSOCIACAO COMITE RIO DA ACAO DA CIDADANIA CONTRA A FOME, A MISERIA E PELA VIDA&nbsp;e, pessoalmente,&nbsp;o Presidente da FUNDA&Ccedil;&Atilde;O PALMARES e o Secret&aacute;rio Especial de Cultura do Minist&eacute;rio do Turismo&nbsp;a comprovarem, no prazo de 15 (quinze) dias, o&nbsp;cumprimento da liminar deferida"}],"juntadas":[{"id":625309357,"numeracaoSequencial":516,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:25:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:25:16"},"volume":{"id":12001967,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-13 17:35:38"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 17:35:38"},"pasta":{"id":12414925,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1373000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412045278201800","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-13 17:35:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-13 17:35:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50452316320184025101","chaveAcesso":"0384dcb8","criadoEm":{"date":"2018-12-13 17:35:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 12:02:43"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":8856638,"numero":"50452316320184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-12-12 10:10:44"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":440720990,"valorCausa":1373000000,"criadoEm":{"date":"2018-12-13 17:35:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 15:07:58"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":8856638},"pasta_id":12414925},"volume_id":12001967}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12414925,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1373000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412045278201800","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-13 17:35:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-13 17:35:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50452316320184025101","chaveAcesso":"0384dcb8","criadoEm":{"date":"2018-12-13 17:35:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 12:02:43"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":8856638,"numero":"50452316320184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-12-12 10:10:44"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":440720990,"valorCausa":1373000000,"criadoEm":{"date":"2018-12-13 17:35:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 15:07:58"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":8856638},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":12414925,"tipoDocumento_id":30},{"id":628950626,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 14:30:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 14:30:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:18:46"},"componentesDigitais":[{"id":363378187,"fileName":"COTA.html","hash":"38a899ac7552a08eab9556ef0e69154caae4ebf6c9f8bde3c014de23ac529ff1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19532,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 14:32:32"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-07 14:30:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 14:32:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000854\/2019-21 (REF. 00490.003730\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 01953\/2019\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba solicita o encaminhamento dos subs&iacute;dios necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0820672-91.2019.4.05.8200, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Ana Paula Fernandes da Silva com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia e o pagamento das verbas retroativas &agrave; data do cancelamento.\n\n&nbsp;\n\n2. Al&eacute;m de solicitar subs&iacute;dios, a Procuradoria solicita o cumprimento da decis&atilde;o liminar proferida"}],"juntadas":[{"id":625285331,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AO CONTENCIOSO","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:18:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:18:46"},"volume":{"id":16509342,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-24 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-24 15:45:19"},"pasta":{"id":16921783,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000854201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 15:45:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00490.003730\/2019-14","chaveAcesso":"58a672a0","criadoEm":{"date":"2019-12-24 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16921783},"volume_id":16509342}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16921783,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000854201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 15:45:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00490.003730\/2019-14","chaveAcesso":"58a672a0","criadoEm":{"date":"2019-12-24 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16921783,"tipoDocumento_id":15},{"id":630283390,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"componentesDigitais":[{"id":364256085,"fileName":"SEI_00742.000863_2019_11.pdf","hash":"b4c63bfc4426ea5b3808482ec59ffbba1349972bed7f420062ed7f90ef955971","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":380232,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE  \n\nDespacho n&ordm; 3 \/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000863\/2019-11\nInteressado: PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ES TADO DO MARANH&Atilde;O,\n\nMUNIC&Iacute;PIO DE GRAJAU\/MA\nEm, 02 de janeiro de 2020.\n\n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento\n \n \n\nAssunto: INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n                       \n\nDe ordem do S enhor S ecret&aacute;rio Especial Adjunto, retorno o presente\nprocesso para atendimento da letra &quot;a&quot; do item 21 da INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES  n.\n00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 6491364).\n\n \nAtenciosamente,\n\n \n \n\nALEXANDRE SIQUEIRA\nAssessor T&eacute;cnico\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Alexandre Duart e Siqueira ,\nAssessor(a) T&eacute;cnico(a), em 03\/01\/2020, &agrave;s 10:47, conforme hor&aacute;rio of icial de\nBras&iacute;lia, com fundamento no art. 10, inciso II, da Portaria n&ordm; 390\/2015 do\nMinist&eacute;rio do Desenvolvimento Social.\n\nA autenticidade deste documento pode ser conferida no site\nhttps:\/\/sei.cidadania.gov"}],"juntadas":[{"id":626594274,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630283388 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"volume":{"id":16523837,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"pasta":{"id":16936103,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007319201967","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-31 10:13:18"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10005376820204013700","chaveAcesso":"4009a8cd","criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:10:18"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12651457,"numero":"10005376820204013700","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":12651457},"pasta_id":16936103},"volume_id":16523837}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936103,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007319201967","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-31 10:13:18"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10005376820204013700","chaveAcesso":"4009a8cd","criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:10:18"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12651457,"numero":"10005376820204013700","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":12651457},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16936103,"tipoDocumento_id":186},{"id":632029563,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"componentesDigitais":[{"id":365375338,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"4e8ece694a29c00cb95cd5257816f447ac6b0b945960935bd268ca4a06063d47","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":28066,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00734.004052\/2019-99 (REF. 00460.007235\/2019-23)\n\nINTERESSADOS: PROCURADORIA DA REPUBLICA NOS ESTADOS E NO DISTRITO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: TRABALHADOR MIGRANTE OU FRONTEIRI&Ccedil;O DO MERCOSUL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nA Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Maranh&atilde;o (PU\/MA), por meio do OF&Iacute;CIO n. 00582\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/ABM, requereu &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Justi&ccedil;a e Seguran&ccedil;a P&uacute;blica o fornecimento de subs&iacute;dios de fato e de direito, para subsidiar defesa da Uni&atilde;o, em a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica promovida pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal em desfavor da&nbsp;Uni&atilde;o, da&nbsp;Funda&ccedil;&atilde;o Nacional do &Iacute;ndio (FUNAI) e do Munic&iacute;pio de Imperatriz\/MA, objetivando a obten&ccedil;&atilde;o de provimento jurisdicional, inclusive"}],"juntadas":[{"id":628310584,"numeracaoSequencial":44,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5198659)","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"volume":{"id":16454466,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"pasta_id":16866873},"volume_id":16454466}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112091260,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"documentoVinculado":{"id":632029561,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"componentesDigitais":[{"id":365375336,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"1f75058addcfd9805f5d2c2917dd314f9e8e88217ee5a669195ae8c32bde2f22","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12106,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632029561},{"id":112091261,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"documentoVinculado":{"id":632029560,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"componentesDigitais":[{"id":365375335,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6b24bd6556f70c837696c5335a28a56126e315946ac57ed96970eae86c512cc8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12572,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:41:52"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632029560}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16866873,"tipoDocumento_id":26},{"id":633143792,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 13:19:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:56"},"componentesDigitais":[{"id":366174997,"fileName":"SEI_00742.000577_2018_75.pdf","hash":"f4cacf46f3f19c1acc827fbe48b7ca766f4746c94a0c11ff901f57d5d5247e56","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":43034,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:56"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOf&iacute;cio n&ordm; 23\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \nAssunto:          Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRef.:                  Nota n&ordm; 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 13 de janeiro de 2020\n                         \n\nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00023\/2020\/ADVJEF\/EQUAD2R\/PGU\/AGU e anexos da\nProcuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que solicita o cumprimento de decis&atilde;o\nexarada no nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5038516-02.2018.4.02.5101, proposta pela S enhora\nGeane Silva Alves, CPF n&ordm; 084.457.854-19, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. Como informado no Of&iacute;cio n&ordm; 11\/2020\/MC\/S EDS \/S ENARC\/GAB-AS T EC,\n(6535440), 09\/01\/2020, em cumprimento &agrave; decis&atilde;o proferida nos autos, foi comandada\na revers&atilde;o do cancelamento"}],"juntadas":[{"id":629431799,"numeracaoSequencial":173,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 3266410)","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:56"},"volume":{"id":11928815,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"pasta_id":12341694},"volume_id":11928815}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112336857,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:56"},"documentoVinculado":{"id":633143793,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 13:19:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:56"},"componentesDigitais":[{"id":366174996,"fileName":"SEI_00742.000577_2018_75 (1).pdf","hash":"7d9da54fff5280c1ca75f04322b0233422b27c4cad50bf13fb2ed5c0def399ca","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":208290,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:56"}}],"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"tipoDocumento_id":403},"documentoVinculado_id":633143793}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":12341694,"tipoDocumento_id":31},{"id":633144247,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 13:26:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:26:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:31:06"},"componentesDigitais":[{"id":366175685,"fileName":"COTA.html","hash":"4f387fb65e401686d2eb807b35082ac00c6216d584e3d9e0b50b47e7506cf93b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20794,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 13:28:46"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:26:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:28:46"}}],"juntadas":[{"id":629425000,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:31:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:31:06"},"volume":{"id":13835530,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"pasta":{"id":14248203,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405008856201999","visibilidadeRestrita":true,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"titulo":"OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO","chaveAcesso":"d04274f5","descricao":"OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO","criadoEm":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 14:41:40"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":8909},"pasta_id":14248203},"volume_id":13835530}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14248203,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405008856201999","visibilidadeRestrita":true,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"titulo":"OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO","chaveAcesso":"d04274f5","descricao":"OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO","criadoEm":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 14:41:40"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":8909},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":14248203,"tipoDocumento_id":15},{"id":633356055,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 20:07:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","redator":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 20:07:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:04:16"},"componentesDigitais":[{"id":366351415,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"100aa0afd577260526de35fb87b345c520619ef859cb01c93bf9bed34f1f1d24","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20947,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 20:12:53"},"usernameLockEdicao":"22107720100","criadoEm":{"date":"2020-01-15 20:07:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:12:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000850\/2019-42 (REF. 00428.006098\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: ORGANIZACAO CIVICA DA AMAZONIA - OCA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nASSUNTO: A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 1016426-44.2019.4.01.3200 ajuizada pela ORGANIZA&Ccedil;&Atilde;O C&Iacute;VICA DA AMAZ&Ocirc;NIA - OCA, em face da Uni&atilde;o, do Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional &ndash; IPHAN e outros.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em decorr&ecirc;ncia do recebimento do Memorando n&ordm; 00239\/2019\/CCG\/PUAM\/PGU\/AGU, enviado pela Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Amazonas,&nbsp;relativo &agrave; A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 1016426-44.2019.4.01.3200 ajuizada pela ORGANIZA&Ccedil;&Atilde;O"}],"juntadas":[{"id":630145001,"numeracaoSequencial":29,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:04:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:04:16"},"volume":{"id":16503908,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-23 13:55:59"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-23 13:55:59"},"pasta":{"id":16916421,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000850201942","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 13:55:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.006098\/2019-14","chaveAcesso":"00e47fee","criadoEm":{"date":"2019-12-23 13:55:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:27:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16916421},"volume_id":16503908}],"criadoPor":{"username":"22107******","usernameCanonical":"","email":"maria.garotti@cultura.gov.br","emailCanonical":"maria.garotti@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 23:18:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1852,"nome":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI"},"pasta":{"id":16916421,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000850201942","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 13:55:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.006098\/2019-14","chaveAcesso":"00e47fee","criadoEm":{"date":"2019-12-23 13:55:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:27:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112502099,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:14:38"},"documentoVinculado":{"id":633572924,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 08:34:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 08:34:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:14:38"},"componentesDigitais":[{"id":366462504,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"53bb9e5f4ad265c3f714f262846e5976af56199d3b4915ff8b8ca1ad07cea85b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12092,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 08:36:24"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 08:34:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 08:36:24"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633572924},{"id":112500190,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:00"},"documentoVinculado":{"id":633857812,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 15:47:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 15:47:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:00"},"componentesDigitais":[{"id":366683958,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"58fc554a1c9634fd912061d9212988a2d5f88a01a84fe6105edc26be7eb1d606","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12601,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 16:03:36"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 15:47:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:03:36"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633857812},{"id":112500192,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:20"},"documentoVinculado":{"id":633915269,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:13:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:13:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:14:27"},"componentesDigitais":[{"id":366718862,"fileName":"SEI_00742.000850_2019_42.pdf","hash":"0ec4ee5dd6af77764723706e7ed8ee7e71ae4090929ab8454aa73cc9b71814f6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2765746,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:14:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:14:13"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":633915269}],"criadoPor_id":1852,"pasta_id":16916421,"tipoDocumento_id":26},{"id":633372796,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 19:26:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","redator":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 19:26:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:17:01"},"componentesDigitais":[{"id":366357142,"fileName":"COTA.html","hash":"4e9e62474082d61a2b367b86e02db33842b2cfa09e083dafbf5be58a52e4eec7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15380,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 19:29:32"},"usernameLockEdicao":"22107720100","criadoEm":{"date":"2020-01-15 19:26:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 19:29:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000025\/2020-81 (REF. 00412.055774\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n&ordm; 00017\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU, datado de 15 de janeiro de 2020, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de encaminhamento de todos os elementos necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o com a m&aacute;xima urg&ecirc;ncia poss&iacute;vel, nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0215544-79.2017.4.02.5101, movida pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal\/MPF, contra o Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional &ndash; IPHAN e a UNI&Atilde;O, visando o restauro do Museu"}],"juntadas":[{"id":630250114,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-16 18:17:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:17:01"},"volume":{"id":16615220,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17025887},"volume_id":16615220}],"criadoPor":{"username":"22107******","usernameCanonical":"","email":"maria.garotti@cultura.gov.br","emailCanonical":"maria.garotti@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 23:18:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1852,"nome":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1852,"pasta_id":17025887,"tipoDocumento_id":15},{"id":633841767,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 15:02:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 15:02:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 15:14:55"},"componentesDigitais":[{"id":366640669,"fileName":"NOTA.html","hash":"4cbdeb7324b03137beffb9357b0dad8f0a3c87ede63ab9a83d3725e90856d12a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20691,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 15:13:43"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 15:02:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 15:13:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00041\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002605\/2020-35\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 332\/2020\/GM\/MC, o Gabinete do Ministro encaminha a esta Consultoria Jur&iacute;dica, para exame e manifesta&ccedil;&atilde;o, processo autuado em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n. 000003\/2020-CPDP de 03\/01\/2020, pelo qual o Superior&nbsp;Tribunal de Justi&ccedil;a requisita,&nbsp;no prazo de 10 dias,&nbsp;informa&ccedil;&otilde;es acerca do&nbsp;MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A n. 25651\/DF (2019\/0378759-5), submetendo-o ao exame e manifesta&ccedil;&atilde;o dessa Consultoria Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nO mandado de seguran&ccedil;a caracteriza-se como um rem&eacute;dio constitucional destinado &agrave; prote&ccedil;&atilde;o de direito l&iacute;quido e certo, n&atilde;o amparado por habeas corpus ou habeas data, quando o respons&aacute;vel por eventual ilegalidade"}],"juntadas":[{"id":630132758,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-16 15:14:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 15:14:55"},"volume":{"id":16623417,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"pasta":{"id":17034124,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002605202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MS 25651 \/ DF (2019\/0378759-5) ","outroNumero":"0378759-81.2019.3.00.0000","outroNumeroAscii":"03787598120193000000","chaveAcesso":"b67dfe6d","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:49:50"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034124},"volume_id":16623417}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034124,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002605202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MS 25651 \/ DF (2019\/0378759-5) ","outroNumero":"0378759-81.2019.3.00.0000","outroNumeroAscii":"03787598120193000000","chaveAcesso":"b67dfe6d","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:49:50"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17034124,"tipoDocumento_id":30},{"id":633848330,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 15:09:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 15:09:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:22:18"},"componentesDigitais":[{"id":366656789,"fileName":"NOTA.html","hash":"2a62fd7325e8e5319824a7f41b4cbb1f5c59c3798e802d26ed6a739deaeb0b7a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18156,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":11,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 18:08:39"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-16 15:09:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 18:08:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00042\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.106918\/2010-90\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL - MDS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se, na origem, de recurso interposto pela entidade Funda&ccedil;&atilde;o Projeto Pescar contra decis&atilde;o da Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social, consubstanciada na Portaria n&ordm; 101, de 28 de junho de 2013, publicada no Di&aacute;rio Oficial da Uni&atilde;o de 10 de julho de 2013, que indeferiu o seu pedido de concess&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social (CEBAS).&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor&eacute;m, nos autos do processo judicial n&ordm; 500511541.2019.4.04.7100\/RS, em tr&acirc;mite na 14&ordf; VF\/SJRS, foi proferida decis&atilde;o em favor da Funda&ccedil;&atilde;o Projeto Pescar deferindo"}],"juntadas":[{"id":631818855,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:22:18"},"volume":{"id":10463709,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-08-16 14:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2018-08-16 14:03:46"},"pasta":{"id":10876931,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000106918201090","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-16 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"FUNDA\u00c7\u00c3O PROJETO PESCAR\", DE PORTO ALEGRE\/RS, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","chaveAcesso":"a8a5a653","criadoEm":{"date":"2018-08-16 14:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 19:05:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":10876931},"volume_id":10463709}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":10876931,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000106918201090","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-16 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"FUNDA\u00c7\u00c3O PROJETO PESCAR\", DE PORTO ALEGRE\/RS, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","chaveAcesso":"a8a5a653","criadoEm":{"date":"2018-08-16 14:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 19:05:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112922168,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:25:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:25:19"},"documentoVinculado":{"id":635496877,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 14:26:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:25:19"},"componentesDigitais":[{"id":367806352,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"07212ecc968ae79b5e7b08d18ca71196e3b87b24025b8c28828cc4a182c3941b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12309,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 14:27:00"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:27:00"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635496877},{"id":112920203,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:25:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:25:26"},"documentoVinculado":{"id":635547901,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:19:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:19:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:25:26"},"componentesDigitais":[{"id":367826178,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7a062da908bf59d046ef75916f820d81a5789a31f2011aa383cd91878625e9c0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12752,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 15:21:23"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:19:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:21:23"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635547901}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":10876931,"tipoDocumento_id":30},{"id":633884608,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 16:24:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:24:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:25:00"},"componentesDigitais":[{"id":366689941,"fileName":"NOTA.html","hash":"37b954c42ca71db8c18107f5ee3a8dda90b4f3474305ad3ce345951919a231ff","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19484,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":17,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 17:08:25"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:24:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:08:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00043\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002337\/2020-51\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE DOCUMENTA&Ccedil;&Atilde;O E ARQUIVO - SE\/SAA\/CGLA\/CDA\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 315\/2020\/GM\/MC (SEI n&ordm; 6588531), o Gabinete do Ministro encaminha a esta Consultoria Jur&iacute;dica, para provid&ecirc;ncia cab&iacute;veis, processo autuado em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n. 000102\/2020-CPDP,&nbsp;de 08&nbsp;de janeiro&nbsp;de 2020&nbsp;(recebido em 13\/01\/2020, conforme carimbo de recebimento), pelo qual o Superior Tribunal de Justi&ccedil;a comunica o indeferimento da liminar pleiteada pelo&nbsp;impetrante e solicita, no prazo de 10 (dez) dias, informa&ccedil;&otilde;es no Mandado de Seguran&ccedil;a n.&ordm; 25687\/DF, cujo impetrante &eacute; o Distrito Federal&nbsp;em desfavor do Exmo. Sr. Ministro de Estado da Cidadania"}],"juntadas":[{"id":630219556,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:25:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:25:00"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 13:54:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":30},{"id":633921137,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200116170103","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:11"},"componentesDigitais":[{"id":366710896,"fileName":"SEI_00742.000020_2020_59.pdf","hash":"42a3236c87a14a9783e338ca35605e1b2dd180a9e4946d93d097b0e55c5403cf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":250111,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:11"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 25\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \n \nAssunto:          Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 14 de janeiro de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00034\/2020\/CORES P S UB\/PRU4R\/PGU\/AGU, da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, que solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nnos autos da a&ccedil;&atilde;o proposta pela Senhora Dyullia Fernandes de Melos, CPF 781.000.030-\n68, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo que o governo conhe&ccedil;a melhor a realidade socioecon&ocirc;mica dessa\npopula&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":630175480,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:11"},"volume":{"id":16601940,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17012607},"volume_id":16601940}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17012607,"tipoDocumento_id":2285},{"id":633926353,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"componentesDigitais":[{"id":366734787,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"100aa0afd577260526de35fb87b345c520619ef859cb01c93bf9bed34f1f1d24","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20947,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000850\/2019-42 (REF. 00428.006098\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: ORGANIZACAO CIVICA DA AMAZONIA - OCA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nASSUNTO: A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 1016426-44.2019.4.01.3200 ajuizada pela ORGANIZA&Ccedil;&Atilde;O C&Iacute;VICA DA AMAZ&Ocirc;NIA - OCA, em face da Uni&atilde;o, do Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional &ndash; IPHAN e outros.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em decorr&ecirc;ncia do recebimento do Memorando n&ordm; 00239\/2019\/CCG\/PUAM\/PGU\/AGU, enviado pela Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Amazonas,&nbsp;relativo &agrave; A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 1016426-44.2019.4.01.3200 ajuizada pela ORGANIZA&Ccedil;&Atilde;O"}],"juntadas":[{"id":630210774,"numeracaoSequencial":105,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5203526)","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"volume":{"id":16457475,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"pasta":{"id":16869916,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006098201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 15:04:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 15:04:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10164264420194013200","chaveAcesso":"253df25a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:17:15"},"setor":{"id":10468,"nome":"GABINETE","endereco":"AV. TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":13,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 17:00:33"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-27 11:17:16"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12367558,"numero":"10164264420194013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 04:33:14"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":18565009,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 17:58:10"}},"setor_id":10468,"processoJudicial_id":12367558},"pasta_id":16869916},"volume_id":16457475}],"criadoPor":{"username":"00916******","usernameCanonical":"","email":"nadia.santos@cultura.gov.br","emailCanonical":"nadia.santos@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 12:36:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":2510,"nome":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16869916,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006098201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 15:04:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 15:04:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10164264420194013200","chaveAcesso":"253df25a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:17:15"},"setor":{"id":10468,"nome":"GABINETE","endereco":"AV. TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":13,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 17:00:33"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-27 11:17:16"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12367558,"numero":"10164264420194013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 04:33:14"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":18565009,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 17:58:10"}},"setor_id":10468,"processoJudicial_id":12367558},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112502102,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"documentoVinculado":{"id":633926352,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"componentesDigitais":[{"id":366734786,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"53bb9e5f4ad265c3f714f262846e5976af56199d3b4915ff8b8ca1ad07cea85b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12092,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633926352},{"id":112502103,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"documentoVinculado":{"id":633926351,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"componentesDigitais":[{"id":366734785,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"58fc554a1c9634fd912061d9212988a2d5f88a01a84fe6105edc26be7eb1d606","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12601,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633926351},{"id":112502104,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"documentoVinculado":{"id":633926350,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"componentesDigitais":[{"id":366734784,"fileName":"SEI_00742.000850_2019_42.pdf","hash":"0ec4ee5dd6af77764723706e7ed8ee7e71ae4090929ab8454aa73cc9b71814f6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2765746,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":633926350}],"criadoPor_id":2510,"pasta_id":16869916,"tipoDocumento_id":26},{"id":634033716,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 20:05:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","redator":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 20:05:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:16:47"},"componentesDigitais":[{"id":366790205,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"fe03fbff3be08d19ac4e0fd1e20174e7c36a944389d3da780b8f60f0d38fccfd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21924,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 20:09:28"},"usernameLockEdicao":"22107720100","criadoEm":{"date":"2020-01-16 20:05:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 20:09:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000010\/2020-13 (REF. 00478.002846\/2019-96)\n\nINTERESSADOS: UBERL&Acirc;NDIA CLUBE SOCIEDADE RECREATIVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo que retorna a esta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Despacho n&ordm; 0053\/2020\/PROC\/PFIPHAN\/PGF\/AGU, que atendeu ao Memorando n&ordm; 00003\/2020\/RES\/PSUULA\/\/PGU\/AGU, datado de 07 de janeiro de 2020, oriundo da Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Uberl&acirc;ndia\/MG, com solicita&ccedil;&atilde;o de manifesta&ccedil;&atilde;o acerca de eventual interesse no exerc&iacute;cio do direito de prefer&ecirc;ncia estabelecido no artigo&nbsp;889, inciso VIII, e no artigo 892, &sect; 3&ordm;, ambos&nbsp;do C&oacute;digo de Processo Civil, acerca do im&oacute;vel objeto de aliena&ccedil;&atilde;o judicial nos"}],"juntadas":[{"id":631817148,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:16:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:16:47"},"volume":{"id":16560927,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"pasta":{"id":16972934,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"00742000010202013","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 15:56:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96","chaveAcesso":"a37bd25a","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:45:42"},"setor":{"id":2982,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 11:21:19"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2982},"pasta_id":16972934},"volume_id":16560927}],"criadoPor":{"username":"22107******","usernameCanonical":"","email":"maria.garotti@cultura.gov.br","emailCanonical":"maria.garotti@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 23:18:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1852,"nome":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI"},"pasta":{"id":16972934,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"00742000010202013","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 15:56:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96","chaveAcesso":"a37bd25a","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:45:42"},"setor":{"id":2982,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 11:21:19"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2982},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112909349,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:25:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:25:09"},"documentoVinculado":{"id":634760908,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 19:35:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 19:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:25:09"},"componentesDigitais":[{"id":367289144,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"73847edaccdcd1b5d258b3e4804418d8f7a26e957ce0b16857cae3e6adfadd42","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12104,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 19:36:20"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-17 19:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 19:36:20"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":634760908},{"id":112908403,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:25:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:25:14"},"documentoVinculado":{"id":635524961,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 14:56:51"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:56:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:25:14"},"componentesDigitais":[{"id":367810362,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"139d36f9954f2a5b8e826f36b69be1b0855c6663a1dc7785bced379d4ba6bde3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12740,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 15:02:25"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:56:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:02:25"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635524961},{"id":112909455,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:31"},"documentoVinculado":{"id":635561505,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:26:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:26:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:23"},"componentesDigitais":[{"id":367837271,"fileName":"SEI_00742.000010_2020_13.pdf","hash":"e10bd810276cbd29bbaac005226f3518c9c4c7a7e5ad141cb104c0028b099d4a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1503712,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:26:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:26:39"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":635561505}],"criadoPor_id":1852,"pasta_id":16972934,"tipoDocumento_id":26},{"id":634559960,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 14:06:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:06:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:14:35"},"componentesDigitais":[{"id":367142275,"fileName":"NOTA.html","hash":"ace69bea91d177f7ddf005aa762b14057af2aad3d41903c8d364e7ea81f891f1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17782,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 14:09:58"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:06:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:09:58"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00045\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000029\/2020-60 (REF. 00475.000279\/2020-05)\n\nINTERESSADOS: TANIA MARIA RORIZ DE SOUZA E OUTROS\n\nASSUNTOS: DEMISS&Atilde;O OU EXONERA&Ccedil;&Atilde;O\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00031\/2020\/GSP\/PUMG\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Minas Gerais solicita o encaminhamento de subs&iacute;dios de fato e de direito para a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1001298-94.2019.4.01.3810.\n\nA a&ccedil;&atilde;o foi proposta por T&acirc;nia Maria Roriz de Souza, ex-servidora do INSS, em desfavor da Uni&atilde;o, com o objetivo de anular a Portaria n&ordm; 2391\/GM\/MDS, de 10 de dezembro de 2018, do ent&atilde;o Ministro de Estado do Desenvolvimento Social, que aplicou &agrave; autora a pena de cassa&ccedil;&atilde;o de aposentadoria, no &acirc;mbito do Processo Administrativo Disciplinar n&ordm; 35163.000061\/2017-45"}],"juntadas":[{"id":630832850,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AO CONTENCIOSO","criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:14:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:14:35"},"volume":{"id":16640421,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 11:26:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 11:26:43"},"pasta":{"id":17051110,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000029202060","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 11:26:41"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.000279\/2020-05","chaveAcesso":"9d3add90","criadoEm":{"date":"2020-01-17 11:26:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:01:32"},"setor":{"id":2981,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2981},"pasta_id":17051110},"volume_id":16640421}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17051110,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000029202060","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 11:26:41"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.000279\/2020-05","chaveAcesso":"9d3add90","criadoEm":{"date":"2020-01-17 11:26:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:01:32"},"setor":{"id":2981,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2981},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":17051110,"tipoDocumento_id":30},{"id":634631769,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:40:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:41:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:41:20"},"componentesDigitais":[{"id":367207533,"fileName":"SEI_00742.000745_2019_11 (3).pdf","hash":"90115993be9eff7ae1c016e4c173e2d66ac4afcc49ee17e8551d94188f43be56","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":102875,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:41:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:41:12"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n \n \n \n \n\nNota Informativa n&ordm; 7\/2020\/SEESP\/SNEAR\/DIE\/MC\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020\n\nAssunto: A&ccedil;&atilde;o de Indeniza&ccedil;&atilde;o por dano ambiental, cumprimento imediato de decis&atilde;o\njudicial e fornecimento de subs&iacute;dios\n\nRefer&ecirc;ncia: OF&Iacute;CIO no 00018\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU (SEI no 6625443) e NOTA\nno 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI no 6625455)\n \n\n1. INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES\n1.1. Em 15 de janeiro de 2020 o Ju&iacute;zo da 17&ordf; Vara Federal do Rio de Janeiro\nproferiu a seguinte decis&atilde;o:\n\n(.....)\nEnquant o  isso , regularment e s&atilde;o  realizado s event o s de grande apelo ,\nprincipalment e no  Parque Ol&iacute;mpico  da Barra da Tijuca, co mo  sho ws e fest ivais ,\nque recebem milhares de pesso as. Esse cen&aacute;rio ,  co mpo st o  po r lo cais\npro gressivament e cast igado s pela falt a de cuidado  e pela presen&ccedil;a de milhares\nde pesso as, se co lo ca de pro nt id&atilde;o  para a o co rr&ecirc;ncia de t rag&eacute;dias.\nPo rt ant o , diant e da inexist &ecirc;ncia de medidas alt ernat ivas &agrave; int erdi&ccedil;&atilde;o  das\ninst ala&ccedil;&otilde; es o l&iacute;mpicas e visando"}],"juntadas":[{"id":630896387,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 634631769","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:41:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:41:20"},"volume":{"id":16033772,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"pasta":{"id":16446253,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000745201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-13 12:55:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99","outroNumero":"71000.003457\/2020-76 (DECIS\u00c3O 15\/01\/2020)","outroNumeroAscii":"71000003457202076DECISO15012020","chaveAcesso":"3ee363a6","criadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 08:32:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16446253},"volume_id":16033772}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16446253,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000745201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-13 12:55:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99","outroNumero":"71000.003457\/2020-76 (DECIS\u00c3O 15\/01\/2020)","outroNumeroAscii":"71000003457202076DECISO15012020","chaveAcesso":"3ee363a6","criadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 08:32:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16446253,"tipoDocumento_id":30},{"id":634662555,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 16:27:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:27:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:20:03"},"componentesDigitais":[{"id":367245121,"fileName":"NOTA.html","hash":"2c82918683c589ec6e000764392a770700b542a42c0d52ac373d7bd2ecbe4194","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20714,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 16:58:19"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:27:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:58:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00048\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.010984\/2019-01\n\nINTERESSADOS: CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nMediante o Despacho n&ordm; 30 \/2020\/SEDS\/SENAPRED (Doc. SEI 6619776), a Secretaria Nacional de Cuidados e Preven&ccedil;&atilde;o &agrave;s Drogas encaminha para an&aacute;lise desta Consultoria Jur&iacute;dica minuta de portaria que designa fiscais&nbsp;para o acompanhamento e fiscaliza&ccedil;&atilde;o da execu&ccedil;&atilde;o dos contratos celebrados no &acirc;mbito da SENAPRED.\n\n&nbsp;\n\n&Eacute; o relat&oacute;rio.\n\n&nbsp;\n\nPreliminarmente, cumpre ressaltar que o exame desta CONJUR d&aacute;-se nos termos do art. 11 da Lei Complementar n&ordm; 73, de 10 de fevereiro de 1993, subtraindo-se ao &acirc;mbito da compet&ecirc;ncia institucional deste &oacute;rg&atilde;o jur&iacute;dico, delimitada"}],"juntadas":[{"id":631944795,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:20:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:20:03"},"volume":{"id":12876746,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-03-11 08:30:24"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-11 08:30:24"},"pasta":{"id":13289556,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000010984201901","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-03-05 19:14:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA,  QUE CRIA O PLANO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E MONITORAMENTO DE COMUNIDADE TERAP\u00caUTICA  NO \u00c2MBITO DA SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN\u00c7\u00c3O \u00c0S DROGAS - SENAPRED","chaveAcesso":"df1a0122","criadoEm":{"date":"2019-03-11 08:30:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:14:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":13289556},"volume_id":12876746}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:09:23"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":13289556,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000010984201901","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-03-05 19:14:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA,  QUE CRIA O PLANO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E MONITORAMENTO DE COMUNIDADE TERAP\u00caUTICA  NO \u00c2MBITO DA SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN\u00c7\u00c3O \u00c0S DROGAS - SENAPRED","chaveAcesso":"df1a0122","criadoEm":{"date":"2019-03-11 08:30:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:14:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112933955,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 17:45:39"},"documentoVinculado":{"id":635665782,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:20:03"},"componentesDigitais":[{"id":367883693,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7c53be1dfdfed1430699c64e540867a144ccb82e926a4b1f9f16b24638f8e1c1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12357,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 17:46:11"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:45:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 17:46:11"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635665782},{"id":112939413,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:17:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:17:35"},"documentoVinculado":{"id":635692840,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:17:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:20:03"},"componentesDigitais":[{"id":367927082,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"950438fc373f477899e1e07c7706186f97b50dcd9b95647038e7b8d05d11ff06","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12217,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 18:18:43"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:17:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:18:43"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635692840}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":13289556,"tipoDocumento_id":30},{"id":634711427,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:21:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:21:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:51:46"},"componentesDigitais":[{"id":367256349,"fileName":"PARECER.html","hash":"09213628e28bda51795c445601a41df92ba4b94815be784f96f0ef8f80143a69","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":26643,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:32:18"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:21:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:32:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.014830\/2018-08\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ACOMPANHAMENTO E FISCALIZA&Ccedil;&Atilde;O - SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/MC\n\nASSUNTOS: RECURSO. PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA. RESTITUI&Ccedil;&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:I. Programa Bolsa Fam&iacute;lia. Constata&ccedil;&atilde;o de pagamentos indevidos. Notifica&ccedil;&atilde;o da benefici&aacute;ria para devolu&ccedil;&atilde;o dos recursos.\n\nII. Recurso Administrativo interposto.\n\nIII. Aus&ecirc;ncia de alega&ccedil;&otilde;es merit&oacute;rias aptas a reformular a decis&atilde;o da SENARC. Art. 34 do Decreto n&ordm; 5.209, de 2004. Improvimento do recurso.\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nRemetem-se a esta Consultoria Jur&iacute;dica, por interm&eacute;dio do Of&iacute;cio n&ordm; 10878\/2019\/GM\/MC (SEI 6418206), os autos do processo em ep&iacute;grafe, para emiss&atilde;o de parecer jur&iacute;dico para embasar a aprecia&ccedil;&atilde;o, pelo Titular"}],"juntadas":[{"id":643314205,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:51:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:51:46"},"volume":{"id":16525661,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:30:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:30:52"},"pasta":{"id":16937858,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000014830201808","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-03-19 00:00:00"},"titulo":"TCU1344 (F5) - TEREZINHA DE JESUS MATOS GAMA","chaveAcesso":"ba7f3fa9","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:30:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 06:54:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937858},"volume_id":16525661}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16937858,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000014830201808","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-03-19 00:00:00"},"titulo":"TCU1344 (F5) - TEREZINHA DE JESUS MATOS GAMA","chaveAcesso":"ba7f3fa9","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:30:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 06:54:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115019636,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 09:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 09:11:21"},"documentoVinculado":{"id":645331591,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 09:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:51:46"},"componentesDigitais":[{"id":374010814,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"44f6a5648d2fe232b1a5a14afd897acd1d3a734f471121b29f81770e351af0a6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12327,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 09:12:55"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-02-03 09:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 09:12:55"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":645331591},{"id":115055958,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:18:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:18:44"},"documentoVinculado":{"id":645458373,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 10:15:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:15:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:51:46"},"componentesDigitais":[{"id":374098738,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"e0cef8d6c1e91ecad8af26fcb81d2e930be2bdb7386bef4b704982d24edc7ba3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12645,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 16:50:50"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:15:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:50:50"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":645458373}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16937858,"tipoDocumento_id":33},{"id":634711463,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:21:31"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:21:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:02:31"},"componentesDigitais":[{"id":367256380,"fileName":"PARECER.html","hash":"16f7c079ed3e76de6af9ee199ae80e159117cb47b3cb25b6d28b9605fd1567ef","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":23286,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 17:00:49"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:21:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:00:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00062\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.024551\/2018-44\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: RECURSO. PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA. RESTITUI&Ccedil;&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Programa Bolsa Fam&iacute;lia. Constata&ccedil;&atilde;o de pagamentos indevidos. Notifica&ccedil;&atilde;o da benefici&aacute;ria para apresenta&ccedil;&atilde;o de defesa. \n\n\nII. Notifica&ccedil;&atilde;o da benefici&aacute;ria para devolu&ccedil;&atilde;o dos recursos, acompanhada de GRU. Interposi&ccedil;&atilde;o de recurso administrativo. &nbsp;Intempestividade. Despacho da SENARC. Remessa dos autos ao Gabinete do Ministro para decis&atilde;o do recurso administrativo.\n\n\nIII. Recurso interposto fora do prazo legal. Art. 34, &sect;7&ordm; do Decreto n&ordm; 5.209, de 17 de setembro de 2004. N&atilde;o conhecimento do recurso. Ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias necess&aacute;rias &agrave; recomposi&ccedil;&atilde;o do er&aacute;rio"}],"juntadas":[{"id":637892029,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:02:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:02:31"},"volume":{"id":16525643,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:28:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:28:52"},"pasta":{"id":16937840,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000024551201844","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 00:00:00"},"titulo":"RECURSO ADMINISTRATIVO ACERCA DE DEN\u00daNCIA DE RECEBIMENTO IRREGULAR DE BENEF\u00cdCIO DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA, EM NOME DA SRA.  ELISANGELA PEREIRA DA SILVA, TITULAR DO NIS 209.80591.60-5, CPF 351.925.328-33,","chaveAcesso":"e7814edc","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:28:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:30:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937840},"volume_id":16525643}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16937840,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000024551201844","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 00:00:00"},"titulo":"RECURSO ADMINISTRATIVO ACERCA DE DEN\u00daNCIA DE RECEBIMENTO IRREGULAR DE BENEF\u00cdCIO DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA, EM NOME DA SRA.  ELISANGELA PEREIRA DA SILVA, TITULAR DO NIS 209.80591.60-5, CPF 351.925.328-33,","chaveAcesso":"e7814edc","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:28:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:30:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114226789,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:11:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:11:48"},"documentoVinculado":{"id":641525548,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:11:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:02:31"},"componentesDigitais":[{"id":371670404,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8dc5e2393df9fd209fc4173595fa102fc781b4093186f0704bb75d09c37e87d0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12294,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:12:18"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:11:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:12:18"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641525548},{"id":114231269,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:21:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:21:47"},"documentoVinculado":{"id":641548699,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 15:18:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:19:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:02:31"},"componentesDigitais":[{"id":371680267,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"e7de356ffe708ba8751612408e47617fcf29ab099313e7475c8cdac11599ada3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12547,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 17:01:12"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:19:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:01:12"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":641548699}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16937840,"tipoDocumento_id":33},{"id":634752252,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:48"},"componentesDigitais":[{"id":367296837,"fileName":"INFORMA\u00c3\u0087\u00c3\u0095ES - 5038516.pdf","hash":"f4cacf46f3f19c1acc827fbe48b7ca766f4746c94a0c11ff901f57d5d5247e56","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":43034,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:25"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOf&iacute;cio n&ordm; 23\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \nAssunto:          Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRef.:                  Nota n&ordm; 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 13 de janeiro de 2020\n                         \n\nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00023\/2020\/ADVJEF\/EQUAD2R\/PGU\/AGU e anexos da\nProcuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que solicita o cumprimento de decis&atilde;o\nexarada no nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5038516-02.2018.4.02.5101, proposta pela S enhora\nGeane Silva Alves, CPF n&ordm; 084.457.854-19, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. Como informado no Of&iacute;cio n&ordm; 11\/2020\/MC\/S EDS \/S ENARC\/GAB-AS T EC,\n(6535440), 09\/01\/2020, em cumprimento &agrave; decis&atilde;o proferida nos autos, foi comandada\na revers&atilde;o do cancelamento"}],"juntadas":[{"id":631035319,"numeracaoSequencial":177,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PETI\u00c7\u00c3O (OUTRAS), ELABORA\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:48"},"volume":{"id":11928815,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"pasta_id":12341694},"volume_id":11928815}],"criadoPor":{"username":"07103******","usernameCanonical":"","email":"wagner.cosenza@agu.gov.br","emailCanonical":"wagner.cosenza@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 20:04:53"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":36572,"nome":"WAGNER LUIZ CAVALCANTI COSENZA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WAGNER LUIZ CAVALCANTI COSENZA"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"tipoDocumento":{"id":96,"sigla":"PETOUTR","nome":"PETI\u00c7\u00c3O (OUTRAS)","descricao":"PETI\u00c7\u00c3O (OUTRAS)","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-28 20:25:17"},"atualizadoEm":{"date":"2014-02-28 20:25:17"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36572,"pasta_id":12341694,"tipoDocumento_id":96},{"id":635521478,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 14:44:07"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:44:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:14:25"},"componentesDigitais":[{"id":367808723,"fileName":"NOTA.html","hash":"0c36948c5e0efa03f5fefc1d3f02010da6e67c7089702ea26f622a0d25e044f0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19331,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 14:46:14"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:44:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:46:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00050\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.061259\/2019-93\n\nINTERESSADOS: PODER JUDICI&Aacute;RIO JUSTI&Ccedil;A FEDERAL DE 1&deg; GRAU EM S&Atilde;O PAULO CENTRAL DE CONCILIA&Ccedil;&Atilde;O DA SUBSE&Ccedil;&Atilde;O JUDICI&Aacute;RIA DE S&Atilde;O PAULO\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se, originalmente, do Mandado de Intima&ccedil;&atilde;o n&ordm; 29\/2019, da 1&ordf;&nbsp;Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria do Estado de S&atilde;o Paulo\/SP, dirigido ao Exmo. Sr. Ministro de Estado, Sr. Osmar Gasparini Terra, para participar da audi&ecirc;ncia de concilia&ccedil;&atilde;o&nbsp;a realizar-se no&nbsp;dia 27 de janeiro de 2020,&nbsp;&agrave;s 13 horas, na Escola de Magistrados da 3&ordf; Regi&atilde;o, localizada na Av. Paulista, 1912 - 1&ordm; andar, em S&atilde;o Paulo\/SP, referente ao processo n&deg;&nbsp;5006716-39.2018.4.03.6100.\n\nA demanda judicial cuida de A&ccedil;&atilde;o de Reintegra&ccedil;&atilde;o de Posse e Remo&ccedil;&atilde;o de"}],"juntadas":[{"id":631944488,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:14:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:14:25"},"volume":{"id":15914079,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-04 15:25:05"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-04 15:25:05"},"pasta":{"id":16326521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000061259201993","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-04 00:00:00"},"titulo":"ANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00b0 29\/2019 - INTIMA\u00c7\u00c3O DO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA, NA PESSOA DO , EXCELENT\u00cdSSIMO SR. OSMAR TERRA, DA DESIGNA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O NO FEITO ACIMA INDICADO, NA ESCOLA DE MAGISTRADOS DA 3' REGI\u00c3O","chaveAcesso":"d85ca039","criadoEm":{"date":"2019-11-04 15:25:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:58:10"},"setor":{"id":4859,"nome":"ARQUIVO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-25 08:36:02"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4859},"pasta_id":16326521},"volume_id":15914079}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16326521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000061259201993","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-04 00:00:00"},"titulo":"ANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00b0 29\/2019 - INTIMA\u00c7\u00c3O DO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA, NA PESSOA DO , EXCELENT\u00cdSSIMO SR. OSMAR TERRA, DA DESIGNA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O NO FEITO ACIMA INDICADO, NA ESCOLA DE MAGISTRADOS DA 3' REGI\u00c3O","chaveAcesso":"d85ca039","criadoEm":{"date":"2019-11-04 15:25:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:58:10"},"setor":{"id":4859,"nome":"ARQUIVO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-25 08:36:02"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4859},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":16326521,"tipoDocumento_id":30},{"id":635561747,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"componentesDigitais":[{"id":367820216,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"fe03fbff3be08d19ac4e0fd1e20174e7c36a944389d3da780b8f60f0d38fccfd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21924,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000010\/2020-13 (REF. 00478.002846\/2019-96)\n\nINTERESSADOS: UBERL&Acirc;NDIA CLUBE SOCIEDADE RECREATIVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo que retorna a esta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Despacho n&ordm; 0053\/2020\/PROC\/PFIPHAN\/PGF\/AGU, que atendeu ao Memorando n&ordm; 00003\/2020\/RES\/PSUULA\/\/PGU\/AGU, datado de 07 de janeiro de 2020, oriundo da Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Uberl&acirc;ndia\/MG, com solicita&ccedil;&atilde;o de manifesta&ccedil;&atilde;o acerca de eventual interesse no exerc&iacute;cio do direito de prefer&ecirc;ncia estabelecido no artigo&nbsp;889, inciso VIII, e no artigo 892, &sect; 3&ordm;, ambos&nbsp;do C&oacute;digo de Processo Civil, acerca do im&oacute;vel objeto de aliena&ccedil;&atilde;o judicial nos"}],"juntadas":[{"id":631831310,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5423578)","criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"volume":{"id":16520853,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"pasta":{"id":16933244,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00478002846201996","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 11:35:17"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-30 11:35:17"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 27970157520068130702","chaveAcesso":"c501f077","criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:35"},"setor":{"id":70845,"nome":"CONTENCIOSO RESIDUAL","sigla":"RES","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":35,"lvl":2,"rgt":36,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-06-03 12:23:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-04 14:12:32"},"unidade":{"id":173,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERL\u00c2NDIA\/MG","sigla":"PSUULA","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:38"}},"unidade_id":173},"processoJudicial":{"id":12467004,"numero":"27970157520068130702","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"}},"setor_id":70845,"processoJudicial_id":12467004},"pasta_id":16933244},"volume_id":16520853}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16933244,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00478002846201996","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 11:35:17"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-30 11:35:17"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 27970157520068130702","chaveAcesso":"c501f077","criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:35"},"setor":{"id":70845,"nome":"CONTENCIOSO RESIDUAL","sigla":"RES","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":35,"lvl":2,"rgt":36,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-06-03 12:23:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-04 14:12:32"},"unidade":{"id":173,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERL\u00c2NDIA\/MG","sigla":"PSUULA","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:38"}},"unidade_id":173},"processoJudicial":{"id":12467004,"numero":"27970157520068130702","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"}},"setor_id":70845,"processoJudicial_id":12467004},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112908466,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"documentoVinculado":{"id":635561746,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"componentesDigitais":[{"id":367820215,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"73847edaccdcd1b5d258b3e4804418d8f7a26e957ce0b16857cae3e6adfadd42","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12104,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635561746},{"id":112908467,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"documentoVinculado":{"id":635561745,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"componentesDigitais":[{"id":367820214,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"139d36f9954f2a5b8e826f36b69be1b0855c6663a1dc7785bced379d4ba6bde3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12740,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635561745},{"id":112908468,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"documentoVinculado":{"id":635561744,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"componentesDigitais":[{"id":367820213,"fileName":"SEI_00742.000010_2020_13.pdf","hash":"e10bd810276cbd29bbaac005226f3518c9c4c7a7e5ad141cb104c0028b099d4a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1503712,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":635561744}],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16933244,"tipoDocumento_id":26},{"id":637066189,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90498_20200122095244","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 09:52:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:52:55"},"componentesDigitais":[{"id":368809013,"fileName":"SEI_00742.000864_2019_66.pdf","hash":"aee17389b56104df28536b56123046cc191846892bfd79291e611975726dddb4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":41214,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 09:52:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:52:55"},"highlights":"\nAnexos: I - Of&iacute;cio n&ordm;. 90\/2020\/SE\/SGFT\/DEFNAS\/CGGTV\/MC (SEI n&ordm;. 6651069).\nII - Parecer Precat&oacute;rios Judiciais (SEI n&ordm; 6631680).\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 102\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\n\nBras&iacute;lia, 21 de janeiro de 2020.\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \n \nAssunto:          Resposta &agrave; Nota n&ordm;. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 02\/01\/2020;\n                          NUP: 0742.000864\/2019-66 (REF. 00428.006153\/2019-68);\n                          Ref. ao OF&Iacute;CIO n. 00704\/2019\/CCG\/PUAM \/PGU\/AGU, de 31\/12\/2019;\n                          Refer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000864\/2019-66.\n\n \n  Senhora Consultora,\n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial, e\nobjet ivando prestar esclarecimentos acerca do expediente em ep&iacute;grafe, no qual Vossa\nS enhoria encaminhou o OF&Iacute;CIO n. 00704\/2019\/CCG\/PUAM \/PGU\/AGU"}],"juntadas":[{"id":633326642,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 09:52:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:52:55"},"volume":{"id":16524199,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"pasta":{"id":16936489,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000864201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 13:04:37"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.006153\/2019-68","chaveAcesso":"3fe6dcbe","criadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936489},"volume_id":16524199}],"criadoPor":{"username":"85975******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 19:05:19"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90498,"nome":"EDUARDO MELO LOIOLA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"EDUARDO MELO LOIOLA\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936489,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000864201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 13:04:37"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.006153\/2019-68","chaveAcesso":"3fe6dcbe","criadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90498,"pasta_id":16936489,"tipoDocumento_id":186},{"id":637412903,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:27:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:27:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:35:19"},"componentesDigitais":[{"id":369030360,"fileName":"NOTA.html","hash":"cddc44189431edbd8bbefa3f0428d01918e968ecb1bcd244f8fc455c5fa18005","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18545,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 15:34:35"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:27:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:35"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000487\/2019-65 (REF. 00491.001110\/2019-22)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: REGIME PREVIDENCI&Aacute;RIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00043\/2020\/SEJUD\/PSUCGE\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM CAMPINA GRANDE solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 0505989-22.2019.4.05.8201, movido por SUILMA FERREIRA SILVA, em face da Uni&atilde;o Federal e do Munic&iacute;pio de Boqueir&atilde;o &ndash; PB, em que objetiva o restabelecimento do benef&iacute;cio do programa bolsa-fam&iacute;lia.\n\n&nbsp;\n\nA antecipa&ccedil;&atilde;o de tutela foi concedida nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nConsiderando a natureza alimentar do benef&iacute;cio ora deferido, bem como a manifesta hipossufici&ecirc;ncia do(a) demandante, cujo direito &agrave; subsist&ecirc;ncia constitui consect&aacute;rio inafast&aacute;vel"}],"juntadas":[{"id":633657859,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:35:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:35:19"},"volume":{"id":14659968,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"pasta":{"id":15072529,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000487201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-30 16:44:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.001110\/2019-22","chaveAcesso":"0c083ff9","criadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:58:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15072529},"volume_id":14659968}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15072529,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000487201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-30 16:44:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.001110\/2019-22","chaveAcesso":"0c083ff9","criadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:58:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113259507,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:07"},"documentoVinculado":{"id":637438808,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:53:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:53:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:53:42"},"componentesDigitais":[{"id":369045286,"fileName":"NOTA 55-2019 GUSTAVO NABUCO - RESTABELECIMENTO BOLSA-FAM\u00cdLIA - PROCESSO JUDICIAL N\u00ba 0505989-22.2019.4.05.8201.pdf","hash":"e6c19caedb85c798f612b62e5b2e20dcef78970470493f5f467865da41ca6806","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":149145,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:53:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:53:27"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":637438808}],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":15072529,"tipoDocumento_id":30},{"id":637422711,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"componentesDigitais":[{"id":369054828,"fileName":"SEI_00742.000864_2019_66.pdf","hash":"e49e09125ff3429efe33b910696269bcd829384c21f17a47125cc7bf65c3f533","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":584840,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial do Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Gest&atilde;o Interna\n\nOF&Iacute;CIO n&ordm; 06\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n \n&Agrave; Diretoria-Execut iva do Fundo Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - DEFNAS\n\nBras&iacute;lia, 02 de janeiro de 2020.\nAssunto: CUMPRIMENTO DE DECIS&Atilde;O\nRef.: NOTA n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos o expediente acima referido, da Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio\n(CONJUR), que t rata do processo autuado em virtude do recebimento do OF&Iacute;CIO n.\n00704\/2019\/CCG\/PUAM \/PGU\/AGU, por meio do qual a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO\nES TADO DO AMAZONAS  solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos da a&ccedil;&atilde;o\nordin&aacute;ria ajuizada pelo MUNIC&Iacute;PIO DE NOVO ARIPUANA\/AM em face da UNI&Atilde;O FEDERAL e\nCAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL, na qual busca provimento liminar o sent ido de determinar\nque os r&eacute;us empenhem, celebrem e assinem os termos de Conv&ecirc;nios referentes"}],"juntadas":[{"id":633692136,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"volume":{"id":16522860,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 17:43:27"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 17:43:27"},"pasta":{"id":16935142,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006153201968","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 17:43:27"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-30 17:43:27"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"993529b3","criadoEm":{"date":"2019-12-30 17:43:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 12:33:21"},"setor":{"id":10449,"nome":"COORDENADORIA DO CONTENCIOSO GERAL","endereco":"AV: TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"CCG","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 16:20:48"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:47:14"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12490004,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 17:49:23"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 18:02:30"}},"setor_id":10449,"processoJudicial_id":12490004},"pasta_id":16935142},"volume_id":16522860}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16935142,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006153201968","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 17:43:27"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-30 17:43:27"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"993529b3","criadoEm":{"date":"2019-12-30 17:43:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 12:33:21"},"setor":{"id":10449,"nome":"COORDENADORIA DO CONTENCIOSO GERAL","endereco":"AV: TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"CCG","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 16:20:48"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:47:14"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12490004,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 17:49:23"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 18:02:30"}},"setor_id":10449,"processoJudicial_id":12490004},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":16935142,"tipoDocumento_id":186},{"id":637430472,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:40:43"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:40:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:03"},"componentesDigitais":[{"id":369039960,"fileName":"NOTA.html","hash":"a273640b30da2d0d7feeafe36405f6c7f600c567c7ab1829a7c11d8cb5cc072b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17771,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 15:56:17"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:40:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:56:17"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00056\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000696\/2019-17 (REF. 00485.005060\/2019-31)\n\nINTERESSADOS: GERSON RIBEIRO MAUES E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESTABELECIMENTO\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00095\/2020\/DAUA\/PUPA\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO PAR&Aacute; solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 0013943-92.2019.4.01.3900, movido por GERSON RIBEIRO MAUES, em face da Uni&atilde;o Federal , em que objetiva o restabelecimento do benef&iacute;cio do programa bolsa-fam&iacute;lia.\n\n&nbsp;\n\nO Ju&iacute;zo da 12&ordf; VARA JUIZADO ESPECIAL FEDERAL C&Iacute;VEL DA SE&Ccedil;&Atilde;O JUDICI&Aacute;RIA DO PAR&Aacute; proferiu decis&atilde;o concedendo a antecipa&ccedil;&atilde;o parcial dos efeitos da tutela, nos seguintes termos: \n\n&nbsp;\n\n\nConsiderando o car&aacute;ter alimentar do benef&iacute;cio ora restabelecido, concedo a antecipa&ccedil;&atilde;o parcial dos efeitos"}],"juntadas":[{"id":633692069,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:03"},"volume":{"id":15794945,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-24 09:33:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-24 09:33:51"},"pasta":{"id":16207367,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000696201917","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-24 09:33:45"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00485.005060\/2019-31","chaveAcesso":"59d8e9e4","criadoEm":{"date":"2019-10-24 09:33:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:56:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16207367},"volume_id":15794945}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16207367,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000696201917","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-24 09:33:45"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00485.005060\/2019-31","chaveAcesso":"59d8e9e4","criadoEm":{"date":"2019-10-24 09:33:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:56:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16207367,"tipoDocumento_id":30},{"id":637432992,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200122155703","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:12"},"componentesDigitais":[{"id":369042704,"fileName":"SEI_00742.000864_2019_66.pdf","hash":"e49e09125ff3429efe33b910696269bcd829384c21f17a47125cc7bf65c3f533","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":584840,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:12"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial do Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Gest&atilde;o Interna\n\nOF&Iacute;CIO n&ordm; 06\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n \n&Agrave; Diretoria-Execut iva do Fundo Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - DEFNAS\n\nBras&iacute;lia, 02 de janeiro de 2020.\nAssunto: CUMPRIMENTO DE DECIS&Atilde;O\nRef.: NOTA n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos o expediente acima referido, da Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio\n(CONJUR), que t rata do processo autuado em virtude do recebimento do OF&Iacute;CIO n.\n00704\/2019\/CCG\/PUAM \/PGU\/AGU, por meio do qual a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO\nES TADO DO AMAZONAS  solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos da a&ccedil;&atilde;o\nordin&aacute;ria ajuizada pelo MUNIC&Iacute;PIO DE NOVO ARIPUANA\/AM em face da UNI&Atilde;O FEDERAL e\nCAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL, na qual busca provimento liminar o sent ido de determinar\nque os r&eacute;us empenhem, celebrem e assinem os termos de Conv&ecirc;nios referentes"}],"juntadas":[{"id":633682177,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 635578469 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:20"},"volume":{"id":16524199,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"pasta":{"id":16936489,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000864201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 13:04:37"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.006153\/2019-68","chaveAcesso":"3fe6dcbe","criadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936489},"volume_id":16524199}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936489,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000864201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 13:04:37"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.006153\/2019-68","chaveAcesso":"3fe6dcbe","criadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":16936489,"tipoDocumento_id":186},{"id":637451171,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"componentesDigitais":[{"id":369067545,"fileName":"SEI_00742.000864_2019_66.pdf","hash":"e49e09125ff3429efe33b910696269bcd829384c21f17a47125cc7bf65c3f533","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":584840,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial do Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Gest&atilde;o Interna\n\nOF&Iacute;CIO n&ordm; 06\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n \n&Agrave; Diretoria-Execut iva do Fundo Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - DEFNAS\n\nBras&iacute;lia, 02 de janeiro de 2020.\nAssunto: CUMPRIMENTO DE DECIS&Atilde;O\nRef.: NOTA n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos o expediente acima referido, da Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio\n(CONJUR), que t rata do processo autuado em virtude do recebimento do OF&Iacute;CIO n.\n00704\/2019\/CCG\/PUAM \/PGU\/AGU, por meio do qual a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO\nES TADO DO AMAZONAS  solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos da a&ccedil;&atilde;o\nordin&aacute;ria ajuizada pelo MUNIC&Iacute;PIO DE NOVO ARIPUANA\/AM em face da UNI&Atilde;O FEDERAL e\nCAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL, na qual busca provimento liminar o sent ido de determinar\nque os r&eacute;us empenhem, celebrem e assinem os termos de Conv&ecirc;nios referentes"}],"juntadas":[{"id":633710260,"numeracaoSequencial":26,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 637451168 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"volume":{"id":16558377,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:27"},"pasta":{"id":16970386,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":713055598,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428000067202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 12:17:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-09 12:17:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10001717420204013200","chaveAcesso":"54cb9e61","criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:09"},"setor":{"id":48500,"nome":"SERVI\u00c7O, POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E INFRAESTRUTURA (PUAM)","endereco":"AV: TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"INFRA","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 11:38:36"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 11:38:36"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12629765,"numero":"10001717420204013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 16:29:18"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":7643841,"valorCausa":713055598,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-09 19:10:53"}},"setor_id":48500,"processoJudicial_id":12629765},"pasta_id":16970386},"volume_id":16558377}],"criadoPor":{"username":"28484******","usernameCanonical":"","email":"gelcinilda.arcos@agu.gov.br","emailCanonical":"gelcinilda.arcos@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 15:30:14"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":7823,"nome":"GELCINILDA FARIAS ARCOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"Andr\u00e9 Petzhold Dias\nAdvogado da Uni\u00e3o\nProcurador-Chefe","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16970386,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":713055598,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428000067202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 12:17:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-09 12:17:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10001717420204013200","chaveAcesso":"54cb9e61","criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:09"},"setor":{"id":48500,"nome":"SERVI\u00c7O, POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E INFRAESTRUTURA (PUAM)","endereco":"AV: TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"INFRA","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 11:38:36"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 11:38:36"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12629765,"numero":"10001717420204013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 16:29:18"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":7643841,"valorCausa":713055598,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-09 19:10:53"}},"setor_id":48500,"processoJudicial_id":12629765},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":7823,"pasta_id":16970386,"tipoDocumento_id":186},{"id":637453164,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 16:28:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:28:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:29:43"},"componentesDigitais":[{"id":369052727,"fileName":"SEI_00742.000033_2020_28.pdf","hash":"7892e5a73d6257f535e3f9b99e2ae0de51d07670cc25a87227a8bdcb938a9abd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":310840,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:29:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:29:03"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE DIFUS&Atilde;O E INFRAESTRUTURA CULTURAL  \n\nDespacho n&ordm; 07\/2020\/SECULT\/SEINF\nProcesso n.&ordm; 00742.000033\/2020-28. Ref.: NUP: 00742.000033\/2020-28\n\n(REF. 00420.000031\/2020-71)\nAssunto: Indeniza&ccedil;&atilde;o por Dano Moral.\n \n\n \nEm 22 de janeiro de 2020.\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Formaliza&ccedil;&atilde;o e Acompanhamento de Contratos e\nParcerias - COFAC,\n\n \n1. Transmito, para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o a esta Chefia de Gabinete, Of&iacute;cio n.&ordm;\n00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI n.&ordm; 6674406), da Consultoria Jur&iacute;dica desta\nPasta, que encaminha o Of&iacute;cio n.&ordm; 00045\/2020\/CONJUDPUAC\/PUAC\/PGU\/AGU (S EI n.&ordm;\n6674433), da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Acre, que solicita subs&iacute;dios para\nmanifesta&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1000080-02.2020.4.01.3000, quanto pedido\nde tutela de urg&ecirc;ncia.\n2. Ressalto que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve ocorrer at&eacute; esta\ndata, 22 de janeiro de 2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n\nAtenciosamente,\n \n\n(assinado eletronicamente)\nSIMONE COLEN"}],"juntadas":[{"id":633721679,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 637364765 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:29:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:14"},"volume":{"id":16678779,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"pasta":{"id":17089310,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000033202028","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 20:02:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00420.000031\/2020-71","chaveAcesso":"cd707cc5","criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17089310},"volume_id":16678779}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17089310,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000033202028","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 20:02:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00420.000031\/2020-71","chaveAcesso":"cd707cc5","criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17089310,"tipoDocumento_id":186},{"id":637462329,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"componentesDigitais":[{"id":369052929,"fileName":"SEI_00742.000033_2020_28.pdf","hash":"7892e5a73d6257f535e3f9b99e2ae0de51d07670cc25a87227a8bdcb938a9abd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":310840,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE DIFUS&Atilde;O E INFRAESTRUTURA CULTURAL  \n\nDespacho n&ordm; 07\/2020\/SECULT\/SEINF\nProcesso n.&ordm; 00742.000033\/2020-28. Ref.: NUP: 00742.000033\/2020-28\n\n(REF. 00420.000031\/2020-71)\nAssunto: Indeniza&ccedil;&atilde;o por Dano Moral.\n \n\n \nEm 22 de janeiro de 2020.\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Formaliza&ccedil;&atilde;o e Acompanhamento de Contratos e\nParcerias - COFAC,\n\n \n1. Transmito, para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o a esta Chefia de Gabinete, Of&iacute;cio n.&ordm;\n00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI n.&ordm; 6674406), da Consultoria Jur&iacute;dica desta\nPasta, que encaminha o Of&iacute;cio n.&ordm; 00045\/2020\/CONJUDPUAC\/PUAC\/PGU\/AGU (S EI n.&ordm;\n6674433), da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Acre, que solicita subs&iacute;dios para\nmanifesta&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1000080-02.2020.4.01.3000, quanto pedido\nde tutela de urg&ecirc;ncia.\n2. Ressalto que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve ocorrer at&eacute; esta\ndata, 22 de janeiro de 2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n\nAtenciosamente,\n \n\n(assinado eletronicamente)\nSIMONE COLEN"}],"juntadas":[{"id":633731571,"numeracaoSequencial":59,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"volume":{"id":16678276,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"pasta":{"id":17088845,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":55679108,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00420000031202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-21 18:40:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000800220204013000","chaveAcesso":"12267d54","criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:03:11"},"setor":{"id":10426,"nome":"CONTENCIOSO DA PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","endereco":"RUA RUI BARBOSA, 142, 2\u00ba ANDAR, CENTRO RIO BRANCO\/AC","sigla":"CONJUDPUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":15,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-25 12:59:01"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:46:14"},"unidade":{"id":34,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","sigla":"PUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 12:04:29"}},"unidade_id":34},"processoJudicial":{"id":12802443,"numero":"10000800220204013000","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 17:08:09"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3000","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":17319874,"valorCausa":55679108,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:24:30"}},"setor_id":10426,"processoJudicial_id":12802443},"pasta_id":17088845},"volume_id":16678276}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17088845,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":55679108,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00420000031202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-21 18:40:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000800220204013000","chaveAcesso":"12267d54","criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:03:11"},"setor":{"id":10426,"nome":"CONTENCIOSO DA PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","endereco":"RUA RUI BARBOSA, 142, 2\u00ba ANDAR, CENTRO RIO BRANCO\/AC","sigla":"CONJUDPUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":15,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-25 12:59:01"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:46:14"},"unidade":{"id":34,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","sigla":"PUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 12:04:29"}},"unidade_id":34},"processoJudicial":{"id":12802443,"numero":"10000800220204013000","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 17:08:09"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3000","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":17319874,"valorCausa":55679108,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:24:30"}},"setor_id":10426,"processoJudicial_id":12802443},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17088845,"tipoDocumento_id":186},{"id":637480935,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:56:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:56:55"},"componentesDigitais":[{"id":369079198,"fileName":"informa\u00e7\u00f5es ministerio da cidadania.pdf","hash":"e67da2b16a77d9843decb8f36086efe84e7135e6a274b7f36d6b07690cbd78df","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":390179,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:56:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:56:22"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000033\/2020-28 (REF. 00420.000031\/2020-71)\nINTERESSADOS: FUNDA&Ccedil;&Atilde;O DE CULTURA E COMUNICA&Ccedil;&Atilde;O ELIAS MANSOUR E OUTROS\nASSUNTOS: REGULARIDADE FISCAL CONV&Ecirc;NIO.\n\n \n1. Trata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00045\/2020\/CONJUDPUAC\/PUAC\/PGU\/AGU (seq. 1), pelo qual a\nProcuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Acre solicita que este Minist&eacute;rio se manifeste quanto pedido de\ntutela de urg&ecirc;ncia, no prazo de 48 horas, referente aos autos do processo n&ordm; 1000080-\n02.2020.4.01.3000, movido pela Funda&ccedil;&atilde;o de Cultura e Comunica&ccedil;&atilde;o Elias Mansour- FEM em face da\nCaixa Econ&ocirc;mica Federal e da Constitui&ccedil;&atilde;o Federal.\n\n \n2. Em sua pe&ccedil;a exordial, a autora informa que a &quot;Caixa Econ&ocirc;mica Federal e a Uni&atilde;o,\ndeixaram de celebrar o contrato de repasse, com base"}],"juntadas":[{"id":633740406,"numeracaoSequencial":62,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 637477223 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:56:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:56:55"},"volume":{"id":16678276,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"pasta":{"id":17088845,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":55679108,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00420000031202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-21 18:40:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000800220204013000","chaveAcesso":"12267d54","criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:03:11"},"setor":{"id":10426,"nome":"CONTENCIOSO DA PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","endereco":"RUA RUI BARBOSA, 142, 2\u00ba ANDAR, CENTRO RIO BRANCO\/AC","sigla":"CONJUDPUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":15,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-25 12:59:01"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:46:14"},"unidade":{"id":34,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","sigla":"PUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 12:04:29"}},"unidade_id":34},"processoJudicial":{"id":12802443,"numero":"10000800220204013000","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 17:08:09"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3000","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":17319874,"valorCausa":55679108,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:24:30"}},"setor_id":10426,"processoJudicial_id":12802443},"pasta_id":17088845},"volume_id":16678276}],"criadoPor":{"username":"01200******","usernameCanonical":"","email":"allan.leitao@agu.gov.br","emailCanonical":"allan.leitao@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-26 04:32:46"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":51802,"nome":"ALLAN MOREIRA LEITAO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ALLAN MOREIRA LEIT\u00c3O\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17088845,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":55679108,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00420000031202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-21 18:40:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000800220204013000","chaveAcesso":"12267d54","criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:03:11"},"setor":{"id":10426,"nome":"CONTENCIOSO DA PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","endereco":"RUA RUI BARBOSA, 142, 2\u00ba ANDAR, CENTRO RIO BRANCO\/AC","sigla":"CONJUDPUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":15,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-25 12:59:01"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:46:14"},"unidade":{"id":34,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","sigla":"PUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 12:04:29"}},"unidade_id":34},"processoJudicial":{"id":12802443,"numero":"10000800220204013000","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 17:08:09"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3000","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":17319874,"valorCausa":55679108,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:24:30"}},"setor_id":10426,"processoJudicial_id":12802443},"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":51802,"pasta_id":17088845,"tipoDocumento_id":403},{"id":638127153,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200123140634","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:06:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:06:44"},"componentesDigitais":[{"id":369501207,"fileName":"SEI_MC - 6689469 - GM_ Despacho.pdf","hash":"1083014716280b24774176af68115596f83dfd398fb1408ee91b4a08fa8cad70","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":98990,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:06:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:06:44"},"highlights":"Jur&iacute;dica na minuta\nde portaria abaixo descrita. Ap&oacute;s, solicito a gen\ufffdleza, de devolu&ccedil;&atilde;o dos autos a este Gabinete, para os\nprocedimentos subsequentes.\n\n \n\nAtenciosamente,  \n\n \nCL&Aacute;UDIO FRANKE\n\nChefe de Gabinete do Ministro\n\n \n\nMINUTA\n \n\nPORTARIA N&ordm;        \/GM\/MC\n \nO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, com base no &sect; 1&ordm; do art. 14 do Decreto n&ordm; 8.242,\n\nde 23 de maio de 2014, c\/c art. 57, II, da Lei n&ordm; 13.844, de 18 de junho de 2019, e considerando\nos fundamentos constantes do PARECER n. 00054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, exarado nos autos do\nProcesso n&ordm; 71000.065680\/2017-10,\n\n \nRESOLVE:\n \nArt. 1&ordm; Indeferir o recurso interposto pela en\ufffddade LAR DOS IDOSOS S&Atilde;O FRANCISCO DE\n\nASSIS, de Teixeira de Freitas\/BA, para manter a decis&atilde;o da Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social,\n\n\n\n23\/01\/2020 SEI\/MC - 6689469 - GM: Despacho\n\nhttps:\/\/sei.cidadania.gov.br\/sei\/controlador.php?acao=documento_imprimir_web&amp;acao_origem=arvore_visualizar&amp;id_documento=7554843&amp;infra&hellip; 2\/2\n\nconsubstanciada na Portaria n&ordm; 63, de 26\/03\/2018"}],"juntadas":[{"id":634384248,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:06:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:06:44"},"volume":{"id":16539746,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"pasta":{"id":16951534,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065680201710","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"LAR DOS IDOSOS S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS","chaveAcesso":"5c1461a1","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951534},"volume_id":16539746}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951534,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065680201710","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"LAR DOS IDOSOS S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS","chaveAcesso":"5c1461a1","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":16951534,"tipoDocumento_id":186},{"id":638140441,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 14:08:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:08:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:08:49"},"componentesDigitais":[{"id":369491913,"fileName":"SEI_71000.048475_2017_81 (5).pdf","hash":"a9b09c10fb7554246f2e502bd1d2ca97bba72edab33c923e86dfd4caabdf21d3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":37909,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:08:41"},"highlights":"na minuta de portaria abaixo descrita. Ap&oacute;s, solicito a gent ileza, de\ndevolu&ccedil;&atilde;o dos autos a este Gabinete, para os procedimentos subsequentes.\n\n \nAtenciosamente,  \n\n \nCL&Aacute;UDIO FRANKE\n\nChefe de Gabinete do Ministro\n \n\nMINUTA\n \n\nPORTARIA N&ordm;        \/GM\/MC\n \nO MINIS T RO DE ES TADO DA CIDADANIA, com base no &sect; 1&ordm; do art . 14 do\n\nDecreto n&ordm; 8.242, de 23 de maio de 2014, c\/c art . 57, II, da Lei n&ordm; 13.844, de 18 de junho de\n2019, e considerando os fundamentos constantes do PARECER n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, exarado nos autos do Processo n&ordm; 71000.048475\/2017-81,\n\nGM: Despacho 277 (6688494)         SEI 71000.048475\/2017-81 \/ pg. 1\n\n\n\n \nRESOLVE:\n \nArt . 1&ordm; Indeferir o recurso interposto pela ent idade LAR S &Atilde;O LUIZ MONT FORT,\n\nde Piacatu\/S P, para manter a decis&atilde;o da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nconsubstanciada na Portaria n&ordm; 27, de 29\/01\/2018, art . 1&deg;, item 31, publicada no Di&aacute;rio\nO\ufb01cial da Uni&atilde;o, de 31\/01\/2018, que indeferiu o seu pedido de concess&atilde;o de cert i\ufb01ca&ccedil;&atilde;o\nde ent"}],"juntadas":[{"id":634393782,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 638140441","criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:08:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:08:49"},"volume":{"id":16539817,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"pasta":{"id":16951585,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000048475201781","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"30a1e17d","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:22:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951585},"volume_id":16539817}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16951585,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000048475201781","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"30a1e17d","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:22:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16951585,"tipoDocumento_id":19},{"id":638141855,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200123141052","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:11:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:11:03"},"componentesDigitais":[{"id":369508036,"fileName":"SEI_MC - 6690075 - GM_ Despacho.pdf","hash":"a20f298fb405111df0e8fe9f54c7b03f8bee971f371a82328faf2bf7b0ebf6aa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":98008,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:11:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:11:03"},"highlights":"Jur&iacute;dica na minuta\nde portaria abaixo descrita. Ap&oacute;s, solicito a gen\ufffdleza, de devolu&ccedil;&atilde;o dos autos a este Gabinete, para os\nprocedimentos subsequentes.\n\n \n\nAtenciosamente,  \n\n \nCL&Aacute;UDIO FRANKE\n\nChefe de Gabinete do Ministro\n\n \n\nMINUTA\n \n\nPORTARIA N&ordm;        \/GM\/MC\n \nO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, com base no &sect; 1&ordm; do art. 14 do Decreto n&ordm; 8.242,\n\nde 23 de maio de 2014, c\/c art. 57, II, da Lei n&ordm; 13.844, de 18 de junho de 2019, e considerando\nos fundamentos constantes do PARECER n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, exarado nos autos do\nProcesso n&ordm; 71000.067431\/2014-16,\n\n \nRESOLVE:\n \nArt. 1&ordm; Indeferir o recurso interposto pela en\ufffddade CONSELHO MUNICIPAL DO BEM ESTAR\n\nDO MENOR DE ITABIRA, de Itabira\/MG, para manter a decis&atilde;o exarada pela Secret&aacute;ria Nacional de\n\n\n\n23\/01\/2020 SEI\/MC - 6690075 - GM: Despacho\n\nhttps:\/\/sei.cidadania.gov.br\/sei\/controlador.php?acao=documento_imprimir_web&amp;acao_origem=arvore_visualizar&amp;id_documento=7555500&amp;infra&hellip; 2\/2\n\nAssist&ecirc;ncia Social, consubstanciada na Portaria n&ordm; 63"}],"juntadas":[{"id":634399296,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:11:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:11:03"},"volume":{"id":16539759,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"pasta":{"id":16951547,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067431201416","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE CONSELHO MUNICIPAL DO BEM ESTAR DO MENOR DE ITABIRA, DE ITABIRA\/MG, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS.","chaveAcesso":"9b34c077","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951547},"volume_id":16539759}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951547,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067431201416","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE CONSELHO MUNICIPAL DO BEM ESTAR DO MENOR DE ITABIRA, DE ITABIRA\/MG, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS.","chaveAcesso":"9b34c077","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":16951547,"tipoDocumento_id":186},{"id":638187861,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 15:13:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:13:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 16:18:58"},"componentesDigitais":[{"id":369545228,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"b1c602e485c1e24c86911f381cbd2fed34b03a26c8cf4fba5b1e5c8d0ba5f371","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":23664,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":16,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 15:37:43"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:13:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 15:37:43"},"highlights":"UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000021\/2020-01 (REF. 00475.018957\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE RODEIRO E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONTRATO DE REPASSE\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do 00007\/2020\/GEQUACOASP\/PRU1R\/PGU\/AGU (seq. 1), pelo qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o&nbsp;solicita&nbsp;subs&iacute;dios que possam levar &agrave;&nbsp;analise do interesse da Uni&atilde;o de ingressar no polo ativo de a&ccedil;&atilde;o de improbidade, conforme peti&ccedil;&atilde;o inicial anexa &agrave; comunica&ccedil;&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\nDiante do apresentado, esta Consultoria Jur&iacute;dica elaborou o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp;(seq. 3), solicitando &quot;que sejam enviados subs&iacute;dios no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o n&deg;&nbsp;1004210-25.2019.4.01.3823,&nbsp;que versa sobre conv&ecirc;nio firmando entre o antigo Minist&eacute;rio do Esporte e o munic&iacute;pio de Rodeiro&quot;.\n\n&nbsp;\n\nEm resposta, a&nbsp;Secretaria Nacional"}],"juntadas":[{"id":634522981,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-23 16:18:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 16:18:58"},"volume":{"id":16604799,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:46:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 15:46:39"},"pasta":{"id":17015506,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000021202001","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 15:46:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.018957\/2019-44","chaveAcesso":"e6c51c29","criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:46:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:26:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17015506},"volume_id":16604799}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 13:54:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17015506,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000021202001","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 15:46:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.018957\/2019-44","chaveAcesso":"e6c51c29","criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:46:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:26:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113464390,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:16:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:16:57"},"documentoVinculado":{"id":638265862,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 16:15:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 16:15:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:16:57"},"componentesDigitais":[{"id":369595822,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d75685ac7d37267d5d4c96a2358176ba0aac1681a212d49a6b13ac8b78c36e75","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12438,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 16:17:56"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-23 16:15:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 16:17:56"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":638265862}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":17015506,"tipoDocumento_id":26},{"id":638238461,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 15:45:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:45:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"componentesDigitais":[{"id":369551164,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"02f95c1977b16b4160a434d953299ca2027c80e91fcea520277b50cc8edf2e0d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":40489,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":30,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 14:44:56"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:45:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:44:56"},"highlights":"BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002337\/2020-51\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE DOCUMENTA&Ccedil;&Atilde;O E ARQUIVO - SE\/SAA\/CGLA\/CDA\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 315\/2020\/GM\/MC (SEI n&ordm; 6588531), o Gabinete do Ministro encaminha a esta Consultoria Jur&iacute;dica, para provid&ecirc;ncia cab&iacute;veis, processo autuado em virtude do recebimento do&nbsp;Of&iacute;cio n. 000102\/2020-CPDP,&nbsp;de 08&nbsp;de janeiro&nbsp;de 2020&nbsp;(recebido em 13\/01\/2020, conforme carimbo de recebimento), pelo qual o Superior Tribunal de Justi&ccedil;a comunica o indeferimento da liminar pleiteada pelo&nbsp;impetrante e solicita, no prazo de 10 (dez) dias, informa&ccedil;&otilde;es no Mandado de Seguran&ccedil;a n.&ordm; 25687\/DF, cujo impetrante &eacute; o Distrito Federal&nbsp;em desfavor do Exmo. Sr. Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\nDiante do encaminhamento, esta Consultoria Jur&iacute;dica elaborou a NOTA n. 00043\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 6633519), esclarecendo que&nbsp;o mandado de seguran&ccedil;a caracteriza-se"}],"juntadas":[{"id":635545067,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 13:54:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113687757,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:00:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:00:23"},"documentoVinculado":{"id":639217501,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 15:14:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"componentesDigitais":[{"id":370216090,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"4961d9aab3b128d707fa1d9dd20f936bcdd02c139e3265e2b07e919c075850be","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13271,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 15:25:01"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:25:01"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":639217501},{"id":113687788,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:00:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:00:34"},"documentoVinculado":{"id":639283927,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 15:57:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:57:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"componentesDigitais":[{"id":370247163,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"1851c4a3992adbdb1448d47bfc68e1c903fdddc807530a9d282fef990fc5b38e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12540,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:08:45"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:57:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:08:45"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":639283927}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":26},{"id":638323343,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 17:17:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:17:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:17:03"},"componentesDigitais":[{"id":369618426,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"b1c602e485c1e24c86911f381cbd2fed34b03a26c8cf4fba5b1e5c8d0ba5f371","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":23664,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:17:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:17:03"},"highlights":"UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000021\/2020-01 (REF. 00475.018957\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE RODEIRO E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONTRATO DE REPASSE\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do 00007\/2020\/GEQUACOASP\/PRU1R\/PGU\/AGU (seq. 1), pelo qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o&nbsp;solicita&nbsp;subs&iacute;dios que possam levar &agrave;&nbsp;analise do interesse da Uni&atilde;o de ingressar no polo ativo de a&ccedil;&atilde;o de improbidade, conforme peti&ccedil;&atilde;o inicial anexa &agrave; comunica&ccedil;&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\nDiante do apresentado, esta Consultoria Jur&iacute;dica elaborou o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp;(seq. 3), solicitando &quot;que sejam enviados subs&iacute;dios no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o n&deg;&nbsp;1004210-25.2019.4.01.3823,&nbsp;que versa sobre conv&ecirc;nio firmando entre o antigo Minist&eacute;rio do Esporte e o munic&iacute;pio de Rodeiro&quot;.\n\n&nbsp;\n\nEm resposta, a&nbsp;Secretaria Nacional"}],"juntadas":[{"id":634579036,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5461750)","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:17:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:17:03"},"volume":{"id":16437580,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-17 14:00:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-17 14:00:37"},"pasta":{"id":16849989,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":14625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00475018957201944","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-17 14:00:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-17 14:00:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10042102520194013823","chaveAcesso":"2e4f9908","criadoEm":{"date":"2019-12-17 14:00:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 13:29:45"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12334694,"numero":"10042102520194013823","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-19 10:15:19"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3823","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":6987042,"valorCausa":14625000,"criadoEm":{"date":"2019-12-17 14:00:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 07:52:55"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":12334694},"pasta_id":16849989},"volume_id":16437580}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16849989,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":14625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00475018957201944","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-17 14:00:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-17 14:00:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10042102520194013823","chaveAcesso":"2e4f9908","criadoEm":{"date":"2019-12-17 14:00:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 13:29:45"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12334694,"numero":"10042102520194013823","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-19 10:15:19"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3823","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":6987042,"valorCausa":14625000,"criadoEm":{"date":"2019-12-17 14:00:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 07:52:55"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":12334694},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113464403,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:17:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:17:03"},"documentoVinculado":{"id":638323342,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 17:17:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:17:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:17:03"},"componentesDigitais":[{"id":369618425,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d75685ac7d37267d5d4c96a2358176ba0aac1681a212d49a6b13ac8b78c36e75","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12438,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:17:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:17:03"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":638323342}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16849989,"tipoDocumento_id":26},{"id":639177994,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 14:20:55"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 14:21:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"componentesDigitais":[{"id":370184007,"fileName":"NOTA.html","hash":"95481a5272a389ea0204aaa336107a4a9fad03af80393fc13a8994db4ca80062","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19884,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 14:57:40"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-24 14:21:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:57:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004353\/2020-89\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 534\/2020\/GM\/MC, o GABINETE DO MINISTRO encaminha a&nbsp; esta Consultoria Jur&iacute;dica, para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o, o processo em ep&iacute;grafe, que trata do Telegrama TLG.MCPDP -10\/2020(6692550) por interm&eacute;dio do qual o Senhor Ministro Presidente do Superior Tribunal de Justi&ccedil;a comunica ao Sr. Ministro de Estado da Cidadania que&nbsp; NOS AUTOS DO MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N\/0 25687\/DF (2019\/0387006-7) EM QUE FIGURAM COMO IMPETRANTE DISTRITO FEDERAL, IMPETRADO MINISTRO DA CIDADANIA E COMO INTERESSADO, UNI&Atilde;O, FOI PROFERIDA DECIS&Atilde;O, NOS SEGUINTES TERMOS:\n\n&nbsp;\n\n\n&quot;O DISTRITO FEDERAL FORMULA PEDIDO DE RECONSIDERA&Ccedil;&Atilde;O DA DECIS&Atilde;O QUE, NOS"}],"juntadas":[{"id":635545064,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"volume":{"id":16720821,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"pasta":{"id":17131851,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004353202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 11:56:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A 25687\/DF (2019\/0387006-7).","chaveAcesso":"8769ace1","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 14:24:09"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17131851},"volume_id":16720821}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17131851,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004353202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 11:56:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A 25687\/DF (2019\/0387006-7).","chaveAcesso":"8769ace1","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 14:24:09"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113687548,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:56:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:56:23"},"documentoVinculado":{"id":639271475,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 15:49:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:49:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"componentesDigitais":[{"id":370232361,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"486e5df7f5e147f3b2676c312a5545a5cb6e681d8411db11f045cc80d0a49256","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12644,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:06:50"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:49:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:06:50"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":639271475}],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17131851,"tipoDocumento_id":30},{"id":640580192,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 15:37:11"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:37:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:55:38"},"componentesDigitais":[{"id":370948228,"fileName":"NOTA.html","hash":"fe4ebb4c252a204ccef5c5eac8c5be7000d091eb4de147e560891adeceb704c9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18453,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:53:50"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:37:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:53:50"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00075\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000041\/2020-74 (REF. 71000.003608\/2020-96)\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\/SAA\/MS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00610\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, por meio do qual a&nbsp;PROCURADORIA-&shy;REGIONAL DA&nbsp;UNI&Atilde;O&nbsp;DA 1&ordf;&nbsp;REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 1002087-28.2020.4.01.3400, movido por FUNDACAO EZUTE em face de ato do SUBSECRET&Aacute;RIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA, referente &agrave; decis&atilde;o administrativa que imp&ocirc;s san&ccedil;&atilde;o de multa &agrave; Impetrante, objeto do OF&Iacute;CIO N&ordm; 533\/2019\/DIPS\/CCONT\/SAA\/SE (id. 155044427).\n\n&nbsp;\n\nO juiz da 1&ordf; vara federal da SJDF&nbsp;deferiu"}],"juntadas":[{"id":636841319,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:55:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:55:38"},"volume":{"id":16735836,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"pasta":{"id":17146865,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000041202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 11:08:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.003608\/2020-96","chaveAcesso":"33b0a81b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:40:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17146865},"volume_id":16735836}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17146865,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000041202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 11:08:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.003608\/2020-96","chaveAcesso":"33b0a81b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:40:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17146865,"tipoDocumento_id":30},{"id":640681061,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 17:02:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 17:02:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:51"},"componentesDigitais":[{"id":371014870,"fileName":"SEI_00742.000042_2020_19 (3).pdf","hash":"b61504973056a6fcc1207f6c5b5888c2c423015727da8f1d2a6992b0830dd52f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":276154,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:28"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nNOTA n. 00072\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000042\/2020-19 (REF. 00580.004246\/2019-95)\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\nASSUNTOS: DANO AMBIENTAL\n\n \n1. Por interm&eacute;dio do Of&iacute;cio n&ordm; 133\/2020 - PUSE:NAP - AESVNC, a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO\nDO SERGIPE solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0816325-74.2019.4.05.0000, movido\npelo MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL em face da UNI&Atilde;O, com o objetivo de obter decis&atilde;o judicial garanta, a t&iacute;tulo de repara&ccedil;&atilde;o\nemergencial e de car&aacute;ter alimentar, o pagamento de destinada &agrave; garantia da subsist&ecirc;ncia, no montante de R$ 1.996,00 (mil novecentos\ne noventa e seis reais), a ser paga em duas parcelas iguais,respectivamente, nos prazos de 15 e 30 dias, a todos os pescadores\nprofissionais artesanais e marisqueiras"}],"juntadas":[{"id":636924182,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 640681061","criadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:51"},"volume":{"id":16737866,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"pasta":{"id":17148896,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000042202019","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 12:38:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.004246\/2019-95","chaveAcesso":"fc80a817","criadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:17:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17148896},"volume_id":16737866}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17148896,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000042202019","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 12:38:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.004246\/2019-95","chaveAcesso":"fc80a817","criadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:17:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17148896,"tipoDocumento_id":186},{"id":641501240,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 14:48:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:48:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:16"},"componentesDigitais":[{"id":371656549,"fileName":"SEI_00742.000553_2018_16 (1).pdf","hash":"2b343d5bc83a43c65bba5d75ba5a9335eb8f9e1ff92e2d45cfe25e38cc8976be","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":46553,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:02"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 32\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\nAo Assessor Jur&iacute;dico para Assuntos Judiciais\nSr. Gustavo Nabuco Machado\n \n \nAssunto:          Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRef.:                  Cota n&ordm; 00042\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 20 de janeiro de 2020\n\n \nSenhor Assessor,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 0304\/2020\/AGU\/PRU3\/CS P\/em, da Procuradoria-Regional\nda Uni&atilde;o da 3&ordf;, que solicita informa&ccedil;&otilde;es necess&aacute;rias ao cumprimento da obriga&ccedil;&atilde;o -\nplanilha indicat iva com valores e respect ivas datas, nas quais N&Atilde;O houve pagamento de\nbenef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia (PBF) ao S enhor Francisco de Assis Vilela, N&uacute;mero\nde Ident ifica&ccedil;&atilde;o Social (NIS) 12340798789, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca"}],"juntadas":[{"id":637727612,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 641501240","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:16"},"volume":{"id":11792784,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"pasta":{"id":12205696,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000553201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-28 14:46:09"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.028739\/2018-51","chaveAcesso":"fb69916a","criadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:59:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12205696},"volume_id":11792784}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":12205696,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000553201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-28 14:46:09"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.028739\/2018-51","chaveAcesso":"fb69916a","criadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:59:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114222263,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:57:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:57:44"},"documentoVinculado":{"id":641508263,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 14:56:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:56:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:57:31"},"componentesDigitais":[{"id":371665525,"fileName":"ParcelasRetroativasFranciscodeAssisVilela - anexo.pdf","hash":"89a1c776e05e43ed3279d23fefc3966732d58ab25ef2f81a71975b9f39e73f0f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":52611,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:56:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:56:54"}}],"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"tipoDocumento_id":403},"documentoVinculado_id":641508263}],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":12205696,"tipoDocumento_id":31},{"id":641560238,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 15:39:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:39:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:52:11"},"componentesDigitais":[{"id":371691410,"fileName":"NOTA.html","hash":"590c303883d426b13de09dbce9fae7086f83e15be510daeb4265571bce26ac89","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17514,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:50:19"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:39:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:50:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00080\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000046\/2020-05 (REF. 00414.001024\/2020-76)\n\nINTERESSADOS: DOUTORES DA ALEGRIA - ARTE NA PROMOCAO DA SAUDE, NA FORMACAO E NO DESENVOLVIMENTO SOCIAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: LICEN&Ccedil;AS E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00043\/2020\/NECAP\/PSUSRR\/PGU\/AGU, por meio do qual a&nbsp;PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM S&Atilde;O JOS&Eacute; DO RIO PRETO\/SP solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do Mandando de Seguran&ccedil;a n&ordm; 5013757-23.2019.4.03.6100, movido por DOUTORES DA ALEGRIA - ARTE NA PROMOCAO DA SAUDE, NA FORMACAO E NO DESENVOLVIMENTO SOCIAL, em tr&acirc;mite na&nbsp;14&ordf; Vara C&iacute;vel Federal de S&atilde;o Paulo\/SP, que entendeu por bem deferir o pedido liminar, nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nAnte o exposto,&nbsp;DEFIRO A LIMINAR&nbsp;pleiteada"}],"juntadas":[{"id":637810517,"numeracaoSequencial":55,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:52:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:52:11"},"volume":{"id":16753578,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 10:58:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 10:58:33"},"pasta":{"id":17164608,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000046202005","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 10:58:28"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00414.001024\/2020-76","outroNumero":"71000.055942\/2019-91","outroNumeroAscii":"71000055942201991","chaveAcesso":"47cd80b0","criadoEm":{"date":"2020-01-28 10:58:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 15:33:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17164608},"volume_id":16753578}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17164608,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000046202005","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 10:58:28"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00414.001024\/2020-76","outroNumero":"71000.055942\/2019-91","outroNumeroAscii":"71000055942201991","chaveAcesso":"47cd80b0","criadoEm":{"date":"2020-01-28 10:58:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 15:33:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17164608,"tipoDocumento_id":30},{"id":641685698,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"componentesDigitais":[{"id":371789198,"fileName":"NOTA.html","hash":"5a1805a44567f37e8f0a15d0efa416155b0e63a42a2b06e179824e9b6ea3270b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17852,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00081\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000696\/2019-17 (REF. 00485.005060\/2019-31)\n\nINTERESSADOS: GERSON RIBEIRO MAUES E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESTABELECIMENTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00095\/2020\/DAUA\/PUPA\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO PAR&Aacute; solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 0013943-92.2019.4.01.3900, movido por GERSON RIBEIRO MAUES, em face da Uni&atilde;o Federal , em que objetiva o restabelecimento do benef&iacute;cio do programa bolsa-fam&iacute;lia.\n\n&nbsp;\n\nO Ju&iacute;zo da 12&ordf; VARA JUIZADO ESPECIAL FEDERAL C&Iacute;VEL DA SE&Ccedil;&Atilde;O JUDICI&Aacute;RIA DO PAR&Aacute; proferiu decis&atilde;o concedendo a antecipa&ccedil;&atilde;o parcial dos efeitos da tutela, nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nConsiderando o car&aacute;ter alimentar do benef&iacute;cio ora restabelecido, concedo a antecipa&ccedil;&atilde;o parcial dos efeitos"}],"juntadas":[{"id":637932150,"numeracaoSequencial":41,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5492369)","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"volume":{"id":15590863,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-09 11:07:10"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-09 11:07:10"},"pasta":{"id":16003260,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00485005060201931","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-09 11:07:06"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-09 11:07:06"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00139439220194013900","chaveAcesso":"ced25b25","criadoEm":{"date":"2019-10-09 11:07:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 10:29:22"},"setor":{"id":70764,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO UNIFICADO AO ADVOGADO - CORE \/ CSPCM \/ COSATRAB \/ COPATRI \/ EQ-JEF1 (DAUA)","endereco":"AVENIDA ASSIS DE VASCONCELOS N\u00ba 625, 1\u00ba ANDAR EDIF\u00cdCIO ROBERTO MASSOUD, BAIRRO CAMPINA, CEP: 66.017-070, BEL\u00c9M-PA","sigla":"DAUA","prefixoNUP":"00485","sequenciaInicialNUP":4000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":3,"rgt":39,"root":50,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-05-31 09:48:24"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-03 11:01:06"},"unidade":{"id":50,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla":"PUPA","prefixoNUP":"00485","sequenciaInicialNUP":4000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":70,"root":50,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:01"}},"unidade_id":50},"processoJudicial":{"id":11592723,"numero":"00139439220194013900","numeroAlternativo":"201939000037842","numeroAlternativoAscii":"201939000037842","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-10 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3900","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-10-09 11:07:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 13:01:24"}},"setor_id":70764,"processoJudicial_id":11592723},"pasta_id":16003260},"volume_id":15590863}],"criadoPor":{"username":"00916******","usernameCanonical":"","email":"nadia.santos@cultura.gov.br","emailCanonical":"nadia.santos@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 12:36:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":2510,"nome":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16003260,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00485005060201931","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-09 11:07:06"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-09 11:07:06"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00139439220194013900","chaveAcesso":"ced25b25","criadoEm":{"date":"2019-10-09 11:07:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 10:29:22"},"setor":{"id":70764,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO UNIFICADO AO ADVOGADO - CORE \/ CSPCM \/ COSATRAB \/ COPATRI \/ EQ-JEF1 (DAUA)","endereco":"AVENIDA ASSIS DE VASCONCELOS N\u00ba 625, 1\u00ba ANDAR EDIF\u00cdCIO ROBERTO MASSOUD, BAIRRO CAMPINA, CEP: 66.017-070, BEL\u00c9M-PA","sigla":"DAUA","prefixoNUP":"00485","sequenciaInicialNUP":4000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":3,"rgt":39,"root":50,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-05-31 09:48:24"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-03 11:01:06"},"unidade":{"id":50,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla":"PUPA","prefixoNUP":"00485","sequenciaInicialNUP":4000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":70,"root":50,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:01"}},"unidade_id":50},"processoJudicial":{"id":11592723,"numero":"00139439220194013900","numeroAlternativo":"201939000037842","numeroAlternativoAscii":"201939000037842","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-10 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3900","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-10-09 11:07:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 13:01:24"}},"setor_id":70764,"processoJudicial_id":11592723},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114257545,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"documentoVinculado":{"id":641685697,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"componentesDigitais":[{"id":371789197,"fileName":"SEI_00742.000696_2019_17.pdf","hash":"d27f2de7ded88547f8a5880dd6a8dc71321091f1eae9d718d7fbb595dfa65f10","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":36944,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":641685697},{"id":114257546,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"documentoVinculado":{"id":641685696,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"componentesDigitais":[{"id":371789196,"fileName":"SEI_00742.000696_2019_17 (1).pdf","hash":"bcf8bd5f68cd1cb1392b2ed956c1409540976918d46e38661d412b11e0e2ccd2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":41225,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":641685696}],"criadoPor_id":2510,"pasta_id":16003260,"tipoDocumento_id":30},{"id":641725288,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 18:53:57"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:53:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:53:57"},"componentesDigitais":[{"id":371813612,"fileName":"NOTA.html","hash":"65cca75273721093f2e8fdfa0ed1db241d82cfbc749284126c4f99222bf9417d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20744,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:53:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:53:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000703\/2019-72 (REF. 00428.001875\/2017-64)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: IM&Oacute;VEL FUNCIONAL\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00029\/2019\/INFRA\/PUAM\/PGU\/AGU, por meio do qual a&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO AMAZONAS solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n.&ordm; 0000790-31.2014.4.01.3200, em face de Rosilda dos Santos de Carvalho (propriet&aacute;ria), Uni&atilde;o Federal, Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional - IPHAN e Munic&iacute;pio de Manaus, a fim de que seja apresentado projeto t&eacute;cnico de recupera&ccedil;&atilde;o e restaura&ccedil;&atilde;o do im&oacute;vel tombado, situado no Centro Hist&oacute;rico de Manaus,&nbsp;a ser aprovado pelo IPHAN, e executada a obra, bem como seja"}],"juntadas":[{"id":637980611,"numeracaoSequencial":84,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5041061)","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:53:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:53:57"},"volume":{"id":4210684,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"pasta":{"id":4624846,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428001875201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-26 16:39:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-26 16:39:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00007903120144013200","chaveAcesso":"42b45112","criadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 10:44:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":2380690,"numero":"00007903120144013200","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2014-01-20 00:01:00"},"codigoLocalidade":"3200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2017-05-05 18:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:03"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":2380690},"pasta_id":4624846},"volume_id":4210684}],"criadoPor":{"username":"00447157140","usernameCanonical":"","email":"ferdinan.nascimento@cidadania.gov.br","emailCanonical":"ferdinan.nascimento@cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-30 06:59:55"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":3034,"nome":"FERDINAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"FERDINAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":4624846,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428001875201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-26 16:39:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-26 16:39:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00007903120144013200","chaveAcesso":"42b45112","criadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 10:44:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":2380690,"numero":"00007903120144013200","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2014-01-20 00:01:00"},"codigoLocalidade":"3200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2017-05-05 18:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:03"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":2380690},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3034,"pasta_id":4624846,"tipoDocumento_id":30},{"id":642347424,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200129141318","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 14:13:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 14:13:27"},"componentesDigitais":[{"id":372193161,"fileName":"SEI_MC - 6743619 - Of\u00edcio.pdf","hash":"1154992823b667e84cc9635bba3fdfa3e054db6982760e842b1914329de07c2c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":101993,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 14:13:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 14:13:27"},"highlights":"https:\/\/sei.cidadania.gov.br\/sei\/controlador.php?acao=documento_imprimir_web&amp;acao_origem=arvore_visualizar&amp;id_documento=7613365&amp;infra&hellip; 1\/2\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 144\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\n\nBras&iacute;lia, 29 de janeiro de 2020.\n\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \nc\/c para SEDS\n \n                                                      \nAssunto: Resposta &agrave; NOTA n. 00083\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 28\/01\/2020;\n                 NUP: 00742.000051\/2020-18 (REF. 00412.002950\/2020-89)\n                 Ref. ao OF&Iacute;CIO n. 01709\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, de 28\/01\/2020;\n                 Processo n&ordm; 5071430-88.2019.4.02.5101.\n \n\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este O\ufffdcio, indicar expressamente o Processo n&ordm; 00742.000051\/2020-18.\n\n \n\nSenhora Consultora,\n\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social, e obje\ufffdvando\nprestar esclarecimentos acerca do expediente em ep&iacute;grafe"}],"juntadas":[{"id":638590119,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-29 14:13:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 14:13:27"},"volume":{"id":16760435,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17171464},"volume_id":16760435}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17171464,"tipoDocumento_id":186},{"id":642447013,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 16:01:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","redator":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:01:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 21:41:45"},"componentesDigitais":[{"id":372270121,"fileName":"PARECER.html","hash":"320e5c669c29ecf44936b4a7a1c66c5ed623fb1188adb7ec3ca67800d396004d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15466,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":19,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 17:59:32"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:01:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:59:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00095\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.067058\/2019-08\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n\nCOMPET&Ecirc;NCIA - MINISTRO DO TURISMO - EXONERA&Ccedil;&Atilde;O - CARGO EM COMISS&Atilde;O.\n\n\n&nbsp;\n\n\nTrata-se de consulta encaminhada pelo Gabinete do Ministro de Estado da Cidadania quanto a compet&ecirc;ncia para a exonera&ccedil;&atilde;o de Roberto Rego Pinheiro, do cargo em comiss&atilde;o de Diretor do Centro das Artes C&ecirc;nicas (DAS 101.4), da Funda&ccedil;&atilde;o Nacional de Artes - FUNARTE, nomeado em 23 de julho de 2019 (SEI 5985552), em face de sua nomea&ccedil;&atilde;o para o cargo de Secretario Especial da Cultura, em 7 de novembro de 2019 (SEI 5985585).\n\nO Gabinete do Ministro de Estado da Cidadania encaminhou pedido de exonera&ccedil;&atilde;o do referido servidor"}],"juntadas":[{"id":638888010,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-29 21:41:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 21:41:45"},"volume":{"id":16758368,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:52:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:52:24"},"pasta":{"id":17169401,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067058201908","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE EXONERA\u00c7\u00c3O, A CONTAR DE 07 DE NOVEMBRO DE 2019, DO SERVIDOR ROBERTO REGO PINHEIRO, CPF N\u00ba 053.226.927-62, DO CARGO EM COMISS\u00c3O DE DIRETOR, C\u00d3DIGO DAS 101.4, DO CENTRO DE ARTES C\u00caNICAS DA FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DAS ARTES - FUNARTE.","chaveAcesso":"12892ca6","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:52:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 13:33:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17169401},"volume_id":16758368}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17169401,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067058201908","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE EXONERA\u00c7\u00c3O, A CONTAR DE 07 DE NOVEMBRO DE 2019, DO SERVIDOR ROBERTO REGO PINHEIRO, CPF N\u00ba 053.226.927-62, DO CARGO EM COMISS\u00c3O DE DIRETOR, C\u00d3DIGO DAS 101.4, DO CENTRO DE ARTES C\u00caNICAS DA FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DAS ARTES - FUNARTE.","chaveAcesso":"12892ca6","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:52:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 13:33:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114512973,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 08:08:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 08:08:29"},"documentoVinculado":{"id":642669174,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 21:16:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 21:16:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 08:08:29"},"componentesDigitais":[{"id":372389616,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7de3d2fe0de4137f1577178d9b4abfd4cd28d501855e8d0ac23b5f60e7746441","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13448,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 21:38:59"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-01-29 21:16:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 21:38:59"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":642669174}],"criadoPor_id":245,"pasta_id":17169401,"tipoDocumento_id":33},{"id":642547779,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200129175625","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:56:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:56:39"},"componentesDigitais":[{"id":372347669,"fileName":"SEI_71000.002337_2020_51.pdf","hash":"3214b94e8a62bc7c84801811c528f81a0570358450bdfa2aa72cb604e88a2289","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":159233,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:56:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:56:39"},"highlights":"\n\n \nAo DEGEP,\n \nAssunto: Telegrama TLG.MCPDP -10\/2020 (SEI n&ordm; 6692550) - Decis&atilde;o Judicial.\n \n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO N&ordm; 118\/2020\/S EES P\/GAB\/MC (S EI n&ordm; 6716784),\nencaminha-se os presentes autos para ci&ecirc;ncia da decis&atilde;o liminar a respeito do Conv&ecirc;nio\n882383\/2018, referente ao Programa Luta Pela Cidadania, e solicita-se  provid&ecirc;ncias\nurgente, a \ufb01m de evitar eventual aplica&ccedil;&atilde;o de pena pecuni&aacute;ria &agrave; Uni&atilde;o ou at&eacute; mesmo a\ncon\ufb01gura&ccedil;&atilde;o do crime de desobedi&ecirc;ncia, conforme orienta a NOTA n.\n00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 6712758).\n\n \nAtenciosamente,\n\n \nSidney Cavalcante de Oliveira\n\n Chefe de Gabinete \nDocumento assinado eletronicamente por Sidney Cavalcant e de Oliveira , Chefe\nde Gabinet e da Secret aria Nacional de Esport e, Educa&ccedil;&atilde;o, Lazer e Inclus&atilde;o\nSocial, em 28\/01\/2020, &agrave;s 10:46, conforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com\nfundamento no art. 10, inciso II, da Portaria n&ordm; 390\/2015 do Minist&eacute;rio do\nDesenvolvimento Social.\n\nA autenticidade deste documento pode ser conferida no site\nhttps:\/\/sei"}],"juntadas":[{"id":638795421,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 642591961 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:56:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:10:00"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":186},{"id":642644602,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"1485_20200129191159","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:02"},"componentesDigitais":[{"id":372386074,"fileName":"71000004353202089.pdf","hash":"a70a8526e2720469edeb85d6720ded7ba54d030554e95004e49509a08ee2de31","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1270347,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:02"},"highlights":"Ministro Presidente do Superior Tribunal de Justi&ccedil;a que trata do Mandado\nde Seguran&ccedil;a 25687\/DF (2019\/0387006-7).\n\nAnexos:\n    GM__Oficio_6696210.html\n    Telegrama_6692550_TELEGRAMA.pdf\n    GM__Oficio_6694512.html\n\nE-mail GM\/ATA 6705996         SEI 71000.004353\/2020-89 \/ pg. 7\n\n\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nNOTA n. 00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 71000.004353\/2020-89\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n \n1. Por interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 534\/2020\/GM\/MC, o GABINETE DO MINISTRO encaminha a  esta\nConsultoria Jur&iacute;dica, para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o, o processo em ep&iacute;grafe, que trata do Telegrama\nTLG.MCPDP -10\/2020(6692550) por interm&eacute;dio do qual o Senhor Ministro Presidente do Superior Tribunal\nd e Justi&ccedil;a comunica ao Sr. Ministro de Estado da Cidadania que  NOS AUTOS DO MANDADO DE\nSEGURAN&Ccedil;A"}],"juntadas":[{"id":638889156,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:03"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":403},{"id":643183844,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 12:22:55"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 12:22:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:15:06"},"componentesDigitais":[{"id":372715407,"fileName":"PARECER.html","hash":"3fc9b2f368d219034578b232289e4f41627d91924f86cf61abac5d917b030773","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":29606,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 15:38:39"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-30 12:22:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:38:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00098\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.016662\/2017-04\n\nINTERESSADOS: BANCO DE ALIMENTOS - ASSOCIA&Ccedil;&Atilde;O CIVIL.\n\nASSUNTOS: RECURSO. CERTIFICA&Ccedil;&Atilde;O DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL.\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de concess&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da entidade Banco de Alimentos &ndash; Associa&ccedil;&atilde;o Civil.\n\n\nII. Entidade que n&atilde;o atende ao disposto no art. 18 da Lei n&ordm; 12.101, de 27 de novembro de 2009, &agrave; luz da Pol&iacute;tica Nacional de Assist&ecirc;ncia Social, aprovada pela Resolu&ccedil;&atilde;o CNAS n&deg; 145, de 2004, e da Tipifica&ccedil;&atilde;o Nacional de Servi&ccedil;os Socioassistenciais, aprovada pela Resolu&ccedil;&atilde;o CNAS n&ordm; 109, de 2009.\n\n\nIII. Indeferimento do recurso e manuten&ccedil;&atilde;o da decis&atilde;o recorrida."}],"juntadas":[{"id":643336920,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:15:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:15:06"},"volume":{"id":16539925,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:45:19"},"pasta":{"id":16951698,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000016662201704","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"5ed604b9","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:13:21"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951698},"volume_id":16539925}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16951698,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000016662201704","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"5ed604b9","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:13:21"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115219445,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:49:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 16:49:31"},"documentoVinculado":{"id":646078823,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 16:28:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:35:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:15:06"},"componentesDigitais":[{"id":374443011,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7eb39bac14c7aaedd8418d100d50717e45dbcaed85d4d1e1287a4c9877a6c011","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12581,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:14:17"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:35:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:14:17"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":646078823}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16951698,"tipoDocumento_id":33},{"id":643526219,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 17:08:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"CINTIA TEREZA GON\u00c7ALVES FALC\u00c3O","redator":"CINTIA TEREZA GON\u00c7ALVES FALC\u00c3O","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:08:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 08:42:09"},"componentesDigitais":[{"id":372934880,"fileName":"COTA.html","hash":"f91ee99a1ebc6fec6ada7c6c930f91abfcb185bdf359906dbf03bfa62a3933bb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18813,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":12,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 08:41:01"},"usernameLockEdicao":"61086770153","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:08:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 08:41:01"},"highlights":"MINIST&Eacute;RIO DA INFRAESTRUTURA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS JUDICIAIS\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS, BLOCO R, 5&ordm; ANDAR - CEP 70.044-902 - BRAS&Iacute;LIA (DF) TEL.: (61) 2029-7155 \/ 7137 - CGAJ.CONJUR@INFRAESTRUTURA.GOV.BR \n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00272\/2020\/CONJUR-MINFRA\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 50000.030737\/2018-62\n\nINTERESSADOS: NILTON DONIZETE DOS SANTOS\n\nASSUNTOS: REMUNERA&Ccedil;&Atilde;O \/ PROVENTOS \/ PENS&Otilde;ES E OUTROS RENDIMENTOS E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do\u200b&nbsp;MEMORANDO n. 00063\/2020\/AGU\/PSUILH\/PGU e do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00066\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, encaminhou-se a esta CONJUR\/MINFRA o presente feito para presta&ccedil;&atilde;o de subs&iacute;dios&nbsp;para atender ao&nbsp;despacho proferido pelo&nbsp;Juiz&nbsp;Federal&nbsp;da&nbsp;Vara Federal C&iacute;vel e&nbsp;Criminal da Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de Ilh&eacute;us\/BA, na a&ccedil;&atilde;o movida por&nbsp;Elias Bispo dos Santos&nbsp;e&nbsp;Eilson&nbsp;Concei&ccedil;&atilde;o Cruz Freire em face do Banco do Brasil e da Uni&atilde;o, em virtude de indeniza&ccedil;&atilde;o por dificuldade de saque de valores relativos a Fundo para Indeniza&ccedil;&atilde;o de Portu&aacute;rios - FIT, na qual se busca indeniza&ccedil;&atilde;o na forma do&nbsp;art. 59 &sect; 1&ordm;,"}],"juntadas":[{"id":640190410,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 50000.030737\/2018-62 POR CINTIA TEREZA GON\u00c7ALVES FALC\u00c3O EM 31\/01\/2020 08:45","criadoEm":{"date":"2020-01-31 08:46:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 08:46:00"},"volume":{"id":16800208,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 08:46:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 08:46:00"},"pasta":{"id":17211237,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00748000184202026","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-31 08:45:58"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-31 08:45:58"},"titulo":"PENS\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA","chaveAcesso":"ec205930","criadoEm":{"date":"2020-01-31 08:46:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 08:46:00"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"pasta_id":17211237},"volume_id":16800208}],"criadoPor":{"username":"61086******","usernameCanonical":"","email":"cintiatgf@gmail.com","emailCanonical":"cintiatgf@gmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:38"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":7004,"nome":"CINTIA TEREZA GON\u00c7ALVES FALC\u00c3O","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CINTIA TEREZA GON\u00c7ALVES FALC\u00c3O\nPROCURADOR FEDERAL"},"pasta":{"id":17211237,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00748000184202026","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-31 08:45:58"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-31 08:45:58"},"titulo":"PENS\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA","chaveAcesso":"ec205930","criadoEm":{"date":"2020-01-31 08:46:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 08:46:00"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":7004,"pasta_id":17211237,"tipoDocumento_id":15},{"id":643958704,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 08:47:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"CINTIA TEREZA GON\u00c7ALVES FALC\u00c3O","redator":"CINTIA TEREZA GON\u00c7ALVES FALC\u00c3O","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 08:47:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 08:48:36"},"componentesDigitais":[{"id":373163820,"fileName":"COTA.html","hash":"81a89a7254505e958c279e3dba35d7844a3fc5139d3528e219a5ca7c1f1ba646","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18428,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 08:47:56"},"usernameLockEdicao":"61086770153","criadoEm":{"date":"2020-01-31 08:47:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 08:47:56"},"highlights":"MINIST&Eacute;RIO DA INFRAESTRUTURA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS JUDICIAIS\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS, BLOCO R, 5&ordm; ANDAR - CEP 70.044-902 - BRAS&Iacute;LIA (DF) TEL.: (61) 2029-7155 \/ 7137 - CGAJ.CONJUR@INFRAESTRUTURA.GOV.BR \n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00277\/2020\/CONJUR-MINFRA\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000060\/2020-09 (REF. 00433.000053\/2020-92)\n\nINTERESSADOS: ELIAS BISPO DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do\u200b&nbsp;MEMORANDO n. 00063\/2020\/AGU\/PSUILH\/PGU e do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00066\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, encaminhou-se a esta CONJUR\/MINFRA o presente feito para presta&ccedil;&atilde;o de subs&iacute;dios&nbsp;para atender ao&nbsp;despacho proferido pelo&nbsp;Juiz&nbsp;Federal&nbsp;da&nbsp;Vara Federal C&iacute;vel e&nbsp;Criminal da Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de Ilh&eacute;us\/BA, na a&ccedil;&atilde;o movida por&nbsp;Elias Bispo dos Santos&nbsp;e&nbsp;Eilson&nbsp;Concei&ccedil;&atilde;o Cruz Freire em face do Banco do Brasil e da Uni&atilde;o, em virtude de indeniza&ccedil;&atilde;o por dificuldade de saque de valores relativos a Fundo para Indeniza&ccedil;&atilde;o de Portu&aacute;rios - FIT, na qual se busca indeniza&ccedil;&atilde;o na forma do&nbsp;art. 59 &sect; 1&ordm;,"}],"juntadas":[{"id":641393789,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 00742.000060\/2020-09 POR CINTIA TEREZA GON\u00c7ALVES FALC\u00c3O EM 02\/02\/2020 21:54","criadoEm":{"date":"2020-02-02 21:54:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-02 21:54:31"},"volume":{"id":16820695,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-02 21:54:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-02 21:54:31"},"pasta":{"id":17231736,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00748000194202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-02 21:54:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000053\/2020-92","chaveAcesso":"74f6eacf","criadoEm":{"date":"2020-02-02 21:54:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-02 21:54:31"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"pasta_id":17231736},"volume_id":16820695}],"criadoPor":{"username":"61086******","usernameCanonical":"","email":"cintiatgf@gmail.com","emailCanonical":"cintiatgf@gmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:38"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":7004,"nome":"CINTIA TEREZA GON\u00c7ALVES FALC\u00c3O","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CINTIA TEREZA GON\u00c7ALVES FALC\u00c3O\nPROCURADOR FEDERAL"},"pasta":{"id":17231736,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00748000194202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-02 21:54:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000053\/2020-92","chaveAcesso":"74f6eacf","criadoEm":{"date":"2020-02-02 21:54:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-02 21:54:31"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":7004,"pasta_id":17231736,"tipoDocumento_id":15},{"id":644081112,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90498_20200131105452","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 10:55:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 10:55:01"},"componentesDigitais":[{"id":373259678,"fileName":"SEI_00742.000048_2020_96.pdf","hash":"6d4b20466c8595e42252550c070cc515241bfcde4e45c3e34bc73e3276d5e883","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":286287,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 10:55:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 10:55:01"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 76 \/2020\/SAGI\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000048\/2020-96\nInteressado: Departamento do Cadastro &Uacute;nico\n\nEm 29 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: Solicita&ccedil;&atilde;o de Subs&iacute;dio.\n\n \n \n\n1. Encaminho, para conhecimento e provid&ecirc;ncias, o Of&iacute;cio n.\n00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6741918) que referencia o Of&iacute;cio n.\n00139\/2020\/S ECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf, da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf;\nRegi&atilde;o, no qual aquele &oacute;rg&atilde;o solicita informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da\nUni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0800023-38.2020.4.05.8308, ajuizada por Luciana Ribeiro do\nNascimento, solicitando o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia.\n2. Por oportuno, informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve\nocorrer at&eacute; o dia 07\/02\/2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n\n \nAtenciosamente,\n \n\nLuciana Lacerda Daniel\nChefe de Gabinete\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Luciana Lacerda Daniel, Chefe"}],"juntadas":[{"id":640307003,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-31 10:55:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 10:55:01"},"volume":{"id":16758085,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17169115},"volume_id":16758085}],"criadoPor":{"username":"85975******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 19:05:19"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90498,"nome":"EDUARDO MELO LOIOLA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"EDUARDO MELO LOIOLA\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90498,"pasta_id":17169115,"tipoDocumento_id":186},{"id":644336062,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 14:43:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"BRUNO DA ROCHA CARVALHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 14:43:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:24:01"},"componentesDigitais":[{"id":373391918,"fileName":"COTA.html","hash":"6057cc09224949f3df1e03ad034cbef9a7504ea56d448a73611420097e972069","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16421,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 15:21:27"},"usernameLockEdicao":"07937233702","criadoEm":{"date":"2020-01-31 14:43:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:21:27"},"highlights":"ANDAR - CEP 70.044-902 - BRAS&Iacute;LIA (DF) TEL.: (61) 2029-7155 \/ 7137 - CGAJ.CONJUR@INFRAESTRUTURA.GOV.BR \n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00282\/2020\/CONJUR-MINFRA\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000061\/2020-45 (REF. 00433.000052\/2020-48)\n\nPROCESSO: 1000038-54.2019.4.01.3301 - SSJ DE ILH&Eacute;US\/SJBA\n\nINTERESSADOS: CARLOS OTAVIO BORGES NASCIMENTO X BANCO DO BRASIL S.A, UNI&Atilde;O\n\nASSUNTOS: AQUAVI&Aacute;RIO. ADICIONAL DE INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O DO TRABALHADOR PORTU&Aacute;RIO AVULSO - AITP. OGMO. SOLICITA SUBS&Iacute;DIOS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Oficio&nbsp;n. 00065\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 30 de janeiro de 2020 (NUP atual, Seq. 2), a Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania redireciona os autos a esta CONJUR\/MINFRA, para atendimento ao Memorando&nbsp;&nbsp;n. 00064\/2020\/AGU\/PSUILH\/PGU (NUP atual, seq. 1), da Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Ilh&eacute;us\/BA, mediante&nbsp;o qual solicita subs&iacute;dios &quot;de fato e de direito&quot;&nbsp;para a defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o em refer&ecirc;ncia.\n\nTrata-se de a&ccedil;&atilde;o ajuizada por Carlos Ot&aacute;vio Borges do Nascimento em face da Uni&atilde;o e do Banco do Brasil"}],"juntadas":[{"id":640617102,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:24:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:24:01"},"volume":{"id":16784548,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"pasta":{"id":17195579,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000061202045","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 09:13:02"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000052\/2020-48","outroNumero":"A\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000038-54.2019.4.01.3301 (TRF1_1)","outroNumeroAscii":"AON10000385420194013301TRF11","chaveAcesso":"61a51598","descricao":"AQUAVI\u00c1RIO. ADICIONAL DE INDENIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHADOR PORTU\u00c1RIO AVULSO - AITP. OGMO. ENCAMINHA SUBS\u00cdDIOS.\n\n ","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:36:46"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"pasta_id":17195579},"volume_id":16784548}],"criadoPor":{"username":"18382******","usernameCanonical":"","email":"maria.senna@transportes.gov.br","emailCanonical":"maria.senna@transportes.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-06 14:40:50"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":4878,"nome":"MARIA ANG\u00c9LICA ARNALDO SENNA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARIA ANGELIA ARNALDO SENNA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17195579,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000061202045","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 09:13:02"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000052\/2020-48","outroNumero":"A\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000038-54.2019.4.01.3301 (TRF1_1)","outroNumeroAscii":"AON10000385420194013301TRF11","chaveAcesso":"61a51598","descricao":"AQUAVI\u00c1RIO. ADICIONAL DE INDENIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHADOR PORTU\u00c1RIO AVULSO - AITP. OGMO. ENCAMINHA SUBS\u00cdDIOS.\n\n ","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:36:46"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":4878,"pasta_id":17195579,"tipoDocumento_id":15},{"id":645644425,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90498_20200203115518","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:55:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 11:55:44"},"componentesDigitais":[{"id":374224969,"fileName":"SEI_00742.000047_2020_41.pdf","hash":"343b68bc9f9e2041c4d635a43840fab05a687e8c16417aa6ccd28159374d71ca","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1432002,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:55:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 11:55:44"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 75 \/2020\/SAGI\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000047\/2020-41\nInteressado: Departamento do Cadastro &Uacute;nico\n\nEm 29 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o.\n \n1. Encaminho, para conhecimento e provid&ecirc;ncias, o Of&iacute;cio n.\n00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6741690), que referencia o Of&iacute;cio n.\n00139\/2020\/S ECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf (6741714), pelo qual a Procuradoria da\nUni&atilde;o no Estado do Piau&iacute; solicita informa&ccedil;&otilde;es em face de a&ccedil;&atilde;o de restabelecimento do\nbenef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia de Maria de Lourdes de Jesus, CPF 600.014.363-09.\n2. Por oportuno, informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve\nocorrer at&eacute; o dia 05\/02\/2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n\n \nAtenciosamente, \n \n\nLuciana Lacerda Daniel\nChefe de Gabinete\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Luciana Lacerda Daniel, Chefe de\nGabinet e da Secret aria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest &atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o, em 29\/01\/2020"}],"juntadas":[{"id":641879617,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:55:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 11:55:44"},"volume":{"id":16755801,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"pasta":{"id":17166850,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000047202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 12:33:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.003955\/2019-87","chaveAcesso":"68e0cd90","criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17166850},"volume_id":16755801}],"criadoPor":{"username":"85975******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 19:05:19"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90498,"nome":"EDUARDO MELO LOIOLA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"EDUARDO MELO LOIOLA\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17166850,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000047202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 12:33:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.003955\/2019-87","chaveAcesso":"68e0cd90","criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90498,"pasta_id":17166850,"tipoDocumento_id":186},{"id":646068004,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 16:27:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:27:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 11:52:21"},"componentesDigitais":[{"id":374448130,"fileName":"NOTA.html","hash":"9dfd119288b9cdcc41d8b77b72c69df36e6ad0368db85b2b48e657946e6c4b9a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16761,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 17:14:03"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:27:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:14:03"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00099\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002089\/2020-49\n\nINTERESSADOS: GABINETE DA ASSESSORIA ESPECIAL DE ASSUNTOS INTERNACIONAIS AI-GAB\n\nASSUNTOS: ENVIO DE SUBS&Iacute;DIOS DIRETAMENTE PELA &Aacute;REA T&Eacute;CNICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se da Mensagem Oficial n&ordm; 003 (SEI 6571509), oriunda do Minist&eacute;rio das Rela&ccedil;&otilde;es Exteriores e encaminhada por interm&eacute;dio do Of&iacute;cio n&ordm; 4\/2019\/AI\/MC (SEI 6570804), em que comunica que a Corte Interamericana de Direitos Humanos convocou o estado brasileiro para audi&ecirc;ncia p&uacute;blica sobe o caso &quot;Empregados da F&aacute;brica de fogos de Santo Ant&ocirc;nio de Jesus vs. Brasil&quot;, a ocorrer em 31 de janeiro corrente, em S&atilde;o Jos&eacute; da Costa Rica.\n\n&nbsp;\n\nNesse sentido, a fim de instruir a participa&ccedil;&atilde;o da delega&ccedil;&atilde;o do estado brasileiro na referida"}],"juntadas":[{"id":643047009,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 11:52:21"},"volume":{"id":16601804,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:12:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 12:12:46"},"pasta":{"id":17012513,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002089202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-10 00:00:00"},"titulo":"DIREITOS HUMANOS. CORTE IDH. CASO EMPREGADOS DA FABRICA DE FOGOS. SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS.","chaveAcesso":"f9eb4e09","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:12:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:40:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17012513},"volume_id":16601804}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17012513,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002089202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-10 00:00:00"},"titulo":"DIREITOS HUMANOS. CORTE IDH. CASO EMPREGADOS DA FABRICA DE FOGOS. SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS.","chaveAcesso":"f9eb4e09","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:12:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:40:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115250485,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:16:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:16:52"},"documentoVinculado":{"id":646152139,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:16:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 11:52:21"},"componentesDigitais":[{"id":374489764,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"95bfa802465641d22b81d98f8b330e3ef481b4de2389d4f59646bd112beea275","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12251,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 17:17:18"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:16:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:17:18"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":646152139},{"id":115359203,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 09:28:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 09:28:47"},"documentoVinculado":{"id":646663795,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 09:05:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 09:05:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 11:52:21"},"componentesDigitais":[{"id":374862027,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"eee09ba463a58293d462ec8076d7d9bc1252278d08eb5fade63352e12a4c0de2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12547,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 11:51:45"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-04 09:05:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 11:51:45"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":646663795}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17012513,"tipoDocumento_id":30},{"id":647048317,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:08:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:08:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:43:27"},"componentesDigitais":[{"id":375110245,"fileName":"NOTA.html","hash":"1dbd43841a380e7f2a589964b4ad41681bda4ae4c91e1f83d733bcc0abb80cd3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19545,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 15:12:52"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:08:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:12:52"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00103\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000051\/2020-18 (REF. 00412.002950\/2020-89)\n\nINTERESSADOS: VIVA RIO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ENTIDADES SEM FINS LUCRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 162\/2020\/MC\/SEDS\/SNAS\/CGGI, por meio do qual a Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna da Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social faz o seguinte alerta, verbis: \n\n&nbsp;\n\n\n&ldquo;1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social, reencaminhamos o OF&Iacute;CIO N&ordm; 144\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC, desta Secretaria, de 29.01.2020, o qual foi remetido a essa Consultoria Jur&iacute;dica, que trata de resposta &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O que solicitou, no prazo m&aacute;ximo de 24 HORAS, o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo n&ordm; 5071430-88.2019"}],"juntadas":[{"id":643348501,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:43:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:43:27"},"volume":{"id":16760435,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17171464},"volume_id":16760435}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115456269,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:04:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:04:36"},"documentoVinculado":{"id":647102541,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 16:43:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:44:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:43:27"},"componentesDigitais":[{"id":375153053,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"78d18bb4940987c5698c1cdec393af00235f25ea339b12e970e7dbc2ad57e1b4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12290,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:42:43"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:44:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:42:43"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":647102541}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17171464,"tipoDocumento_id":30},{"id":647154708,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 17:54:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:54:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:14:58"},"componentesDigitais":[{"id":375204066,"fileName":"NOTA.html","hash":"23ffee72b11de28d088e1b945056fb182172392d980a3bbc899771d488434566","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":24632,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:55:45"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:54:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:55:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00105\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000783\/2019-66 (REF. 00432.008359\/2019-63)\n\nINTERESSADOS: ROBSON DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: CUMPRIMENTO DE DECIS&Atilde;O JUDICIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00134\/2020\/SPT\/PUBA\/PGU\/AGU, a&nbsp;Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Bahia - PU\/BA solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 0035565-87.2019.4.01.3300, movido por ROBSON DOS SANTOS, em face da Uni&atilde;o Federal e Munic&iacute;pio de Salvador, objetivando a condena&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o na obriga&ccedil;&atilde;o de fazer consistente na reimplanta&ccedil;&atilde;o imediata do benef&iacute;cio do Aluguel Social.\n\n&nbsp;\n\nFoi deferida tutela antecipada na senten&ccedil;a nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nAnte o exposto: a) presentes os requisitos legais, consoante fundamenta&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":643389932,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:14:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:14:58"},"volume":{"id":16188982,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"pasta":{"id":16601670,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000783201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-27 11:00:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.008359\/2019-63","chaveAcesso":"b6172964","criadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 10:05:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16601670},"volume_id":16188982}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16601670,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000783201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-27 11:00:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.008359\/2019-63","chaveAcesso":"b6172964","criadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 10:05:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115468180,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:13:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:13:16"},"documentoVinculado":{"id":647171623,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:13:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:14:58"},"componentesDigitais":[{"id":375201124,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9621e87cfc3227084f6573da0444ba68010f79c6fbe0aaab52ac20159a186ec1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12046,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 18:14:08"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:13:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:14:08"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647171623}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16601670,"tipoDocumento_id":30},{"id":647215004,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 19:52:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"componentesDigitais":[{"id":375247101,"fileName":"NOTA.html","hash":"23ffee72b11de28d088e1b945056fb182172392d980a3bbc899771d488434566","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":24632,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00105\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000783\/2019-66 (REF. 00432.008359\/2019-63)\n\nINTERESSADOS: ROBSON DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: CUMPRIMENTO DE DECIS&Atilde;O JUDICIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00134\/2020\/SPT\/PUBA\/PGU\/AGU, a&nbsp;Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Bahia - PU\/BA solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 0035565-87.2019.4.01.3300, movido por ROBSON DOS SANTOS, em face da Uni&atilde;o Federal e Munic&iacute;pio de Salvador, objetivando a condena&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o na obriga&ccedil;&atilde;o de fazer consistente na reimplanta&ccedil;&atilde;o imediata do benef&iacute;cio do Aluguel Social.\n\n&nbsp;\n\nFoi deferida tutela antecipada na senten&ccedil;a nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nAnte o exposto: a) presentes os requisitos legais, consoante fundamenta&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":643416158,"numeracaoSequencial":98,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5515368)","criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"volume":{"id":15579776,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:52"},"pasta":{"id":15992213,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432008359201963","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-08 16:15:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-08 16:15:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00355658720194013300","chaveAcesso":"85cca22b","criadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-21 10:33:52"},"setor":{"id":348,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-08-04 12:13:45"},"unidade":{"id":38,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA BAHIA","sigla":"PUBA","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:58"}},"unidade_id":38},"processoJudicial":{"id":11584556,"numero":"00355658720194013300","numeroAlternativo":"201933001230487","numeroAlternativoAscii":"201933001230487","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-10 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3300","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:46"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-17 12:03:10"}},"setor_id":348,"processoJudicial_id":11584556},"pasta_id":15992213},"volume_id":15579776}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":15992213,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432008359201963","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-08 16:15:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-08 16:15:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00355658720194013300","chaveAcesso":"85cca22b","criadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-21 10:33:52"},"setor":{"id":348,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-08-04 12:13:45"},"unidade":{"id":38,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA BAHIA","sigla":"PUBA","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:58"}},"unidade_id":38},"processoJudicial":{"id":11584556,"numero":"00355658720194013300","numeroAlternativo":"201933001230487","numeroAlternativoAscii":"201933001230487","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-10 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3300","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:46"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-17 12:03:10"}},"setor_id":348,"processoJudicial_id":11584556},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115477065,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"documentoVinculado":{"id":647215003,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 19:52:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"componentesDigitais":[{"id":375247100,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9621e87cfc3227084f6573da0444ba68010f79c6fbe0aaab52ac20159a186ec1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12046,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647215003}],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":15992213,"tipoDocumento_id":30},{"id":647650721,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 11:02:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:02:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 14:55:54"},"componentesDigitais":[{"id":375490505,"fileName":"NOTA.html","hash":"c767f14513538e2f43dccfa292b344e65fcf44ea91246f60148982cfabaa9947","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20104,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":15,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 12:44:34"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:02:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 12:44:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00107\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000024\/2020-37 (REF. 00412.001179\/2020-22)\n\nINTERESSADOS: MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PARA SUBSIDIAR DEFESA DA UNI&Atilde;O EM RECLAMA&Ccedil;&Atilde;O TRABALHISTA. CONTRATO DA EXTINTA AGLO.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00642\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, enviado pela Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, solicitando &nbsp;subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o&nbsp;nos autos da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista&nbsp;n&ordm;&nbsp;0100195-23.2017.5.01.0073, da 73&ordf; Vara do Trabalho do Rio de Janeiro, movida por&nbsp;MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO em face da empresa ATOS BRASIL LTDA., do&nbsp;COMITE"}],"juntadas":[{"id":644089158,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-05 14:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 14:55:54"},"volume":{"id":16612801,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"pasta":{"id":17023490,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000024202037","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:59:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.001179\/2020-22","chaveAcesso":"2544375f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 16:58:25"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"pasta_id":17023490},"volume_id":16612801}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 07:50:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17023490,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000024202037","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:59:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.001179\/2020-22","chaveAcesso":"2544375f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 16:58:25"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115610122,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 14:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 14:45:15"},"documentoVinculado":{"id":647862607,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 14:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 14:55:54"},"componentesDigitais":[{"id":375639721,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"23c85f90231d5f6c7b75ce7c27aa835b17fd48b96611864d0553f4e7f4763811","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12607,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 14:54:59"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-05 14:45:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 14:54:59"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647862607}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":17023490,"tipoDocumento_id":30},{"id":648041327,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 17:26:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:26:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:28:43"},"componentesDigitais":[{"id":375731025,"fileName":"COTA.html","hash":"7cececf455a419bf5dfdc3664fbc5eb6c2fd7f81fca1db7a7a994f9d3bd3e535","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":28395,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":14,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 19:05:36"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:26:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 19:05:36"},"highlights":"BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00078\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000052\/2020-54 (REF. 00569.000099\/2020-76)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE JABOTICABAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: ENVIO DE SUBS&Iacute;DIOS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00163\/2020\/APOIO-JUR\/PSURAO\/PGU\/AGU\/ibfs (Seq. 4)\u200b, de 28\/01\/2020, da Procuradoria Seccional da Uni&atilde;o em Ribeir&atilde;o Preto, em que solicita dessa Pasta o envio de subs&iacute;dios, inclusive documentos, se for o caso, de modo a constituir meios de prova para a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 5000306-85.2020.4.03.6102, em tr&acirc;mite na 2&ordf; Vara Federal de Ribeir&atilde;o Preto\/SP, ajuizada pelo Munic&iacute;pio de Jaboticabal em face da Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\nConforme o referido of&iacute;cio, o envio das informa&ccedil;&otilde;es deveria ocorrer at&eacute; 13\/02\/2020.\n\n&nbsp;\n\nA demanda da Procuradoria Seccional da Uni&atilde;o em Ribeir&atilde;o Preto foi encaminhada para a Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias - SGFT\/DEDS\/MC por meio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00059\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 28\/001\/2020 (SEI 6742239)"}],"juntadas":[{"id":645153089,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:28:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:28:43"},"volume":{"id":16761202,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"pasta":{"id":17172232,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000052202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00569.000099\/2020-76","chaveAcesso":"5a1c7bb0","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17172232},"volume_id":16761202}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17172232,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000052202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00569.000099\/2020-76","chaveAcesso":"5a1c7bb0","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115797614,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:26:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:26:40"},"documentoVinculado":{"id":648950357,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:26:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:28:43"},"componentesDigitais":[{"id":376181044,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"17244a32813e6adc7c57146b9150a0ce38575b577ddb2f6574f7933d71759b27","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12031,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 13:27:42"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:26:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:27:42"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":648950357},{"id":115817837,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:50:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:50:35"},"documentoVinculado":{"id":649050033,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200206144931","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:49:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:49:40"},"componentesDigitais":[{"id":376254767,"fileName":"SEI_00742.000052_2020_54 (1).pdf","hash":"79e48bc25f12d8d0e3befcf853ceeb1ea87cc120310c2b6d13a9674417c5d11b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":588734,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:49:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:49:40"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":649050033}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17172232,"tipoDocumento_id":15},{"id":648171298,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 19:23:45"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 19:23:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:33:07"},"componentesDigitais":[{"id":375792085,"fileName":"COTA.html","hash":"fa0373e33165984a5ffe2676283bddb7eb1178da80fe329471809f9a646064d9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22384,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 19:43:56"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-05 19:23:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 19:43:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00080\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000045\/2020-52 (REF. 00428.000869\/2019-51)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO DA UNIAO - GABINETE DO MINISTRO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ENVIO DE SUBS&Iacute;DIOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00010\/2020\/GRAP1GEREN\/PRU1R\/PGU\/AGU (Seq. 1)\u200b, de 27\/01\/2020, da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o na 1&ordf; Regi&atilde;o, em que solicita dessa Pasta o envio de subs&iacute;dios para a manifesta&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o, tendo em vista recente intima&ccedil;&atilde;o de decis&atilde;o determinando provid&ecirc;ncias comprobat&oacute;rias, proferida nos autos da a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica de improbidade administrativa n&ordm; 1002151-61.2017.4.01.3200, intentada pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal&nbsp;contra Ant&ocirc;nio Marques Maciel Fernandes.\n\n&nbsp;\n\nRequer a PRU, mais especificamente, o envio de informa&ccedil;&otilde;es"}],"juntadas":[{"id":645160839,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:33:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:33:07"},"volume":{"id":16746015,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"pasta":{"id":17157089,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000045202052","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 18:34:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.000869\/2019-51","chaveAcesso":"5f072657","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17157089},"volume_id":16746015}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17157089,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000045202052","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 18:34:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.000869\/2019-51","chaveAcesso":"5f072657","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115798654,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:31:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:31:33"},"documentoVinculado":{"id":648960724,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:31:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:33:07"},"componentesDigitais":[{"id":376188240,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"df2e7caee214a4e99007111a6feb97d0307c23145dd96d3743498e082a8822e6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12060,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 13:32:26"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:31:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:32:26"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":648960724},{"id":115816396,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:44:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:44:15"},"documentoVinculado":{"id":649036154,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:43:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:55"},"componentesDigitais":[{"id":376233301,"fileName":"SEI_00742.000045_2020_52.pdf","hash":"0d09f03acde6656c613c8a9890600157f5d7aadd3df4c4f5e5c4727a9dc5767d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":96280,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:40"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":649036154}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17157089,"tipoDocumento_id":15},{"id":648650174,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90498_20200206085055","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:51:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 08:51:05"},"componentesDigitais":[{"id":376015941,"fileName":"SEI_00742.000067_2020_12.pdf","hash":"ba5a3c9f849ecc1609f1f072515d9c41a100404f21011a86051f3c49751fec49","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":283727,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:51:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 08:51:05"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOf&iacute;cio n&ordm; 69\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \n \nAssunto:          Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 04 de fevereiro de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 02147\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, da Procuradoria-\nRegional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos\nda a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5002651-75.2019.4.02.5006, proposta pela S enhora Maria do Carmo da S ilva\nCoutinho, CPF 005.119.337-03, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo que o governo conhe&ccedil;a melhor a realidade"}],"juntadas":[{"id":644852765,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:51:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 08:51:05"},"volume":{"id":16849283,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"pasta":{"id":17260309,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000067202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 13:49:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000384\/2020-63","chaveAcesso":"b44699f8","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:45:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17260309},"volume_id":16849283}],"criadoPor":{"username":"85975******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 19:05:19"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90498,"nome":"EDUARDO MELO LOIOLA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"EDUARDO MELO LOIOLA\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17260309,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000067202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 13:49:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000384\/2020-63","chaveAcesso":"b44699f8","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:45:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116430484,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:12"},"documentoVinculado":{"id":651833005,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200210172648","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:26:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:26:53"},"componentesDigitais":[{"id":377957673,"fileName":"SEI_00742.000067_2020_12.pdf","hash":"af0976d3e2ac80fc2ef0ba20e7d058e588b8ffe6f842adb3ab77b4ac29f50d9b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":320769,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:26:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:26:53"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":651833005}],"criadoPor_id":90498,"pasta_id":17260309,"tipoDocumento_id":186},{"id":649036154,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:43:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:55"},"componentesDigitais":[{"id":376233301,"fileName":"SEI_00742.000045_2020_52.pdf","hash":"0d09f03acde6656c613c8a9890600157f5d7aadd3df4c4f5e5c4727a9dc5767d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":96280,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:40"},"highlights":"EXECUTIVA\n\nSecretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias\nDiretoria Execut iva do Fundo Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Presta&ccedil;&atilde;o de Contas\nEd. The Union - Setor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul &ndash; SMAS, Trecho 3, Lote 1 &ndash; Guar&aacute; - 70.610-635\n\n- Bras&iacute;lia\/DF\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 20\/2020\/SE\/SGFT\/DEFNAS\/CGPC\/COMON\/MC\nBras&iacute;lia, 31 de janeiro de 2020.\n\nAo Senhor\nFERNANDO RICARDO DA SILVA RODRIGUES\nCoordenador Geral\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Gest&atilde;o Interna-CGGI\n \n \nAssunto: Of&iacute;cio n&ordm;. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, DE 28\/01\/2020;\n                 Of&iacute;cio n&ordm;. 00010\/2020\/GRAP1GEREN\/PRU1R\/PGU\/AGU, de 27\/01\/2020;  \n                 NUP: 00742.000045\/2020-52 (REF. 00428.000869\/2019-51).\n \n\nSenhor Coordenador,\n \n\n1. Re\ufb01ro-me ao Of&iacute;cio em ep&iacute;grafe, por meio do qual a Consultoria Jur&iacute;dica\ndeste Minist&eacute;rio &ndash; CONJUR\/MC, encaminha o Of&iacute;cio n&ordm;.\n00010\/2020\/GRAP1GEREN\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria-Regional da\nUni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, o qual solicita informa&ccedil;&otilde;es acerca da situa&ccedil;&atilde;o da presta&ccedil;&atilde;o de\ncontas dos"}],"juntadas":[{"id":645233865,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 648171298 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:44:15"},"volume":{"id":16746015,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"pasta":{"id":17157089,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000045202052","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 18:34:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.000869\/2019-51","chaveAcesso":"5f072657","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17157089},"volume_id":16746015}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":17157089,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000045202052","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 18:34:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.000869\/2019-51","chaveAcesso":"5f072657","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":17157089,"tipoDocumento_id":186},{"id":649040836,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:45:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"componentesDigitais":[{"id":376245309,"fileName":"SEI_00742.000045_2020_52.pdf","hash":"0d09f03acde6656c613c8a9890600157f5d7aadd3df4c4f5e5c4727a9dc5767d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":96280,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"highlights":"EXECUTIVA\n\nSecretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias\nDiretoria Execut iva do Fundo Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Presta&ccedil;&atilde;o de Contas\nEd. The Union - Setor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul &ndash; SMAS, Trecho 3, Lote 1 &ndash; Guar&aacute; - 70.610-635\n\n- Bras&iacute;lia\/DF\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 20\/2020\/SE\/SGFT\/DEFNAS\/CGPC\/COMON\/MC\nBras&iacute;lia, 31 de janeiro de 2020.\n\nAo Senhor\nFERNANDO RICARDO DA SILVA RODRIGUES\nCoordenador Geral\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Gest&atilde;o Interna-CGGI\n \n \nAssunto: Of&iacute;cio n&ordm;. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, DE 28\/01\/2020;\n                 Of&iacute;cio n&ordm;. 00010\/2020\/GRAP1GEREN\/PRU1R\/PGU\/AGU, de 27\/01\/2020;  \n                 NUP: 00742.000045\/2020-52 (REF. 00428.000869\/2019-51).\n \n\nSenhor Coordenador,\n \n\n1. Re\ufb01ro-me ao Of&iacute;cio em ep&iacute;grafe, por meio do qual a Consultoria Jur&iacute;dica\ndeste Minist&eacute;rio &ndash; CONJUR\/MC, encaminha o Of&iacute;cio n&ordm;.\n00010\/2020\/GRAP1GEREN\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria-Regional da\nUni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, o qual solicita informa&ccedil;&otilde;es acerca da situa&ccedil;&atilde;o da presta&ccedil;&atilde;o de\ncontas dos"}],"juntadas":[{"id":645241567,"numeracaoSequencial":58,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"volume":{"id":12867339,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:52"},"pasta":{"id":13280170,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":25759865,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428000869201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-03-08 15:09:41"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-03-08 15:09:41"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10021516120174013200","chaveAcesso":"212682cf","criadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 09:57:52"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":9506245,"numero":"10021516120174013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-10-03 18:14:29"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":36563605,"valorCausa":25759865,"criadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 03:49:29"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":9506245},"pasta_id":13280170},"volume_id":12867339}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":13280170,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":25759865,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428000869201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-03-08 15:09:41"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-03-08 15:09:41"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10021516120174013200","chaveAcesso":"212682cf","criadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 09:57:52"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":9506245,"numero":"10021516120174013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-10-03 18:14:29"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":36563605,"valorCausa":25759865,"criadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 03:49:29"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":9506245},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":13280170,"tipoDocumento_id":186},{"id":649040838,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:45:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"componentesDigitais":[{"id":376245312,"fileName":"COTA.html","hash":"fa0373e33165984a5ffe2676283bddb7eb1178da80fe329471809f9a646064d9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22384,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00080\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000045\/2020-52 (REF. 00428.000869\/2019-51)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO DA UNIAO - GABINETE DO MINISTRO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ENVIO DE SUBS&Iacute;DIOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00010\/2020\/GRAP1GEREN\/PRU1R\/PGU\/AGU (Seq. 1)\u200b, de 27\/01\/2020, da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o na 1&ordf; Regi&atilde;o, em que solicita dessa Pasta o envio de subs&iacute;dios para a manifesta&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o, tendo em vista recente intima&ccedil;&atilde;o de decis&atilde;o determinando provid&ecirc;ncias comprobat&oacute;rias, proferida nos autos da a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica de improbidade administrativa n&ordm; 1002151-61.2017.4.01.3200, intentada pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal&nbsp;contra Ant&ocirc;nio Marques Maciel Fernandes.\n\n&nbsp;\n\nRequer a PRU, mais especificamente, o envio de informa&ccedil;&otilde;es"}],"juntadas":[{"id":645241569,"numeracaoSequencial":56,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5518147)","criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"volume":{"id":12867339,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:52"},"pasta":{"id":13280170,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":25759865,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428000869201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-03-08 15:09:41"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-03-08 15:09:41"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10021516120174013200","chaveAcesso":"212682cf","criadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 09:57:52"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":9506245,"numero":"10021516120174013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-10-03 18:14:29"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":36563605,"valorCausa":25759865,"criadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 03:49:29"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":9506245},"pasta_id":13280170},"volume_id":12867339}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":13280170,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":25759865,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428000869201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-03-08 15:09:41"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-03-08 15:09:41"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10021516120174013200","chaveAcesso":"212682cf","criadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 09:57:52"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":9506245,"numero":"10021516120174013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-10-03 18:14:29"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":36563605,"valorCausa":25759865,"criadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 03:49:29"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":9506245},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115816868,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"documentoVinculado":{"id":649040837,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:45:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"componentesDigitais":[{"id":376245310,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"df2e7caee214a4e99007111a6feb97d0307c23145dd96d3743498e082a8822e6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12060,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":649040837},{"id":115816869,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"documentoVinculado":{"id":649040836,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:45:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"componentesDigitais":[{"id":376245309,"fileName":"SEI_00742.000045_2020_52.pdf","hash":"0d09f03acde6656c613c8a9890600157f5d7aadd3df4c4f5e5c4727a9dc5767d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":96280,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":649040836}],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":13280170,"tipoDocumento_id":15},{"id":649044153,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"componentesDigitais":[{"id":376247497,"fileName":"SEI_00742.000052_2020_54 (1).pdf","hash":"79e48bc25f12d8d0e3befcf853ceeb1ea87cc120310c2b6d13a9674417c5d11b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":588734,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS  \n\nDespacho n&ordm; 132 \/2020\/SE\/SGFT\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000052\/2020-54\nInteressado: CONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nEm, 29 de janeiro de 2020.\n \n\n&Agrave; Diretoria Execut iva do Fundo Nacional de Assist&ecirc;ncia Social,\n \n\n \n1. Tramito, para conhecimento e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, o OF&Iacute;CIO n.\n00059\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI 6742239), de 28\/01\/2020, que encaminha o o\nOF&Iacute;CIO n. 00162\/2020\/APOIO-JUR\/PS URAO\/PGU\/AGU\/ibfs e anexos, da PROCURADORIA-\nS ECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM RIBEIR&Atilde;O PRETO\/S P, o qual solicita subs&iacute;dios para defesa da\nUni&atilde;o no &acirc;mbito da a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica proposta pelo munic&iacute;pio de Jabot icabal.\n2. Proponho que a resposta seja encaminhada diretamente ao interessado,\ncaso haja necessidade.\n\n \nAtenciosamente,\n\n \n(assinatura eletr&ocirc;nica)\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Luiz Ricardo Sanchez , Assessor(a),\nem 29\/01\/2020, &agrave;s 09:47, conforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento\nno art"}],"juntadas":[{"id":645244794,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"volume":{"id":16724993,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:09"},"pasta":{"id":17136022,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":59124928,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00569000099202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 17:02:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 17:02:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50003068520204036102","chaveAcesso":"1facddfb","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 11:25:12"},"setor":{"id":596,"nome":"ARQUIVO","endereco":"RUA IN\u00c1CIO LUIS PINTO N\u00ba 313, ALTO DA BOA VISTA, RIBEIR\u00c3O PRETO\/SP, CEP 14025-680\nTEL\/FAX: (16) 3602-7300 - E-MAIL:PSU.RAO@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00569","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":162,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2014-10-17 14:05:46"},"unidade":{"id":162,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM RIBEIR\u00c3O PRETO\/SP","sigla":"PSURAO","prefixoNUP":"00569","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":162,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:45:55"}},"unidade_id":162},"processoJudicial":{"id":12837405,"numero":"50003068520204036102","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-23 15:03:59"},"competencia":8,"codigoLocalidade":"6102","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2224754,"valorCausa":59124928,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 03:19:50"}},"setor_id":596,"processoJudicial_id":12837405},"pasta_id":17136022},"volume_id":16724993}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17136022,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":59124928,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00569000099202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 17:02:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 17:02:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50003068520204036102","chaveAcesso":"1facddfb","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 11:25:12"},"setor":{"id":596,"nome":"ARQUIVO","endereco":"RUA IN\u00c1CIO LUIS PINTO N\u00ba 313, ALTO DA BOA VISTA, RIBEIR\u00c3O PRETO\/SP, CEP 14025-680\nTEL\/FAX: (16) 3602-7300 - E-MAIL:PSU.RAO@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00569","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":162,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2014-10-17 14:05:46"},"unidade":{"id":162,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM RIBEIR\u00c3O PRETO\/SP","sigla":"PSURAO","prefixoNUP":"00569","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":162,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:45:55"}},"unidade_id":162},"processoJudicial":{"id":12837405,"numero":"50003068520204036102","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-23 15:03:59"},"competencia":8,"codigoLocalidade":"6102","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2224754,"valorCausa":59124928,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 03:19:50"}},"setor_id":596,"processoJudicial_id":12837405},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17136022,"tipoDocumento_id":186},{"id":649044155,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"componentesDigitais":[{"id":376247499,"fileName":"COTA.html","hash":"7cececf455a419bf5dfdc3664fbc5eb6c2fd7f81fca1db7a7a994f9d3bd3e535","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":28395,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"highlights":"BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00078\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000052\/2020-54 (REF. 00569.000099\/2020-76)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE JABOTICABAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: ENVIO DE SUBS&Iacute;DIOS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00163\/2020\/APOIO-JUR\/PSURAO\/PGU\/AGU\/ibfs (Seq. 4)\u200b, de 28\/01\/2020, da Procuradoria Seccional da Uni&atilde;o em Ribeir&atilde;o Preto, em que solicita dessa Pasta o envio de subs&iacute;dios, inclusive documentos, se for o caso, de modo a constituir meios de prova para a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 5000306-85.2020.4.03.6102, em tr&acirc;mite na 2&ordf; Vara Federal de Ribeir&atilde;o Preto\/SP, ajuizada pelo Munic&iacute;pio de Jaboticabal em face da Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\nConforme o referido of&iacute;cio, o envio das informa&ccedil;&otilde;es deveria ocorrer at&eacute; 13\/02\/2020.\n\n&nbsp;\n\nA demanda da Procuradoria Seccional da Uni&atilde;o em Ribeir&atilde;o Preto foi encaminhada para a Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias - SGFT\/DEDS\/MC por meio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00059\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 28\/001\/2020 (SEI 6742239)"}],"juntadas":[{"id":645244796,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5525220)","criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"volume":{"id":16724993,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:09"},"pasta":{"id":17136022,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":59124928,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00569000099202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 17:02:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 17:02:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50003068520204036102","chaveAcesso":"1facddfb","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 11:25:12"},"setor":{"id":596,"nome":"ARQUIVO","endereco":"RUA IN\u00c1CIO LUIS PINTO N\u00ba 313, ALTO DA BOA VISTA, RIBEIR\u00c3O PRETO\/SP, CEP 14025-680\nTEL\/FAX: (16) 3602-7300 - E-MAIL:PSU.RAO@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00569","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":162,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2014-10-17 14:05:46"},"unidade":{"id":162,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM RIBEIR\u00c3O PRETO\/SP","sigla":"PSURAO","prefixoNUP":"00569","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":162,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:45:55"}},"unidade_id":162},"processoJudicial":{"id":12837405,"numero":"50003068520204036102","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-23 15:03:59"},"competencia":8,"codigoLocalidade":"6102","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2224754,"valorCausa":59124928,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 03:19:50"}},"setor_id":596,"processoJudicial_id":12837405},"pasta_id":17136022},"volume_id":16724993}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17136022,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":59124928,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00569000099202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 17:02:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 17:02:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50003068520204036102","chaveAcesso":"1facddfb","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 11:25:12"},"setor":{"id":596,"nome":"ARQUIVO","endereco":"RUA IN\u00c1CIO LUIS PINTO N\u00ba 313, ALTO DA BOA VISTA, RIBEIR\u00c3O PRETO\/SP, CEP 14025-680\nTEL\/FAX: (16) 3602-7300 - E-MAIL:PSU.RAO@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00569","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":162,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2014-10-17 14:05:46"},"unidade":{"id":162,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM RIBEIR\u00c3O PRETO\/SP","sigla":"PSURAO","prefixoNUP":"00569","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":162,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:45:55"}},"unidade_id":162},"processoJudicial":{"id":12837405,"numero":"50003068520204036102","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-23 15:03:59"},"competencia":8,"codigoLocalidade":"6102","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2224754,"valorCausa":59124928,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 03:19:50"}},"setor_id":596,"processoJudicial_id":12837405},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115817150,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"documentoVinculado":{"id":649044154,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"componentesDigitais":[{"id":376247498,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"17244a32813e6adc7c57146b9150a0ce38575b577ddb2f6574f7933d71759b27","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12031,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":649044154},{"id":115817151,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"documentoVinculado":{"id":649044153,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"componentesDigitais":[{"id":376247497,"fileName":"SEI_00742.000052_2020_54 (1).pdf","hash":"79e48bc25f12d8d0e3befcf853ceeb1ea87cc120310c2b6d13a9674417c5d11b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":588734,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":649044153}],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17136022,"tipoDocumento_id":15},{"id":649050033,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200206144931","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:49:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:49:40"},"componentesDigitais":[{"id":376254767,"fileName":"SEI_00742.000052_2020_54 (1).pdf","hash":"79e48bc25f12d8d0e3befcf853ceeb1ea87cc120310c2b6d13a9674417c5d11b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":588734,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:49:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:49:40"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS  \n\nDespacho n&ordm; 132 \/2020\/SE\/SGFT\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000052\/2020-54\nInteressado: CONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nEm, 29 de janeiro de 2020.\n \n\n&Agrave; Diretoria Execut iva do Fundo Nacional de Assist&ecirc;ncia Social,\n \n\n \n1. Tramito, para conhecimento e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, o OF&Iacute;CIO n.\n00059\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI 6742239), de 28\/01\/2020, que encaminha o o\nOF&Iacute;CIO n. 00162\/2020\/APOIO-JUR\/PS URAO\/PGU\/AGU\/ibfs e anexos, da PROCURADORIA-\nS ECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM RIBEIR&Atilde;O PRETO\/S P, o qual solicita subs&iacute;dios para defesa da\nUni&atilde;o no &acirc;mbito da a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica proposta pelo munic&iacute;pio de Jabot icabal.\n2. Proponho que a resposta seja encaminhada diretamente ao interessado,\ncaso haja necessidade.\n\n \nAtenciosamente,\n\n \n(assinatura eletr&ocirc;nica)\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Luiz Ricardo Sanchez , Assessor(a),\nem 29\/01\/2020, &agrave;s 09:47, conforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento\nno art"}],"juntadas":[{"id":645236536,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 648041327 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:49:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:50:35"},"volume":{"id":16761202,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"pasta":{"id":17172232,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000052202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00569.000099\/2020-76","chaveAcesso":"5a1c7bb0","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17172232},"volume_id":16761202}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17172232,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000052202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00569.000099\/2020-76","chaveAcesso":"5a1c7bb0","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17172232,"tipoDocumento_id":186},{"id":649116536,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"componentesDigitais":[{"id":376293311,"fileName":"NOTA.html","hash":"ef09ab9b3649444677a3bd49dc9886d82618467882943596c83589b6eaaf6649","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19045,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00112\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000030\/2018-70 (REF. 00490.000063\/2018-29)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00071\/2020\/SGJ\/PUPB\/PGU\/AGU (SEI 6781301), por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba&nbsp;(PU\/PB) solicita o cumprimento da obriga&ccedil;&atilde;o de fazer e o encaminhamento de planilha de c&aacute;lculos&nbsp;atualizada, em que conste as parcelas vencidas do benef&iacute;cio autoral.\n\n2. Trata-se de&nbsp;processo judicial n&ordm; 0518066-37.2017.4.05.8200, movido por VANUZA DA SILVA FERREIRA, em face da Uni&atilde;o Federal e outro, em que objetiva reativa&ccedil;&atilde;o de benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia, bem como o pagamento valores retroativos desde a data do seu cancelamento.\n"}],"juntadas":[{"id":645322952,"numeracaoSequencial":26,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"REITERA\u00c7\u00c3O DE CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5554125)","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"volume":{"id":7627178,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"pasta":{"id":8040809,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00490000063201829","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-11 09:21:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-01-11 09:21:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05180663720174058200","chaveAcesso":"b3f30c04","criadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:14"},"setor":{"id":378,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470\n","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:37:45"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"processoJudicial":{"id":5463362,"numero":"05180663720174058200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-12 09:59:50"}},"setor_id":378,"processoJudicial_id":5463362},"pasta_id":8040809},"volume_id":7627178}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":8040809,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00490000063201829","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-11 09:21:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-01-11 09:21:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05180663720174058200","chaveAcesso":"b3f30c04","criadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:14"},"setor":{"id":378,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470\n","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:37:45"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"processoJudicial":{"id":5463362,"numero":"05180663720174058200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-12 09:59:50"}},"setor_id":378,"processoJudicial_id":5463362},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115834284,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"documentoVinculado":{"id":649116535,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"componentesDigitais":[{"id":376293310,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"4bb89d56751c712389c04cfee27a03eb18ed4fc0569aa20dc6e635297edd40cd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12055,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":649116535}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":8040809,"tipoDocumento_id":30},{"id":649229478,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200206173505","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:35:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:35:16"},"componentesDigitais":[{"id":376358602,"fileName":"SEI_MC - 6753310 - Of\u00edcio..pdf","hash":"de9dee49e1c490d3ff0e1ffc748a79f2d1ddb6245d1f3b0ab54c7ebfd811a4ef","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":184731,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:35:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:35:16"},"highlights":"OF&Iacute;CIO N&ordm; 32\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&Agrave; Senhora \n\nNOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\n\nCoordenadora de Apoio Administra\ufffdvo - CONJUR-MC \n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco &quot;A&quot; - sala 146 -1&ordm; Andar\n\n70.054-906 - Bras&iacute;lia - DF\n\n \n\nAssunto:        Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o.\n\nRefer&ecirc;ncia:   Caso responda este O\ufffdcio, indicar expressamente o Processo n&ordm; 00742.000039\/2020-03.\n\n \n\nSenhora Coordenadora,\n\n \n\n1. Com os meus cumprimentos, em aten&ccedil;&atilde;o ao O\ufffdcio n&deg; 00047\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, que encaminhou O\ufffdcio n&ordm; 0043\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU, da Procuradoria da Uni&atilde;o\nno Estado do Cear&aacute;, que solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0500139-\n44.2020.4.05.8106, proposta pela Senhora Rita Gomes de Morais, CPF 366.647.288-50,\nNIS 16593545733, informo que o Cadastro &Uacute;nico &eacute; um instrumento de iden\ufffd\ufb01ca&ccedil;&atilde;o e caracteriza&ccedil;&atilde;o\nsocioecon&ocirc;mica das fam&iacute;lias brasileiras de baixa renda, ou seja, aquelas fam&iacute;lias com renda per capita\nmensal de at&eacute; meio sal&aacute;rio m&iacute;nimo"}],"juntadas":[{"id":645431653,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649260032 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:35:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:10:51"},"volume":{"id":16732602,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"pasta":{"id":17143632,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000039202003","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 09:20:37"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000455\/2020-06","chaveAcesso":"93723093","criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17143632},"volume_id":16732602}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17143632,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000039202003","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 09:20:37"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000455\/2020-06","chaveAcesso":"93723093","criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17143632,"tipoDocumento_id":2285},{"id":650176867,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 14:55:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GABRIEL CARNEIRO DE LIMA","redator":"GABRIEL CARNEIRO DE LIMA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:55:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:19:26"},"componentesDigitais":[{"id":376939062,"fileName":"PARECER.html","hash":"fadd8df8936a7c481ebd9644df0be7f21549c55cf145843a9557796271833e78","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22673,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 15:07:07"},"usernameLockEdicao":"04727064464","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:55:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:07:07"},"highlights":"novembro de 2019 seria do Ministro de Estado da Cidadania por ser em data pret&eacute;rita &agrave; publica&ccedil;&atilde;o da referida norma.\n\n&nbsp;\n\nPor sua vez, o Minist&eacute;rio da Cidadania entende que a atribui&ccedil;&atilde;o para a pr&aacute;tica de tal ato pertence ao Ministro de Estado de Turismo, uma vez que, no entendimento daquela Pasta, a compet&ecirc;ncia para a pr&aacute;tica do ato &eacute; determinada pela estrutura vigente na data da edi&ccedil;&atilde;o do referido ato, e n&atilde;o na data do in&iacute;cio de seus efeitos. Este entendimento foi exposto no PARECER N&ordm; 00095\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI 0489954, fls. 16). Diante da diverg&ecirc;ncia de entendimentos entre os dois Minist&eacute;rios, o presente processo foi encaminhado para pronunciamento por parte desta Consultoria Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nO presente processo &eacute; composto dos seguintes documentos juntados no Sistema Eletr&ocirc;nico de Informa&ccedil;&otilde;es (SEI):\n\n&nbsp;\n\na) 0489954, Of&iacute;cio n&ordm; 662\/2020\/GM\/MC, atrav&eacute;s do qual o Chefe de Gabinete do Ministro de Estado da Cidadania, atrav&eacute;s do qual o presente processo &eacute; encaminhado ao Chefe de Gabinete do Ministro"}],"juntadas":[{"id":646524229,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:19:26"},"volume":{"id":16832578,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:00:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:00:16"},"pasta":{"id":17243604,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"72031000753202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 00:00:00"},"titulo":"CONSULTA COMPET\u00caNCIA - EXONERA\u00c7\u00c3O DE SERVIDOR FUNARTE","chaveAcesso":"3f9d7f80","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:00:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:24:47"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"pasta_id":17243604},"volume_id":16832578}],"criadoPor":{"username":"04727******","usernameCanonical":"","email":"gabriel.lima@agu.gov.br","emailCanonical":"gabriel.lima@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-26 20:16:30"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":41007,"nome":"GABRIEL CARNEIRO DE LIMA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinado Eletronicamente)\nGABRIEL CARNEIRO DE LIMA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17243604,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"72031000753202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 00:00:00"},"titulo":"CONSULTA COMPET\u00caNCIA - EXONERA\u00c7\u00c3O DE SERVIDOR FUNARTE","chaveAcesso":"3f9d7f80","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:00:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:24:47"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116073521,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:41:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:41:52"},"documentoVinculado":{"id":650252792,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:41:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:19:26"},"componentesDigitais":[{"id":376977367,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"badfcfd3e954076666cba901fad855c9f1b8e09b7e6dfc7e9972712d0f4c4375","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12539,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 15:43:59"},"usernameLockEdicao":"41170890300","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:41:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:43:59"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":650252792},{"id":116087944,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:13:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:13:22"},"documentoVinculado":{"id":650314671,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:13:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:19:26"},"componentesDigitais":[{"id":377011247,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"028a3896148f064d124e5fcd306d256024491dc801681d3d75493766c55865fe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12503,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 16:17:11"},"usernameLockEdicao":"65982835900","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:17:11"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":650314671}],"criadoPor_id":41007,"pasta_id":17243604,"tipoDocumento_id":33},{"id":650276088,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200207160004","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:00:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:00:13"},"componentesDigitais":[{"id":376991460,"fileName":"SEI_MC - 6811937 - GM_ Despacho.pdf","hash":"4f314db951f5765c9ed7873558930c6dfa84e3864dbf37e36e6e06d7524946d1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":107825,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:00:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:00:13"},"highlights":"Jur&iacute;dica na minuta de portaria abaixo descrita. Ap&oacute;s,\nsolicito a gen\ufffdleza, de devolu&ccedil;&atilde;o dos autos a este Gabinete, para os procedimentos subsequentes.\n\n \n\nAtenciosamente,  \n\n \nCL&Aacute;UDIO FRANKE\n\nChefe de Gabinete do Ministro\n\n \n\nMINUTA\n \n\nPORTARIA N&ordm;        \/GM\/MC\n \nO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, com base no &sect; 1&ordm; do art. 14 do Decreto n&ordm; 8.242,\n\nde 23 de maio de 2014, c\/c art. 57, II, da Lei n&ordm; 13.844, de 18 de junho de 2019, e considerando\nos fundamentos constantes do PARECER n. 00098\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, exarado nos autos do\nProcesso n&ordm; 71000.016662\/2017-04,\n\n \nRESOLVE:\n \nArt. 1&ordm; Indeferir o recurso interposto pela en\ufffddade BANCO DE ALIMENTOS - ASSOCIA&Ccedil;&Atilde;O\n\nCIVIL, de S&atilde;o Paulo\/SP, para manter a decis&atilde;o da Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social, consubstanciada\nna Portaria n&ordm; 204, de 28 de dezembro de 2017, publicada no Di&aacute;rio O\ufb01cial da Uni&atilde;o, de 29 de dezembro de\n\n\n\n07\/02\/2020 SEI\/MC - 6811937 - GM: Despacho\n\nhttps:\/\/sei.cidadania.gov.br\/sei\/controlador.php?acao=documento_imprimir_"}],"juntadas":[{"id":646474821,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:00:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:00:13"},"volume":{"id":16539925,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:45:19"},"pasta":{"id":16951698,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000016662201704","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"5ed604b9","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:13:21"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951698},"volume_id":16539925}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16951698,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000016662201704","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"5ed604b9","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:13:21"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16951698,"tipoDocumento_id":2285},{"id":650363589,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 16:48:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"BRUNO DA ROCHA CARVALHO","redator":"BRUNO DA ROCHA CARVALHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:48:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:32:36"},"componentesDigitais":[{"id":377059226,"fileName":"COTA.html","hash":"a39e5a2fb419cc2ae5825832e4ce4a6d40c87932cf73892170ba2f941315a979","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16222,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":13,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 17:32:01"},"usernameLockEdicao":"07937233702","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:48:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:32:01"},"highlights":"COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS JUDICIAIS\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS, BLOCO R, 5&ordm; ANDAR - CEP 70.044-902 - BRAS&Iacute;LIA (DF) TEL.: (61) 2029-7155 \/ 7137 - CGAJ.CONJUR@INFRAESTRUTURA.GOV.BR \n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00360\/2020\/CONJUR-MINFRA\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000061\/2020-45 (REF. 00433.000052\/2020-48)\n\nINTERESSADOS: CARLOS OTAVIO BORGES NASCIMENTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: AQUAVI&Aacute;RIO. ADICIONAL DE INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O DO TRABALHADOR PORTU&Aacute;RIO AVULSO -&nbsp;AITP.&nbsp;OGMO. ENCAMINHA SUBS&Iacute;DIOS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Oficio&nbsp;n. 00065\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 30 de janeiro de 2020 (NUP atual, Seq. 2), a Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania redireciona os autos a esta&nbsp;CONJUR\/MINFRA,&nbsp;para atendimento ao Memorando&nbsp;&nbsp;n. 00064\/2020\/AGU\/PSUILH\/PGU (NUP atual, seq. 1), da Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Ilh&eacute;us\/BA, mediante&nbsp;o qual solicita subs&iacute;dios &quot;de fato e de direito&quot;&nbsp;para a defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o em refer&ecirc;ncia.\n\nTrata-se de a&ccedil;&atilde;o ajuizada por Carlos Ot&aacute;vio Borges do Nascimento em face da Uni&atilde;o e do Banco do Brasil"}],"juntadas":[{"id":646602075,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:32:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:32:36"},"volume":{"id":16784548,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"pasta":{"id":17195579,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000061202045","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 09:13:02"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000052\/2020-48","outroNumero":"A\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000038-54.2019.4.01.3301 (TRF1_1)","outroNumeroAscii":"AON10000385420194013301TRF11","chaveAcesso":"61a51598","descricao":"AQUAVI\u00c1RIO. ADICIONAL DE INDENIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHADOR PORTU\u00c1RIO AVULSO - AITP. OGMO. ENCAMINHA SUBS\u00cdDIOS.\n\n ","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:36:46"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"pasta_id":17195579},"volume_id":16784548}],"criadoPor":{"username":"07937******","usernameCanonical":"","email":"bruno.carvalho@mme.gov.br","emailCanonical":"bruno.carvalho@mme.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 20:17:48"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":8484,"nome":"BRUNO DA ROCHA CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"BRUNO DA ROCHA CARVALHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nMAT SIAPE 1507743","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17195579,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000061202045","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 09:13:02"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000052\/2020-48","outroNumero":"A\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000038-54.2019.4.01.3301 (TRF1_1)","outroNumeroAscii":"AON10000385420194013301TRF11","chaveAcesso":"61a51598","descricao":"AQUAVI\u00c1RIO. ADICIONAL DE INDENIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHADOR PORTU\u00c1RIO AVULSO - AITP. OGMO. ENCAMINHA SUBS\u00cdDIOS.\n\n ","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:36:46"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116118118,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:30:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:30:33"},"documentoVinculado":{"id":650257634,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 15:46:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:47:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:50:02"},"componentesDigitais":[{"id":376998197,"fileName":"SEI_00433.000052_2020_48.pdf","hash":"609b0076f0272fa93484817e3b90c0668a11053fc68f2c517ad82b118e4234f6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":3238653,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:47:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:47:23"}}],"tipoDocumento":{"id":230,"sigla":"PROCADM","nome":"PROCESSO ADMINISTRATIVO","descricao":"PROCESSO ADMINISTRATIVO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:43:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-25 15:42:35"}},"tipoDocumento_id":230},"documentoVinculado_id":650257634}],"criadoPor_id":8484,"pasta_id":17195579,"tipoDocumento_id":15},{"id":651679769,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 15:15:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:15:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:56:08"},"componentesDigitais":[{"id":377837621,"fileName":"COTA.html","hash":"5534f92f7745ddb7b75f3723d5932b01f501a8292f90aaac8e778e296280c5bf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":24384,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 15:54:17"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:15:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:54:17"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00091\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.016842\/2018-09\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO. MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7)\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tratam os autos do Conv&ecirc;nio n. 882383\/201 celebrado entre a Uni&atilde;o, por interm&eacute;dio do extinto Minist&eacute;rio do Esporte, e a Secretaria de Estado de Esporte, Turismo e Lazer do Distrito Federal\/DF em 31\/12\/218.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Em 20\/12\/2019 o referido Conv&ecirc;nio foi rescindido unilateralmente pelo Minist&eacute;rio da Cidadania (6425277) ap&oacute;s evid&ecirc;ncias de que o ajuste se deu em desobedi&ecirc;ncia &agrave;s normas que regulamentam a mat&eacute;ria, bem como em aparente afronta aos princ&iacute;pios norteadores da Administra&ccedil;&atilde;o P&uacute;blica, como a Moralidade e Impessoalidade"}],"juntadas":[{"id":647893182,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:56:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:56:08"},"volume":{"id":16924619,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 12:19:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 12:19:18"},"pasta":{"id":17335627,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000016842201809","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-28 00:00:00"},"titulo":"SECRETARIA DE ESTADO DE ESPORTE TURISMO E LAZER-SETUL\/DF, GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL  882383\/2018","chaveAcesso":"5be775eb","criadoEm":{"date":"2020-02-10 12:19:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:11:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17335627},"volume_id":16924619}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17335627,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000016842201809","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-28 00:00:00"},"titulo":"SECRETARIA DE ESTADO DE ESPORTE TURISMO E LAZER-SETUL\/DF, GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL  882383\/2018","chaveAcesso":"5be775eb","criadoEm":{"date":"2020-02-10 12:19:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:11:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17335627,"tipoDocumento_id":15},{"id":651762610,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 16:34:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:34:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:35:05"},"componentesDigitais":[{"id":377893083,"fileName":"SEI_00742.000071_2020_81 (1).pdf","hash":"7548fcd07927345bab37fa820deebd9414ee040869e7c52241425a4c487de53c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":340947,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:34:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:34:56"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 108 \/2020\/SAGI\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000071\/2020-81\nInteressado: Departamento do Cadastro &Uacute;nico\n\nEm 07 de fevereiro de 2020.\n \nAssunto: Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o.\n \n\n \n1. Encaminho, para an&aacute;lise e provid&ecirc;ncias necess&aacute;rias, Of&iacute;cio\nn&ordm; 00088\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6840509) que remete ao Of&iacute;cio\nn&ordm; 01147\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o,\no qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es no &acirc;mbito de a&ccedil;&atilde;o que visa o\nrestabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia.\n2. Informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve ocorrer at&eacute; o dia\n13\/02\/2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n\n \nAtenciosamente,\n\nMarcelo Silva Oliveira Gon&ccedil;alves\nChefe de Gabinete Subst ituto\n\nDocumento assinado eletronicamente por Marcelo Silva Oliveira Gon&ccedil;alves,\nChefe de Gabinet e da Secret aria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest &atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o,\nSubst it ut o(a),"}],"juntadas":[{"id":647953604,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 652760776 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 15:23:44"},"volume":{"id":16881150,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 09:53:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 09:53:22"},"pasta":{"id":17292190,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000071202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-06 09:53:21"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000286\/2020-28","chaveAcesso":"20b1665a","criadoEm":{"date":"2020-02-06 09:53:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 15:24:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17292190},"volume_id":16881150}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17292190,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000071202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-06 09:53:21"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000286\/2020-28","chaveAcesso":"20b1665a","criadoEm":{"date":"2020-02-06 09:53:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 15:24:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17292190,"tipoDocumento_id":186},{"id":651771006,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 16:31:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:31:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:59:44"},"componentesDigitais":[{"id":377891545,"fileName":"NOTA.html","hash":"9c25ad5744841fe7b0774d0699419f7096bae822333c89964395961d2ff5f31b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17734,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 16:36:31"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:31:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:36:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00123\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002337\/2020-51\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE DOCUMENTA&Ccedil;&Atilde;O E ARQUIVO - SE\/SAA\/CGLA\/CDA\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A\n\n&nbsp;\n\nTratam os autos de MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7) em que figuram como impetrante o Distrito Federal, impetrado o Ministro da Cidadania e, como interessada, a Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\nO PARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00022\/2020\/PGU\/AGU (seq. 23), recebido nesta Consultoria em 06\/02\/2020, informa a intima&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o, em 05\/02\/2020, e a exequibilidade da Decis&atilde;o nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nEm respeito ao art. 6&ordm; da Portaria AGU n.&ordm; 1.547\/2008, destaca-se que a decis&atilde;o possui exequibilidade imediata, devendo a Administra&ccedil;&atilde;o adotar as medidas necess&aacute;rias ao cumprimento da decis&atilde;o judicial imediatamente"}],"juntadas":[{"id":649013364,"numeracaoSequencial":32,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-11 15:59:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:59:44"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116545521,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 11:06:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 11:06:07"},"documentoVinculado":{"id":651775442,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 16:44:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:44:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:59:44"},"componentesDigitais":[{"id":377905472,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"76512e60dc2912b533e42b38f1a870ae56d99e48e98d737bc93b64a9202994a3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12570,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 15:55:42"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:44:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:55:42"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":651775442}],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":30},{"id":651916049,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"componentesDigitais":[{"id":378025906,"fileName":"SEI_00742.000067_2020_12.pdf","hash":"ba5a3c9f849ecc1609f1f072515d9c41a100404f21011a86051f3c49751fec49","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":283727,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOf&iacute;cio n&ordm; 69\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \n \nAssunto:          Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 04 de fevereiro de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 02147\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, da Procuradoria-\nRegional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos\nda a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5002651-75.2019.4.02.5006, proposta pela S enhora Maria do Carmo da S ilva\nCoutinho, CPF 005.119.337-03, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo que o governo conhe&ccedil;a melhor a realidade"}],"juntadas":[{"id":648088741,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5561866)","criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"volume":{"id":16814479,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"pasta":{"id":17225506,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1500000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448000384202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:09:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50026517520194025006","chaveAcesso":"a1e43124","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:00:14"},"setor":{"id":46653,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-01 17:08:12"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":12906731,"numero":"50026517520194025006","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-18 00:38:10"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"06","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":10255655,"valorCausa":1500000,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 00:22:06"}},"setor_id":46653,"processoJudicial_id":12906731},"pasta_id":17225506},"volume_id":16814479}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17225506,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1500000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448000384202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:09:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50026517520194025006","chaveAcesso":"a1e43124","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:00:14"},"setor":{"id":46653,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-01 17:08:12"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":12906731,"numero":"50026517520194025006","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-18 00:38:10"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"06","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":10255655,"valorCausa":1500000,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 00:22:06"}},"setor_id":46653,"processoJudicial_id":12906731},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116430959,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"documentoVinculado":{"id":651916050,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"componentesDigitais":[{"id":378025905,"fileName":"SEI_00742.000067_2020_12.pdf","hash":"af0976d3e2ac80fc2ef0ba20e7d058e588b8ffe6f842adb3ab77b4ac29f50d9b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":320769,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":651916050}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17225506,"tipoDocumento_id":186},{"id":652610060,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200211122123","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 12:21:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 12:21:36"},"componentesDigitais":[{"id":378428892,"fileName":"SEI_00742.000522_2018_65.pdf","hash":"6ce91c5461ef89fd221af930aa1a0c6e5cf96017cde65b231544b27f449cce0b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":180749,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 12:21:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 12:21:36"},"highlights":"158\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n \nAo Departamento de Benef&iacute;cios Assistenciais - DBA\n \n\nBras&iacute;lia, 31 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00154\/2020\/CORESP APO\/PRU4R\/PGU\/AGU, de 28.01.2020.\n                NUP: 00734.003141\/2018-37 (REF. 00536.001438\/2018-02)\n                INTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n                ASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL E OUTROS\n               \n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos o OF&Iacute;CIO n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da Consultoria\nJur&iacute;dica\/MC, que encaminha o expediente em ep&iacute;grafe, e anexos, da Procuradoria\nRegional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita providencias para que sejam\nimediatamente suspensos os efeitos do art igo 7&ordm;, do Decreto n&ordm; 6.214\/07, e do art . 7&ordm;, I,\nda Portaria Conjunta n&ordm; 3, de 21\/09\/2018, do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento S ocial\n(MDS ), no que se refere &agrave; exclus&atilde;o do residente estrangeiro no Brasil, em situa&ccedil;&atilde;o\nregular, idosos ou com de\ufb01ci&ecirc;ncia, da lista de legit imados"}],"juntadas":[{"id":648781334,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 12:21:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 12:21:36"},"volume":{"id":11503980,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-11-05 18:02:58"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-05 18:02:58"},"pasta":{"id":11916914,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"00742000522201865","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-05 18:02:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00536.001438\/2018-02","chaveAcesso":"269bede0","criadoEm":{"date":"2018-11-05 18:02:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 12:23:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11916914},"volume_id":11503980}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":11916914,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"00742000522201865","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-05 18:02:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00536.001438\/2018-02","chaveAcesso":"269bede0","criadoEm":{"date":"2018-11-05 18:02:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 12:23:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":11916914,"tipoDocumento_id":2285},{"id":652815159,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200211152552","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 15:26:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:26:03"},"componentesDigitais":[{"id":378572520,"fileName":"SEI_00742.000522_2018_65.pdf","hash":"afa705202b4e93813b5b5628e02e2aebd8eaa3d1185103e65c0aa89f62724084","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":180749,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 15:26:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:26:03"},"highlights":"158\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n \nAo Departamento de Benef&iacute;cios Assistenciais - DBA\n \n\nBras&iacute;lia, 31 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00154\/2020\/CORESP APO\/PRU4R\/PGU\/AGU, de 28.01.2020.\n                NUP: 00734.003141\/2018-37 (REF. 00536.001438\/2018-02)\n                INTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n                ASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL E OUTROS\n               \n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos o OF&Iacute;CIO n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da Consultoria\nJur&iacute;dica\/MC, que encaminha o expediente em ep&iacute;grafe, e anexos, da Procuradoria\nRegional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita providencias para que sejam\nimediatamente suspensos os efeitos do art igo 7&ordm;, do Decreto n&ordm; 6.214\/07, e do art . 7&ordm;, I,\nda Portaria Conjunta n&ordm; 3, de 21\/09\/2018, do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento S ocial\n(MDS ), no que se refere &agrave; exclus&atilde;o do residente estrangeiro no Brasil, em situa&ccedil;&atilde;o\nregular, idosos ou com de\ufb01ci&ecirc;ncia, da lista de legit imados"}],"juntadas":[{"id":648977442,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 653990965 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 15:26:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 18:08:45"},"volume":{"id":11503979,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-11-05 18:02:58"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-05 18:02:58"},"pasta":{"id":11916913,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734003141201837","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-05 18:02:56"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00536.001438\/2018-02","chaveAcesso":"d9faaff8","criadoEm":{"date":"2018-11-05 18:02:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 18:16:00"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11916913},"volume_id":11503979}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":11916913,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734003141201837","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-05 18:02:56"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00536.001438\/2018-02","chaveAcesso":"d9faaff8","criadoEm":{"date":"2018-11-05 18:02:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 18:16:00"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":11916913,"tipoDocumento_id":2285},{"id":653443771,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-12 09:25:49"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-12 09:25:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 09:25:49"},"componentesDigitais":[{"id":378949839,"fileName":"NOTA.html","hash":"b7704fd7c7af2dfd9cd1561eac9d6729ba05206a06ed93a14b1ec12abebf8894","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21314,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-12 09:25:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 09:25:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00127\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000018\/2020-80 (REF. 00536.000015\/2020-81)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00003\/2020\/COREPAM-SU\/PRU4R\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&nbsp; REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica n&ordm; 50183648220124047107, r proposta por MARIA DA CONCEICAO BOCCHESE PAIVA em que Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal busca tutela jurisdicional para que seja determinada ao IPHAN a execu&ccedil;&atilde;o de projeto de restaura&ccedil;&atilde;o de im&oacute;vel, que faz parte de conjunto arquitet&ocirc;nico e urban&iacute;stico tombado, bem como para condenar a Uni&atilde;o Federal ao custeio da referida obra.\n\n&nbsp;\n\nO Ju&iacute;zo da 3&ordf; VF de Caxias do Sul entendeu por bem julgar parcialmente"}],"juntadas":[{"id":649605580,"numeracaoSequencial":136,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5457010)","criadoEm":{"date":"2020-02-12 09:25:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 09:25:49"},"volume":{"id":16595688,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 01:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 01:12:20"},"pasta":{"id":17006377,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00536000015202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 01:12:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 01:12:18"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50183648220124047107","chaveAcesso":"4e346490","criadoEm":{"date":"2020-01-14 01:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 10:51:59"},"setor":{"id":5085,"nome":"COREPAM - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE PATRIM\u00d4NIO E MEIO AMBIENTE - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"COREPAM-SI","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":46,"lvl":1,"rgt":47,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:43:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-14 08:27:21"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12676875,"numero":"50183648220124047107","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2012-12-18 17:38:17"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"07","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":69681453,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 01:12:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:27:29"}},"setor_id":5085,"processoJudicial_id":12676875},"pasta_id":17006377},"volume_id":16595688}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17006377,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00536000015202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 01:12:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 01:12:18"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50183648220124047107","chaveAcesso":"4e346490","criadoEm":{"date":"2020-01-14 01:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 10:51:59"},"setor":{"id":5085,"nome":"COREPAM - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE PATRIM\u00d4NIO E MEIO AMBIENTE - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"COREPAM-SI","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":46,"lvl":1,"rgt":47,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:43:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-14 08:27:21"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12676875,"numero":"50183648220124047107","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2012-12-18 17:38:17"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"07","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":69681453,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 01:12:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:27:29"}},"setor_id":5085,"processoJudicial_id":12676875},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":17006377,"tipoDocumento_id":30},{"id":681811919,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-20 10:08:55"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","redator":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 10:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:12:07"},"componentesDigitais":[{"id":397039598,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"77bf37992ff733d9cc8a5a53d7334d0db90207a90dce027208030f1d4af8870c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":35647,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":58,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-25 16:45:07"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-20 10:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 16:45:07"},"highlights":"&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00161\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000243\/2020-16 (REF. 00477.000257\/2020-17)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE PASSOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO\n\n&nbsp;\n\nSra. Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios,\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nA Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Uberaba\/MG, por meio do&nbsp;Of&iacute;cio OF&Iacute;CIO n. 00322\/2020\/JURI\/PSUUBA\/PGU\/AGU (seq. 1), solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm;&nbsp;1000793-87.2020.4.01.3804, movido&nbsp;por MUNIC&Iacute;PIO DE PASSOS contra a UNI&Atilde;O e a CAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL, objetivando a declara&ccedil;&atilde;o de n&atilde;o incid&ecirc;ncia&nbsp;dos&nbsp;dispositivos&nbsp;da Lei n&ordm; 6.454\/77 em&nbsp;face&nbsp;dos&nbsp;Munic&iacute;pios, bem como da ilegalidade do disposto nos arts. 9, IX e 22, XIII, da Portaria Interministerial&nbsp;n&ordm; 424\/2016, em&nbsp;face do requerente, afastando-se"}],"juntadas":[{"id":681930411,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:12:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:12:07"},"volume":{"id":17416232,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"pasta":{"id":17827242,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000243202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 16:21:36"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00477.000257\/2020-17","chaveAcesso":"46e088da","criadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:01:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17827242},"volume_id":17416232}],"criadoPor":{"username":"09910******","usernameCanonical":"","email":"joao.filho@mds.gov.br","emailCanonical":"joao.filho@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 14:43:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2969,"nome":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17827242,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000243202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 16:21:36"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00477.000257\/2020-17","chaveAcesso":"46e088da","criadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:01:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123725612,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:45:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 16:45:21"},"documentoVinculado":{"id":685088134,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:45:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:12:07"},"componentesDigitais":[{"id":399215194,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"650e612d46fbb278d8d9818658d783d268980a143564377de2a69739f710322e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13970,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-25 18:44:44"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:45:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 18:44:44"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":685088134},{"id":123947395,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:43:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:43:25"},"documentoVinculado":{"id":685967023,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:06:46"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:06:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:43:25"},"componentesDigitais":[{"id":399784709,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"ad7b5eaf927ba4ee00501bc836a58bbc755bf123da6808ad644e22d6feb168ec","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13476,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 18:09:55"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:06:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:09:55"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":685967023}],"criadoPor_id":2969,"pasta_id":17827242,"tipoDocumento_id":26},{"id":684228520,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-24 16:03:58"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 16:03:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:20"},"componentesDigitais":[{"id":398633508,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"81ac22494b330bfe5179f40c0bd9c5157cbe71c7bfd20517aa6f753ae64ba4a3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":47888,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":33,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 14:13:39"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-03-24 16:03:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:13:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00169\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000257\/2020-30 (REF. 00414.007815\/2020-18)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: DEFENSORIA P&Uacute;BLICA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OFICIO&nbsp;N&ordm; 1848\/2020\/AGU\/PRU3\/DAE\/mfh, a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o na 3&ordf; Regi&atilde;o solicita dessa Pasta o envio de informa&ccedil;&otilde;es quanto aos elementos de fato e de direito, al&eacute;m de outros necess&aacute;rios, que possibilitem elaborar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da ACP n&ordm;&nbsp;5004575-76.2020.4.03.6100, promovida pela Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o em face do ente federal, na qual requer, liminarmente, \n\n\n\tque sejam concedidos, de maneira provis&oacute;ria, TODOS os pedidos de benef&iacute;cios do Bolsa Fam&iacute;lia atualmente pendentes"}],"juntadas":[{"id":682872111,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:20"},"volume":{"id":17455378,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"pasta":{"id":17866370,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000257202030","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 14:35:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"9d4afaf2","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:45:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17866370},"volume_id":17455378}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17866370,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000257202030","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 14:35:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"9d4afaf2","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:45:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124154860,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:38:50"},"documentoVinculado":{"id":685983536,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:23:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:23:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:38:50"},"componentesDigitais":[{"id":399771883,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4978c59e475cd4263de8db820a53e9577be911f1ab4c8ab196c9516ed33b6fd5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12269,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 14:17:28"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:23:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:17:28"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":685983536},{"id":124154861,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:38:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:38:56"},"documentoVinculado":{"id":686776441,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 14:17:25"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:17:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:38:56"},"componentesDigitais":[{"id":400251935,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"3febc87e09b4b520651738cf05b32dcdc62d33fffccfe2ff53b7c187cffc7bf2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12339,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 14:21:37"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:17:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:21:37"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686776441},{"id":124154864,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:39:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:39:01"},"documentoVinculado":{"id":686902856,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:07:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:08:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:39:01"},"componentesDigitais":[{"id":400328667,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4cc51cf5990a2f244e2650a762c41094b7da0b66858d74cbe2211d2f8e6f0b59","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13221,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 16:33:20"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:08:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:33:20"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686902856},{"id":124154948,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:33"},"documentoVinculado":{"id":686931877,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:41:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:41:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:26"},"componentesDigitais":[{"id":400354506,"fileName":"SEI_00742.000257_2020_30.pdf","hash":"5a4d089f009d580d31390fa7d6a2326ed4f18070a28de8361fdbf306dc0b21ba","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2332670,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:15"}},{"id":400354518,"fileName":"Saldo_de_familias_habilitadas_apos_concessao___abril20.pdf","hash":"254358e6bf4547a571b0ee6bd1c08783e3430ba9861abac13e8bcf2127b2f0cf","numeracaoSequencial":2,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":411161,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:20"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":686931877}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17866370,"tipoDocumento_id":26},{"id":685722210,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 12:33:05"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 12:33:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:27:22"},"componentesDigitais":[{"id":399635856,"fileName":"NOTA.html","hash":"bfa4edf51a02c4520497be8578bba5d6fc88e8a2fd002f980fd0000cc93bd1b8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18192,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 12:59:33"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-26 12:33:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 12:59:33"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00261\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00692.000541\/2020-49 (REF. 0088023-32.2020.1.00.0000)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DA BAHIA - BA GOV GABINETE DO GOVERNADOR E OUTROS\n\nASSUNTOS: \n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do&nbsp;PARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00046\/2020\/SGCT\/AGU, a&nbsp;SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos da ACO n&ordm; 3.359 (intima&ccedil;&atilde;o eletr&ocirc;nica disponibilizada em 25\/03\/2020), que deferiu a tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia requerida pelos Estados-autores da demanda.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de a&ccedil;&atilde;o c&iacute;vel origin&aacute;ria, com pedidos de tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia, movida em litiscons&oacute;rcio ativo, por&nbsp;Estado da Bahia, Estado do Cear&aacute;, Estado do Maranh&atilde;o, Estado da Para&iacute;ba, Estado de Pernambuco, Estado do Piau&iacute; e Estado do Rio Grande do Norte, objetivando a condena&ccedil;&atilde;o da"}],"juntadas":[{"id":681760928,"numeracaoSequencial":49,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:27:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:27:22"},"volume":{"id":17333464,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-13 09:07:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 09:07:32"},"pasta":{"id":17744455,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692000541202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-13 09:06:59"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-13 09:06:59"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00880233220201000000","outroNumero":"ACO 3359","outroNumeroAscii":"ACO3359","chaveAcesso":"bd918e16","criadoEm":{"date":"2020-03-13 09:07:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:16:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":13318340,"numero":"00880233220201000000","numeroAlternativo":"ACO 3359","numeroAlternativoAscii":"ACO3359","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-12 18:09:05"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":21200325,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2020-03-13 09:06:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 08:58:02"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":13318340},"pasta_id":17744455},"volume_id":17333464}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17744455,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692000541202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-13 09:06:59"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-13 09:06:59"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00880233220201000000","outroNumero":"ACO 3359","outroNumeroAscii":"ACO3359","chaveAcesso":"bd918e16","criadoEm":{"date":"2020-03-13 09:07:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:16:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":13318340,"numero":"00880233220201000000","numeroAlternativo":"ACO 3359","numeroAlternativoAscii":"ACO3359","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-12 18:09:05"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":21200325,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2020-03-13 09:06:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 08:58:02"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":13318340},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123896958,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:21:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:21:54"},"documentoVinculado":{"id":685759734,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 15:10:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:09:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:27:22"},"componentesDigitais":[{"id":399642165,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"e2ffd6eda42be000842d1720b932f43bd1f39752266744c8c95586ad78af447f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12297,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 15:26:11"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:09:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:26:11"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":685759734}],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17744455,"tipoDocumento_id":30},{"id":685744772,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"componentesDigitais":[{"id":399647308,"fileName":"NOTA.html","hash":"c12e254fb7993f76337f9671879bc33cc8cf46895760ad96b445b6a7b8f6f930","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16200,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"highlights":"AGRICULTURA PECU&Aacute;RIA E ABASTECIMENTO\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE MEIO AMBIENTE E ASSUNTOS INTERNACIONAIS\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO D - 6&ordm; ANDAR - CEP: 70.043-900 TELEFONE: (61) 3218-2591\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00462\/2020\/CONJUR-MAPA\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000202\/2020-20 (REF. 00418.022447\/2019-56)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AMBIENTAL - Aux&iacute;lio emergencial da MP n&ordm; 908\/2019\n\n&nbsp;\n\n(A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0825737-58.2019.4.05.8300)\n\n&nbsp;\n\nPor meio da NOTA n. 00249\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\u200b&nbsp;(Seq 28), a Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania direcionou demanda a esta CONJUR\/MAPA, especialmente em raz&atilde;o do ponto destacado&nbsp;no item 8 daquela manifesta&ccedil;&atilde;o:\n\n&nbsp;\n\n\n8. Quanto &agrave; indaga&ccedil;&atilde;o da PRU-5, relativa&nbsp;ao&nbsp;crit&eacute;rio utilizado para eleger os munic&iacute;pios cujos pescadores foram inclu&iacute;dos na reda&ccedil;&atilde;o original da MP n.&ordm; 908\/2019 e o porqu&ecirc; de alguns munic&iacute;pios litor&acirc;neos, com atividade pesqueira registrada, terem sido exclu&iacute;dos da listagem, especificamente no estado de"}],"juntadas":[{"id":681702469,"numeracaoSequencial":212,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5866986)","criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:18"},"volume":{"id":16494626,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 15:03:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 15:03:21"},"pasta":{"id":16907135,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":714368400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00418022447201956","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 15:03:20"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-20 15:03:20"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08257375820194058300","chaveAcesso":"1b358da6","criadoEm":{"date":"2019-12-20 15:03:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 13:09:29"},"setor":{"id":8347,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ATOS E CONTRATOS ADMINISTRATIVOS, PATRIM\u00d4NIO E RESIDUAL - 1","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"CRACPR-1","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":22,"lvl":3,"rgt":23,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-27 17:23:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 10:17:07"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12402036,"numero":"08257375820194058300","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-20 11:37:36"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":714368400,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 15:03:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 09:22:08"}},"setor_id":8347,"processoJudicial_id":12402036},"pasta_id":16907135},"volume_id":16494626}],"criadoPor":{"username":"56123******","usernameCanonical":"","email":"regina.bonfim@agricultura.gov.br","emailCanonical":"regina.bonfim@agricultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:36:52"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_ARQUIVISTA","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":1439,"nome":"REGINA PATRICIA DE CARVALHO DA SILVA BOMFIM","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"REGINA PATRICIA DE CARVALHO DA SILVA BOMFIM\nCoordenadora-Geral de Apoio Administrativo\nConsultoria Jur\u00eddica junto ao MAPA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16907135,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":714368400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00418022447201956","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 15:03:20"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-20 15:03:20"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08257375820194058300","chaveAcesso":"1b358da6","criadoEm":{"date":"2019-12-20 15:03:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 13:09:29"},"setor":{"id":8347,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ATOS E CONTRATOS ADMINISTRATIVOS, PATRIM\u00d4NIO E RESIDUAL - 1","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"CRACPR-1","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":22,"lvl":3,"rgt":23,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-27 17:23:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 10:17:07"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12402036,"numero":"08257375820194058300","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-20 11:37:36"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":714368400,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 15:03:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 09:22:08"}},"setor_id":8347,"processoJudicial_id":12402036},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123886234,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"documentoVinculado":{"id":685744773,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"componentesDigitais":[{"id":399647302,"fileName":"NT 151-2020.pdf","hash":"502865dbb0d9f6b8b62933fc3406ec6550f3131cc81ecb1ee9ce110bf6f4efd5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":86504,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"}}],"tipoDocumento":{"id":38,"sigla":"NOTAT","nome":"NOTA T\u00c9CNICA","descricao":"NOTA T\u00c9CNICA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-12-12 10:39:47"},"atualizadoEm":{"date":"2013-12-12 10:39:50"}},"tipoDocumento_id":38},"documentoVinculado_id":685744773},{"id":123886235,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"documentoVinculado":{"id":685744774,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"componentesDigitais":[{"id":399647303,"fileName":"NT 550-2019.pdf","hash":"cd2c51c9916159949120f4ca1b0372c13329c9216cb0cf2f786ddeebd78049a2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":112474,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"}}],"tipoDocumento":{"id":38,"sigla":"NOTAT","nome":"NOTA T\u00c9CNICA","descricao":"NOTA T\u00c9CNICA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-12-12 10:39:47"},"atualizadoEm":{"date":"2013-12-12 10:39:50"}},"tipoDocumento_id":38},"documentoVinculado_id":685744774},{"id":123886236,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"documentoVinculado":{"id":685744775,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"componentesDigitais":[{"id":399647304,"fileName":"[3]-10292125_Despacho_1528.pdf","hash":"857279e40bece7d31ffd812725518422f37a5056147790925300c104c5f938bf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":40562,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"}},{"id":399647305,"fileName":"[2]-10280335_Despacho_1037.pdf","hash":"b94dd3738387be60d0b3705cf5c501f2868b467fdbf4b1b84e36e156b3477764","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":48354,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"}},{"id":399647306,"fileName":"HIST\u00d3RICO.pdf","hash":"ed10a2483964bc9dc68b46374349ba026e54fed08723f6c29ac33e67aa219238","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":509600,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":685744775},{"id":123886237,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"documentoVinculado":{"id":685744776,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"componentesDigitais":[{"id":399647307,"fileName":"[1]-10280008_Nota_Tecnica_235.pdf","hash":"23f7aaf81b8a784698f901cbb7f0625ee6b2b3ae30948e94545ca9cb697ed46b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":59225,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:55:17"}}],"tipoDocumento":{"id":38,"sigla":"NOTAT","nome":"NOTA T\u00c9CNICA","descricao":"NOTA T\u00c9CNICA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-12-12 10:39:47"},"atualizadoEm":{"date":"2013-12-12 10:39:50"}},"tipoDocumento_id":38},"documentoVinculado_id":685744776}],"criadoPor_id":1439,"pasta_id":16907135,"tipoDocumento_id":30},{"id":685843767,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 16:15:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:46"},"componentesDigitais":[{"id":399701497,"fileName":"nota.pdf","hash":"9b2e69c3be30e0a1fa206997d2bd7afc00deebeed7aa93cf5a06c683ff260384","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":32383,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:16"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nNOTA n. 00261\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00692.000541\/2020-49 (REF. 0088023-32.2020.1.00.0000)\nINTERESSADOS: ESTADO DA BAHIA - BA GOV GABINETE DO GOVERNADOR E OUTROS\nASSUNTOS:\n\n \n1. Por interm&eacute;dio do PARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00046\/2020\/SGCT\/AGU,\na SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos da ACO n&ordm;\n3.359 (intima&ccedil;&atilde;o eletr&ocirc;nica disponibilizada em 25\/03\/2020), que deferiu a tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia\nrequerida pelos Estados-autores da demanda.\n\n \n \n\n2. Trata-se de a&ccedil;&atilde;o c&iacute;vel origin&aacute;ria, com pedidos de tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia, movida em\nlitiscons&oacute;rcio ativo, por Estado da Bahia, Estado do Cear&aacute;, Estado do Maranh&atilde;o, Estado da\nPara&iacute;ba, Estado de Pernambuco, Estado do Piau&iacute; e Estado do Rio Grande do Norte, objetivando\na condena&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":681804023,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 685843767","criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:46"},"volume":{"id":17388804,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"pasta":{"id":17799784,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000237202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-17 19:19:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.000541\/2020-49","chaveAcesso":"e9a1c0bd","criadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17799784},"volume_id":17388804}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17799784,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000237202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-17 19:19:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.000541\/2020-49","chaveAcesso":"e9a1c0bd","criadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123908557,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:55"},"documentoVinculado":{"id":685843920,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 16:15:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:48"},"componentesDigitais":[{"id":399692203,"fileName":"despacho de aprova\u00e7\u00e3o.pdf","hash":"83be3c2f2c2b27043b72b055fc98610c673e803ab695f0846c52b72eab48780f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20484,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:38"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":685843920}],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17799784,"tipoDocumento_id":30},{"id":686011375,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200326184514","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:31"},"componentesDigitais":[{"id":399782376,"fileName":"SEI_00742.000243_2020_16.pdf","hash":"15daa269a46b19e423b7eeabefbcc339874c4ea869ce0a8f7814b6e7a10a5de4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":780510,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:31"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE  \n\nDespacho n&ordm; 87 \/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000243\/2020-16\nInteressado: Caixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nEm, 20 de mar&ccedil;o de 2020.\n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento\n \n \nAssunto: NOTA n. 00248\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n \n                       \n\nConsiderando o exposto no Art . 8&ordm;, &sect; 2&ordm; da Portaria n&ordm; 831, de 9 de maio de\n2019 do Minist&eacute;rio da Cidadania, encaminho para provid&ecirc;ncias a NOTA n.\n00248\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI n&ordm; 7230605), que envia o OF&Iacute;CIO n.\n00322\/2020\/JURI\/PS UUBA\/PGU\/AGU (S EI n&ordm; 7230593), por meio do qual a Procuradoria-\nS eccional da Uni&atilde;o em Uberaba\/MG, solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos\nautos do processo judicial n&ordm; 1000793- 87.2020.4.01.3804, movido por Munic&iacute;pio de\nPassos contra a Uni&atilde;o e a Caixa Econ&ocirc;mica Federal, objet ivando a declara&ccedil;&atilde;o de n&atilde;o\nincid&ecirc;ncia dos disposit ivos da Lei n&ordm;6.454\/77 em face dos Munic&iacute;pios, bem como da\nilegalidade do"}],"juntadas":[{"id":681956648,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:31"},"volume":{"id":17416232,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"pasta":{"id":17827242,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000243202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 16:21:36"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00477.000257\/2020-17","chaveAcesso":"46e088da","criadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:01:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17827242},"volume_id":17416232}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17827242,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000243202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 16:21:36"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00477.000257\/2020-17","chaveAcesso":"46e088da","criadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:01:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17827242,"tipoDocumento_id":2285},{"id":686011382,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"componentesDigitais":[{"id":399782384,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"77bf37992ff733d9cc8a5a53d7334d0db90207a90dce027208030f1d4af8870c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":35647,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"highlights":"&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00161\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000243\/2020-16 (REF. 00477.000257\/2020-17)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE PASSOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO\n\n&nbsp;\n\nSra. Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios,\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nA Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Uberaba\/MG, por meio do&nbsp;Of&iacute;cio OF&Iacute;CIO n. 00322\/2020\/JURI\/PSUUBA\/PGU\/AGU (seq. 1), solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm;&nbsp;1000793-87.2020.4.01.3804, movido&nbsp;por MUNIC&Iacute;PIO DE PASSOS contra a UNI&Atilde;O e a CAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL, objetivando a declara&ccedil;&atilde;o de n&atilde;o incid&ecirc;ncia&nbsp;dos&nbsp;dispositivos&nbsp;da Lei n&ordm; 6.454\/77 em&nbsp;face&nbsp;dos&nbsp;Munic&iacute;pios, bem como da ilegalidade do disposto nos arts. 9, IX e 22, XIII, da Portaria Interministerial&nbsp;n&ordm; 424\/2016, em&nbsp;face do requerente, afastando-se"}],"juntadas":[{"id":681956654,"numeracaoSequencial":45,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5912446)","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"volume":{"id":17352263,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"pasta":{"id":17763203,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00477000257202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-14 03:27:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-14 03:27:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10007938720204013804","chaveAcesso":"7aab26c7","criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 01:11:33"},"setor":{"id":10347,"nome":"NUCLEO JURIDICO - PSUUBA","sigla":"JURI","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":9,"lvl":2,"rgt":24,"root":171,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2015-03-23 17:12:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-21 14:44:04"},"unidade":{"id":171,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERABA\/MG","sigla":"PSUUBA","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":26,"root":171,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:52"}},"unidade_id":171},"processoJudicial":{"id":13334194,"numero":"10007938720204013804","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-06 16:30:06"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3804","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3230799,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 05:52:09"}},"setor_id":10347,"processoJudicial_id":13334194},"pasta_id":17763203},"volume_id":17352263}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17763203,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00477000257202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-14 03:27:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-14 03:27:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10007938720204013804","chaveAcesso":"7aab26c7","criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 01:11:33"},"setor":{"id":10347,"nome":"NUCLEO JURIDICO - PSUUBA","sigla":"JURI","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":9,"lvl":2,"rgt":24,"root":171,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2015-03-23 17:12:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-21 14:44:04"},"unidade":{"id":171,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERABA\/MG","sigla":"PSUUBA","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":26,"root":171,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:52"}},"unidade_id":171},"processoJudicial":{"id":13334194,"numero":"10007938720204013804","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-06 16:30:06"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3804","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3230799,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 05:52:09"}},"setor_id":10347,"processoJudicial_id":13334194},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123947453,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"documentoVinculado":{"id":686011381,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"componentesDigitais":[{"id":399782383,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"650e612d46fbb278d8d9818658d783d268980a143564377de2a69739f710322e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13970,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":686011381},{"id":123947454,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"documentoVinculado":{"id":686011380,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"componentesDigitais":[{"id":399782382,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"ad7b5eaf927ba4ee00501bc836a58bbc755bf123da6808ad644e22d6feb168ec","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13476,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686011380}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17763203,"tipoDocumento_id":26},{"id":686011388,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:45:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:48"},"componentesDigitais":[{"id":399782406,"fileName":"SEI_00742.000243_2020_16.pdf","hash":"15daa269a46b19e423b7eeabefbcc339874c4ea869ce0a8f7814b6e7a10a5de4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":780510,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:48"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE  \n\nDespacho n&ordm; 87 \/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000243\/2020-16\nInteressado: Caixa Econ&ocirc;mica Federal\n\nEm, 20 de mar&ccedil;o de 2020.\n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento\n \n \nAssunto: NOTA n. 00248\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n \n                       \n\nConsiderando o exposto no Art . 8&ordm;, &sect; 2&ordm; da Portaria n&ordm; 831, de 9 de maio de\n2019 do Minist&eacute;rio da Cidadania, encaminho para provid&ecirc;ncias a NOTA n.\n00248\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI n&ordm; 7230605), que envia o OF&Iacute;CIO n.\n00322\/2020\/JURI\/PS UUBA\/PGU\/AGU (S EI n&ordm; 7230593), por meio do qual a Procuradoria-\nS eccional da Uni&atilde;o em Uberaba\/MG, solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos\nautos do processo judicial n&ordm; 1000793- 87.2020.4.01.3804, movido por Munic&iacute;pio de\nPassos contra a Uni&atilde;o e a Caixa Econ&ocirc;mica Federal, objet ivando a declara&ccedil;&atilde;o de n&atilde;o\nincid&ecirc;ncia dos disposit ivos da Lei n&ordm;6.454\/77 em face dos Munic&iacute;pios, bem como da\nilegalidade do"}],"juntadas":[{"id":681956657,"numeracaoSequencial":48,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5912446)","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:48"},"volume":{"id":17352263,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"pasta":{"id":17763203,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00477000257202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-14 03:27:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-14 03:27:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10007938720204013804","chaveAcesso":"7aab26c7","criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 01:11:33"},"setor":{"id":10347,"nome":"NUCLEO JURIDICO - PSUUBA","sigla":"JURI","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":9,"lvl":2,"rgt":24,"root":171,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2015-03-23 17:12:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-21 14:44:04"},"unidade":{"id":171,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERABA\/MG","sigla":"PSUUBA","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":26,"root":171,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:52"}},"unidade_id":171},"processoJudicial":{"id":13334194,"numero":"10007938720204013804","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-06 16:30:06"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3804","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3230799,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 05:52:09"}},"setor_id":10347,"processoJudicial_id":13334194},"pasta_id":17763203},"volume_id":17352263}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17763203,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00477000257202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-14 03:27:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-14 03:27:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10007938720204013804","chaveAcesso":"7aab26c7","criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 01:11:33"},"setor":{"id":10347,"nome":"NUCLEO JURIDICO - PSUUBA","sigla":"JURI","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":9,"lvl":2,"rgt":24,"root":171,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2015-03-23 17:12:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-21 14:44:04"},"unidade":{"id":171,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERABA\/MG","sigla":"PSUUBA","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":26,"root":171,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:52"}},"unidade_id":171},"processoJudicial":{"id":13334194,"numero":"10007938720204013804","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-06 16:30:06"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3804","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3230799,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 05:52:09"}},"setor_id":10347,"processoJudicial_id":13334194},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17763203,"tipoDocumento_id":2285},{"id":686827687,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 14:51:25"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:51:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:16:24"},"componentesDigitais":[{"id":400280878,"fileName":"NOTA.html","hash":"3b0802f16b4d63d2298b7b765579280cd939e405353f10d36deb6f6826b793c5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18220,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 15:13:41"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:51:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:13:41"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00265\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000177\/2020-84 (REF. 00405.019210\/2019-37)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE FORMOSA DO OESTE\/PR E OUTROS\n\nASSUNTOS: EXECU&Ccedil;&Atilde;O CONTRATUAL\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 02010\/2020\/ESP\/PR\/PUPR\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO PARAN&Aacute; solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 50001020320114047016 (chave 924989399711), em que figura como autor MUNIC&Iacute;PIO DE FORMOSA DO OESTE\/PR e r&eacute;s UNI&Atilde;O e CAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL - CEF, em tr&acirc;mite na 1&ordf; Vara Federal de Tolerdo\/PR, foi proferida decis&atilde;o nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nAnte o exposto, julgo procedente o pedido, nos termos do art. 269, I do C&oacute;digo de Processo Civil - CPC, para obrigar os r&eacute;us a assinarem e celebrarem com o autor os Conv&ecirc;nios de n&uacute;meros 0263935-43\/2008"}],"juntadas":[{"id":682810620,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:16:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:16:24"},"volume":{"id":17240377,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-05 23:19:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 23:19:15"},"pasta":{"id":17651410,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000177202084","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-05 23:19:14"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00405.019210\/2019-37","chaveAcesso":"e85ce94a","criadoEm":{"date":"2020-03-05 23:19:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:03:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17651410},"volume_id":17240377}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17651410,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000177202084","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-05 23:19:14"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00405.019210\/2019-37","chaveAcesso":"e85ce94a","criadoEm":{"date":"2020-03-05 23:19:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:03:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17651410,"tipoDocumento_id":30},{"id":686911733,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:09:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:09:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:10:12"},"componentesDigitais":[{"id":400348557,"fileName":"SEI_00742.000173_2018_81.pdf","hash":"51c0336f7c4c90d88df2742d7a01ed2b2c01c70e01cd87dff1b68a77531a6c40","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":195484,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:09:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:09:47"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOf&iacute;cio n&ordm; 190\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \n \nAssunto:          Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00305\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 26 de mar&ccedil;o de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00537\/2020\/S EJUD\/PS UCGE\/PGU\/AGU e anexo, da\nProcuradoria-S eccional da Uni&atilde;o em Campina Grande (PB), que solicita os valores do\nbenef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia (PBF), supostamente devidos &agrave; autora, S enhora\nJosefa Valdin&eacute;ia Ezequiel de S ouza, N&uacute;mero de Ident i\ufb01ca&ccedil;&atilde;o social (NIS ) 16189189106),\ndesde 7\/2017 at&eacute; o restabelecimento do seu benef&iacute;cio, ocorrido em 04\/2019, presto os\nseguintes esclarecimentos.\n2. O Programa Bolsa Fam&iacute;lia (PBF) &eacute; um programa de t ransfer&ecirc;ncia direta"}],"juntadas":[{"id":682855689,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 686911733","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:10:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:10:12"},"volume":{"id":8873081,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"pasta":{"id":9286532,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000173201881","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.000423\/2018-82","chaveAcesso":"a6ca4a16","criadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:57:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":9286532},"volume_id":8873081}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":9286532,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000173201881","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.000423\/2018-82","chaveAcesso":"a6ca4a16","criadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:57:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":9286532,"tipoDocumento_id":186},{"id":686932804,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:43:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"componentesDigitais":[{"id":400354596,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"81ac22494b330bfe5179f40c0bd9c5157cbe71c7bfd20517aa6f753ae64ba4a3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":47888,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00169\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000257\/2020-30 (REF. 00414.007815\/2020-18)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: DEFENSORIA P&Uacute;BLICA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OFICIO&nbsp;N&ordm; 1848\/2020\/AGU\/PRU3\/DAE\/mfh, a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o na 3&ordf; Regi&atilde;o solicita dessa Pasta o envio de informa&ccedil;&otilde;es quanto aos elementos de fato e de direito, al&eacute;m de outros necess&aacute;rios, que possibilitem elaborar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da ACP n&ordm;&nbsp;5004575-76.2020.4.03.6100, promovida pela Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o em face do ente federal, na qual requer, liminarmente, \n\n\n\tque sejam concedidos, de maneira provis&oacute;ria, TODOS os pedidos de benef&iacute;cios do Bolsa Fam&iacute;lia atualmente pendentes"}],"juntadas":[{"id":682875838,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5927305)","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"volume":{"id":17444101,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"pasta":{"id":17855073,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":14350000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414007815202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-23 16:41:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50045757620204036100","chaveAcesso":"c62682c8","criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 11:59:10"},"setor":{"id":61515,"nome":"DAE - DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DAE PRU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":15,"lvl":2,"rgt":16,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-10 09:04:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-06 17:12:31"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13407483,"numero":"50045757620204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-23 15:53:47"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":14905098,"valorCausa":14350000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"}},"setor_id":61515,"processoJudicial_id":13407483},"pasta_id":17855073},"volume_id":17444101}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17855073,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":14350000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414007815202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-23 16:41:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50045757620204036100","chaveAcesso":"c62682c8","criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 11:59:10"},"setor":{"id":61515,"nome":"DAE - DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DAE PRU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":15,"lvl":2,"rgt":16,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-10 09:04:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-06 17:12:31"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13407483,"numero":"50045757620204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-23 15:53:47"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":14905098,"valorCausa":14350000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"}},"setor_id":61515,"processoJudicial_id":13407483},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124154952,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"documentoVinculado":{"id":686932803,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:43:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"componentesDigitais":[{"id":400354595,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4978c59e475cd4263de8db820a53e9577be911f1ab4c8ab196c9516ed33b6fd5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12269,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686932803},{"id":124154953,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"documentoVinculado":{"id":686932802,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:43:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"componentesDigitais":[{"id":400354594,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"3febc87e09b4b520651738cf05b32dcdc62d33fffccfe2ff53b7c187cffc7bf2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12339,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686932802},{"id":124154954,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"documentoVinculado":{"id":686932801,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:43:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"componentesDigitais":[{"id":400354593,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4cc51cf5990a2f244e2650a762c41094b7da0b66858d74cbe2211d2f8e6f0b59","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13221,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686932801},{"id":124154955,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"documentoVinculado":{"id":686932800,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:43:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"componentesDigitais":[{"id":400354591,"fileName":"SEI_00742.000257_2020_30.pdf","hash":"5a4d089f009d580d31390fa7d6a2326ed4f18070a28de8361fdbf306dc0b21ba","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2332670,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"}},{"id":400354592,"fileName":"Saldo_de_familias_habilitadas_apos_concessao___abril20.pdf","hash":"254358e6bf4547a571b0ee6bd1c08783e3430ba9861abac13e8bcf2127b2f0cf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":411161,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":686932800}],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17855073,"tipoDocumento_id":26},{"id":686966145,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:46:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:46:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:11:08"},"componentesDigitais":[{"id":400394827,"fileName":"NOTA.html","hash":"3c8b1f93f539481e8a3300f0fd9a61e9f3705f332efd07baa374a2e6172c67f0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16780,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 18:10:07"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:46:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:10:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00269\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.020254\/2020-44\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS T&Eacute;CNICOS-ADMINISTRATIVOS - GM\/ATA\/MC\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do Of&iacute;cio n&ordm; 2513\/2020\/GM\/MC, o Gabinete do Ministro encaminha a esta Consultoria Jur&iacute;dica,&nbsp;para an&aacute;lise e&nbsp;manifesta&ccedil;&atilde;o,&nbsp;o processo em ep&iacute;grafe, autuado em face do recebimento do o of&iacute;cio s\/n&ordm;&nbsp;de 26 de mar&ccedil;o de 2020 (7289092), que trata do Mandado de Bloqueio de Cr&eacute;dito, da 6&ordf; Vara do Trabalho de Bras&iacute;lia\/DF, contra a empresa PROJEBEL SERVI&Ccedil;OS COMERCIO LTDA.\n\n&nbsp;\n\nCom efeito, o Ju&iacute;zo da&nbsp;6&ordf; VARA DO TRABALHO DE BRAS&Iacute;LIA - DF, nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0000212.-04.2020.5.10.0006, proposta por ADRIANO FRANCISCO GOMES DE SOUSA, em face de PROJEBEL SERVICOS COMERCIO LIDA determinou &nbsp;O BLOQUEIO de Cr&eacute;dito"}],"juntadas":[{"id":682957756,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-03-27 18:11:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:11:08"},"volume":{"id":17502536,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:19:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:19:25"},"pasta":{"id":17913488,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000020254202044","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE BLOQUEIO DE CR\u00c9DITO.","chaveAcesso":"60a09d20","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:19:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:22:00"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17913488},"volume_id":17502536}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17913488,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000020254202044","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE BLOQUEIO DE CR\u00c9DITO.","chaveAcesso":"60a09d20","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:19:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:22:00"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17913488,"tipoDocumento_id":30},{"id":687070173,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 19:55:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:55:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:55:10"},"componentesDigitais":[{"id":400456649,"fileName":"SEI_00742.000173_2018_81.pdf","hash":"51c0336f7c4c90d88df2742d7a01ed2b2c01c70e01cd87dff1b68a77531a6c40","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":195484,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:55:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:55:10"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOf&iacute;cio n&ordm; 190\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \n \nAssunto:          Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00305\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 26 de mar&ccedil;o de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00537\/2020\/S EJUD\/PS UCGE\/PGU\/AGU e anexo, da\nProcuradoria-S eccional da Uni&atilde;o em Campina Grande (PB), que solicita os valores do\nbenef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia (PBF), supostamente devidos &agrave; autora, S enhora\nJosefa Valdin&eacute;ia Ezequiel de S ouza, N&uacute;mero de Ident i\ufb01ca&ccedil;&atilde;o social (NIS ) 16189189106),\ndesde 7\/2017 at&eacute; o restabelecimento do seu benef&iacute;cio, ocorrido em 04\/2019, presto os\nseguintes esclarecimentos.\n2. O Programa Bolsa Fam&iacute;lia (PBF) &eacute; um programa de t ransfer&ecirc;ncia direta"}],"juntadas":[{"id":683022466,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5935404)","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:55:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:55:10"},"volume":{"id":8605596,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"pasta":{"id":9019016,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":7830,"NUP":"00491000423201882","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-03-27 07:48:42"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-03-27 07:48:42"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05012357120184058201","chaveAcesso":"a056754d","criadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 21:41:44"},"setor":{"id":9125,"nome":"SETOR JURIDICO","sigla":"SEJUD","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":17,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-15 17:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 11:30:40"},"unidade":{"id":7830,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM CAMPINA GRANDE ","sigla":"PSUCGE","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":1100,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-11 09:51:07"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-18 14:17:22"}},"unidade_id":7830},"processoJudicial":{"id":6245452,"numero":"05012357120184058201","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-27 12:32:06"}},"setor_id":9125,"processoJudicial_id":6245452},"pasta_id":9019016},"volume_id":8605596}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":9019016,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":7830,"NUP":"00491000423201882","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-03-27 07:48:42"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-03-27 07:48:42"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05012357120184058201","chaveAcesso":"a056754d","criadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 21:41:44"},"setor":{"id":9125,"nome":"SETOR JURIDICO","sigla":"SEJUD","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":17,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-15 17:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 11:30:40"},"unidade":{"id":7830,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM CAMPINA GRANDE ","sigla":"PSUCGE","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":1100,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-11 09:51:07"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-18 14:17:22"}},"unidade_id":7830},"processoJudicial":{"id":6245452,"numero":"05012357120184058201","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-27 12:32:06"}},"setor_id":9125,"processoJudicial_id":6245452},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":9019016,"tipoDocumento_id":186}]}}]