[{"type":"rpc","tid":22,"action":"SapiensAdministrativo_Documento","method":"getDocumento","result":{"success":true,"total":1317,"records":[{"id":627820888,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 16:32:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 18:19:38"},"componentesDigitais":[{"id":362402904,"fileName":"PARECER.html","hash":"5664c58ac7feed20407f688d74095975878039f797c33e904729b7c8f8fcf0c0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":24976,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-02 16:48:41"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:48:41"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.082706\/2019-48\n\nINTERESSADOS: ASSESSORIA ESPECIAL PARLAMENTAR E FEDERATIVA \n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n\nI &ndash; Projeto de Lei n&ordm; 2.573, de 2019 (n&ordm; 10.119\/18, na C&acirc;mara dos Deputados), que altera a Lei n&ordm; 12.764, de 27 de dezembro de 2012 (Lei Berenice Piana), e a Lei n&ordm; 9.265, de 12 de fevereiro de 1996, para instituir a Carteira de Identifica&ccedil;&atilde;o da Pessoa com Transtorno do Espectro Autista (Ciptea), e d&aacute; outras provid&ecirc;ncias.\n\n\nII - Projeto em fase de san&ccedil;&atilde;o presidencial. \n\n\nIII - Possibilidade de veto por contrariedade ao interesse p&uacute;blico. Art. 66, &sect; 1&ordm;, da CF\/88. M&eacute;rito administrativo, n&atilde;o sujeito ao crivo desta CONJUR. Proposi&ccedil;&atilde;o apta a receber o &ldquo;visto&rdquo; deste &oacute;rg&atilde;o jur&iacute;dico.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora"}],"juntadas":[{"id":624493390,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-03 18:19:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 18:19:38"},"volume":{"id":16524156,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:08:48"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 12:08:48"},"pasta":{"id":16936406,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082706201948","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 11:01:00"},"titulo":"PROJETO DE LEI EM FASE DE SAN\u00c7\u00c3O N\u00ba 2573 DE 2019","chaveAcesso":"24a8fc0d","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:08:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:17:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936406},"volume_id":16524156}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936406,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082706201948","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 11:01:00"},"titulo":"PROJETO DE LEI EM FASE DE SAN\u00c7\u00c3O N\u00ba 2573 DE 2019","chaveAcesso":"24a8fc0d","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:08:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:17:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":16936406,"tipoDocumento_id":33},{"id":628603274,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-06 16:38:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 16:38:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:12:26"},"componentesDigitais":[{"id":363137158,"fileName":"NOTA.html","hash":"22317827d97b06e2bf69c775abb4e8d3697138174c72c473f0ea1799e2d9067e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21527,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-06 17:54:03"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-06 16:38:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-06 17:54:03"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081213\/2019-91\n\nINTERESSADOS: ASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE - MC\n\nASSUNTOS: LOCA&Ccedil;&Atilde;O \/ PERMISS&Atilde;O \/ CONCESS&Atilde;O \/ AUTORIZA&Ccedil;&Atilde;O \/ CESS&Atilde;O DE USO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Of&iacute;cio n&ordm; 177\/2019\/SEESP-ADJUNTO\/MC (Doc. SEI 6461685), a Secretaria Especial do Esporte deste Minist&eacute;rio da Cidadania encaminha os autos com d&uacute;vida jur&iacute;dica espec&iacute;fica a respeito da compet&ecirc;ncia para a autoriza&ccedil;&atilde;o de que trata a Lei n&ordm; 13.474\/2017.\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo destinado a permitir a utiliza&ccedil;&atilde;o de parte do Parque Ol&iacute;mpico da Barra para realiza&ccedil;&atilde;o de evento, nos termos da Lei n&ordm; 13.474\/2017 e do Decreto n&ordm; 9.466\/2018.\n\n&nbsp;\n\n&Eacute; o relat&oacute;rio.\n\n&nbsp;"}],"juntadas":[{"id":625864471,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:12:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:12:26"},"volume":{"id":16523030,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 18:56:43"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 18:56:43"},"pasta":{"id":16935351,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081213201991","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-30 00:00:00"},"titulo":"EVENTO MUSICAL DENOMINADO HAPPY HOLI","chaveAcesso":"8d4ca1e3","criadoEm":{"date":"2019-12-30 18:56:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:49:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16935351},"volume_id":16523030}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:09:23"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16935351,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081213201991","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-30 00:00:00"},"titulo":"EVENTO MUSICAL DENOMINADO HAPPY HOLI","chaveAcesso":"8d4ca1e3","criadoEm":{"date":"2019-12-30 18:56:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:49:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111438832,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:54:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:54:31"},"documentoVinculado":{"id":629020837,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:54:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:12:26"},"componentesDigitais":[{"id":363412230,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"fe855acff5f03cad55e77ed6e89855861037b781e95bb7f5f17f803bad984504","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12477,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 16:11:21"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:54:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 16:11:21"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":629020837},{"id":111574091,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:41:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:41:55"},"documentoVinculado":{"id":629380524,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 10:40:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 10:40:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:41:55"},"componentesDigitais":[{"id":363661500,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"39222b4908cdcb1ecfe96e551034416897af09266a2f14ae2e50a0b319e0c806","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12764,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 15:08:24"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-08 10:40:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:08:24"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":629380524}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":16935351,"tipoDocumento_id":30},{"id":629064081,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 16:25:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 16:25:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:20:03"},"componentesDigitais":[{"id":363451033,"fileName":"NOTA.html","hash":"96dd1dc866d5bfb55763b0fb0bd174c34e624c209f61367279e9ed6a3db6263e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":24750,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":26,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 16:17:06"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-07 16:25:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:17:06"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.000713\/2020-73\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: A&Ccedil;&Atilde;O CIVIL P&Uacute;BLICA\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 78\/2020\/GM\/MC, o Gabinete do Ministro encaminha a esta Consultoria Jur&iacute;dica, para exame e manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica, o processo em ep&iacute;grafe, autuado em raz&atilde;o do recebimento do OF&Iacute;CIO N&ordm; 200\/2019, oriundo da&nbsp;1&ordf; Vara Previdenci&aacute;ria de S&atilde;o Paulo e dirigida ao Exmo. Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\nO citado Of&iacute;cio limita-se a informar que foi proferida senten&ccedil;a nos autos da A&Ccedil;&Atilde;O CIVIL P&Uacute;BLICA N&ordm;&nbsp;5013268-62.2018.4.03.6183, proposta pelo Sindicato Nacional dos Aposentados, Pensionistas e Idosos da For&ccedil;a Sindical contra o INSS e a Uni&atilde;o Federal, objetivando garantir, em todo o pa&iacute;s: a) a impossibilidade de"}],"juntadas":[{"id":625923437,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 71000.000713\/2020-73 POR GUSTAVO NABUCO MACHADO EM 08\/01\/2020 16:21","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:21:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:21:38"},"volume":{"id":16550398,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:21:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:21:38"},"pasta":{"id":16962287,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000008202044","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 16:21:36"},"titulo":"A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5013268-62.2018.4.03.6183.   ","chaveAcesso":"2082c40e","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:21:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:21:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16962287},"volume_id":16550398}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16962287,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000008202044","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 16:21:36"},"titulo":"A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5013268-62.2018.4.03.6183.   ","chaveAcesso":"2082c40e","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:21:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:21:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16962287,"tipoDocumento_id":30},{"id":629575440,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 15:35:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:35:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:35:43"},"componentesDigitais":[{"id":363816197,"fileName":"PARECER.html","hash":"a176235a55e702b3e950156324a18677fd1032e00383cb23a539dad8243b1001","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":24286,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":35,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 16:20:03"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:35:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:20:03"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.035548\/2019-37\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O GERAL DE LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS\n\nASSUNTOS:&nbsp;EXECU&Ccedil;&Atilde;O DA&nbsp;GARANTIA AO&nbsp;CONTRATO ADMINISTRATIVO N&ordm; 54\/2013.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:&nbsp;EXECU&Ccedil;&Atilde;O DA&nbsp;GARANTIA AO&nbsp;CONTRATO ADMINISTRATIVO N&ordm; 54\/2013. CARTA FIAN&Ccedil;A EMITIDA POR INSTITUI&Ccedil;&Atilde;O FINANCEIRA EM LIQUIDA&Ccedil;&Atilde;O EXTRAJUDICIAL. RESPONSABILIDADE SUBSIDI&Aacute;RIA DO BANCO NEON S.A. POSSIBILIDADE DE AJUIZAMENTO DE A&Ccedil;&Atilde;O DE CONHECIMENTO EM FACE DA CONTRATADA E DO BANCO EMISSOR DA CARTA FIAN&Ccedil;A. SUGEST&Atilde;O DE ENVIO &Agrave; PRU\/1&ordf; REGI&Atilde;O, SEM PREJU&Iacute;ZO DA ADO&Ccedil;&Atilde;O DE MEDIDAS PELO &Oacute;RG&Atilde;O CONSULENTE PARA TENTAR HABILITAR O CR&Eacute;DITO PERTINENTE NO PROCESSO DE LIQUIDA&Ccedil;&Atilde;O EXTRAJUDICIAL JUNTO AO BANCO CENTRAL DO BRASIL.\n\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":648020544,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:35:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:35:43"},"volume":{"id":16499576,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"pasta":{"id":16912085,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000035548201937","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 00:00:00"},"titulo":"PROCEDIMENTOS QUANTO \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O DA GARANTIA AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 54\/2013.","chaveAcesso":"9993ce37","criadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:27:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16912085},"volume_id":16499576}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 07:50:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16912085,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000035548201937","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 00:00:00"},"titulo":"PROCEDIMENTOS QUANTO \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O DA GARANTIA AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 54\/2013.","chaveAcesso":"9993ce37","criadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:27:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112230821,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:30:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:30:43"},"documentoVinculado":{"id":632653780,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:30:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:35:43"},"componentesDigitais":[{"id":365835086,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9bc3208b1d37100013fffefa856b8f0174f342671bffc3eb1636bcd55388b64d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14679,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":28,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 15:11:19"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:30:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:11:19"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632653780}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":16912085,"tipoDocumento_id":33},{"id":629606840,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200108162110","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:21:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:21:15"},"componentesDigitais":[{"id":363844652,"fileName":"SEI_00742.000863_2019_11.pdf","hash":"2e9eb63020410ce37e4d4500016cbd1d7fe227eea921e5d52a878096efbc4f72","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":380410,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:21:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:21:15"},"highlights":"\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE\n\nDepartamento de Infraestrutura de Esporte  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 6\/2020\/SEESP\/SNEAR\/DIE\/MC\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\nA Senhora,\nDANIELA GUIMAR&Atilde;ES GOULART\nAdvogada da Uni&atilde;o \nCoordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias\n \n \nAssunto: Cumprimento de determina&ccedil;&atilde;o judicial.\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000863\/2019-11.\n \n\nSenhora  Coordenadora,\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave; Informa&ccedil;&atilde;o n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6491364),\ninforma-se que a Caixa Econ&ocirc;mica Federal (CAIXA), inst itui&ccedil;&atilde;o respons&aacute;vel pelas\nopera&ccedil;&otilde;es de repasse desta Pasta, por meio da mensagem eletr&ocirc;nica recebida em 07 de\njaneiro de 2020 (6539892), apresentou os esclarecimentos que t ranscritos abaixo:\n\n(...)\n1           Em at en&ccedil;&atilde;o  ao  quest io nament o  abaixo , esclarecemo s que o  Co nt rat o  de\nRepasse 1 04 7893-30 (Co nv&ecirc;nio  8634 1 5) fo i celebrado  em 29\/1 2\/201 7 em\nco ndi&ccedil;&atilde;o  suspensiva devido  &agrave; aus&ecirc;ncia de do cument"}],"juntadas":[{"id":625917728,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:21:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:21:15"},"volume":{"id":16524135,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"pasta":{"id":16936419,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000863201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 12:01:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67","chaveAcesso":"556051c5","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:24:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936419},"volume_id":16524135}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:04:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936419,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000863201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 12:01:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67","chaveAcesso":"556051c5","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:24:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":16936419,"tipoDocumento_id":186},{"id":629619633,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 16:23:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:23:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:18:01"},"componentesDigitais":[{"id":363854105,"fileName":"NOTA.html","hash":"41a3661d85caf66047d11ffb4b0e93f7fb2fdfe06a5b35c1a1121a3ec57570cc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":24270,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 16:24:57"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:23:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:24:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.000713\/2020-73\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: A&Ccedil;&Atilde;O CIVIL P&Uacute;BLICA\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 78\/2020\/GM\/MC, o Gabinete do Ministro encaminha a esta Consultoria Jur&iacute;dica, para exame e manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica, o processo em ep&iacute;grafe, autuado em raz&atilde;o do recebimento do OF&Iacute;CIO N&ordm; 200\/2019, oriundo da&nbsp;1&ordf; Vara Previdenci&aacute;ria de S&atilde;o Paulo e dirigida ao Exmo. Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\nO citado Of&iacute;cio limita-se a informar que foi proferida senten&ccedil;a nos autos da A&Ccedil;&Atilde;O CIVIL P&Uacute;BLICA N&ordm;&nbsp;5013268-62.2018.4.03.6183, proposta pelo Sindicato Nacional dos Aposentados, Pensionistas e Idosos da For&ccedil;a Sindical contra o INSS e a Uni&atilde;o Federal, objetivando garantir, em todo o pa&iacute;s: a) a impossibilidade de"}],"juntadas":[{"id":625953549,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-08 17:18:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:18:01"},"volume":{"id":16539963,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:46:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:46:48"},"pasta":{"id":16951713,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000000713202073","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5013268-62.2018.4.03.6183.   ","chaveAcesso":"0b46701e","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:46:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 17:01:08"},"setor":{"id":4918,"nome":"CSP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":45,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:43:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-09 17:04:43"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4918},"pasta_id":16951713},"volume_id":16539963}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951713,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000000713202073","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5013268-62.2018.4.03.6183.   ","chaveAcesso":"0b46701e","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:46:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 17:01:08"},"setor":{"id":4918,"nome":"CSP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":45,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:43:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-09 17:04:43"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4918},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16951713,"tipoDocumento_id":30},{"id":629682168,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 19:16:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:16:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:56:21"},"componentesDigitais":[{"id":363889967,"fileName":"NOTA.html","hash":"9fc3d59efcd25cabae8171caa31667bded2dc6fbcad449a232adc4b3b733db6a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18972,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 19:40:09"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:16:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 19:40:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.060014\/2011-91\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de recurso interposto pela entidade &ldquo;Associa&ccedil;&atilde;o Crist&atilde; Verdade e Luz&rdquo;, de S&atilde;o Bernardo do Campo\/SP, contra decis&atilde;o da Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social, consubstanciada na Portaria n&ordm; 130\/2017, art. 1&deg;, item 1, de 25\/07\/2017 (SEI 0657568, fl. 832), publicada no Di&aacute;rio Oficial da Uni&atilde;o de 31\/07\/2017 (SEI 0657808), que indeferiu o seu pedido de concess&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social, por n&atilde;o atender os requisitos de outras &aacute;reas da certifica&ccedil;&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\nA referida decis&atilde;o est&aacute; fundamentada no Parecer T&eacute;cnico n&ordm; 038945\/2017\/CGCEB\/DRSP\/SNAS\/MDS"}],"juntadas":[{"id":643369876,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:56:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:56:21"},"volume":{"id":13987079,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-05 11:17:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-05 11:17:18"},"pasta":{"id":14399714,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000060014201191","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-05 00:00:00"},"titulo":"RENOVA\u00c7\u00c3O DE CBAS","chaveAcesso":"71f0acb0","criadoEm":{"date":"2019-06-05 11:17:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 12:04:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14399714},"volume_id":13987079}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14399714,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000060014201191","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-05 00:00:00"},"titulo":"RENOVA\u00c7\u00c3O DE CBAS","chaveAcesso":"71f0acb0","criadoEm":{"date":"2019-06-05 11:17:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 12:04:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115437708,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:17:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:17:32"},"documentoVinculado":{"id":647044812,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:17:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:56:21"},"componentesDigitais":[{"id":375118088,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"55fa8c8132da131a0764a85b6ac647dc624a87815203a0a5a90cc49495ea0d46","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12289,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 15:18:33"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:17:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:18:33"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647044812},{"id":115459677,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:30:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:30:04"},"documentoVinculado":{"id":647138591,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 17:14:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:14:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:56:21"},"componentesDigitais":[{"id":375172467,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7c6e03646392f1676aac63208c33867507bcfd839ab4a7f28cb0edba8384ef07","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12830,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:55:33"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:14:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:55:33"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":647138591}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":14399714,"tipoDocumento_id":30},{"id":629686648,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 22:16:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 22:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"componentesDigitais":[{"id":363892809,"fileName":"PARECER.html","hash":"578f2bfa76736e7f5802fa4e5cdc7a29bb16f66f9643733dd32f0a98d4001220","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":37140,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":26,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 13:52:21"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-08 22:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 13:52:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.067431\/2014-16\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: RECURSO. INDEFERIMENTO DE RENOVA&Ccedil;&Atilde;O DO CERTIFICADO DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL &ndash; CEBAS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de renova&ccedil;&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da entidade &ldquo;Conselho Municipal do Bem Estar do Menor de Itabira&rdquo;, de Itabira\/MG.\n\n\nII. N&atilde;o atendimento, pela entidade, ao disposto no art. 3&ordm; da Lei n&ordm; 12.101, de 27 de novembro de 2009 e no art. 10, caput; art. 11, &sect;2&ordm;; art. 12 e art. 13, &sect;3&ordm; do Decreto n&ordm; 7.237, de 20 de julho de 2010.\n\n\nIII. Indeferimento do recurso e manuten&ccedil;&atilde;o da decis&atilde;o recorrida.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Consultora"}],"juntadas":[{"id":633673897,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"volume":{"id":16539759,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"pasta":{"id":16951547,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067431201416","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE CONSELHO MUNICIPAL DO BEM ESTAR DO MENOR DE ITABIRA, DE ITABIRA\/MG, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS.","chaveAcesso":"9b34c077","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951547},"volume_id":16539759}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951547,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067431201416","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE CONSELHO MUNICIPAL DO BEM ESTAR DO MENOR DE ITABIRA, DE ITABIRA\/MG, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS.","chaveAcesso":"9b34c077","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113209584,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:21:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 11:21:53"},"documentoVinculado":{"id":635312566,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 10:46:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:47:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"componentesDigitais":[{"id":367666749,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"665852be3104b99cc93005e3088123e319fb5c725d8cec2fb14b2441d5b4c478","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12294,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 10:47:40"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:47:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:47:40"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635312566},{"id":113210340,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:22:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 11:22:08"},"documentoVinculado":{"id":637143965,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 11:02:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"componentesDigitais":[{"id":368870210,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"f8359698cdff8e0e6a13768395b88db499db0a1cfff361381b8597ff1ef3bd86","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12466,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 12:04:20"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:04:20"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":637143965}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16951547,"tipoDocumento_id":33},{"id":629693877,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 21:10:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 21:10:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:37"},"componentesDigitais":[{"id":363905680,"fileName":"PARECER.html","hash":"6a6038006629d132a8bfe5ef575f27bcd28c2d02f6d012cebf6190a77fa947f5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":36198,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":21,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 12:22:34"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-08 21:10:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 12:22:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001774\/2016-71\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS T&Eacute;CNICOS-ADMINISTRATIVOS - ATA\/GM\/MC\n\nASSUNTOS: RECURSO. INDEFERIMENTO DE CONCESS&Atilde;O DO CERTIFICADO DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL &ndash; CEBAS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de concess&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da entidade &ldquo;Associa&ccedil;&atilde;o Filantr&oacute;pica Mam&atilde;e Idalina&rdquo;, de S&atilde;o Jos&eacute; do Rio Preto \/SP.\n\n\nII. N&atilde;o atendimento, pela entidade, ao disposto no art. 3&ordm; da Lei n&ordm; 12.101, de 27 de novembro de 2009 e no art. 12, par&aacute;grafo &uacute;nico, art. 13, caput e &sect;&sect;1&ordm;, 2&ordm; e 3&ordm; do Decreto n&ordm; 8.242, de 2014..\n\n\nIII. Indeferimento do recurso e manuten&ccedil;&atilde;o da decis&atilde;o recorrida.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633673888,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:37"},"volume":{"id":16539661,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"pasta":{"id":16951385,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001774201671","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"bdd999ce","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951385},"volume_id":16539661}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951385,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001774201671","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"bdd999ce","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113212217,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:37:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 11:37:50"},"documentoVinculado":{"id":635296454,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 10:34:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:34:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:37"},"componentesDigitais":[{"id":367659353,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"c1f15384564cfa43adceafb1d4cf7bcab096490e5e2b398b5e737783b8552130","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12302,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 10:35:18"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:34:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:35:18"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635296454},{"id":113212220,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:38:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 11:38:05"},"documentoVinculado":{"id":637195059,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 11:36:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:37"},"componentesDigitais":[{"id":368906884,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"bd651fd70aae2c99b272fd364d9662a5e3f1b2c81fc47d475d8b01da82d915c8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12518,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 12:03:31"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:03:31"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":637195059}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16951385,"tipoDocumento_id":33},{"id":630283390,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"componentesDigitais":[{"id":364256085,"fileName":"SEI_00742.000863_2019_11.pdf","hash":"b4c63bfc4426ea5b3808482ec59ffbba1349972bed7f420062ed7f90ef955971","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":380232,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE  \n\nDespacho n&ordm; 3 \/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000863\/2019-11\nInteressado: PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ES TADO DO MARANH&Atilde;O,\n\nMUNIC&Iacute;PIO DE GRAJAU\/MA\nEm, 02 de janeiro de 2020.\n\n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento\n \n \n\nAssunto: INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n                       \n\nDe ordem do S enhor S ecret&aacute;rio Especial Adjunto, retorno o presente\nprocesso para atendimento da letra &quot;a&quot; do item 21 da INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES  n.\n00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 6491364).\n\n \nAtenciosamente,\n\n \n \n\nALEXANDRE SIQUEIRA\nAssessor T&eacute;cnico\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Alexandre Duart e Siqueira ,\nAssessor(a) T&eacute;cnico(a), em 03\/01\/2020, &agrave;s 10:47, conforme hor&aacute;rio of icial de\nBras&iacute;lia, com fundamento no art. 10, inciso II, da Portaria n&ordm; 390\/2015 do\nMinist&eacute;rio do Desenvolvimento Social.\n\nA autenticidade deste documento pode ser conferida no site\nhttps:\/\/sei.cidadania.gov"}],"juntadas":[{"id":626594274,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630283388 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"volume":{"id":16523837,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"pasta":{"id":16936103,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007319201967","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-31 10:13:18"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10005376820204013700","chaveAcesso":"4009a8cd","criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:10:18"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12651457,"numero":"10005376820204013700","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":12651457},"pasta_id":16936103},"volume_id":16523837}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936103,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007319201967","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-31 10:13:18"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10005376820204013700","chaveAcesso":"4009a8cd","criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:10:18"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12651457,"numero":"10005376820204013700","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":12651457},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16936103,"tipoDocumento_id":186},{"id":630293694,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 17:21:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:21:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:21:52"},"componentesDigitais":[{"id":364256061,"fileName":"SEI_00742.000863_2019_11.pdf","hash":"b4c63bfc4426ea5b3808482ec59ffbba1349972bed7f420062ed7f90ef955971","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":380232,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:21:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:21:41"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE  \n\nDespacho n&ordm; 3 \/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000863\/2019-11\nInteressado: PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ES TADO DO MARANH&Atilde;O,\n\nMUNIC&Iacute;PIO DE GRAJAU\/MA\nEm, 02 de janeiro de 2020.\n\n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento\n \n \n\nAssunto: INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n                       \n\nDe ordem do S enhor S ecret&aacute;rio Especial Adjunto, retorno o presente\nprocesso para atendimento da letra &quot;a&quot; do item 21 da INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES  n.\n00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 6491364).\n\n \nAtenciosamente,\n\n \n \n\nALEXANDRE SIQUEIRA\nAssessor T&eacute;cnico\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Alexandre Duart e Siqueira ,\nAssessor(a) T&eacute;cnico(a), em 03\/01\/2020, &agrave;s 10:47, conforme hor&aacute;rio of icial de\nBras&iacute;lia, com fundamento no art. 10, inciso II, da Portaria n&ordm; 390\/2015 do\nMinist&eacute;rio do Desenvolvimento Social.\n\nA autenticidade deste documento pode ser conferida no site\nhttps:\/\/sei.cidadania.gov"}],"juntadas":[{"id":626594267,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629963862 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:21:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:21:59"},"volume":{"id":16524135,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"pasta":{"id":16936419,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000863201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 12:01:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67","chaveAcesso":"556051c5","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:24:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936419},"volume_id":16524135}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936419,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000863201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 12:01:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67","chaveAcesso":"556051c5","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:24:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16936419,"tipoDocumento_id":186},{"id":632637077,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 16:31:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:31:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:50:41"},"componentesDigitais":[{"id":365827807,"fileName":"NOTA.html","hash":"e195a9330fd3e99b23c5edeeaa6d05f225e8091fe1bf841db32fe3703bcd8f69","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":23828,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 17:06:19"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:31:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 17:06:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000763\/2019-95 (REF. 00580.003935\/2019-82)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE SERGIPE E OUTROS\n\nASSUNTOS: EXECU&Ccedil;&Atilde;O CONTRATUAL\n\n&nbsp;\n\nPor meio da&nbsp;NOTA n. 01085\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (seq. 17), esta Consultoria Jur&iacute;dica encaminhou os autos, via sapiens, &agrave;&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE SERGIPE&nbsp;para que o &oacute;rg&atilde;o contencioso tomasse&nbsp;ci&ecirc;ncia das novas informa&ccedil;&otilde;es prestadas pela &aacute;rea t&eacute;cnica deste Minist&eacute;rio, presente na seq. 16, fls. 28\/30.\n\n&nbsp;\n\nEm s&iacute;ntese, a &aacute;rea t&eacute;cnica deste Minist&eacute;rio informou sobre o&nbsp;Contrato de Repasse n&ordm; 1048.045-74\/2017&nbsp;(SEI n&ordm;&nbsp;6332892):\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nPor meio da Nota n&ordm;&nbsp;01003\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (6218760) esta Secretaria foi instada a se manifestar sobre interesse na manuten&ccedil;&atilde;o do referido contrato"}],"juntadas":[{"id":628994529,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:50:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:50:41"},"volume":{"id":16088113,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-19 12:03:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-19 12:03:28"},"pasta":{"id":16500717,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000763201995","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-19 12:03:20"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00580.003935\/2019-82","chaveAcesso":"ef775611","criadoEm":{"date":"2019-11-19 12:03:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:40:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16500717},"volume_id":16088113}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 13:54:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16500717,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000763201995","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-19 12:03:20"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00580.003935\/2019-82","chaveAcesso":"ef775611","criadoEm":{"date":"2019-11-19 12:03:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:40:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112241786,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:17:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:17:54"},"documentoVinculado":{"id":632702277,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:17:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:50:41"},"componentesDigitais":[{"id":365878152,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8fc7851bb518430a43d734b8a741c6830aa24a1b45ecfbcd588986b767e270e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13286,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 18:21:48"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:17:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:21:48"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632702277},{"id":112246781,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:17"},"documentoVinculado":{"id":632705727,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 18:48:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:48:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:17"},"componentesDigitais":[{"id":365880849,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b78cdc7f65eb250c88a3ab32294143a856d3f3e5c7ab0f26b02affcdae1d60d2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12479,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 18:49:20"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:48:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:49:20"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632705727}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":16500717,"tipoDocumento_id":30},{"id":632731649,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"componentesDigitais":[{"id":365900177,"fileName":"NOTA.html","hash":"e195a9330fd3e99b23c5edeeaa6d05f225e8091fe1bf841db32fe3703bcd8f69","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":23828,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000763\/2019-95 (REF. 00580.003935\/2019-82)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE SERGIPE E OUTROS\n\nASSUNTOS: EXECU&Ccedil;&Atilde;O CONTRATUAL\n\n&nbsp;\n\nPor meio da&nbsp;NOTA n. 01085\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (seq. 17), esta Consultoria Jur&iacute;dica encaminhou os autos, via sapiens, &agrave;&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE SERGIPE&nbsp;para que o &oacute;rg&atilde;o contencioso tomasse&nbsp;ci&ecirc;ncia das novas informa&ccedil;&otilde;es prestadas pela &aacute;rea t&eacute;cnica deste Minist&eacute;rio, presente na seq. 16, fls. 28\/30.\n\n&nbsp;\n\nEm s&iacute;ntese, a &aacute;rea t&eacute;cnica deste Minist&eacute;rio informou sobre o&nbsp;Contrato de Repasse n&ordm; 1048.045-74\/2017&nbsp;(SEI n&ordm;&nbsp;6332892):\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nPor meio da Nota n&ordm;&nbsp;01003\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (6218760) esta Secretaria foi instada a se manifestar sobre interesse na manuten&ccedil;&atilde;o do referido contrato"}],"juntadas":[{"id":629008165,"numeracaoSequencial":40,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 4977052)","criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:43"},"volume":{"id":16062062,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:10"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:10"},"pasta":{"id":16474657,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00580003935201982","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 09:31:08"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-18 09:31:08"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08063304820194058500","chaveAcesso":"28ad89f6","criadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:44:08"},"setor":{"id":8512,"nome":"ADVOGADOS","sigla":"ADV","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":35,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-12-02 15:21:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 16:09:47"},"unidade":{"id":68,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SERGIPE","endereco":"Av. Governador Paulo Barreto de Menezes, n\u00ba 53, Bairro Treze de Julho\nAracaju\/SE \u00bf CEP: 49020-010\nFone: (79) 3301-7200","sigla":"PUSE","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":6200,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":46,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-03 09:54:01"}},"unidade_id":68},"processoJudicial":{"id":11984267,"numero":"08063304820194058500","fonteDados":"TRF5_1_SE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-13 13:00:30"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:06"}},"setor_id":8512,"processoJudicial_id":11984267},"pasta_id":16474657},"volume_id":16062062}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":16474657,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00580003935201982","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 09:31:08"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-18 09:31:08"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08063304820194058500","chaveAcesso":"28ad89f6","criadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:44:08"},"setor":{"id":8512,"nome":"ADVOGADOS","sigla":"ADV","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":35,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-12-02 15:21:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 16:09:47"},"unidade":{"id":68,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SERGIPE","endereco":"Av. Governador Paulo Barreto de Menezes, n\u00ba 53, Bairro Treze de Julho\nAracaju\/SE \u00bf CEP: 49020-010\nFone: (79) 3301-7200","sigla":"PUSE","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":6200,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":46,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-03 09:54:01"}},"unidade_id":68},"processoJudicial":{"id":11984267,"numero":"08063304820194058500","fonteDados":"TRF5_1_SE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-13 13:00:30"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:06"}},"setor_id":8512,"processoJudicial_id":11984267},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112246787,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"documentoVinculado":{"id":632731650,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"componentesDigitais":[{"id":365900175,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8fc7851bb518430a43d734b8a741c6830aa24a1b45ecfbcd588986b767e270e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13286,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632731650},{"id":112246788,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"documentoVinculado":{"id":632731651,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"componentesDigitais":[{"id":365900176,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b78cdc7f65eb250c88a3ab32294143a856d3f3e5c7ab0f26b02affcdae1d60d2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12479,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632731651}],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":16474657,"tipoDocumento_id":30},{"id":632987795,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 09:58:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 09:58:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 09:59:08"},"componentesDigitais":[{"id":366060841,"fileName":"SEI_00742.000577_2018_75.pdf","hash":"f4cacf46f3f19c1acc827fbe48b7ca766f4746c94a0c11ff901f57d5d5247e56","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":43034,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 09:58:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 09:58:50"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOf&iacute;cio n&ordm; 23\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \nAssunto:          Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRef.:                  Nota n&ordm; 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 13 de janeiro de 2020\n                         \n\nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00023\/2020\/ADVJEF\/EQUAD2R\/PGU\/AGU e anexos da\nProcuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que solicita o cumprimento de decis&atilde;o\nexarada no nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5038516-02.2018.4.02.5101, proposta pela S enhora\nGeane Silva Alves, CPF n&ordm; 084.457.854-19, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. Como informado no Of&iacute;cio n&ordm; 11\/2020\/MC\/S EDS \/S ENARC\/GAB-AS T EC,\n(6535440), 09\/01\/2020, em cumprimento &agrave; decis&atilde;o proferida nos autos, foi comandada\na revers&atilde;o do cancelamento"}],"juntadas":[{"id":629286244,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 632987795","criadoEm":{"date":"2020-01-15 09:59:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 09:59:08"},"volume":{"id":12010559,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12423474},"volume_id":12010559}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112299659,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:00:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:00:06"},"documentoVinculado":{"id":632998991,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 09:59:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 09:59:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 09:59:54"},"componentesDigitais":[{"id":366071622,"fileName":"SEI_00742.000577_2018_75 (1).pdf","hash":"7d9da54fff5280c1ca75f04322b0233422b27c4cad50bf13fb2ed5c0def399ca","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":208290,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 09:59:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 09:59:46"}}],"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"tipoDocumento_id":403},"documentoVinculado_id":632998991}],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":12423474,"tipoDocumento_id":31},{"id":633144247,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 13:26:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:26:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:31:06"},"componentesDigitais":[{"id":366175685,"fileName":"COTA.html","hash":"4f387fb65e401686d2eb807b35082ac00c6216d584e3d9e0b50b47e7506cf93b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20794,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 13:28:46"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:26:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:28:46"}}],"juntadas":[{"id":629425000,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:31:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:31:06"},"volume":{"id":13835530,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"pasta":{"id":14248203,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405008856201999","visibilidadeRestrita":true,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"titulo":"OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO","chaveAcesso":"d04274f5","descricao":"OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO","criadoEm":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 14:41:40"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":8909},"pasta_id":14248203},"volume_id":13835530}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14248203,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405008856201999","visibilidadeRestrita":true,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"titulo":"OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO","chaveAcesso":"d04274f5","descricao":"OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO","criadoEm":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 14:41:40"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":8909},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":14248203,"tipoDocumento_id":15},{"id":633217375,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 15:09:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:09:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:11:53"},"componentesDigitais":[{"id":366244682,"fileName":"SEI_00742.000842_2019_04 (3).pdf","hash":"8f79d1063cc43ffda241a9822c158ab7b901e5a7c02c081aa41a0bf33f04fa04","numeracaoSequencial":2,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":61909,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:11:21"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nDepartamento da Rede Socioassistencial Privada do Suas\n\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Cert ifica&ccedil;&atilde;o das Ent idades Beneficentes de Assist&ecirc;ncia Social\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 1\/2020\/MC\/SEDS\/SNAS\/DRSP\/CGCEB\nBras&iacute;lia, 06 de janeiro de 2020.\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna - CGGI\n \n\nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00183\/2019\/DCC\/SGCT\/AGU - NOTA n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\u200b.\n\n        OF&Iacute;CIO n&ordm; 12\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n \n\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000842\/2019-04.\n \n\n \n1. Acusamos o recebimento do OF&Iacute;CIO n&ordm; 12\/2020\/CGGI\/S NAS \/S EDS \/MC, da\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna - CGGI, que encaminha, para conhecimento e\nmanifesta&ccedil;&atilde;o, o expediente em ep&iacute;grafe, da Consultora Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio\n(CONJUR-MC), por meio do qual refere-se ao OF&Iacute;CIO n. 00183\/2019\/DCC\/S GCT \/AGU, da\nS ECRETARIA-GERAL DE CONT ENCIOS O da AGU que informa &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica"}],"juntadas":[{"id":629497785,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 633217375","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:11:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:11:53"},"volume":{"id":16480311,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"pasta":{"id":16892832,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000842201904","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00692.000881\/2015-11","chaveAcesso":"ab1708ae","criadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:04:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16892832},"volume_id":16480311}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16892832,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000842201904","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00692.000881\/2015-11","chaveAcesso":"ab1708ae","criadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:04:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16892832,"tipoDocumento_id":31},{"id":633873489,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 15:48:05"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 15:48:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"componentesDigitais":[{"id":366670442,"fileName":"PARECER.html","hash":"01401c3f3fc69ee7dc2cd2d68b7e4d2a71c4170564d9174a85c044c3b9d8d179","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":35505,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":12,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 18:14:56"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-16 15:48:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 18:14:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.065680\/2017-10\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS\n\nASSUNTOS:RECURSO. INDEFERIMENTO DE CONCESS&Atilde;O DO CERTIFICADO DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL &ndash; CEBAS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de concess&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da entidade &quot;Lar dos Idosos S&atilde;o Francisco de Assis&quot;, de Teixeira de Freitas\/BA.\n\n\nII. N&atilde;o atendimento, pela entidade, ao disposto no art. 1&ordm; e art. 18 da Lei n&ordm; 12.101, de 27 de novembro de 2009, c\/c art. 10, &sect; 1&ordm;, do Decreto n&ordm; 8.242, 23 de maio de 2014.\n\n\nIII. Indeferimento do recurso e manuten&ccedil;&atilde;o da decis&atilde;o recorrida.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nI - RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de recurso interposto"}],"juntadas":[{"id":633673903,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"volume":{"id":16539746,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"pasta":{"id":16951534,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065680201710","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"LAR DOS IDOSOS S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS","chaveAcesso":"5c1461a1","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951534},"volume_id":16539746}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951534,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065680201710","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"LAR DOS IDOSOS S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS","chaveAcesso":"5c1461a1","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113217248,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:09:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:09:38"},"documentoVinculado":{"id":635494338,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 14:20:51"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:20:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"componentesDigitais":[{"id":367805294,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"a0c2ab4f17dca30680c2dc7c8b44a679e9b0b9e93f73bc3c9df47f9a1a1d39e4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12264,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 14:21:23"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:20:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:21:23"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635494338},{"id":113218997,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:11:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:11:42"},"documentoVinculado":{"id":637239265,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 12:09:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:10:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"componentesDigitais":[{"id":368923023,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"dc3f8211d40a92a8e997a7d61f1581f78495991b28e980de6c3cd3222a58c35e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12463,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 12:11:20"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:10:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:11:20"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":637239265}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16951534,"tipoDocumento_id":33},{"id":633921478,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:01:25"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:25"},"componentesDigitais":[{"id":366710962,"fileName":"SEI_00742.000020_2020_59.pdf","hash":"42a3236c87a14a9783e338ca35605e1b2dd180a9e4946d93d097b0e55c5403cf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":250111,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:25"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 25\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \n \nAssunto:          Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 14 de janeiro de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00034\/2020\/CORES P S UB\/PRU4R\/PGU\/AGU, da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, que solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nnos autos da a&ccedil;&atilde;o proposta pela Senhora Dyullia Fernandes de Melos, CPF 781.000.030-\n68, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo que o governo conhe&ccedil;a melhor a realidade socioecon&ocirc;mica dessa\npopula&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":630175822,"numeracaoSequencial":33,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5439469)","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:25"},"volume":{"id":16544684,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"pasta":{"id":16956472,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":400000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":26,"NUP":"00416000149202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 08:49:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 08:49:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50037732920194047121","chaveAcesso":"c7896f43","criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 15:18:35"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12622183,"numero":"50037732920194047121","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-30 14:04:35"},"competencia":11,"codigoLocalidade":"21","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3392249,"valorCausa":400000,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 09:29:22"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12622183},"pasta_id":16956472},"volume_id":16544684}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16956472,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":400000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":26,"NUP":"00416000149202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 08:49:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 08:49:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50037732920194047121","chaveAcesso":"c7896f43","criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 15:18:35"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12622183,"numero":"50037732920194047121","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-30 14:04:35"},"competencia":11,"codigoLocalidade":"21","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3392249,"valorCausa":400000,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 09:29:22"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12622183},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16956472,"tipoDocumento_id":2285},{"id":633926350,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"componentesDigitais":[{"id":366734784,"fileName":"SEI_00742.000850_2019_42.pdf","hash":"0ec4ee5dd6af77764723706e7ed8ee7e71ae4090929ab8454aa73cc9b71814f6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2765746,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"highlights":"do \nlink a seguir: \nhttps:\/\/we.tl\/t-PBc4g4Duwt \n \n \nSolicito a confirma&ccedil;&atilde;o do recebimento deste. \n \nAtenciosamente, \n \nCoordena&ccedil;&atilde;o De Apoio Administrativo \nGabinete do Secret&aacute;rio Especial da Cultura \n \n\nE-mail COADM ao Iphan (6434316)         SEI 00742.000850\/2019-42 \/ pg. 3\n\n\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nOF&Iacute;CIO n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n \nAo Senhor\nRoberto Alvim\nSecret&aacute;rio Especial de Cultura\nSecretaria Especial de Cultura\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco B CEP: 70068-900 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n \n \nNUP: 00742.000850\/2019-42 (REF. 00428.006098\/2019-14)\nINTERESSADOS: ORGANIZACAO CIVICA DA AMAZONIA - OCA E OUTROS\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO AMAZONAS\n\n \nSenhor Secret&aacute;rio,\n \nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)"}],"juntadas":[{"id":630210771,"numeracaoSequencial":108,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"volume":{"id":16457475,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"pasta":{"id":16869916,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006098201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 15:04:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 15:04:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10164264420194013200","chaveAcesso":"253df25a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:17:15"},"setor":{"id":10468,"nome":"GABINETE","endereco":"AV. TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":13,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 17:00:33"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-27 11:17:16"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12367558,"numero":"10164264420194013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 04:33:14"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":18565009,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 17:58:10"}},"setor_id":10468,"processoJudicial_id":12367558},"pasta_id":16869916},"volume_id":16457475}],"criadoPor":{"username":"00916******","usernameCanonical":"","email":"nadia.santos@cultura.gov.br","emailCanonical":"nadia.santos@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 12:36:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":2510,"nome":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16869916,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006098201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 15:04:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 15:04:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10164264420194013200","chaveAcesso":"253df25a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:17:15"},"setor":{"id":10468,"nome":"GABINETE","endereco":"AV. TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":13,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 17:00:33"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-27 11:17:16"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12367558,"numero":"10164264420194013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 04:33:14"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":18565009,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 17:58:10"}},"setor_id":10468,"processoJudicial_id":12367558},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2510,"pasta_id":16869916,"tipoDocumento_id":186},{"id":633928989,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 16:47:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:47:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"componentesDigitais":[{"id":366702082,"fileName":"PARECER.html","hash":"b2538c06f898127fe45816e368a984c770e3407d4a917ce08df96cbfd4ae77e0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":37219,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":18,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 15:41:03"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:47:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:41:03"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00056\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.064882\/2017-36\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: RECURSO. INDEFERIMENTO DE RENOVA&Ccedil;&Atilde;O DO CERTIFICADO DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL &ndash; CEBAS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de renova&ccedil;&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da entidade &quot;Casa de Repouso S&atilde;o Vicente de Paulo&quot;, do munic&iacute;pio de Paulo Afonso\/BA.\n\n\nII. N&atilde;o atendimento, pela entidade, ao disposto no art. 1&ordm; e art. 18 da Lei n&ordm; 12.101, de 27 de novembro de 2009, c\/c art. 10, &sect; 1&ordm;, do Decreto n&ordm; 8.242, 23 de maio de 2014.\n\n\nIII. Indeferimento do recurso e manuten&ccedil;&atilde;o da decis&atilde;o recorrida.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nI - RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de recurso interposto"}],"juntadas":[{"id":633673906,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"volume":{"id":16539884,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"pasta":{"id":16951657,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000064882201736","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"884c9edc","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951657},"volume_id":16539884}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951657,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000064882201736","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"884c9edc","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113218853,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:08:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:08:51"},"documentoVinculado":{"id":635597844,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 16:26:16"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:26:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"componentesDigitais":[{"id":367857863,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"744ef7f0305f588d91b2da2c9851237a2ffe2bfdd235f258ba700fd7ac855014","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12262,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 16:27:00"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:26:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:27:00"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635597844},{"id":113218856,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:09:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:09:02"},"documentoVinculado":{"id":637215844,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 12:06:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:06:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"componentesDigitais":[{"id":368922336,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"e1e2f890211e76625450d1e3569110633310616e89f264fe86bda5fbb4d81069","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12448,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 12:08:28"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:07:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:08:28"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":637215844}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16951657,"tipoDocumento_id":33},{"id":634693497,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:17:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:17:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:17:47"},"componentesDigitais":[{"id":367264495,"fileName":"SEI_00742.000745_2019_11.pdf","hash":"964b774e4648d23cf91cae62c9741f568965a3b7a2ba7e243a52ebf6f46bb644","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1756229,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:17:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:17:36"},"highlights":"ADJUNTO(A)  \n\nDespacho n&ordm; 2 \/2020\/SEESP-ADJUNTO\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000745\/2019-11\nInteressado: Autoridade de Governan&ccedil;a do Legado Ol&iacute;mpico - AGLO, Parque\n\nOl&iacute;mpico da Barra - POB\nEm, 16 de janeiro de 2020.\n\nAo Senhor F&aacute;bio Costa Ten&oacute;rio de Oliveira\nEngenheiro\n \nAssunt o: A&ccedil;&atilde;o de Indeniza&ccedil;&atilde;o por dano ambiental, cumprimento imediato de decis&atilde;o\njudicial e fornecimento de subs&iacute;dios\u200b\n\nPrezado,\n1. Encaminho os presentes autos para an&aacute;lise e atendimento das orienta&ccedil;&otilde;es\ncont idas na Nota n. 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6625455).\n2. Ressalta-se que o processo dever&aacute; retornar a esta unidade at&eacute; as 12h do\ndia 17\/01\/2020 com as informa&ccedil;&otilde;es solicitadas, bem como elementos considerados\npert inentes, tais como os impactos decorrentes do cumprimento imediato da decis&atilde;o\njudicial.\n\n \nAtenciosamente,\n\n \n(assinado eletronicamente)\n\nALEXANDRE SIQUEIRA\nAssessor T&eacute;cnico\n\nDocumento assinado eletronicamente por Alexandre Duart e Siqueira ,\nAssessor(a) T&eacute;cnico(a), em 16\/01\/2020, &agrave;s 17:24, conforme hor&aacute;rio of icial de"}],"juntadas":[{"id":630972908,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634634737 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:17:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:17:55"},"volume":{"id":16033772,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"pasta":{"id":16446253,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000745201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-13 12:55:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99","outroNumero":"71000.003457\/2020-76 (DECIS\u00c3O 15\/01\/2020)","outroNumeroAscii":"71000003457202076DECISO15012020","chaveAcesso":"3ee363a6","criadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 08:32:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16446253},"volume_id":16033772}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16446253,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000745201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-13 12:55:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99","outroNumero":"71000.003457\/2020-76 (DECIS\u00c3O 15\/01\/2020)","outroNumeroAscii":"71000003457202076DECISO15012020","chaveAcesso":"3ee363a6","criadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 08:32:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16446253,"tipoDocumento_id":186},{"id":634711165,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:18:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:39"},"componentesDigitais":[{"id":367256125,"fileName":"SEI_00742.000745_2019_11.pdf","hash":"964b774e4648d23cf91cae62c9741f568965a3b7a2ba7e243a52ebf6f46bb644","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1756229,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:39"},"highlights":"ADJUNTO(A)  \n\nDespacho n&ordm; 2 \/2020\/SEESP-ADJUNTO\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000745\/2019-11\nInteressado: Autoridade de Governan&ccedil;a do Legado Ol&iacute;mpico - AGLO, Parque\n\nOl&iacute;mpico da Barra - POB\nEm, 16 de janeiro de 2020.\n\nAo Senhor F&aacute;bio Costa Ten&oacute;rio de Oliveira\nEngenheiro\n \nAssunt o: A&ccedil;&atilde;o de Indeniza&ccedil;&atilde;o por dano ambiental, cumprimento imediato de decis&atilde;o\njudicial e fornecimento de subs&iacute;dios\u200b\n\nPrezado,\n1. Encaminho os presentes autos para an&aacute;lise e atendimento das orienta&ccedil;&otilde;es\ncont idas na Nota n. 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6625455).\n2. Ressalta-se que o processo dever&aacute; retornar a esta unidade at&eacute; as 12h do\ndia 17\/01\/2020 com as informa&ccedil;&otilde;es solicitadas, bem como elementos considerados\npert inentes, tais como os impactos decorrentes do cumprimento imediato da decis&atilde;o\njudicial.\n\n \nAtenciosamente,\n\n \n(assinado eletronicamente)\n\nALEXANDRE SIQUEIRA\nAssessor T&eacute;cnico\n\nDocumento assinado eletronicamente por Alexandre Duart e Siqueira ,\nAssessor(a) T&eacute;cnico(a), em 16\/01\/2020, &agrave;s 17:24, conforme hor&aacute;rio of icial de"}],"juntadas":[{"id":630972945,"numeracaoSequencial":323,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:40"},"volume":{"id":14514945,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-17 18:00:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-17 18:00:37"},"pasta":{"id":14927559,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":47795760571,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412031329201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-17 17:59:03"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-07-17 17:59:03"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50254537320194025101","chaveAcesso":"d44c23a6","criadoEm":{"date":"2019-07-17 18:00:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 15:53:28"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":9909275,"numero":"50254537320194025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-04-17 20:51:57"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":322340273,"valorCausa":47795760571,"criadoEm":{"date":"2019-04-18 13:20:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 21:55:32"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":9909275},"pasta_id":14927559},"volume_id":14514945}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14927559,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":47795760571,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412031329201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-17 17:59:03"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-07-17 17:59:03"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50254537320194025101","chaveAcesso":"d44c23a6","criadoEm":{"date":"2019-07-17 18:00:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 15:53:28"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":9909275,"numero":"50254537320194025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-04-17 20:51:57"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":322340273,"valorCausa":47795760571,"criadoEm":{"date":"2019-04-18 13:20:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 21:55:32"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":9909275},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":14927559,"tipoDocumento_id":186},{"id":634739039,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:55:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:55:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 11:33:58"},"componentesDigitais":[{"id":367260662,"fileName":"PARECER.html","hash":"ca4d74f5e7f36f1e254986da5c187b79b725a5f6596adfc987ce8210209e5904","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":32368,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":21,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 18:41:57"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:55:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 18:41:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00063\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003081\/2020-08\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI - Minuta do &ldquo;PR&Ecirc;MIO NACIONAL DAS ARTES 2020&rdquo;.\n\n\nII &ndash; Manifesta&ccedil;&atilde;o do Secret&aacute;rio Especial de Cultura, Sr. Roberto Alvim, na rede Twitter. Alus&atilde;o expressa a elementos de cunho nazista. \n\n\nIII &ndash; Evidente risco jur&iacute;dico de contamina&ccedil;&atilde;o do Edital. Interpreta&ccedil;&atilde;o da teoria dos motivos determinantes. Contamina&ccedil;&atilde;o da pol&iacute;tica p&uacute;blica de fomento veiculada no Edital.\n\n\nIV - Impossibilidade da Advocacia-Geral da Uni&atilde;o analisar atos administrativos que possam remeter ao ide&aacute;rio nazista. Sugest&atilde;o de imediato arquivamento do Edital.\n\n\nV &ndash; &Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior, com sugest&atilde;o de devolu&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":631608480,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-20 11:33:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 11:33:58"},"volume":{"id":16631216,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 19:08:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 19:08:13"},"pasta":{"id":17041912,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003081202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"LAN\u00c7AMENTO DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA - PR\u00caMIO NACIONAL DAS ARTES 2020.","chaveAcesso":"90ca1c4b","criadoEm":{"date":"2020-01-16 19:08:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 12:18:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17041912},"volume_id":16631216}],"criadoPor":{"username":"87434******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","emailCanonical":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 22:33:37"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1834,"nome":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17041912,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003081202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"LAN\u00c7AMENTO DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA - PR\u00caMIO NACIONAL DAS ARTES 2020.","chaveAcesso":"90ca1c4b","criadoEm":{"date":"2020-01-16 19:08:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 12:18:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1834,"pasta_id":17041912,"tipoDocumento_id":33},{"id":635561747,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"componentesDigitais":[{"id":367820216,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"fe03fbff3be08d19ac4e0fd1e20174e7c36a944389d3da780b8f60f0d38fccfd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21924,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000010\/2020-13 (REF. 00478.002846\/2019-96)\n\nINTERESSADOS: UBERL&Acirc;NDIA CLUBE SOCIEDADE RECREATIVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo que retorna a esta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Despacho n&ordm; 0053\/2020\/PROC\/PFIPHAN\/PGF\/AGU, que atendeu ao Memorando n&ordm; 00003\/2020\/RES\/PSUULA\/\/PGU\/AGU, datado de 07 de janeiro de 2020, oriundo da Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Uberl&acirc;ndia\/MG, com solicita&ccedil;&atilde;o de manifesta&ccedil;&atilde;o acerca de eventual interesse no exerc&iacute;cio do direito de prefer&ecirc;ncia estabelecido no artigo&nbsp;889, inciso VIII, e no artigo 892, &sect; 3&ordm;, ambos&nbsp;do C&oacute;digo de Processo Civil, acerca do im&oacute;vel objeto de aliena&ccedil;&atilde;o judicial nos"}],"juntadas":[{"id":631831310,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5423578)","criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"volume":{"id":16520853,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"pasta":{"id":16933244,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00478002846201996","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 11:35:17"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-30 11:35:17"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 27970157520068130702","chaveAcesso":"c501f077","criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:35"},"setor":{"id":70845,"nome":"CONTENCIOSO RESIDUAL","sigla":"RES","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":35,"lvl":2,"rgt":36,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-06-03 12:23:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-04 14:12:32"},"unidade":{"id":173,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERL\u00c2NDIA\/MG","sigla":"PSUULA","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:38"}},"unidade_id":173},"processoJudicial":{"id":12467004,"numero":"27970157520068130702","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"}},"setor_id":70845,"processoJudicial_id":12467004},"pasta_id":16933244},"volume_id":16520853}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16933244,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00478002846201996","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 11:35:17"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-30 11:35:17"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 27970157520068130702","chaveAcesso":"c501f077","criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:35"},"setor":{"id":70845,"nome":"CONTENCIOSO RESIDUAL","sigla":"RES","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":35,"lvl":2,"rgt":36,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-06-03 12:23:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-04 14:12:32"},"unidade":{"id":173,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERL\u00c2NDIA\/MG","sigla":"PSUULA","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:38"}},"unidade_id":173},"processoJudicial":{"id":12467004,"numero":"27970157520068130702","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"}},"setor_id":70845,"processoJudicial_id":12467004},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112908466,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"documentoVinculado":{"id":635561746,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"componentesDigitais":[{"id":367820215,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"73847edaccdcd1b5d258b3e4804418d8f7a26e957ce0b16857cae3e6adfadd42","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12104,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635561746},{"id":112908467,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"documentoVinculado":{"id":635561745,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"componentesDigitais":[{"id":367820214,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"139d36f9954f2a5b8e826f36b69be1b0855c6663a1dc7785bced379d4ba6bde3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12740,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635561745},{"id":112908468,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"documentoVinculado":{"id":635561744,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"componentesDigitais":[{"id":367820213,"fileName":"SEI_00742.000010_2020_13.pdf","hash":"e10bd810276cbd29bbaac005226f3518c9c4c7a7e5ad141cb104c0028b099d4a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1503712,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":635561744}],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16933244,"tipoDocumento_id":26},{"id":635658758,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 17:01:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:01:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:43:13"},"componentesDigitais":[{"id":367876204,"fileName":"PARECER.html","hash":"056697e8844e3d08c201ee6b8586fe9644881470eb1a98f302b26a8e54e5b384","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":35161,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":13,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 20:02:29"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:01:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:29"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00067\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.077134\/2015-51\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS\n\nASSUNTOS: RECURSO. INDEFERIMENTO DE RENOVA&Ccedil;&Atilde;O DO CERTIFICADO DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL &ndash; CEBAS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de renova&ccedil;&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da entidade &ldquo;Centro Social Nossa Senhora do Bom Parto&rdquo;, de S&atilde;o Paulo \/SP.\n\n\nII. N&atilde;o atendimento, pela entidade, ao disposto no art. 3&ordm; da Lei n&ordm; 12.101, de 27 de novembro de 2009 e no art. 12, par&aacute;grafo &uacute;nico, art. 13, caput e &sect;&sect;1&ordm;, 2&ordm; e 3&ordm; do Decreto n&ordm; 8.242, de 2014..\n\n\nIII. Indeferimento do recurso e manuten&ccedil;&atilde;o da decis&atilde;o recorrida.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica"}],"juntadas":[{"id":635432656,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-24 14:43:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:43:13"},"volume":{"id":16539783,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"pasta":{"id":16951553,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077134201551","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CENTRO SOCIAL NOSSA SENHORA DO BOM PARTO","chaveAcesso":"35937126","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:45:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951553},"volume_id":16539783}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951553,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077134201551","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CENTRO SOCIAL NOSSA SENHORA DO BOM PARTO","chaveAcesso":"35937126","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:45:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113444757,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:50:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 15:50:45"},"documentoVinculado":{"id":638248515,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:50:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:43:13"},"componentesDigitais":[{"id":369560691,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"528ad66cc44d6ba5e01b47977e17c433fd4cc1f0303e87b92e5ff8b51ad0cd38","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12264,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 15:51:23"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:50:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 15:51:23"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":638248515},{"id":113465442,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:40:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:40:51"},"documentoVinculado":{"id":638332630,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 17:36:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:37:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:43:13"},"componentesDigitais":[{"id":369613760,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"094fafcf010c5d150bf0807fd01920adbf1779cb8e7bc98f236e435a5b4363ad","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12486,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 14:40:15"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:37:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:40:15"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":638332630}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16951553,"tipoDocumento_id":33},{"id":635684702,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 18:21:11"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:21:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:31:20"},"componentesDigitais":[{"id":367910579,"fileName":"COTA.html","hash":"128d2c61753e8cf8916bd84b3d70e9befb4e9edd37ceaf1b0c328df956d4d29c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20264,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 18:30:42"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:21:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00044\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00730.000446\/2018-27 (REF. 00412.045278\/2018-00)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATO LESIVO AO PATRIM&Ocirc;NIO ART&Iacute;STICO, EST&Eacute;TICO, HIST&Oacute;RICO OU TUR&Iacute;STICO\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00003\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU (NUP: 00412.045278\/2018-00), a PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O solicita as provid&ecirc;ncias necess&aacute;rias ao cumprimento do despacho judicial constante de seq 485, assim grafado:\n\n&nbsp;\n\n\nDESPACHO\/DECIS&Atilde;O\n\n\nIntimem-se COM URG&Ecirc;NCIA os r&eacute;us&nbsp;UNI&Atilde;O - ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O,&nbsp;FUNDA&Ccedil;&Atilde;O CULTURAL PALMARES - FCP e&nbsp;ASSOCIACAO COMITE RIO DA ACAO DA CIDADANIA CONTRA A FOME, A MISERIA E PELA VIDA&nbsp;e, pessoalmente,&nbsp;o Presidente da FUNDA&Ccedil;&Atilde;O PALMARES e o Secret&aacute;rio Especial de Cultura do Minist&eacute;rio do Turismo&nbsp;a comprovarem"}],"juntadas":[{"id":631963548,"numeracaoSequencial":68,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:31:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:31:20"},"volume":{"id":12039885,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-17 17:54:29"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-17 17:54:29"},"pasta":{"id":12452800,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00730000446201827","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-17 17:54:27"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.045278\/2018-00","chaveAcesso":"7d9be709","criadoEm":{"date":"2018-12-17 17:54:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 16:58:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12452800},"volume_id":12039885}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12452800,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00730000446201827","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-17 17:54:27"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.045278\/2018-00","chaveAcesso":"7d9be709","criadoEm":{"date":"2018-12-17 17:54:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 16:58:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":12452800,"tipoDocumento_id":15},{"id":635686014,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 18:35:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:35:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:35:34"},"componentesDigitais":[{"id":367911992,"fileName":"SEI_71000.034432_2019_81.pdf","hash":"756ea6c52ff2c29a66766451b48b7d42d5d3f06d9b008391f72e6bef0178b093","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":152881,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:35:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:35:19"},"highlights":"(6658485)         SEI 71000.034432\/2019-81 \/ pg. 2\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE PLANEJAMENTO, SELE&Ccedil;&Atilde;O E AVALIA&Ccedil;&Atilde;O DE DESEMPENHO  \n\nDespacho n&ordm; 13 \/2020\/SE\/SAA\/CGGP\/COAD\n  \nProcesso n&ordm; 71000.034432\/2019-81\nInteressado: Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o de Pessoas (CGGP)\n\nEm, 20 de janeiro de 2020.\n \nAssunt o: Grati\ufb01ca&ccedil;&atilde;o de Desempenho de servidores Analistas T&eacute;cnicos de Pol&iacute;t icas\nSociais - ATPS em exerc&iacute;cio na Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o - DPU\n \n\n \n1. Reporto-me &agrave; NOTA n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI 6631716),\nemit ida em raz&atilde;o do  Of&iacute;cio n. 000231\/2020\/DIAUU\/PRU1R\/PGU\/AGU (S EI 6623025 - \ufb02.\n1), por meio do qual a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, encaminhou Parecer\nde For&ccedil;a Execut&oacute;ria de S enten&ccedil;a (S EI 6623025 - \ufb02s. 2 a 4), todos integrantes do\nprocesso 00742.000016\/2020-91. \n2. A Consultoria Jur&iacute;dica - Conjur registrou que, embora consignado pela PRU1\nno Of&iacute;cio em refer&ecirc;ncia, a senten&ccedil;a e o n&uacute;mero do processo judicial n&atilde;o foram enviados\njunto com o Of&iacute;cio. No entanto"}],"juntadas":[{"id":631955884,"numeracaoSequencial":36,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 635686014","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:35:34"},"volume":{"id":14608682,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-25 17:36:47"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-25 17:36:47"},"pasta":{"id":15021244,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000034432201981","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-25 00:00:00"},"titulo":"SERVIDORES ATPS CEDIDOS","chaveAcesso":"b3859933","criadoEm":{"date":"2019-07-25 17:36:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:51:16"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":15021244},"volume_id":14608682}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":15021244,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000034432201981","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-25 00:00:00"},"titulo":"SERVIDORES ATPS CEDIDOS","chaveAcesso":"b3859933","criadoEm":{"date":"2019-07-25 17:36:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:51:16"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":15021244,"tipoDocumento_id":186},{"id":636267200,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 14:07:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 14:07:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:52:47"},"componentesDigitais":[{"id":368309039,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"3285f256a659c374a5bd9d9c572661d81ba086718fd3c1e60903a369c7f3369d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":37873,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":28,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 15:02:08"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-21 14:07:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:02:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002605\/2020-35\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: ENCAMINHAMENTO DE SUBS&Iacute;DIOS PARA AUXILIAR NA PRESTA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES EM MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nI - RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 332\/2020\/GM\/MC, o Gabinete do Ministro encaminhou a esta Consultoria Jur&iacute;dica, para exame e manifesta&ccedil;&atilde;o, processo autuado em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n. 000003\/2020-CPDP de 03\/01\/2020, pelo qual o Superior&nbsp;Tribunal de Justi&ccedil;a requisita,&nbsp;no prazo de 10 dias,&nbsp;informa&ccedil;&otilde;es acerca do&nbsp;MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A n. 25651\/DF (2019\/0378759-5), submetendo-o ao exame e manifesta&ccedil;&atilde;o dessa Consultoria Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nDa peti&ccedil;&atilde;o inicial anexa ao mandado de notifica&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":633793343,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:52:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:52:47"},"volume":{"id":16623417,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"pasta":{"id":17034124,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002605202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MS 25651 \/ DF (2019\/0378759-5) ","outroNumero":"0378759-81.2019.3.00.0000","outroNumeroAscii":"03787598120193000000","chaveAcesso":"b67dfe6d","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:49:50"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034124},"volume_id":16623417}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034124,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002605202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MS 25651 \/ DF (2019\/0378759-5) ","outroNumero":"0378759-81.2019.3.00.0000","outroNumeroAscii":"03787598120193000000","chaveAcesso":"b67dfe6d","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:49:50"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113263414,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:04:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:04:22"},"documentoVinculado":{"id":637445100,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:04:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:52:47"},"componentesDigitais":[{"id":369048621,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"c08bddeb1f93e99f2be2103093fc9220ea1e936d0916ebea337887bd447b8493","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12268,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 16:05:09"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:04:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:05:09"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637445100},{"id":113283061,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:38:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:38:42"},"documentoVinculado":{"id":637451945,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 16:24:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:24:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:52:47"},"componentesDigitais":[{"id":369067969,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"38bd176620f908edfa648fe2bbce7d5fc7ce012840c61a5d853c7b3f2c0412f6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12511,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 16:28:16"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:24:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:28:16"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637451945},{"id":113347086,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:36:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:36:58"},"documentoVinculado":{"id":637531110,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 17:38:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:39:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:36:58"},"componentesDigitais":[{"id":369101059,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"d1c6c66e01c8ed79b1e3d6155a1fb5d0a55b0714d706314ce7894391d51c86b2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12444,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 17:51:28"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:39:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:51:28"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":637531110},{"id":113354462,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:25:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:25:27"},"documentoVinculado":{"id":637846924,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200123090603","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:12:32"},"componentesDigitais":[{"id":369324721,"fileName":"2. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO.pdf","hash":"96ee92bc8b271c5234aba9d57516651b87dbe160d55ec44179f74de6732b5101","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":403911,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:12:32"}}],"tipoDocumento":{"id":230,"sigla":"PROCADM","nome":"PROCESSO ADMINISTRATIVO","descricao":"PROCESSO ADMINISTRATIVO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:43:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-25 15:42:35"}},"tipoDocumento_id":230},"documentoVinculado_id":637846924},{"id":113353778,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:25:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:25:46"},"documentoVinculado":{"id":637869391,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200123092137","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:39"},"componentesDigitais":[{"id":369325689,"fileName":"1. SEI_71000.052645_2015_61_compressed_parte_001.pdf","hash":"c71bcadd6e5fb4c3084fe42ad80214bc23bc3b466c7ec26d1fbd8450ffb8a44a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5511798,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:39"}},{"id":369325691,"fileName":"1. SEI_71000.052645_2015_61_compressed_parte_002.pdf","hash":"b4446eeb64902d4818a5ee3c08e0963662fd788c68ab5f12773204986d13cfd8","numeracaoSequencial":2,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":6421950,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:40"}},{"id":369325693,"fileName":"2. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO.pdf","hash":"96ee92bc8b271c5234aba9d57516651b87dbe160d55ec44179f74de6732b5101","numeracaoSequencial":3,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":403911,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:40"}},{"id":369325694,"fileName":"2.1. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO_compressed_parte_001.pdf","hash":"6431c617e0c341644472b2663396be70f74d1b128d4832e15e5af537efe82cd0","numeracaoSequencial":4,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4358750,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:41"}},{"id":369325697,"fileName":"2.1. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO_compressed_parte_002.pdf","hash":"e998e6f97f33fd4000589bd9cedad0b57d22ab0ac81533215b2c88a20fa77bfa","numeracaoSequencial":5,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4675353,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:42"}},{"id":369325700,"fileName":"2.1. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO_compressed_parte_003.pdf","hash":"c14a7e6d58046d2d4af9703f9be4a83c8cbc54728e37735b600883119d7b15b4","numeracaoSequencial":6,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5864238,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:43"}},{"id":369325702,"fileName":"2.3. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO.pdf","hash":"32ad4cc6b342c61294f9485a3d04c85e0eb70e5992909f736a1e6cff5564d090","numeracaoSequencial":7,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":81827,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:44"}},{"id":369325705,"fileName":"2.4. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO.pdf","hash":"3743955405c46e37a1a801f141a3f0482ac53d70ba421ef45d1d6dc221d5059a","numeracaoSequencial":8,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":374374,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:44"}},{"id":369325706,"fileName":"2.5. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO.pdf","hash":"c6f1a627ac3d86e349696517b9d03e68b51f6b39ec86a3dfd7ceb392c2c098c4","numeracaoSequencial":9,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":216246,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:45"}},{"id":369325708,"fileName":"2.6. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO.pdf","hash":"07a3d77a398b3b55049f19a45084e42f5b7bf4a7aa9cc69315bf7052b7f8f1d3","numeracaoSequencial":10,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":267927,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:45"}},{"id":369325712,"fileName":"2.7. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO.pdf","hash":"0026a9768f023750823e688fa8c5b733bb877bc1d371ecb0fbebcd74eb18bbe0","numeracaoSequencial":11,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1296675,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:45"}},{"id":369325715,"fileName":"2.8. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO.pdf","hash":"9bfb75586f411308f5e45ee9832d23a65ca4d422433c9e9b3b3ae41e6e4b4891","numeracaoSequencial":12,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":47382,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:45"}},{"id":369325716,"fileName":"2.9. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO.pdf","hash":"5b1979e059ed60a16914094d18ee93d73528f0856a1f71af565aa48f90440bd4","numeracaoSequencial":13,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":81204,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:45"}},{"id":369325717,"fileName":"2.10. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO.pdf","hash":"f39cde0443086f29d8350d818703f294da1dc9e112237449eaa89f48554eb1e1","numeracaoSequencial":14,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":235832,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:46"}},{"id":369325718,"fileName":"2.11. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO.pdf","hash":"6a9eb6a0cdd1a897f964bca5a13572df1889c0a71a6c759206086a8d7efd599a","numeracaoSequencial":15,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":234556,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:46"}},{"id":369325719,"fileName":"2.12. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO.pdf","hash":"49044d2c9c8f28e23968171d085915139d8541e20be25d87fe36496981d16213","numeracaoSequencial":16,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1404806,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:46"}},{"id":369325720,"fileName":"2.13. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO_compressed_parte_001.pdf","hash":"e803e9b7b439fdfd1dbdd66c69b1af4989c6fe50cc1f6bbd901562c0686f660e","numeracaoSequencial":17,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4358750,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:47"}},{"id":369325722,"fileName":"2.13. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO_compressed_parte_002.pdf","hash":"ff34ed6b09d4c302d601d975d0af07751ad74b47f35e9e1bffbcf3001b6cc048","numeracaoSequencial":18,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4675353,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:48"}},{"id":369325723,"fileName":"2.13. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO_compressed_parte_003.pdf","hash":"7908945152d3c356b710d6f0e91c4ef1a6cca17a0f17ca924fd18cc79f2479b3","numeracaoSequencial":19,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5864238,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:49"}},{"id":369325724,"fileName":"2.14. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO.pdf","hash":"cf8ffb07debb56a485a1b35ba9df742a67e2fb0e2f74970a17a50ce8780c1c82","numeracaoSequencial":20,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":63704,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:50"}},{"id":369325725,"fileName":"2.15. SEI_71000.081399_2017_16 ANEXO.pdf","hash":"27f4a0e1e32a0bfe0900f6adab7611443dd65920842ed0c21873c72fe584c692","numeracaoSequencial":21,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":50547,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:50"}},{"id":369325728,"fileName":"3. SEI_71000.052645_2015_61_compressed.pdf","hash":"803213252ff0c77643dc3ae03c1f3eb0a1bac08ac5625904d0ff1d7fce320d22","numeracaoSequencial":22,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5554179,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:51"}},{"id":369325735,"fileName":"4. SEI_71000.012691_2018_70 ANEXO_compressed.pdf","hash":"1c182a8cd5016681394ea0ed3caa15f5140aca7b60ceb3b4689de4a972eff4aa","numeracaoSequencial":23,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":3673756,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:51"}},{"id":369325737,"fileName":"5. SEI_71000.052645_2015_61.pdf","hash":"3eb471b49741c92efd560a73e52340d63ae52cf69542e9cc1c69c80f9ccc4034","numeracaoSequencial":24,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":173730,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:52"}},{"id":369325739,"fileName":"6. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO.pdf","hash":"100b31268d21e5aa8a5fd80f4a0a85c4ab19801db030cafa63c5aabfe3774270","numeracaoSequencial":25,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":224029,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:52"}},{"id":369325740,"fileName":"6.1. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO.pdf","hash":"0026a9768f023750823e688fa8c5b733bb877bc1d371ecb0fbebcd74eb18bbe0","numeracaoSequencial":26,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1296675,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:52"}},{"id":369325743,"fileName":"6.2. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO_compressed_parte_001.pdf","hash":"4250b1055aa28213321557f7925eb467c58bd71b3581aaa3740131321cab974e","numeracaoSequencial":27,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4358750,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:53"}},{"id":369325745,"fileName":"6.2. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO_compressed_parte_002.pdf","hash":"32b5955c263fcfdd50bdadfb272c25548e3c0608afb5be9387fec508d3e013e2","numeracaoSequencial":28,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4675353,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:54"}},{"id":369325749,"fileName":"6.2. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO_compressed_parte_003.pdf","hash":"4d4633ebb7f0032ed518170ac571f8ecb47298d2f9bd16805fdcab20450e24df","numeracaoSequencial":29,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5864238,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:55"}},{"id":369325750,"fileName":"6.3. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO.pdf","hash":"32ad4cc6b342c61294f9485a3d04c85e0eb70e5992909f736a1e6cff5564d090","numeracaoSequencial":30,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":81827,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:56"}},{"id":369325752,"fileName":"6.4. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO.pdf","hash":"49044d2c9c8f28e23968171d085915139d8541e20be25d87fe36496981d16213","numeracaoSequencial":31,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1404806,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:56"}},{"id":369325753,"fileName":"6.5. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO_compressed_parte_001.pdf","hash":"cb4817cdcc1ae7b7fafc836dec74b9f0b81ecf39cc25fd24dedc5fcf8bd82f5a","numeracaoSequencial":32,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4358750,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:57"}},{"id":369325754,"fileName":"6.5. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO_compressed_parte_002.pdf","hash":"ade83a859e097bcfca9c4f6700f6c6557e2fc5a540f4fe0615611d1dd1ec8219","numeracaoSequencial":33,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4675353,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:58"}},{"id":369325762,"fileName":"6.5. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO_compressed_parte_003.pdf","hash":"14db9d67343a97fd62ad748306da7c5e6ed65b517ae678062fb130a672358ca3","numeracaoSequencial":34,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5864238,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:22:59"}},{"id":369325763,"fileName":"6.6. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO.pdf","hash":"a40170b767e6df5cc0e9ff9b492173047037572c5514222863cc3432e28e7e46","numeracaoSequencial":35,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":216761,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:00"}},{"id":369325764,"fileName":"6.7. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO.pdf","hash":"5b1979e059ed60a16914094d18ee93d73528f0856a1f71af565aa48f90440bd4","numeracaoSequencial":36,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":81204,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:00"}},{"id":369325765,"fileName":"6.8. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO.pdf","hash":"27f4a0e1e32a0bfe0900f6adab7611443dd65920842ed0c21873c72fe584c692","numeracaoSequencial":37,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":50547,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:00"}},{"id":369325767,"fileName":"6.9. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO.pdf","hash":"cf8ffb07debb56a485a1b35ba9df742a67e2fb0e2f74970a17a50ce8780c1c82","numeracaoSequencial":38,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":63704,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:00"}},{"id":369325768,"fileName":"6.10. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO.pdf","hash":"9bfb75586f411308f5e45ee9832d23a65ca4d422433c9e9b3b3ae41e6e4b4891","numeracaoSequencial":39,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":47382,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:00"}},{"id":369325769,"fileName":"6.11. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO.pdf","hash":"671292792358fdf565051d08deb7f6c36ff7b4b934ec2db6fe554c55a5c49109","numeracaoSequencial":40,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":118015,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:01"}},{"id":369325770,"fileName":"6.12. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO.pdf","hash":"6b87bfc55589de0fc2c7f5befa0397995dfc94a2f7b346459085c7186e6be40e","numeracaoSequencial":41,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":165467,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:01"}},{"id":369325771,"fileName":"6.13. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO.pdf","hash":"d76f6602585397c2f2b37c659f956f8e1ae4479723092134839687624a4150d0","numeracaoSequencial":42,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":80171,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:01"}},{"id":369325773,"fileName":"6.14. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO.pdf","hash":"b7af98324606297cf0370955fbbedcceeafcfce9b0b681a35012bd072ecab838","numeracaoSequencial":43,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":846078,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:01"}},{"id":369325780,"fileName":"6.15. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO_compressed_parte_001.pdf","hash":"81cf1f2e7bfe9da3ebb8831d41c817919c4eb85836a54f1004e0fc0cdafbef40","numeracaoSequencial":44,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5409958,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:02"}},{"id":369325781,"fileName":"6.15. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO_compressed_parte_002.pdf","hash":"0571b9a8fd9aad0ad2dcc2a0f29b0f43728c9aecb492bbda2ff2ba9464457674","numeracaoSequencial":45,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":6476621,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:03"}},{"id":369325782,"fileName":"6.15. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO_compressed_parte_003.pdf","hash":"8ddf3675cfb29e5bb671eda94c7eb343cd07b40c6ff83fff0e8eec438dc69757","numeracaoSequencial":46,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":9136590,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:04"}},{"id":369325785,"fileName":"6.16. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO.pdf","hash":"84bbf931f25d213775683671420fe5039733e1b0580c323ead9575a7d26f6381","numeracaoSequencial":47,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":166544,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:05"}},{"id":369325787,"fileName":"6.17. SEI_71000.061951_2018_31 ANEXO.pdf","hash":"03850346db94d253b213742b3fb6abbedaf470866f62b2f3873ddaa423c6bbff","numeracaoSequencial":48,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":118289,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:06"}},{"id":369325790,"fileName":"7. SEI_71000.052645_2015_61.pdf","hash":"ce047bac0ba2215701e7a52a317c48e2d28b121048eb99017cc28a56d2a595ba","numeracaoSequencial":49,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1736789,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:23:06"}}],"tipoDocumento":{"id":230,"sigla":"PROCADM","nome":"PROCESSO ADMINISTRATIVO","descricao":"PROCESSO ADMINISTRATIVO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:43:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-25 15:42:35"}},"tipoDocumento_id":230},"documentoVinculado_id":637869391}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17034124,"tipoDocumento_id":26},{"id":636285503,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 16:06:57"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:08:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:01:56"},"componentesDigitais":[{"id":368392420,"fileName":"NOTA.html","hash":"c784949a68ff9e3abec38f3acedbb4f8ed7f7cd4714b0e351ff647995abff01a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":25096,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":11,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 16:59:53"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:08:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 16:59:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003608\/2020-96\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\/SAA\/MS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do Despacho n&ordm; 170\/2020\/SE\/CGAA, a&nbsp;SECRETARIA-EXECUTIVA encaminha a esta Consultoria Jur&iacute;dica, para provid&ecirc;ncia cab&iacute;veis, processo autuado em virtude do recebimento do MANDADO DE NOTIFICA&Ccedil;&Atilde;O E INTIMA&Ccedil;&Atilde;O, pelo qual o Ju&iacute;zo da l&ordf; Vara Federal C&iacute;vel da SJDF, intima o&nbsp;SUBSECRET&Aacute;RIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS e a SECRET&Aacute;RIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA para prestar informa&ccedil;&otilde;es ao Ju&iacute;zo, no prazo de 10 (dez) dias, bem como para intimar da decis&atilde;o judicial: &quot;DEFIRO a liminar pleiteada para suspender os efeitos da decis&atilde;o administrativa que imp&ocirc;s san&ccedil;&atilde;o de multa &agrave; Impetrante"}],"juntadas":[{"id":632741531,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:01:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:01:56"},"volume":{"id":16662554,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":17073236},"volume_id":16662554}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17073236,"tipoDocumento_id":30},{"id":637230929,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 12:10:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:10:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:11:04"},"componentesDigitais":[{"id":368903516,"fileName":"SEI_00742.000487_2019_65.pdf","hash":"bc5974c004b30b47f2c29b003675d95d0b4f6bfac4ba4824ab743e44334847ca","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":44282,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:10:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:10:52"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 35\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\nAo Assessor Jur&iacute;dico para Assuntos Judiciais\nSr. Gustavo Nabuco Machado\n \n \nAssunto:          Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRef.:                  Nota n&ordm; 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 20 de janeiro de 2020\n\n \nSenhor Assessor,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00043\/2020\/SEJUD\/PSUCGE\/PGU\/AGU da Procuradoria-\nS eccional da Uni&atilde;o em Campina Grande, que solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada\nnos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0505989-22.2019.4.05.8201, proposta pela S enhora Suilma\nFerreira Silva, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. Rat i\ufb01co os termos do Of&iacute;cio n&ordm; 452\/2019\/MC\/S EDS \/S ENARC\/GAB-AS T EC e,\nacrescento que:\n\n- Em consulta ao Cadastro &Uacute;nico, veri\ufb01cou-se que a S enhora Suilma\nFerreira S ilva, N&uacute;mero de Ident i\ufb01ca&ccedil;&atilde;o S ocial (NIS ) 14301025738, &eacute; a respons&aacute;vel"}],"juntadas":[{"id":633485962,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 637230929","criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:11:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:11:04"},"volume":{"id":14659968,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"pasta":{"id":15072529,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000487201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-30 16:44:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.001110\/2019-22","chaveAcesso":"0c083ff9","criadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:58:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15072529},"volume_id":14659968}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":15072529,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000487201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-30 16:44:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.001110\/2019-22","chaveAcesso":"0c083ff9","criadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:58:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113219105,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:12:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:12:51"},"documentoVinculado":{"id":637216578,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 12:11:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:12:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:12:18"},"componentesDigitais":[{"id":368923231,"fileName":"SEI_00742.000487_2019_65 (1).pdf","hash":"626d3171f093a03274a73a96de0ac126a807fa8e97b5ae80bdb1eb20166f4079","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":41241,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:12:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:12:10"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":637216578}],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":15072529,"tipoDocumento_id":31},{"id":637394146,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:13:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:13:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:13:47"},"componentesDigitais":[{"id":369017226,"fileName":"SEI_00742.000033_2020_28.pdf","hash":"951f70def467aac76343ee67b4f393cbc2df7c28900942ce151d6db5d13aa7dd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":82958,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:13:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:13:36"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE DIFUS&Atilde;O E INFRAESTRUTURA CULTURAL  \n\nDespacho n&ordm; 07\/2020\/SECULT\/SEINF\nProcesso n.&ordm; 00742.000033\/2020-28. Ref.: NUP: 00742.000033\/2020-28\n\n(REF. 00420.000031\/2020-71)\nAssunto: Indeniza&ccedil;&atilde;o por Dano Moral.\n \n\n \nEm 22 de janeiro de 2020.\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Formaliza&ccedil;&atilde;o e Acompanhamento de Contratos e\nParcerias - COFAC,\n\n \n1. Transmito, para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o a esta Chefia de Gabinete, Of&iacute;cio n.&ordm;\n00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI n.&ordm; 6674406), da Consultoria Jur&iacute;dica desta\nPasta, que encaminha o Of&iacute;cio n.&ordm; 00045\/2020\/CONJUDPUAC\/PUAC\/PGU\/AGU (S EI n.&ordm;\n6674433), da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Acre, que solicita subs&iacute;dios para\nmanifesta&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1000080-02.2020.4.01.3000, quanto pedido\nde tutela de urg&ecirc;ncia.\n2. Ressalto que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve ocorrer at&eacute; esta\ndata, 22 de janeiro de 2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n\nAtenciosamente,\n \n\n(assinado eletronicamente)\nSIMONE COLEN"}],"juntadas":[{"id":633653099,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 637394146","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:13:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:13:47"},"volume":{"id":16678779,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"pasta":{"id":17089310,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000033202028","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 20:02:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00420.000031\/2020-71","chaveAcesso":"cd707cc5","criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17089310},"volume_id":16678779}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17089310,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000033202028","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 20:02:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00420.000031\/2020-71","chaveAcesso":"cd707cc5","criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17089310,"tipoDocumento_id":186},{"id":637432491,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"componentesDigitais":[{"id":369042179,"fileName":"NOTA 55-2019 GUSTAVO NABUCO - RESTABELECIMENTO BOLSA-FAM\u00cdLIA - PROCESSO JUDICIAL N\u00ba 0505989-22.2019.4.05.8201.pdf","hash":"e6c19caedb85c798f612b62e5b2e20dcef78970470493f5f467865da41ca6806","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":149145,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"highlights":"\n22\/01\/2020 https:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/369030360\n\nhttps:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/369030360 1\/2\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n \nNOTA n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000487\/2019-65 (REF. 00491.001110\/2019-22)\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\nASSUNTOS: REGIME PREVIDENCI&Aacute;RIO\n\n \n \n\n1. Por interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00043\/2020\/SEJUD\/PSUCGE\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA-\nSECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM CAMPINA GRANDE solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo\njudicial n&ordm; 0505989-22.2019.4.05.8201, movido por SUILMA FERREIRA SILVA, em face da Uni&atilde;o Federal e do\nMunic&iacute;pio de Boqueir&atilde;o &ndash; PB, em que objetiva o restabelecimento do benef&iacute;cio do programa bolsa-fam&iacute;lia.\n\n \n2. A antecipa&ccedil;&atilde;o de tutela foi concedida nos seguintes termos:\n\n \nConsiderando a natureza alimentar do benef&iacute;cio ora deferido, bem"}],"juntadas":[{"id":633681727,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"volume":{"id":14638127,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"},"pasta":{"id":15050688,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00491001110201922","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-29 13:42:59"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-07-29 13:42:59"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05059892220194058201","chaveAcesso":"c95c36cf","criadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:30:55"},"setor":{"id":9125,"nome":"SETOR JURIDICO","sigla":"SEJUD","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":17,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-15 17:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 11:30:40"},"unidade":{"id":7830,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM CAMPINA GRANDE ","sigla":"PSUCGE","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":1100,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-11 09:51:07"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-18 14:17:22"}},"unidade_id":7830},"processoJudicial":{"id":10861130,"numero":"05059892220194058201","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"}},"setor_id":9125,"processoJudicial_id":10861130},"pasta_id":15050688},"volume_id":14638127}],"criadoPor":{"username":"00916******","usernameCanonical":"","email":"nadia.santos@cultura.gov.br","emailCanonical":"nadia.santos@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 12:36:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":2510,"nome":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":15050688,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00491001110201922","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-29 13:42:59"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-07-29 13:42:59"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05059892220194058201","chaveAcesso":"c95c36cf","criadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:30:55"},"setor":{"id":9125,"nome":"SETOR JURIDICO","sigla":"SEJUD","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":17,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-15 17:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 11:30:40"},"unidade":{"id":7830,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM CAMPINA GRANDE ","sigla":"PSUCGE","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":1100,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-11 09:51:07"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-18 14:17:22"}},"unidade_id":7830},"processoJudicial":{"id":10861130,"numero":"05059892220194058201","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"}},"setor_id":9125,"processoJudicial_id":10861130},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2510,"pasta_id":15050688,"tipoDocumento_id":186},{"id":637432492,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"componentesDigitais":[{"id":369042180,"fileName":"NOTA.html","hash":"cddc44189431edbd8bbefa3f0428d01918e968ecb1bcd244f8fc455c5fa18005","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18545,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000487\/2019-65 (REF. 00491.001110\/2019-22)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: REGIME PREVIDENCI&Aacute;RIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00043\/2020\/SEJUD\/PSUCGE\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM CAMPINA GRANDE solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 0505989-22.2019.4.05.8201, movido por SUILMA FERREIRA SILVA, em face da Uni&atilde;o Federal e do Munic&iacute;pio de Boqueir&atilde;o &ndash; PB, em que objetiva o restabelecimento do benef&iacute;cio do programa bolsa-fam&iacute;lia.\n\n&nbsp;\n\nA antecipa&ccedil;&atilde;o de tutela foi concedida nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nConsiderando a natureza alimentar do benef&iacute;cio ora deferido, bem como a manifesta hipossufici&ecirc;ncia do(a) demandante, cujo direito &agrave; subsist&ecirc;ncia constitui consect&aacute;rio inafast&aacute;vel"}],"juntadas":[{"id":633681728,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5481045)","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"volume":{"id":14638127,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"},"pasta":{"id":15050688,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00491001110201922","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-29 13:42:59"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-07-29 13:42:59"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05059892220194058201","chaveAcesso":"c95c36cf","criadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:30:55"},"setor":{"id":9125,"nome":"SETOR JURIDICO","sigla":"SEJUD","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":17,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-15 17:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 11:30:40"},"unidade":{"id":7830,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM CAMPINA GRANDE ","sigla":"PSUCGE","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":1100,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-11 09:51:07"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-18 14:17:22"}},"unidade_id":7830},"processoJudicial":{"id":10861130,"numero":"05059892220194058201","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"}},"setor_id":9125,"processoJudicial_id":10861130},"pasta_id":15050688},"volume_id":14638127}],"criadoPor":{"username":"00916******","usernameCanonical":"","email":"nadia.santos@cultura.gov.br","emailCanonical":"nadia.santos@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 12:36:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":2510,"nome":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":15050688,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00491001110201922","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-29 13:42:59"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-07-29 13:42:59"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05059892220194058201","chaveAcesso":"c95c36cf","criadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:30:55"},"setor":{"id":9125,"nome":"SETOR JURIDICO","sigla":"SEJUD","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":17,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-15 17:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 11:30:40"},"unidade":{"id":7830,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM CAMPINA GRANDE ","sigla":"PSUCGE","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":1100,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-11 09:51:07"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-18 14:17:22"}},"unidade_id":7830},"processoJudicial":{"id":10861130,"numero":"05059892220194058201","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-29 13:43:02"}},"setor_id":9125,"processoJudicial_id":10861130},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113259512,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"documentoVinculado":{"id":637432491,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"componentesDigitais":[{"id":369042179,"fileName":"NOTA 55-2019 GUSTAVO NABUCO - RESTABELECIMENTO BOLSA-FAM\u00cdLIA - PROCESSO JUDICIAL N\u00ba 0505989-22.2019.4.05.8201.pdf","hash":"e6c19caedb85c798f612b62e5b2e20dcef78970470493f5f467865da41ca6806","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":149145,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:14"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":637432491}],"criadoPor_id":2510,"pasta_id":15050688,"tipoDocumento_id":30},{"id":637438808,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:53:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:53:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:53:42"},"componentesDigitais":[{"id":369045286,"fileName":"NOTA 55-2019 GUSTAVO NABUCO - RESTABELECIMENTO BOLSA-FAM\u00cdLIA - PROCESSO JUDICIAL N\u00ba 0505989-22.2019.4.05.8201.pdf","hash":"e6c19caedb85c798f612b62e5b2e20dcef78970470493f5f467865da41ca6806","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":149145,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:53:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:53:27"},"highlights":"\n22\/01\/2020 https:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/369030360\n\nhttps:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/369030360 1\/2\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n \nNOTA n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000487\/2019-65 (REF. 00491.001110\/2019-22)\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\nASSUNTOS: REGIME PREVIDENCI&Aacute;RIO\n\n \n \n\n1. Por interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00043\/2020\/SEJUD\/PSUCGE\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA-\nSECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM CAMPINA GRANDE solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo\njudicial n&ordm; 0505989-22.2019.4.05.8201, movido por SUILMA FERREIRA SILVA, em face da Uni&atilde;o Federal e do\nMunic&iacute;pio de Boqueir&atilde;o &ndash; PB, em que objetiva o restabelecimento do benef&iacute;cio do programa bolsa-fam&iacute;lia.\n\n \n2. A antecipa&ccedil;&atilde;o de tutela foi concedida nos seguintes termos:\n\n \nConsiderando a natureza alimentar do benef&iacute;cio ora deferido, bem"}],"juntadas":[{"id":633691251,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 637412903 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:53:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:54:07"},"volume":{"id":14659968,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"pasta":{"id":15072529,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000487201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-30 16:44:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.001110\/2019-22","chaveAcesso":"0c083ff9","criadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:58:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15072529},"volume_id":14659968}],"criadoPor":{"username":"00916******","usernameCanonical":"","email":"nadia.santos@cultura.gov.br","emailCanonical":"nadia.santos@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 12:36:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":2510,"nome":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":15072529,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000487201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-30 16:44:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.001110\/2019-22","chaveAcesso":"0c083ff9","criadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:58:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2510,"pasta_id":15072529,"tipoDocumento_id":186},{"id":637469336,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 16:19:07"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:14:00"},"componentesDigitais":[{"id":369058723,"fileName":"NOTA.html","hash":"6ecbd645a6f446db142597871b0dbd51df5c71e37cb143e52d204fd95b7a8ff2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17978,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":15,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 19:13:10"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:13:10"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00057\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000745\/2019-11 (REF. 00412.031329\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO - AGLO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO AMBIENTAL\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de consulta formulada por interm&eacute;dio do&nbsp;OF&Iacute;CIO N&ordm; 11\/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\/MC, acerca do cumprimento da decis&atilde;o judicial proferida nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica&nbsp;5025453-73.2019.4.02.5101, ajuizada pela Uni&atilde;o contra o Munic&iacute;pio do Rio de Janeiro e a Rio Urbe, que tramita perante a&nbsp;17&ordf;&nbsp;Vara Federal do Rio de Janeiro.\n\nDiante de pedido formulado pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal, o juiz da 17&ordf; Vara Federal do Rio de Janeiro deferiu liminar determinando a interdi&ccedil;&atilde;o das instala&ccedil;&otilde;es ol&iacute;mpicas, nos seguintes termos:\n\n\nPortanto, diante da inexist&ecirc;ncia de"}],"juntadas":[{"id":634641531,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:14:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:14:00"},"volume":{"id":16033772,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"pasta":{"id":16446253,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000745201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-13 12:55:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99","outroNumero":"71000.003457\/2020-76 (DECIS\u00c3O 15\/01\/2020)","outroNumeroAscii":"71000003457202076DECISO15012020","chaveAcesso":"3ee363a6","criadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 08:32:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16446253},"volume_id":16033772}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16446253,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000745201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-13 12:55:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99","outroNumero":"71000.003457\/2020-76 (DECIS\u00c3O 15\/01\/2020)","outroNumeroAscii":"71000003457202076DECISO15012020","chaveAcesso":"3ee363a6","criadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 08:32:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":16446253,"tipoDocumento_id":30},{"id":637489026,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:54:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:57:12"},"componentesDigitais":[{"id":369073402,"fileName":"2.pdf","hash":"215a3b2695309e211fbdb8c8ff5d21262d015b571e21696816c02dcf56dd12a1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":703163,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:54:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:54:15"},"highlights":"M&eacute;xico, 74\/4&deg; andar - Centro - Rio de Janeiro, RJ - CEP 20031-140 (21) 3095-6200 - (21) 3095-6226\n\n\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nPROCURADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O\nGABINETE\n\n \nPARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00052\/2020\/GAB\/PRU2R\/PGU\/AGU\n\n \nPROCESSO JUDICIAL: 5038516-05.2018.4.02.5101\nNUP: 00412.044566\/2018-39 (REF. 5038516-05.2018.4.02.5101)\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\nASSUNTOS: BOLSA FAM&Iacute;LIA\u200b. INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL.\nRef.: NOTA n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; - seq. 03 (NUP: 71000.001470\/2020-91).\n \n\nTrata-se de an&aacute;lise da for&ccedil;a execut&oacute;ria de decis&atilde;o judicial proferida nos autos do processo\nem refer&ecirc;ncia consoante determina&ccedil;&atilde;o do art. 6&ordm;, da Portaria AGU n&ordm; 1.547\/2008.\n\n \nSeguem as informa&ccedil;&otilde;es alusivas &agrave; an&aacute;lise da for&ccedil;a execut&oacute;ria:\n \n\nN&ordm; do Processo: 5038516-05.2018.4.02.5101;\nVara\/Turma: 8&ordf; Turma Recursal\/JEF\/RJ\nParte Autora: Alisson Alves Rocha, Alana Kelly Silva Rocha, Rillary Alves de Abreu e\nThalles Alves de Abreu, representados por"}],"juntadas":[{"id":634445691,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 637480135 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:16:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 15:16:22"},"volume":{"id":12010559,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12423474},"volume_id":12010559},{"id":633718555,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 637480135 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:57:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:57:12"},"volume":{"id":16560988,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:59:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:59:49"},"pasta":{"id":16972997,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001470202091","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":true,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-01-09 00:00:00"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"7166bec0","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:59:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16972997},"volume_id":16560988}],"criadoPor":{"username":"04988******","usernameCanonical":"","email":"genildo.junior@agu.gov.br","emailCanonical":"genildo.junior@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:16:16"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":83249,"nome":"GENILDO GOMES DA ROCHA JUNIOR","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"GABRIELA GUIMAR\u00c3ES FERREIRA\n              Chefe de Divis\u00e3o\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":83249,"pasta_id":12423474,"tipoDocumento_id":403},{"id":639367309,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 17:28:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:28:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:28:04"},"componentesDigitais":[{"id":370303737,"fileName":"2.pdf","hash":"215a3b2695309e211fbdb8c8ff5d21262d015b571e21696816c02dcf56dd12a1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":703163,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:28:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:28:04"},"highlights":"M&eacute;xico, 74\/4&deg; andar - Centro - Rio de Janeiro, RJ - CEP 20031-140 (21) 3095-6200 - (21) 3095-6226\n\n\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nPROCURADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O\nGABINETE\n\n \nPARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00052\/2020\/GAB\/PRU2R\/PGU\/AGU\n\n \nPROCESSO JUDICIAL: 5038516-05.2018.4.02.5101\nNUP: 00412.044566\/2018-39 (REF. 5038516-05.2018.4.02.5101)\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\nASSUNTOS: BOLSA FAM&Iacute;LIA\u200b. INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL.\nRef.: NOTA n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; - seq. 03 (NUP: 71000.001470\/2020-91).\n \n\nTrata-se de an&aacute;lise da for&ccedil;a execut&oacute;ria de decis&atilde;o judicial proferida nos autos do processo\nem refer&ecirc;ncia consoante determina&ccedil;&atilde;o do art. 6&ordm;, da Portaria AGU n&ordm; 1.547\/2008.\n\n \nSeguem as informa&ccedil;&otilde;es alusivas &agrave; an&aacute;lise da for&ccedil;a execut&oacute;ria:\n \n\nN&ordm; do Processo: 5038516-05.2018.4.02.5101;\nVara\/Turma: 8&ordf; Turma Recursal\/JEF\/RJ\nParte Autora: Alisson Alves Rocha, Alana Kelly Silva Rocha, Rillary Alves de Abreu e\nThalles Alves de Abreu, representados por"}],"juntadas":[{"id":635618327,"numeracaoSequencial":215,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 639367308 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:28:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:28:04"},"volume":{"id":11928815,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"pasta_id":12341694},"volume_id":11928815}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":12341694,"tipoDocumento_id":403},{"id":640426547,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 14:11:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 14:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:15:45"},"componentesDigitais":[{"id":370882587,"fileName":"NOTA.html","hash":"93b8ed766e4db655b2700d3a59df7fdb325594fc31abc58a7316ee264ec3cae2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21666,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":12,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:14:59"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-27 14:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:14:59"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00072\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000042\/2020-19 (REF. 00580.004246\/2019-95)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AMBIENTAL\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do Of&iacute;cio n&ordm; 133\/2020 - PUSE:NAP - AESVNC, a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO SERGIPE solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0816325-74.2019.4.05.0000, movido pelo MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL em face da UNI&Atilde;O, com o objetivo de obter decis&atilde;o judicial garanta, a t&iacute;tulo de repara&ccedil;&atilde;o emergencial e de car&aacute;ter alimentar, o pagamento de  destinada &agrave; garantia da subsist&ecirc;ncia, no montante de R$ 1.996,00 (mil novecentos e noventa e seis reais), a ser paga em duas parcelas iguais,respectivamente, nos prazos de 15 e 30 dias, a todos os pescadores profissionais artesanais"}],"juntadas":[{"id":636805979,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:15:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:15:45"},"volume":{"id":16737866,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"pasta":{"id":17148896,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000042202019","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 12:38:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.004246\/2019-95","chaveAcesso":"fc80a817","criadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:17:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17148896},"volume_id":16737866}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17148896,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000042202019","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 12:38:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.004246\/2019-95","chaveAcesso":"fc80a817","criadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:17:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17148896,"tipoDocumento_id":30},{"id":640780226,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"36717_20200127192229","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 19:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:22:43"},"componentesDigitais":[{"id":371089081,"fileName":"SEI_00742.000038_2020_51.pdf","hash":"cd1889fed0a290eff9c85c43e3f78e52e1e31fa5406984d04acd483f0370706f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":856996,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 19:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:22:43"},"highlights":"        SEI 00742.000038\/2020-51 \/ pg. 3\n\n\n\nAnexo Of&iacute;cio n&ordm; 134\/2014\/GAB\/SNAS\/MDS (6726870)         SEI 00742.000038\/2020-51 \/ pg. 4\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 135\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \n                                                      \nAssunto:            Resposta ao OF&Iacute;CIO n. 00045\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 27\/01\/2020;\n                            NUP: 00742.000038\/2020-51 (REF. 00405.000132\/2014-92);\n                            Ref. ao OF&Iacute;CIO n. 00013\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, de 26\/01\/2020;\n                            Refer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo\nn&ordm; 00742.000038\/2020-51.\n\n \n   Senhora Consultora,\n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial, e\nobjet ivando prestar esclarecimentos acerca do expediente em ep&iacute;grafe"}],"juntadas":[{"id":637029420,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-27 19:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:22:43"},"volume":{"id":16729822,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"pasta":{"id":17140871,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000038202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-26 14:19:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00405.000132\/2014-92","chaveAcesso":"9c5e827a","criadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17140871},"volume_id":16729822}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17140871,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000038202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-26 14:19:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00405.000132\/2014-92","chaveAcesso":"9c5e827a","criadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115815656,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:24"},"documentoVinculado":{"id":642261046,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 12:30:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 12:30:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 12:32:17"},"componentesDigitais":[{"id":372165329,"fileName":"SEI_00742.000038_2020_51 (4)_compressed.pdf","hash":"51156a04dbffa524b888fe0d30c7f0054ebaf7cfbba6478c9c9ad70769d7c709","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":6714155,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 12:31:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 12:31:53"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":642261046}],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17140871,"tipoDocumento_id":403},{"id":641096711,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 08:18:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:18:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:10"},"componentesDigitais":[{"id":371391299,"fileName":"SEI_00742.000009_2020_99_compressed-1-55.pdf","hash":"b2f1de9d4ca5ddd3cdd69dcc5374284131d84cd21a8520b9341f7d4f95fd1baa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5101460,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:19:08"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nOF&Iacute;CIO n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n \nAo senhor\nTiago Falc&atilde;o Silva\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051 Bras&iacute;lia &ndash; DF\n \n \nNUP: 00742.000009\/2020-99 (REF. 00411.086776\/2018-12)\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O\n\n \nSenhor Secret&aacute;rio,\n \nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o\n\nOF&Iacute;CIO n. 00004\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU  e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, que requer o\nenvio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades apuradas no Relat&oacute;rio de\nFiscaliza&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":637371698,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 640586198 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:16"},"volume":{"id":16551964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16963872},"volume_id":16551964}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":16963872,"tipoDocumento_id":186},{"id":641122893,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 08:47:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"componentesDigitais":[{"id":371414757,"fileName":"SEI_00742.000009_2020_99_compressed-1-55.pdf","hash":"b2f1de9d4ca5ddd3cdd69dcc5374284131d84cd21a8520b9341f7d4f95fd1baa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5101460,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nOF&Iacute;CIO n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n \nAo senhor\nTiago Falc&atilde;o Silva\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051 Bras&iacute;lia &ndash; DF\n \n \nNUP: 00742.000009\/2020-99 (REF. 00411.086776\/2018-12)\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O\n\n \nSenhor Secret&aacute;rio,\n \nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o\n\nOF&Iacute;CIO n. 00004\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU  e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, que requer o\nenvio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades apuradas no Relat&oacute;rio de\nFiscaliza&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":637371867,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:30"},"volume":{"id":10326627,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"pasta":{"id":10739861,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00411086776201812","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-08-07 10:16:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"dff35a9d","criadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 14:08:35"},"setor":{"id":73467,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE AJUIZAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AJ","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":91,"lvl":2,"rgt":92,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:37:12"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-01 09:47:29"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12229403,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"}},"setor_id":73467,"processoJudicial_id":12229403},"pasta_id":10739861},"volume_id":10326627}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":10739861,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00411086776201812","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-08-07 10:16:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"dff35a9d","criadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 14:08:35"},"setor":{"id":73467,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE AJUIZAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AJ","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":91,"lvl":2,"rgt":92,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:37:12"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-01 09:47:29"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12229403,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"}},"setor_id":73467,"processoJudicial_id":12229403},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":10739861,"tipoDocumento_id":186},{"id":641614176,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 16:27:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:27:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:28:43"},"componentesDigitais":[{"id":371730778,"fileName":"NOTA.html","hash":"3c7c5dfba2f25dfd8b5f01ec4c27e92290e7eb6067926977d15339f190f6ccc2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22419,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 17:28:07"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:27:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:28:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00082\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00425.000143\/2019-49 (REF. 1003159-48.2018.4.01.3100)\n\nINTERESSADOS: SANDRA FIRMINO DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PARCELAS DE BENEF&Iacute;CIO N&Atilde;O PAGAS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00062\/2020\/JEF\/PUAP\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO AMAP&Aacute; solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 1003159-48.2018.4.01.3100, movido por SANDRA FIRMINO DA SILVA, em face da Uni&atilde;o Federal, em que objetiva reativa&ccedil;&atilde;o de benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia, bem como o pagamento valores retroativos desde a data do seu cancelamento. \n\n&nbsp;\n\nO Ju&iacute;zo da 5&ordf; VARA FEDERAL DE JUIZADO ESPECIAL C&Iacute;VEL proferiu senten&ccedil;a deferindo a&nbsp;&nbsp;tutela de urg&ecirc;ncia, nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nDISPOSITIVO\n\n\n&nbsp;\n\n\nAnte o exposto:\n\n\na) julgo procedente o"}],"juntadas":[{"id":637913536,"numeracaoSequencial":75,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:28:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:28:43"},"volume":{"id":12341348,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:30"},"pasta":{"id":12754233,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":561000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00425000143201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-01-25 20:00:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-01-25 20:00:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10031594820184013100","chaveAcesso":"07c4d5a8","criadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:43"},"setor":{"id":10966,"nome":"N\u00daCLEO DE APOIO PROCESSUAL I","endereco":"AV: FAB, 1374, MACAP\u00c1\/AP","sigla":"NUP I","prefixoNUP":"00425","sequenciaInicialNUP":800,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":20,"lvl":3,"rgt":21,"root":37,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-17 08:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-14 12:30:08"},"unidade":{"id":37,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAP\u00c1","sigla":"PUAP","prefixoNUP":"00425","sequenciaInicialNUP":800,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":37,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:49"}},"unidade_id":37},"processoJudicial":{"id":9101701,"numero":"10031594820184013100","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-12-10 10:44:24"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3903935,"valorCausa":561000,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:23"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-27 16:03:50"}},"setor_id":10966,"processoJudicial_id":9101701},"pasta_id":12754233},"volume_id":12341348}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12754233,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":561000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00425000143201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-01-25 20:00:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-01-25 20:00:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10031594820184013100","chaveAcesso":"07c4d5a8","criadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:43"},"setor":{"id":10966,"nome":"N\u00daCLEO DE APOIO PROCESSUAL I","endereco":"AV: FAB, 1374, MACAP\u00c1\/AP","sigla":"NUP I","prefixoNUP":"00425","sequenciaInicialNUP":800,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":20,"lvl":3,"rgt":21,"root":37,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-17 08:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-14 12:30:08"},"unidade":{"id":37,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAP\u00c1","sigla":"PUAP","prefixoNUP":"00425","sequenciaInicialNUP":800,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":37,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:49"}},"unidade_id":37},"processoJudicial":{"id":9101701,"numero":"10031594820184013100","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-12-10 10:44:24"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3903935,"valorCausa":561000,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:23"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-27 16:03:50"}},"setor_id":10966,"processoJudicial_id":9101701},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":12754233,"tipoDocumento_id":30},{"id":641683508,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 17:37:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:37:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:49:21"},"componentesDigitais":[{"id":371786634,"fileName":"NOTA.html","hash":"65cca75273721093f2e8fdfa0ed1db241d82cfbc749284126c4f99222bf9417d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20744,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 17:48:26"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:37:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:48:26"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000703\/2019-72 (REF. 00428.001875\/2017-64)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: IM&Oacute;VEL FUNCIONAL\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00029\/2019\/INFRA\/PUAM\/PGU\/AGU, por meio do qual a&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO AMAZONAS solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n.&ordm; 0000790-31.2014.4.01.3200, em face de Rosilda dos Santos de Carvalho (propriet&aacute;ria), Uni&atilde;o Federal, Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional - IPHAN e Munic&iacute;pio de Manaus, a fim de que seja apresentado projeto t&eacute;cnico de recupera&ccedil;&atilde;o e restaura&ccedil;&atilde;o do im&oacute;vel tombado, situado no Centro Hist&oacute;rico de Manaus,&nbsp;a ser aprovado pelo IPHAN, e executada a obra, bem como seja"}],"juntadas":[{"id":637922783,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:49:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:49:21"},"volume":{"id":15826797,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"pasta":{"id":16239240,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000703201972","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.001875\/2017-64","chaveAcesso":"bfb1b0f1","criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:02:34"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16239240},"volume_id":15826797}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16239240,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000703201972","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.001875\/2017-64","chaveAcesso":"bfb1b0f1","criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:02:34"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16239240,"tipoDocumento_id":30},{"id":642292044,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 13:06:16"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 13:06:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:55:50"},"componentesDigitais":[{"id":372171686,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES EM MANDADO DE SEGURAN\u00c7A.html","hash":"4bfd20726f606d37b60ce82fb15d448fb3f4a4857036399d1361b952d7e4d8de","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":36004,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":17,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 15:44:54"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-29 13:06:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:44:54"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES EM MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003608\/2020-96\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\/SAA\/MS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nI - DOS FATOS\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Mandado de Seguran&ccedil;a n&ordm; 1002087-28.2020.4.01.3400, interposto pela Funda&ccedil;&atilde;o Ezute, com pedido de liminar, contra suposto ato do Subsecret&aacute;rio de Assuntos Administrativos e da Secret&aacute;ria Executiva, ambos deste Minist&eacute;rio da Cidadania, em tr&acirc;mite na 1&ordm; Vara Federal C&iacute;vel da Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria do Distrito Federal.\n\n&nbsp;\n\nPor meio do citado writ, pretende a Impetrante exclusivamente a atribui&ccedil;&atilde;o de efeito suspensivo ao recurso"}],"juntadas":[{"id":638685634,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-29 15:55:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:55:50"},"volume":{"id":16662554,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":17073236},"volume_id":16662554}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:09:23"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":383,"sigla":"INFOMS","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES EM MANDADO DE SEGURAN\u00c7A","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES EM MANDADO DE SEGURAN\u00c7A","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-21 17:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-19 16:25:39"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114413524,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 15:48:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:48:54"},"documentoVinculado":{"id":642459995,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 15:48:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:55:50"},"componentesDigitais":[{"id":372253063,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"04c88b69bfa8cb1d10d82f8d26fd4c54f7999d321701a537e9e1e226928444fc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12508,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 15:49:49"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-29 15:48:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:49:49"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":642459995}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":17073236,"tipoDocumento_id":383},{"id":642480377,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 16:07:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:07:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:07:27"},"componentesDigitais":[{"id":372271538,"fileName":"SEI_00416.001304_2020_64.pdf","hash":"2dafe91452eb57b45b20f31a3b922088c73352db5318ec9aa66fc871e28aa894","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5139612,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:07:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:07:21"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n \nNOTA n. 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00416.001304\/2020-64 (REF. 5002521-20.2020.4.04.7100)\nINTERESSADOS: PEDRO HENRIQUE KOECHE CUNHA E OUTROS\nASSUNTOS: ATO LESIVO AO PATRIM&Ocirc;NIO ART&Iacute;STICO, EST&Eacute;TICO, HIST&Oacute;RICO OU TUR&Iacute;STICO\n\n \n1. Trata-se de solicita&ccedil;&atilde;o de subs&iacute;dio de fato e de direito realizado pela Procuradoria-Regional\nda Uni&atilde;o da 4.&ordf; Regi&atilde;o - PRU4R, para a defesa da Uni&atilde;o na  a&ccedil;&atilde;o popular apresentada contra a Uni&atilde;o\nFederal, Roberto Rego Pinheiro e Osmar Gasparini Terra, no processo n.&ordm; 5002521-\n20.2020.4.04.7100\/RS, em curso na 8&ordf; Vara Federal de Porto Alegre, Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria do Rio Grande do\nSul, que impugna a validade do Pr&ecirc;mio Nacional das Artes e a utiliza&ccedil;&atilde;o de verbas p&uacute;blicas no formato\nanunciado pela Secretaria Especial da Cultura do Minist&eacute;rio da Cidadania, nos"}],"juntadas":[{"id":638712476,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 641605914 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:07:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:07:34"},"volume":{"id":16661290,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"pasta":{"id":17071972,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416001304202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-20 16:55:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025212020204047100","chaveAcesso":"4362bbcc","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:07:00"},"setor":{"id":323,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":60,"lvl":1,"rgt":61,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-07 15:59:08"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12726365,"numero":"50025212020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-17 17:11:50"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3511141,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"}},"setor_id":323,"processoJudicial_id":12726365},"pasta_id":17071972},"volume_id":16661290}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17071972,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416001304202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-20 16:55:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025212020204047100","chaveAcesso":"4362bbcc","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:07:00"},"setor":{"id":323,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":60,"lvl":1,"rgt":61,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-07 15:59:08"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12726365,"numero":"50025212020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-17 17:11:50"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3511141,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"}},"setor_id":323,"processoJudicial_id":12726365},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17071972,"tipoDocumento_id":186},{"id":643543246,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 17:29:31"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:31"},"componentesDigitais":[{"id":372931552,"fileName":"SEI_00742.000041_2020_74.pdf","hash":"1f001e019d07695423155af34a5d996889ed3f1d8573d3e7bad4105b9a164da7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":196558,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:31"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES EM MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \n \n\nNUP: 71000.003608\/2020-96\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\/SAA\/MS\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n \n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n \nI - DOS FATOS\n \n\n1. Trata-se do Mandado de Seguran&ccedil;a n&ordm; 1002087-28.2020.4.01.3400, interposto pela\nFunda&ccedil;&atilde;o Ezute, com pedido de liminar, contra suposto ato do Subsecret&aacute;rio de Assuntos\nAdministrativos e da Secret&aacute;ria Executiva, ambos deste Minist&eacute;rio da Cidadania, em tr&acirc;mite na 1&ordm; Vara\nFederal C&iacute;vel da Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria do Distrito Federal.\n\n \n2. Por meio do citado writ, pretende a Impetrante exclusivamente a atribui&ccedil;&atilde;o de efeito\nsuspensivo ao recurso administrativo"}],"juntadas":[{"id":639774393,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5513617)","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:31"},"volume":{"id":16662554,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":17073236},"volume_id":16662554}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17073236,"tipoDocumento_id":2285},{"id":643551074,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200130172837","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:28:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:28:51"},"componentesDigitais":[{"id":372939545,"fileName":"SEI_00742.000041_2020_74.pdf","hash":"1f001e019d07695423155af34a5d996889ed3f1d8573d3e7bad4105b9a164da7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":196558,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:28:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:28:51"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES EM MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \n \n\nNUP: 71000.003608\/2020-96\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\/SAA\/MS\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n \n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n \nI - DOS FATOS\n \n\n1. Trata-se do Mandado de Seguran&ccedil;a n&ordm; 1002087-28.2020.4.01.3400, interposto pela\nFunda&ccedil;&atilde;o Ezute, com pedido de liminar, contra suposto ato do Subsecret&aacute;rio de Assuntos\nAdministrativos e da Secret&aacute;ria Executiva, ambos deste Minist&eacute;rio da Cidadania, em tr&acirc;mite na 1&ordm; Vara\nFederal C&iacute;vel da Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria do Distrito Federal.\n\n \n2. Por meio do citado writ, pretende a Impetrante exclusivamente a atribui&ccedil;&atilde;o de efeito\nsuspensivo ao recurso administrativo"}],"juntadas":[{"id":639780824,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:28:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:28:51"},"volume":{"id":16735836,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"pasta":{"id":17146865,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000041202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 11:08:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.003608\/2020-96","chaveAcesso":"33b0a81b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:40:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17146865},"volume_id":16735836}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17146865,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000041202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 11:08:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.003608\/2020-96","chaveAcesso":"33b0a81b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:40:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115476904,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:23"},"documentoVinculado":{"id":646659885,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 08:48:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 08:49:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 08:49:49"},"componentesDigitais":[{"id":374853513,"fileName":"SEI_00742.000041_2020_74.pdf","hash":"dfda554134ec590d406e1b9b55fb29acb7ef22d7e59cb8bb0053552417847ddb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":121017,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 08:49:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 08:49:22"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":646659885}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17146865,"tipoDocumento_id":2285},{"id":645267421,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200203082006","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:20:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:20:22"},"componentesDigitais":[{"id":373988432,"fileName":"SEI 6731727 _ 6778679.pdf","hash":"67979b4250dde4655a11389aa27e86fd51c7a342fd7b3e8a48fd3df8df46258b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":966868,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:20:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:20:22"},"highlights":"Senhora\nChefe de Gabinete\nSecretaria Especial da Cultura\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco &quot;B&quot;, 4&ordm; andar\nBras&iacute;lia\/DF, 70068-900\n \nAssunto: Requerimento de informa&ccedil;&otilde;es - A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica 0215544-79.2017.4.02.5101 \n- Restaura&ccedil;&atilde;o do Museu do Trem.\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000025\/2020-81.\n\n \n\nSenhora Chefe de Gabinete,\n\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o ao O\ufffdcio n&ordm; 102\/2020\/SECULT\/GAB\/MC (1742762), datado\nde 17 de janeiro de 2020, que remete a Cota n&ordm; 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,\noriunda da Consultoria Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio da Cidadania, na qual informa sobre a\nA&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica em ep&iacute;grafe, movida pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal\/MPF, contra\neste Ins\ufffdtuto e a Uni&atilde;o, visando o restauro do Museu do Trem, localizado no Bairro do\nEngenho de Dentro, no Rio de Janeiro\/RJ, com vistas a solicitar informa&ccedil;&otilde;es para\nsubsidiar a referida a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica, encaminhamos o O\ufffdcio N&ordm; 100\/2020\/IPHAN-RJ-\nIPHAN (1744462), da Superintend&ecirc;ncia do Iphan no Estado do Rio de Janeiro"}],"juntadas":[{"id":641496718,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 645604480 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:20:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:00"},"volume":{"id":16615220,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17025887},"volume_id":16615220}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":17025887,"tipoDocumento_id":2285},{"id":645757343,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"componentesDigitais":[{"id":374282127,"fileName":"SEI 6731727 _ 6778679.pdf","hash":"67979b4250dde4655a11389aa27e86fd51c7a342fd7b3e8a48fd3df8df46258b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":966868,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"highlights":"Senhora\nChefe de Gabinete\nSecretaria Especial da Cultura\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco &quot;B&quot;, 4&ordm; andar\nBras&iacute;lia\/DF, 70068-900\n \nAssunto: Requerimento de informa&ccedil;&otilde;es - A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica 0215544-79.2017.4.02.5101 \n- Restaura&ccedil;&atilde;o do Museu do Trem.\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000025\/2020-81.\n\n \n\nSenhora Chefe de Gabinete,\n\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o ao O\ufffdcio n&ordm; 102\/2020\/SECULT\/GAB\/MC (1742762), datado\nde 17 de janeiro de 2020, que remete a Cota n&ordm; 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,\noriunda da Consultoria Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio da Cidadania, na qual informa sobre a\nA&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica em ep&iacute;grafe, movida pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal\/MPF, contra\neste Ins\ufffdtuto e a Uni&atilde;o, visando o restauro do Museu do Trem, localizado no Bairro do\nEngenho de Dentro, no Rio de Janeiro\/RJ, com vistas a solicitar informa&ccedil;&otilde;es para\nsubsidiar a referida a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica, encaminhamos o O\ufffdcio N&ordm; 100\/2020\/IPHAN-RJ-\nIPHAN (1744462), da Superintend&ecirc;ncia do Iphan no Estado do Rio de Janeiro"}],"juntadas":[{"id":641981875,"numeracaoSequencial":123,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 645757342 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"volume":{"id":16446206,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"pasta":{"id":16858613,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":39469830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412055774201944","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:15:16"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:15:16"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 02155447920174025101","chaveAcesso":"0807ed06","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 10:41:17"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12355027,"numero":"02155447920174025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-11-28 14:58:00"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":53301047,"valorCausa":3946983,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-07 15:58:29"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":12355027},"pasta_id":16858613},"volume_id":16446206}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16858613,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":39469830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412055774201944","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:15:16"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:15:16"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 02155447920174025101","chaveAcesso":"0807ed06","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 10:41:17"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12355027,"numero":"02155447920174025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-11-28 14:58:00"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":53301047,"valorCausa":3946983,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-07 15:58:29"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":12355027},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16858613,"tipoDocumento_id":2285},{"id":645945265,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200203152041","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:20:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:20:52"},"componentesDigitais":[{"id":374394113,"fileName":"SEI_71000.050895_2017_28.pdf","hash":"cc0839b99bc0e1a65edcf595df428a4a98d2e8e0367dcfc033404196270c491d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":76629,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:20:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:20:52"},"highlights":"devolu&ccedil;&atilde;o dos autos a este\nGabinete, para os procedimentos subsequentes.\n\n \nAtenciosamente,  \n\n \nCL&Aacute;UDIO FRANKE\n\nChefe de Gabinete do Ministro\n \n\nMINUTA\n \n\nPORTARIA N&ordm;        \/GM\/MC\n \nO MINIS T RO DE ES TADO DA CIDADANIA, com base no &sect; 1&ordm; do art . 14 do\n\nDecreto n&ordm; 8.242, de 23 de maio de 2014, c\/c art . 57, II, da Lei n&ordm; 13.844, de 18 de junho de\nGM: Despacho 358 (6763130)         SEI 71000.050895\/2017-28 \/ pg. 3\n\n\n\n2019, e considerando os fundamentos constantes do PARECER n. 00087\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, exarado nos autos do Processo n&ordm; 71000.050895\/2017-28,\n\n \nRESOLVE:\n \nArt . 1&ordm; Indeferir o recurso interposto pela ent idade AS S OCIA&Ccedil;&Atilde;O S AGRADA\n\nFAM&Iacute;LIA, de Arapongas\/PR, para manter a decis&atilde;o da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia\nS ocial, consubstanciada na Portaria n&ordm; 204, de 28\/12\/2017, art . 1&deg;, item 34, publicada no\nDi&aacute;rio O\ufb01cial da Uni&atilde;o, de 29\/12\/2017, que indeferiu o seu pedido de concess&atilde;o de\ncert i\ufb01ca&ccedil;&atilde;o de ent idade bene\ufb01cente de assist&ecirc;ncia social, por n&atilde;o atuar no &acirc;mbito"}],"juntadas":[{"id":642172057,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:20:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:20:52"},"volume":{"id":16539569,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"pasta":{"id":16951339,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050895201728","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-25 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"abed6f0b","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:30:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951339},"volume_id":16539569}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:04:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951339,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050895201728","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-25 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"abed6f0b","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:30:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":16951339,"tipoDocumento_id":186},{"id":646209984,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 18:18:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 18:18:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 12:09:55"},"componentesDigitais":[{"id":374550921,"fileName":"NOTA.html","hash":"2e1a9bd4cc45f5d2e92d77907d1c8f3f128b3283e66e8dd1f05b7a6718860d54","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20906,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":19,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:05:01"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-03 18:18:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:05:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00101\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000249\/2019-50 (REF. 00416.009922\/2019-19)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: IMUNIDADE E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nNos autos do processo judicial n&ordm; 5005115-41.2019.4.04.7100\/RS, em tr&acirc;mite na 14&ordf; VF\/SJRS, foi proferida decis&atilde;o em favor de Funda&ccedil;&atilde;o Projeto Pescar deferindo a tutela antecipada para suspender os efeitos da Portaria n&ordm; 101\/2013, da Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social, e da Portaria n&ordm; 2.542\/2018, do antigo Ministro do Desenvolvimento Social, que por sua vez havia indeferido a renova&ccedil;&atilde;o do CEBAS postulado no processo de certifica&ccedil;&atilde;o n&ordm; 71000.106918\/2010-90, o que obstava eventual lan&ccedil;amento fiscal em desfavor da autora e assegurava a obten&ccedil;&atilde;o de certid&atilde;o de"}],"juntadas":[{"id":643943107,"numeracaoSequencial":37,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-05 12:09:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 12:09:55"},"volume":{"id":13351446,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"pasta":{"id":13764167,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000249201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-15 12:50:55"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.009922\/2019-19","chaveAcesso":"33a0d91b","criadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:33:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":13764167},"volume_id":13351446}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":13764167,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000249201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-15 12:50:55"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.009922\/2019-19","chaveAcesso":"33a0d91b","criadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:33:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115458882,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:15:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:15:21"},"documentoVinculado":{"id":647138711,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:15:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 12:09:55"},"componentesDigitais":[{"id":375172568,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"65031fc550a290c29b6b120d0a74d5f5297fef088e7edf3f05adf39f4a2e6c9d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12037,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:16:23"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:15:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:16:23"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647138711},{"id":115531775,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 07:55:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 07:55:02"},"documentoVinculado":{"id":647509590,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 07:51:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 07:51:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 12:09:55"},"componentesDigitais":[{"id":375390698,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"a2d97d98d6f07f7cf605b9b7b4a220bf59fb9aaf9168e93297d3102824b92c7e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12424,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 12:09:11"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-05 07:51:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 12:09:11"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":647509590}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":13764167,"tipoDocumento_id":30},{"id":646659885,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 08:48:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 08:49:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 08:49:49"},"componentesDigitais":[{"id":374853513,"fileName":"SEI_00742.000041_2020_74.pdf","hash":"dfda554134ec590d406e1b9b55fb29acb7ef22d7e59cb8bb0053552417847ddb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":121017,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 08:49:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 08:49:22"},"highlights":"633.358-54      Nome: LILIAN DE ASCENCAO GUEDES\n\n11\n\nCertid&atilde;o SICAF Atualizado (6785762)         SEI 00742.000041\/2020-74 \/ pg. 2\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTRATOS  \n\nDespacho n&ordm; 79 \/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000041\/2020-74\nInteressado: PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\nEm 03 de fevereiro de 2020.\n \nAssunto: Emiss&atilde;o de SICAF.\n \n\nSenhora Coordenadora-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es e Contratos,\n \n\n1. Em observ&acirc;ncia &agrave; orienta&ccedil;&atilde;o cont ida na Cota n&ordm;\n00067\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR\/MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, SEI n&ordm; 6761861, de 30\/01\/2020, acostamos o S ICAF\nS EI n&ordm; 6785762, atualizado em 03\/02\/2020, em que se nota que n&atilde;o foram adotadas\nquaisquer medidas no sent ido de registro da penalidade ou de cobran&ccedil;a dos valores\naplicados como multa nos autos do processo n&ordm; 58000.001553\/2017-16.\n2. Lembro que tal informa&ccedil;&atilde;o tamb&eacute;m est&aacute; presente no Despacho n&ordm;\n62\/2020\/S E\/S AA\/CGLC\/CCONT \/DIPS , juntado pela Conjur ao S EI n&ordm; 6761939, e que\ncont inha, no item 2.V, SICAF anexo, emit ido em 23\/01\/2020"}],"juntadas":[{"id":642879096,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 643551074 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-04 08:49:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:23"},"volume":{"id":16735836,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"pasta":{"id":17146865,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000041202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 11:08:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.003608\/2020-96","chaveAcesso":"33b0a81b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:40:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17146865},"volume_id":16735836}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17146865,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000041202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 11:08:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.003608\/2020-96","chaveAcesso":"33b0a81b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:40:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17146865,"tipoDocumento_id":2285},{"id":647126091,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200204171411","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:14:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:14:23"},"componentesDigitais":[{"id":375188110,"fileName":"SEI_00742.000065_2020_23.pdf","hash":"2de6dd225851d84533004eb3f583c19ad4fd7d35c3cb0b55ead373941ca248cb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1343736,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:14:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:14:23"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOf&iacute;cio n&ordm; 67\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \n \nAssunto:          Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00076\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 03 de fevereiro de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00073\/2020\/S EJUD\/PUAL\/PGU\/AGU, da Procuradoria da\nUni&atilde;o no Estado de Alagoas, que solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos\nda a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0511507-66.2019.4.05.8015, proposta pela S enhora Rejane Laranjeira\nAmorim, CPF 387.756.894-72, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo que o governo conhe&ccedil;a melhor a realidade"}],"juntadas":[{"id":643327179,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:14:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:14:23"},"volume":{"id":16821637,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"pasta":{"id":17232684,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000065202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 07:36:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000212\/2020-78","chaveAcesso":"a4a9bfd7","criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17232684},"volume_id":16821637}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17232684,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000065202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 07:36:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000212\/2020-78","chaveAcesso":"a4a9bfd7","criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17232684,"tipoDocumento_id":2285},{"id":647126984,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 17:16:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:17:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:17:32"},"componentesDigitais":[{"id":375172941,"fileName":"SEI_00742.000030_2018_70.pdf","hash":"19fdb1237ddfb4a1f6a27cf86771b083a487ad625e6d30e3c91a71aaa362a45c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":48930,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:17:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:17:21"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 65\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \n \nAssunto:          Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 30 de janeiro de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00067\/2020\/SGJ\/PUPB\/PGU\/AGU, da Procuradoria da\nUni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba, que solicita provid&ecirc;ncias necess&aacute;rias quanto ao\nimediato cumprimento da Decis&atilde;o proferida nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0518066-\n37.2017.4.05.8200, proposta pela S enhora Vanuza da S ilva Ferreira, N&uacute;mero de\nIdent ifica&ccedil;&atilde;o Social (NIS) 20316203216, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias"}],"juntadas":[{"id":643342736,"numeracaoSequencial":25,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 647126984","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:17:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:17:32"},"volume":{"id":7699558,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"atualizadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"pasta":{"id":8113172,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000030201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-18 11:20:36"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.000063\/2018-29","chaveAcesso":"7440ac18","criadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":8113172},"volume_id":7699558}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":8113172,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000030201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-18 11:20:36"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.000063\/2018-29","chaveAcesso":"7440ac18","criadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115834240,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:27"},"documentoVinculado":{"id":649116035,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200206160205","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:18"},"componentesDigitais":[{"id":376292994,"fileName":"Valores - Vanuza da Silva Ferreira PDF.pdf","hash":"890f7e105028b16855cc5cd3b81d32ba234bad82fe50d7dc27efc3f41061d1fd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":118285,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:18"}},{"id":376292996,"fileName":"Calend\u00e1rio_Operacional_2020_atualizado_em_09-12-2019 pdf.pdf","hash":"3caa727dcdc981fa717602bd1e0828709e6938b39e4699693cb099e540c00aaf","numeracaoSequencial":2,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":42639,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:19"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":649116035}],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":8113172,"tipoDocumento_id":31},{"id":647182849,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200204182349","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:24:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:24:01"},"componentesDigitais":[{"id":375208983,"fileName":"SEI_MC - 6743413 - Of\u00edcio.pdf","hash":"cb1e8b49a9945149b392f8ef74900f609b0854c9e6915fec478dad322d5ebcc3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":111590,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:24:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:24:01"},"highlights":"ir_web&amp;acao_origem=arvore_visualizar&amp;id_documento=7613130&amp;infra&hellip; 1\/3\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O\n\n \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 30\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&Agrave; Senhora \n\nNOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\n\nCoordenadora de Apoio Administra\ufffdvo - CONJUR-MC \n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco &quot;A&quot; - Sala 146 - 1&ordm; Andar\n\n70.054-906 - Bras&iacute;lia - DF\n\n \n\nAssunto:          Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o.\n\nRefer&ecirc;ncia:     O\ufffdcio n&deg; 00049\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; Bras&iacute;lia[]\n\nCaso responda este O\ufffdcio, indicar expressamente o Processo n&ordm; 00742.000044\/2020-16\n\n \n\nSenhor(a) Coordenadora,\n\n \n\n1. Com os meus cumprimentos, em aten&ccedil;&atilde;o ao expediente em refer&ecirc;ncia que solicitou a esta\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI, subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o em processo\najuizado pela Senhora Ivanilda Germana da Silva Pereira, NIS 20995749293, que requereu o\nreestabelecimento do bolsa fam&iacute;lia, informo especi\ufb01camente quanto ao Cadastro &Uacute;nico que"}],"juntadas":[{"id":643383935,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:24:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:24:01"},"volume":{"id":16743107,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"pasta":{"id":17154136,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000044202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:08:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.003687\/2019-89","chaveAcesso":"17525f49","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17154136},"volume_id":16743107}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17154136,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000044202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:08:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.003687\/2019-89","chaveAcesso":"17525f49","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17154136,"tipoDocumento_id":2285},{"id":647183629,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:27:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:49"},"componentesDigitais":[{"id":375209350,"fileName":"DOCS GEANE.pdf","hash":"408b5ee48f5d3133989f07f86166bb72955d0cf5c3e672f0627f134b7a4e7080","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":724490,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:27:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:27:04"},"highlights":"M&eacute;xico, 74\/4&deg; andar - Centro - Rio de Janeiro, RJ - CEP 20031-140 (21) 3095-6200 - (21) 3095-6226\n\n\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nPROCURADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O\nGABINETE\n\n \nPARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00052\/2020\/GAB\/PRU2R\/PGU\/AGU\n\n \nPROCESSO JUDICIAL: 5038516-05.2018.4.02.5101\nNUP: 00412.044566\/2018-39 (REF. 5038516-05.2018.4.02.5101)\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\nASSUNTOS: BOLSA FAM&Iacute;LIA\u200b. INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL.\nRef.: NOTA n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; - seq. 03 (NUP: 71000.001470\/2020-91).\n \n\nTrata-se de an&aacute;lise da for&ccedil;a execut&oacute;ria de decis&atilde;o judicial proferida nos autos do processo\nem refer&ecirc;ncia consoante determina&ccedil;&atilde;o do art. 6&ordm;, da Portaria AGU n&ordm; 1.547\/2008.\n\n \nSeguem as informa&ccedil;&otilde;es alusivas &agrave; an&aacute;lise da for&ccedil;a execut&oacute;ria:\n \n\nN&ordm; do Processo: 5038516-05.2018.4.02.5101;\nVara\/Turma: 8&ordf; Turma Recursal\/JEF\/RJ\nParte Autora: Alisson Alves Rocha, Alana Kelly Silva Rocha, Rillary Alves de Abreu e\nThalles Alves de Abreu, representados por"}],"juntadas":[{"id":643914719,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 646874178 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:49"},"volume":{"id":12010559,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12423474},"volume_id":12010559}],"criadoPor":{"username":"55834******","usernameCanonical":"","email":"rosiane.almeida@agu.gov.br","emailCanonical":"rosiane.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 21:10:21"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":4669,"nome":"ROSIANE DE FATIMA GREGORIO DE ALMEIDA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ROSIANE DE FATIMA GREGORIO DE ALMEIDA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":4669,"pasta_id":12423474,"tipoDocumento_id":403},{"id":647214180,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"componentesDigitais":[{"id":375246082,"fileName":"SEI_00742.000041_2020_74.pdf","hash":"1f001e019d07695423155af34a5d996889ed3f1d8573d3e7bad4105b9a164da7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":196558,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES EM MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \n \n\nNUP: 71000.003608\/2020-96\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\/SAA\/MS\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n \n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n \nI - DOS FATOS\n \n\n1. Trata-se do Mandado de Seguran&ccedil;a n&ordm; 1002087-28.2020.4.01.3400, interposto pela\nFunda&ccedil;&atilde;o Ezute, com pedido de liminar, contra suposto ato do Subsecret&aacute;rio de Assuntos\nAdministrativos e da Secret&aacute;ria Executiva, ambos deste Minist&eacute;rio da Cidadania, em tr&acirc;mite na 1&ordm; Vara\nFederal C&iacute;vel da Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria do Distrito Federal.\n\n \n2. Por meio do citado writ, pretende a Impetrante exclusivamente a atribui&ccedil;&atilde;o de efeito\nsuspensivo ao recurso administrativo"}],"juntadas":[{"id":643415453,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5513617)","criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"volume":{"id":16662554,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":17073236},"volume_id":16662554}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115476944,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"documentoVinculado":{"id":647214181,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"componentesDigitais":[{"id":375246081,"fileName":"SEI_00742.000041_2020_74.pdf","hash":"dfda554134ec590d406e1b9b55fb29acb7ef22d7e59cb8bb0053552417847ddb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":121017,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":647214181}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17073236,"tipoDocumento_id":2285},{"id":647214181,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"componentesDigitais":[{"id":375246081,"fileName":"SEI_00742.000041_2020_74.pdf","hash":"dfda554134ec590d406e1b9b55fb29acb7ef22d7e59cb8bb0053552417847ddb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":121017,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"highlights":"633.358-54      Nome: LILIAN DE ASCENCAO GUEDES\n\n11\n\nCertid&atilde;o SICAF Atualizado (6785762)         SEI 00742.000041\/2020-74 \/ pg. 2\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTRATOS  \n\nDespacho n&ordm; 79 \/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000041\/2020-74\nInteressado: PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\nEm 03 de fevereiro de 2020.\n \nAssunto: Emiss&atilde;o de SICAF.\n \n\nSenhora Coordenadora-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es e Contratos,\n \n\n1. Em observ&acirc;ncia &agrave; orienta&ccedil;&atilde;o cont ida na Cota n&ordm;\n00067\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR\/MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, SEI n&ordm; 6761861, de 30\/01\/2020, acostamos o S ICAF\nS EI n&ordm; 6785762, atualizado em 03\/02\/2020, em que se nota que n&atilde;o foram adotadas\nquaisquer medidas no sent ido de registro da penalidade ou de cobran&ccedil;a dos valores\naplicados como multa nos autos do processo n&ordm; 58000.001553\/2017-16.\n2. Lembro que tal informa&ccedil;&atilde;o tamb&eacute;m est&aacute; presente no Despacho n&ordm;\n62\/2020\/S E\/S AA\/CGLC\/CCONT \/DIPS , juntado pela Conjur ao S EI n&ordm; 6761939, e que\ncont inha, no item 2.V, SICAF anexo, emit ido em 23\/01\/2020"}],"juntadas":[{"id":643415454,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647214180 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:35"},"volume":{"id":16662554,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":17073236},"volume_id":16662554}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17073236,"tipoDocumento_id":2285},{"id":647708692,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"componentesDigitais":[{"id":375520698,"fileName":"SEI_00742.000041_2020_74.pdf","hash":"1f001e019d07695423155af34a5d996889ed3f1d8573d3e7bad4105b9a164da7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":196558,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES EM MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \n \n\nNUP: 71000.003608\/2020-96\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\/SAA\/MS\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n \n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n \nI - DOS FATOS\n \n\n1. Trata-se do Mandado de Seguran&ccedil;a n&ordm; 1002087-28.2020.4.01.3400, interposto pela\nFunda&ccedil;&atilde;o Ezute, com pedido de liminar, contra suposto ato do Subsecret&aacute;rio de Assuntos\nAdministrativos e da Secret&aacute;ria Executiva, ambos deste Minist&eacute;rio da Cidadania, em tr&acirc;mite na 1&ordm; Vara\nFederal C&iacute;vel da Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria do Distrito Federal.\n\n \n2. Por meio do citado writ, pretende a Impetrante exclusivamente a atribui&ccedil;&atilde;o de efeito\nsuspensivo ao recurso administrativo"}],"juntadas":[{"id":643902523,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5513617)","criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"volume":{"id":16662554,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":17073236},"volume_id":16662554}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115574055,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"documentoVinculado":{"id":647708693,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"componentesDigitais":[{"id":375520697,"fileName":"SEI_00742.000041_2020_74.pdf","hash":"dfda554134ec590d406e1b9b55fb29acb7ef22d7e59cb8bb0053552417847ddb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":121017,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":647708693}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17073236,"tipoDocumento_id":2285},{"id":647708693,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"componentesDigitais":[{"id":375520697,"fileName":"SEI_00742.000041_2020_74.pdf","hash":"dfda554134ec590d406e1b9b55fb29acb7ef22d7e59cb8bb0053552417847ddb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":121017,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"highlights":"633.358-54      Nome: LILIAN DE ASCENCAO GUEDES\n\n11\n\nCertid&atilde;o SICAF Atualizado (6785762)         SEI 00742.000041\/2020-74 \/ pg. 2\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTRATOS  \n\nDespacho n&ordm; 79 \/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000041\/2020-74\nInteressado: PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\nEm 03 de fevereiro de 2020.\n \nAssunto: Emiss&atilde;o de SICAF.\n \n\nSenhora Coordenadora-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es e Contratos,\n \n\n1. Em observ&acirc;ncia &agrave; orienta&ccedil;&atilde;o cont ida na Cota n&ordm;\n00067\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR\/MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, SEI n&ordm; 6761861, de 30\/01\/2020, acostamos o S ICAF\nS EI n&ordm; 6785762, atualizado em 03\/02\/2020, em que se nota que n&atilde;o foram adotadas\nquaisquer medidas no sent ido de registro da penalidade ou de cobran&ccedil;a dos valores\naplicados como multa nos autos do processo n&ordm; 58000.001553\/2017-16.\n2. Lembro que tal informa&ccedil;&atilde;o tamb&eacute;m est&aacute; presente no Despacho n&ordm;\n62\/2020\/S E\/S AA\/CGLC\/CCONT \/DIPS , juntado pela Conjur ao S EI n&ordm; 6761939, e que\ncont inha, no item 2.V, SICAF anexo, emit ido em 23\/01\/2020"}],"juntadas":[{"id":643902524,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647708692 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:50"},"volume":{"id":16662554,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":17073236},"volume_id":16662554}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17073236,"tipoDocumento_id":2285},{"id":647845950,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 14:44:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KELLY REINA DE CARVALHO","redator":"KELLY REINA DE CARVALHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 14:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:16:38"},"componentesDigitais":[{"id":375630819,"fileName":"PARECER.html","hash":"7618bf88ba98c291e3a92bcbe19c4cc0138897763d2fa29303e0bac695ebcc37","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":25928,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":63,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 18:03:21"},"usernameLockEdicao":"00439051967","criadoEm":{"date":"2020-02-05 14:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 18:03:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00119\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004536\/2020-02\n\nINTERESSADOS: DEPARTAMENTO DE INFRAESTRUTURA E ESPORTE-SEESP\/SNEAR\/DIE\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I - ATO NORMATIVO - Elabora&ccedil;&atilde;o de ato normativo. II - MINUTA DE DECRETO -&nbsp;Inexist&ecirc;ncia de &oacute;bices legais e constitucionais.&nbsp;III - Adequa&ccedil;&atilde;o da t&eacute;cnica legislativa.\n&nbsp;\n\n\n\n&nbsp;\n\n\nI - Do Relat&oacute;rio\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de encaminhamento, dado pelo&nbsp;Despacho N&ordm; 365\/2020\/GM\/MC (SEI - 6773360), para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica da minuta de decreto (SEI 6754240) que visa conceder, conforme o art. 4&ordm; do Decreto n&ordm; 36.328, de 15 de outubro de 1954,&nbsp;&quot;em comemora&ccedil;&atilde;o ao ano do Centen&aacute;rio Ol&iacute;mpico do Brasil, as distin&ccedil;&otilde;es honor&iacute;ficas Cruz do M&eacute;rito Desportivo&quot; aos atletas elencados &quot;por serem desbravadores e pioneiros"}],"juntadas":[{"id":646347624,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:16:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:16:38"},"volume":{"id":16833589,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:43:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:43:51"},"pasta":{"id":17244652,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004536202002","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 00:00:00"},"titulo":"COMEMORA\u00c7\u00c3O AO ANO DO CENTEN\u00c1RIO OL\u00cdMPICO DO BRASIL. PROPOSTA DE DECRETO PARA CONDECORAR OS ATLETAS OL\u00cdMPICOS QUE SE DESTACARAM NESTES 100 ANOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA NOS JOGOS OL\u00cdMPICOS.   ","chaveAcesso":"c4b4ed82","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:43:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:06:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17244652},"volume_id":16833589}],"criadoPor":{"username":"00439******","usernameCanonical":"","email":"kelly.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"kelly.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:00:18"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":7046,"nome":"KELLY REINA DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17244652,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004536202002","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 00:00:00"},"titulo":"COMEMORA\u00c7\u00c3O AO ANO DO CENTEN\u00c1RIO OL\u00cdMPICO DO BRASIL. PROPOSTA DE DECRETO PARA CONDECORAR OS ATLETAS OL\u00cdMPICOS QUE SE DESTACARAM NESTES 100 ANOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA NOS JOGOS OL\u00cdMPICOS.   ","chaveAcesso":"c4b4ed82","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:43:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:06:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115844519,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:48:35"},"documentoVinculado":{"id":649115058,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 16:01:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:01:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:16:38"},"componentesDigitais":[{"id":376292666,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"33a021d8eafacaba28cd9c2da89c1861f84a99419dba2d45756386aff8b9ef5d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12992,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 16:03:27"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:01:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:27"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":649115058},{"id":115842563,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:48:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:48:44"},"documentoVinculado":{"id":649179285,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 16:46:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:46:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:16:38"},"componentesDigitais":[{"id":376323410,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"78c79e9f9df6df9222b94ee00f4a0692ba13659566b46333d5f5595a78accd0b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12647,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 14:14:57"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:46:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:14:57"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":649179285}],"criadoPor_id":7046,"pasta_id":17244652,"tipoDocumento_id":33},{"id":647918583,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"componentesDigitais":[{"id":375667218,"fileName":"NOTA.html","hash":"c767f14513538e2f43dccfa292b344e65fcf44ea91246f60148982cfabaa9947","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20104,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00107\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000024\/2020-37 (REF. 00412.001179\/2020-22)\n\nINTERESSADOS: MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PARA SUBSIDIAR DEFESA DA UNI&Atilde;O EM RECLAMA&Ccedil;&Atilde;O TRABALHISTA. CONTRATO DA EXTINTA AGLO.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00642\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, enviado pela Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, solicitando &nbsp;subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o&nbsp;nos autos da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista&nbsp;n&ordm;&nbsp;0100195-23.2017.5.01.0073, da 73&ordf; Vara do Trabalho do Rio de Janeiro, movida por&nbsp;MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO em face da empresa ATOS BRASIL LTDA., do&nbsp;COMITE"}],"juntadas":[{"id":644121491,"numeracaoSequencial":237,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5466196)","criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"volume":{"id":16603547,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"pasta":{"id":17014234,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412001179202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 14:41:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 14:41:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01001952320175010073","chaveAcesso":"a7a09305","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 11:25:19"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":2770260,"numero":"01001952320175010073","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-02-15 21:16:38"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4000000,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 16:44:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:22:04"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":2770260},"pasta_id":17014234},"volume_id":16603547}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17014234,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412001179202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 14:41:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 14:41:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01001952320175010073","chaveAcesso":"a7a09305","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 11:25:19"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":2770260,"numero":"01001952320175010073","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-02-15 21:16:38"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4000000,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 16:44:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:22:04"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":2770260},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115619313,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"documentoVinculado":{"id":647918584,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"componentesDigitais":[{"id":375667217,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"23c85f90231d5f6c7b75ce7c27aa835b17fd48b96611864d0553f4e7f4763811","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12607,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647918584}],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":17014234,"tipoDocumento_id":30},{"id":647925638,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200205155043","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:50:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:50:56"},"componentesDigitais":[{"id":375672140,"fileName":"SEI_MC - 6768776 - Of\u00edcio.pdf","hash":"952e7cd678871e6b8ad4d36b842539c2cff9158f44e2c2f98e66ffd42eaa2c88","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":114211,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:50:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:50:56"},"highlights":"35\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&Agrave; Senhora \n\nNOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\n\nCoordenadora de Apoio Administra\ufffdvo - CONJUR-MC \n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco &quot;A&quot; - Sala 146 -1&ordm; Andar\n\n70.054-906 - Bras&iacute;lia - DF\n\n \n\nAssunto: Subs&iacute;dio para defesa da Uni&atilde;o.\n\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este O\ufffdcio, indicar expressamente o Processo n&ordm; 00742.000048\/2020-96.  \n\n                   \n\nSenhora Coordenadora,  \n\n \n\n1. Com os meus cumprimentos, e em aten&ccedil;&atilde;o O\ufffdcio n&deg; 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,\nque encaminhou c&oacute;pia do O\ufffdcio n&deg; 00139\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf, da Procuradoria Regional\nda Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, solicitando subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o em processo ajuizado pela Senhora\nLuciana Ribeiro do Nascimento, CPF: 058.478.484-80, que requereu o restabelecimento do bolsa fam&iacute;lia,\ninformo que o Cadastro &Uacute;nico, conforme o art. 1&deg; do Decreto n&ordm; 6.135\/2007, &eacute; um instrumento de\niden\ufffd\ufb01ca&ccedil;&atilde;o e caracteriza&ccedil;&atilde;o socioecon&ocirc;mica das fam&iacute;lias brasileiras de baixa renda, ou seja, aquelas"}],"juntadas":[{"id":644128135,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:50:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:50:56"},"volume":{"id":16758085,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17169115},"volume_id":16758085}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17169115,"tipoDocumento_id":2285},{"id":648035258,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 17:10:45"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:10:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:14:16"},"componentesDigitais":[{"id":375735628,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"addf895205f8d4c2983770d86a4ec5b94138cb8441142d0842126bdd09a93d46","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22106,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":16,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 16:52:54"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:10:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:52:54"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000067\/2020-12 (REF. 00448.000384\/2020-63)\n\nINTERESSADOS: MARIA DO CARMO DA SILVA COUTINHO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 02147\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o (PRU - 2&ordf; Regi&atilde;o) solicita o envio de subs&iacute;dios de fato e de direito referentes &agrave; a&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp; n&ordm; 5002651-75.2019.4.02.5006, movida por MARIA DO CARMO DA SILVA COUTINHO, em face da Uni&atilde;o Federal, em que objetiva o pagamento valores retroativos (julho de 2016 a mar&ccedil;o de 2017), bem como o pagamento de indeniza&ccedil;&atilde;o por danos morais.\n\n2. Esta Consultoria Jur&iacute;dica (CONJUR) encaminhou a solicita&ccedil;&atilde;o &agrave; Secretaria Nacional de Renda de"}],"juntadas":[{"id":648052250,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:14:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:14:16"},"volume":{"id":16849283,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"pasta":{"id":17260309,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000067202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 13:49:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000384\/2020-63","chaveAcesso":"b44699f8","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:45:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17260309},"volume_id":16849283}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17260309,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000067202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 13:49:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000384\/2020-63","chaveAcesso":"b44699f8","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:45:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116423454,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:12:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:12:37"},"documentoVinculado":{"id":651867405,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:12:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:14:16"},"componentesDigitais":[{"id":377981121,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"cdf204cca4a0f00bf7a4abe8cbd2522d907d3f8faf3bb9a5056453ef4bca0a70","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12058,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 18:13:23"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:12:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:13:23"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":651867405}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":17260309,"tipoDocumento_id":26},{"id":648746566,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 10:30:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 10:30:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 12:32:39"},"componentesDigitais":[{"id":376078572,"fileName":"COTA.html","hash":"1c7f92fc039ee6bc87c08e72fb2e2419b790b548d91813e815de44a0fa5a2f15","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":26470,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":15,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 12:31:38"},"usernameLockEdicao":"61088471153","criadoEm":{"date":"2020-02-06 10:30:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 12:31:38"}}],"juntadas":[{"id":645095323,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-02-06 12:32:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 12:32:39"},"volume":{"id":16865186,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 13:36:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 13:36:39"},"pasta":{"id":17276168,"NUP":"08000003435202070","acessoNegado":true},"pasta_id":17276168},"volume_id":16865186}],"criadoPor":{"username":"01325******","usernameCanonical":"","email":"stephani.patricia@mj.gov.br","emailCanonical":"stephani.patricia@mj.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 09:41:52"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":40549,"nome":"STEPHANI PATR\u00cdCIA NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"STEPHANI PATR\u00cdCIA NOGUEIRA\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17276168,"NUP":"08000003435202070","acessoNegado":true},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":40549,"pasta_id":17276168,"tipoDocumento_id":15},{"id":649025501,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:39:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:43"},"componentesDigitais":[{"id":376232392,"fileName":"SEI_00742.000038_2020_51.pdf","hash":"cd1889fed0a290eff9c85c43e3f78e52e1e31fa5406984d04acd483f0370706f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":856996,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:43"},"highlights":"        SEI 00742.000038\/2020-51 \/ pg. 3\n\n\n\nAnexo Of&iacute;cio n&ordm; 134\/2014\/GAB\/SNAS\/MDS (6726870)         SEI 00742.000038\/2020-51 \/ pg. 4\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 135\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \n                                                      \nAssunto:            Resposta ao OF&Iacute;CIO n. 00045\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 27\/01\/2020;\n                            NUP: 00742.000038\/2020-51 (REF. 00405.000132\/2014-92);\n                            Ref. ao OF&Iacute;CIO n. 00013\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, de 26\/01\/2020;\n                            Refer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo\nn&ordm; 00742.000038\/2020-51.\n\n \n   Senhora Consultora,\n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial, e\nobjet ivando prestar esclarecimentos acerca do expediente em ep&iacute;grafe"}],"juntadas":[{"id":645232073,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5511075)","criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:44"},"volume":{"id":6390722,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-10-10 16:49:09"},"atualizadoEm":{"date":"2017-10-10 16:49:09"},"pasta":{"id":6804433,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405000132201492","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2014-01-09 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2019-01-09 00:00:00"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"6fdbf432","descricao":"RELAT\u00d3RIO E FISCALIZA\u00c7\u00c3O.","criadoEm":{"date":"2017-10-10 16:49:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 13:32:01"},"setor":{"id":320,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 14:00:06"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":10232429,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-23 10:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 10:49:45"}},"setor_id":320,"processoJudicial_id":10232429},"pasta_id":6804433},"volume_id":6390722}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":6804433,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405000132201492","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2014-01-09 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2019-01-09 00:00:00"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"6fdbf432","descricao":"RELAT\u00d3RIO E FISCALIZA\u00c7\u00c3O.","criadoEm":{"date":"2017-10-10 16:49:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 13:32:01"},"setor":{"id":320,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 14:00:06"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":10232429,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-23 10:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 10:49:45"}},"setor_id":320,"processoJudicial_id":10232429},"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115816282,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:43"},"documentoVinculado":{"id":649025502,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:39:43"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:43"},"componentesDigitais":[{"id":376232391,"fileName":"SEI_00742.000038_2020_51 (4)_compressed.pdf","hash":"51156a04dbffa524b888fe0d30c7f0054ebaf7cfbba6478c9c9ad70769d7c709","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":6714155,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:43"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":649025502}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":6804433,"tipoDocumento_id":403},{"id":649038019,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:39:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:11:29"},"componentesDigitais":[{"id":376243875,"fileName":"NOTA.html","hash":"ef09ab9b3649444677a3bd49dc9886d82618467882943596c83589b6eaaf6649","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19045,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 14:57:46"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:57:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00112\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000030\/2018-70 (REF. 00490.000063\/2018-29)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00071\/2020\/SGJ\/PUPB\/PGU\/AGU (SEI 6781301), por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba&nbsp;(PU\/PB) solicita o cumprimento da obriga&ccedil;&atilde;o de fazer e o encaminhamento de planilha de c&aacute;lculos&nbsp;atualizada, em que conste as parcelas vencidas do benef&iacute;cio autoral.\n\n2. Trata-se de&nbsp;processo judicial n&ordm; 0518066-37.2017.4.05.8200, movido por VANUZA DA SILVA FERREIRA, em face da Uni&atilde;o Federal e outro, em que objetiva reativa&ccedil;&atilde;o de benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia, bem como o pagamento valores retroativos desde a data do seu cancelamento.\n"}],"juntadas":[{"id":645282610,"numeracaoSequencial":26,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:11:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:11:29"},"volume":{"id":7699558,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"atualizadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"pasta":{"id":8113172,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000030201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-18 11:20:36"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.000063\/2018-29","chaveAcesso":"7440ac18","criadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":8113172},"volume_id":7699558}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":8113172,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000030201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-18 11:20:36"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.000063\/2018-29","chaveAcesso":"7440ac18","criadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115824806,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:09:54"},"documentoVinculado":{"id":649073631,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:11:29"},"componentesDigitais":[{"id":376252945,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"4bb89d56751c712389c04cfee27a03eb18ed4fc0569aa20dc6e635297edd40cd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12055,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 15:10:44"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:09:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:10:44"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":649073631}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":8113172,"tipoDocumento_id":30},{"id":649070992,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 15:03:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:03:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:44:14"},"componentesDigitais":[{"id":376251502,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"901aa9696faf7475751b0bd9c03b4f42a7bc6bf1120038d796f76d4128632df5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22231,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":17,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 16:32:33"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:03:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:32:33"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00029\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90790.000094\/2020-11 (REF. 00416.002490\/2020-59)\n\nINTERESSADOS: MARIA OTILIA DA ROCHA FINAMOR E OUTROS\n\nASSUNTOS: SAL&Aacute;RIO-FAM&Iacute;LIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00181\/2020\/CORESP PFE\/PRU4R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o (PRU - 4&ordf; Regi&atilde;o) solicita, por meio de envio de parecer de for&ccedil;a execut&oacute;ria, o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 5005140-20.2020.4.04.7100, movido por MARIA OTILIA DA ROCHA FINAMOR, em face da Uni&atilde;o Federal, em que objetiva reativa&ccedil;&atilde;o de benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia (PBF), bem como o pagamento valores retroativos desde a data do seu cancelamento (Sapiens - Seq. 1). Tamb&eacute;m, requer o envio de subs&iacute;dios"}],"juntadas":[{"id":645373382,"numeracaoSequencial":31,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:44:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:44:14"},"volume":{"id":16830796,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"pasta":{"id":17241859,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90790000094202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 13:37:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.002490\/2020-59","chaveAcesso":"f64428dd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:49:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17241859},"volume_id":16830796}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17241859,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90790000094202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 13:37:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.002490\/2020-59","chaveAcesso":"f64428dd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:49:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115844360,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:42:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:42:46"},"documentoVinculado":{"id":649165346,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:42:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:44:14"},"componentesDigitais":[{"id":376334229,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"06763a920f8cc3157502a22cc9faa1adf86b574e0426cc00bf28f18dad1b9076","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12041,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 16:43:27"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:42:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:43:27"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":649165346},{"id":115855010,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:10"},"documentoVinculado":{"id":649230654,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200206174455","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:02"},"componentesDigitais":[{"id":376360097,"fileName":"SEI_90790.000094_2020_11.pdf","hash":"87ac45ba3829f8280a86ef741ffa882211060a4627f0bd7c3d16663c87e85043","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":92592,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:02"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":649230654}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":17241859,"tipoDocumento_id":26},{"id":649116650,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 16:03:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:01"},"componentesDigitais":[{"id":376293409,"fileName":"SEI_00742.000030_2018_70.pdf","hash":"19fdb1237ddfb4a1f6a27cf86771b083a487ad625e6d30e3c91a71aaa362a45c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":48930,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:01"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 65\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \n \nAssunto:          Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 30 de janeiro de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00067\/2020\/SGJ\/PUPB\/PGU\/AGU, da Procuradoria da\nUni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba, que solicita provid&ecirc;ncias necess&aacute;rias quanto ao\nimediato cumprimento da Decis&atilde;o proferida nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0518066-\n37.2017.4.05.8200, proposta pela S enhora Vanuza da S ilva Ferreira, N&uacute;mero de\nIdent ifica&ccedil;&atilde;o Social (NIS) 20316203216, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias"}],"juntadas":[{"id":645323065,"numeracaoSequencial":28,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"REITERA\u00c7\u00c3O DE CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5554125)","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:01"},"volume":{"id":7627178,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"pasta":{"id":8040809,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00490000063201829","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-11 09:21:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-01-11 09:21:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05180663720174058200","chaveAcesso":"b3f30c04","criadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:14"},"setor":{"id":378,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470\n","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:37:45"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"processoJudicial":{"id":5463362,"numero":"05180663720174058200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-12 09:59:50"}},"setor_id":378,"processoJudicial_id":5463362},"pasta_id":8040809},"volume_id":7627178}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":8040809,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00490000063201829","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-11 09:21:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-01-11 09:21:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05180663720174058200","chaveAcesso":"b3f30c04","criadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:14"},"setor":{"id":378,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470\n","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:37:45"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"processoJudicial":{"id":5463362,"numero":"05180663720174058200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-12 09:59:50"}},"setor_id":378,"processoJudicial_id":5463362},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115834330,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:01"},"documentoVinculado":{"id":649116651,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 16:03:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:01"},"componentesDigitais":[{"id":376293407,"fileName":"Valores - Vanuza da Silva Ferreira PDF.pdf","hash":"890f7e105028b16855cc5cd3b81d32ba234bad82fe50d7dc27efc3f41061d1fd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":118285,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:01"}},{"id":376293408,"fileName":"Calend\u00e1rio_Operacional_2020_atualizado_em_09-12-2019 pdf.pdf","hash":"3caa727dcdc981fa717602bd1e0828709e6938b39e4699693cb099e540c00aaf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":42639,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:01"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":649116651}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":8040809,"tipoDocumento_id":31},{"id":649148551,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:08:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:13:57"},"componentesDigitais":[{"id":376315368,"fileName":"NOTA.html","hash":"c767f14513538e2f43dccfa292b344e65fcf44ea91246f60148982cfabaa9947","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20104,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:08:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:08:59"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00107\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000024\/2020-37 (REF. 00412.001179\/2020-22)\n\nINTERESSADOS: MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PARA SUBSIDIAR DEFESA DA UNI&Atilde;O EM RECLAMA&Ccedil;&Atilde;O TRABALHISTA. CONTRATO DA EXTINTA AGLO.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00642\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, enviado pela Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, solicitando &nbsp;subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o&nbsp;nos autos da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista&nbsp;n&ordm;&nbsp;0100195-23.2017.5.01.0073, da 73&ordf; Vara do Trabalho do Rio de Janeiro, movida por&nbsp;MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO em face da empresa ATOS BRASIL LTDA., do&nbsp;COMITE"}],"juntadas":[{"id":645332122,"numeracaoSequencial":240,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649099942 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:13:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:13:57"},"volume":{"id":16603547,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"pasta":{"id":17014234,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412001179202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 14:41:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 14:41:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01001952320175010073","chaveAcesso":"a7a09305","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 11:25:19"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":2770260,"numero":"01001952320175010073","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-02-15 21:16:38"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4000000,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 16:44:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:22:04"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":2770260},"pasta_id":17014234},"volume_id":16603547}],"criadoPor":{"username":"82853******","usernameCanonical":"","email":"sergio.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"sergio.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 08:11:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":22474,"nome":"SERGIO ASSUMP\u00c7\u00c3O DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"Sergio Assump\u00e7\u00e3o de Carvalho\nAdvogado da Uni\u00e3o\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17014234,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412001179202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 14:41:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 14:41:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01001952320175010073","chaveAcesso":"a7a09305","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 11:25:19"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":2770260,"numero":"01001952320175010073","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-02-15 21:16:38"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4000000,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 16:44:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:22:04"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":2770260},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":22474,"pasta_id":17014234,"tipoDocumento_id":30},{"id":649215444,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200206173350","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:34:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:34:04"},"componentesDigitais":[{"id":376352746,"fileName":"SEI_MC - 6815288 - Of\u00edcio.pdf","hash":"8388b5d40ef5ef1b92faecd949ccd5c397e82791f40de1df6de74d4452853621","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":107698,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:34:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:34:04"},"highlights":"OF&Iacute;CIO N&ordm; 41\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&Agrave; Senhora \n\nNOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\n\nCoordenadora de Apoio Administra\ufffdvo - CONJUR \n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco &quot;A&quot; - Sala 146 -1&ordm; Andar\n\n70.054-906 - Bras&iacute;lia - DF\n\n \n\nAssunto:         Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o.\n\nRefer&ecirc;ncia:    Caso responda este O\ufffdcio, indicar expressamente o Processo n&ordm; 00742.000065\/2020-23.\n\n \n\nSenhora Coordenadora,\n\n \n\n1. Com os meus cumprimentos, em aten&ccedil;&atilde;o ao O\ufffdcio n&deg; 00076\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\nque encaminhou c&oacute;pia do O\ufffdcio n&deg; 00073\/2020\/SEJUD\/PUAL\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria da\nUni&atilde;o no Estado de Alagoas, que solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o proposta\npela Senhora Rejane Laranjeiras Amorim, CPF:387.756.894-72, NIS: 10710373330, informo que o\nCadastro &Uacute;nico &eacute; um instrumento de iden\ufffd\ufb01ca&ccedil;&atilde;o e caracteriza&ccedil;&atilde;o socioecon&ocirc;mica das fam&iacute;lias\nbrasileiras de baixa renda, ou seja, aquelas fam&iacute;lias com renda per capita mensal de at&eacute; meio sal&aacute;rio\nm&iacute;nimo ou tr&ecirc;s"}],"juntadas":[{"id":645422009,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:34:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:34:04"},"volume":{"id":16821637,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"pasta":{"id":17232684,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000065202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 07:36:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000212\/2020-78","chaveAcesso":"a4a9bfd7","criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17232684},"volume_id":16821637}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17232684,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000065202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 07:36:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000212\/2020-78","chaveAcesso":"a4a9bfd7","criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17232684,"tipoDocumento_id":2285},{"id":649217576,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 17:51:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:10"},"componentesDigitais":[{"id":376375200,"fileName":"SEI_MC - 6768776 - Of\u00edcio.pdf","hash":"952e7cd678871e6b8ad4d36b842539c2cff9158f44e2c2f98e66ffd42eaa2c88","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":114211,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:10"},"highlights":"35\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&Agrave; Senhora \n\nNOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\n\nCoordenadora de Apoio Administra\ufffdvo - CONJUR-MC \n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco &quot;A&quot; - Sala 146 -1&ordm; Andar\n\n70.054-906 - Bras&iacute;lia - DF\n\n \n\nAssunto: Subs&iacute;dio para defesa da Uni&atilde;o.\n\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este O\ufffdcio, indicar expressamente o Processo n&ordm; 00742.000048\/2020-96.  \n\n                   \n\nSenhora Coordenadora,  \n\n \n\n1. Com os meus cumprimentos, e em aten&ccedil;&atilde;o O\ufffdcio n&deg; 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,\nque encaminhou c&oacute;pia do O\ufffdcio n&deg; 00139\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf, da Procuradoria Regional\nda Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, solicitando subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o em processo ajuizado pela Senhora\nLuciana Ribeiro do Nascimento, CPF: 058.478.484-80, que requereu o restabelecimento do bolsa fam&iacute;lia,\ninformo que o Cadastro &Uacute;nico, conforme o art. 1&deg; do Decreto n&ordm; 6.135\/2007, &eacute; um instrumento de\niden\ufffd\ufb01ca&ccedil;&atilde;o e caracteriza&ccedil;&atilde;o socioecon&ocirc;mica das fam&iacute;lias brasileiras de baixa renda, ou seja, aquelas"}],"juntadas":[{"id":645424228,"numeracaoSequencial":42,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5522374)","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:10"},"volume":{"id":16730964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"pasta_id":17141993},"volume_id":16730964}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17141993,"tipoDocumento_id":2285},{"id":649230676,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"componentesDigitais":[{"id":376360132,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"901aa9696faf7475751b0bd9c03b4f42a7bc6bf1120038d796f76d4128632df5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22231,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00029\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90790.000094\/2020-11 (REF. 00416.002490\/2020-59)\n\nINTERESSADOS: MARIA OTILIA DA ROCHA FINAMOR E OUTROS\n\nASSUNTOS: SAL&Aacute;RIO-FAM&Iacute;LIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00181\/2020\/CORESP PFE\/PRU4R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o (PRU - 4&ordf; Regi&atilde;o) solicita, por meio de envio de parecer de for&ccedil;a execut&oacute;ria, o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 5005140-20.2020.4.04.7100, movido por MARIA OTILIA DA ROCHA FINAMOR, em face da Uni&atilde;o Federal, em que objetiva reativa&ccedil;&atilde;o de benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia (PBF), bem como o pagamento valores retroativos desde a data do seu cancelamento (Sapiens - Seq. 1). Tamb&eacute;m, requer o envio de subs&iacute;dios"}],"juntadas":[{"id":645432816,"numeracaoSequencial":59,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5556554)","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"volume":{"id":16822054,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"pasta":{"id":17233117,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416002490202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-03 08:36:04"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50051402020204047100","chaveAcesso":"0e90c4a1","criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:21:25"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12912710,"numero":"50051402020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-29 16:32:11"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5348155,"valorCausa":206400,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:46:23"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12912710},"pasta_id":17233117},"volume_id":16822054}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17233117,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416002490202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-03 08:36:04"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50051402020204047100","chaveAcesso":"0e90c4a1","criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:21:25"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12912710,"numero":"50051402020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-29 16:32:11"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5348155,"valorCausa":206400,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:46:23"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12912710},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115855014,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"documentoVinculado":{"id":649230675,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"componentesDigitais":[{"id":376360131,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"06763a920f8cc3157502a22cc9faa1adf86b574e0426cc00bf28f18dad1b9076","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12041,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":649230675},{"id":115855015,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"documentoVinculado":{"id":649230674,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"componentesDigitais":[{"id":376360130,"fileName":"SEI_90790.000094_2020_11.pdf","hash":"87ac45ba3829f8280a86ef741ffa882211060a4627f0bd7c3d16663c87e85043","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":92592,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":649230674}],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17233117,"tipoDocumento_id":26},{"id":649304175,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"3034_20200206192347","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 19:24:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:24:01"},"componentesDigitais":[{"id":376401922,"fileName":"of-64_senarc.pdf","hash":"04d6baa4e28ae0efa847b122d61630c218f02e4e43632adfa11534f4dc80edaa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":47983,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 19:24:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:24:01"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOf&iacute;cio n&ordm; 64\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \n \nAssunto:          Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 28 de janeiro de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00139\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf, da Procuradoria\nda Uni&atilde;o no Estado do Piau&iacute;, o qual solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos\nda a&ccedil;&atilde;o proposta pela S enhora Maria de Lourdes de Jesus, CPF 600.014.363-09, presto\nos seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo que o governo conhe&ccedil;a melhor a realidade socioecon&ocirc;mica dessa\npopula&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":645505319,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 19:24:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:24:01"},"volume":{"id":16755801,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"pasta":{"id":17166850,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000047202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 12:33:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.003955\/2019-87","chaveAcesso":"68e0cd90","criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17166850},"volume_id":16755801}],"criadoPor":{"username":"00447157140","usernameCanonical":"","email":"ferdinan.nascimento@cidadania.gov.br","emailCanonical":"ferdinan.nascimento@cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-30 06:59:55"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":3034,"nome":"FERDINAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"FERDINAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17166850,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000047202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 12:33:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.003955\/2019-87","chaveAcesso":"68e0cd90","criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3034,"pasta_id":17166850,"tipoDocumento_id":186},{"id":649320540,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 19:26:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 19:26:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:26:56"},"componentesDigitais":[{"id":376417196,"fileName":"of-64_senarc.pdf","hash":"04d6baa4e28ae0efa847b122d61630c218f02e4e43632adfa11534f4dc80edaa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":47983,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 19:26:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:26:56"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOf&iacute;cio n&ordm; 64\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \n \nAssunto:          Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 28 de janeiro de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00139\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf, da Procuradoria\nda Uni&atilde;o no Estado do Piau&iacute;, o qual solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos\nda a&ccedil;&atilde;o proposta pela S enhora Maria de Lourdes de Jesus, CPF 600.014.363-09, presto\nos seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo que o governo conhe&ccedil;a melhor a realidade socioecon&ocirc;mica dessa\npopula&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":645513124,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5521230)","criadoEm":{"date":"2020-02-06 19:26:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:26:56"},"volume":{"id":16365857,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 13:01:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 13:01:26"},"pasta":{"id":16778540,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":99800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00510003955201987","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-11 13:01:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-11 13:01:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10051321720194014001","chaveAcesso":"6a223fce","criadoEm":{"date":"2019-12-11 13:01:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:00:02"},"setor":{"id":380,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"unidade":{"id":54,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PIAU\u00cd","sigla":"PUPI","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:22"}},"unidade_id":54},"processoJudicial":{"id":12228433,"numero":"10051321720194014001","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-07-16 17:07:13"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"4001","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":437456,"valorCausa":99800,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 13:01:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:54:02"}},"setor_id":380,"processoJudicial_id":12228433},"pasta_id":16778540},"volume_id":16365857}],"criadoPor":{"username":"00447157140","usernameCanonical":"","email":"ferdinan.nascimento@cidadania.gov.br","emailCanonical":"ferdinan.nascimento@cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-30 06:59:55"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":3034,"nome":"FERDINAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"FERDINAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16778540,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":99800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00510003955201987","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-11 13:01:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-11 13:01:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10051321720194014001","chaveAcesso":"6a223fce","criadoEm":{"date":"2019-12-11 13:01:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:00:02"},"setor":{"id":380,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"unidade":{"id":54,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PIAU\u00cd","sigla":"PUPI","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:22"}},"unidade_id":54},"processoJudicial":{"id":12228433,"numero":"10051321720194014001","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-07-16 17:07:13"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"4001","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":437456,"valorCausa":99800,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 13:01:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:54:02"}},"setor_id":380,"processoJudicial_id":12228433},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3034,"pasta_id":16778540,"tipoDocumento_id":186},{"id":649791207,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"componentesDigitais":[{"id":376649756,"fileName":"SEI_MC - 6753310 - Of\u00edcio..pdf","hash":"de9dee49e1c490d3ff0e1ffc748a79f2d1ddb6245d1f3b0ab54c7ebfd811a4ef","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":184731,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"highlights":"OF&Iacute;CIO N&ordm; 32\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&Agrave; Senhora \n\nNOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\n\nCoordenadora de Apoio Administra\ufffdvo - CONJUR-MC \n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco &quot;A&quot; - sala 146 -1&ordm; Andar\n\n70.054-906 - Bras&iacute;lia - DF\n\n \n\nAssunto:        Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o.\n\nRefer&ecirc;ncia:   Caso responda este O\ufffdcio, indicar expressamente o Processo n&ordm; 00742.000039\/2020-03.\n\n \n\nSenhora Coordenadora,\n\n \n\n1. Com os meus cumprimentos, em aten&ccedil;&atilde;o ao O\ufffdcio n&deg; 00047\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, que encaminhou O\ufffdcio n&ordm; 0043\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU, da Procuradoria da Uni&atilde;o\nno Estado do Cear&aacute;, que solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0500139-\n44.2020.4.05.8106, proposta pela Senhora Rita Gomes de Morais, CPF 366.647.288-50,\nNIS 16593545733, informo que o Cadastro &Uacute;nico &eacute; um instrumento de iden\ufffd\ufb01ca&ccedil;&atilde;o e caracteriza&ccedil;&atilde;o\nsocioecon&ocirc;mica das fam&iacute;lias brasileiras de baixa renda, ou seja, aquelas fam&iacute;lias com renda per capita\nmensal de at&eacute; meio sal&aacute;rio m&iacute;nimo"}],"juntadas":[{"id":645973904,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"volume":{"id":16686294,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"pasta":{"id":17097325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00440000455202006","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-22 11:02:34"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-22 11:02:34"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05001394420204058106","chaveAcesso":"8dd55f5c","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:41:34"},"setor":{"id":67844,"nome":"CSP - ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR E ESPECIAL","endereco":"RUA VILEBALDO AGUIAR, 96, ED. DUETS OFFICE TOWERS, TORRE NORTE, 12\u00ba ANDAR, BAIRRO: COC\u00d3, \nCEP: 60.192-010, FORTALEZA-CE \nFONE: (85) 3195-8200 - FAX: (85) 3195-8814\nE-MAIL: PUCE.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR","sigla":"CSPASE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":3,"rgt":13,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-04 15:00:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 10:28:40"},"unidade":{"id":39,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla":"PUCE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:15:11"}},"unidade_id":39},"processoJudicial":{"id":12806824,"numero":"05001394420204058106","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-15 00:00:00"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":true,"eletronico":true,"valorCausa":6234000,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 15:16:37"}},"setor_id":67844,"processoJudicial_id":12806824},"pasta_id":17097325},"volume_id":16686294}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17097325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00440000455202006","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-22 11:02:34"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-22 11:02:34"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05001394420204058106","chaveAcesso":"8dd55f5c","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:41:34"},"setor":{"id":67844,"nome":"CSP - ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR E ESPECIAL","endereco":"RUA VILEBALDO AGUIAR, 96, ED. DUETS OFFICE TOWERS, TORRE NORTE, 12\u00ba ANDAR, BAIRRO: COC\u00d3, \nCEP: 60.192-010, FORTALEZA-CE \nFONE: (85) 3195-8200 - FAX: (85) 3195-8814\nE-MAIL: PUCE.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR","sigla":"CSPASE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":3,"rgt":13,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-04 15:00:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 10:28:40"},"unidade":{"id":39,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla":"PUCE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:15:11"}},"unidade_id":39},"processoJudicial":{"id":12806824,"numero":"05001394420204058106","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-15 00:00:00"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":true,"eletronico":true,"valorCausa":6234000,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 15:16:37"}},"setor_id":67844,"processoJudicial_id":12806824},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":17097325,"tipoDocumento_id":2285},{"id":650171800,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200207144005","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:17"},"componentesDigitais":[{"id":376935459,"fileName":"SEI_00742.000065_2020_23.pdf","hash":"2e5bcef9fcc578ef5e03da392ebba7cfbc8eba0b469134e85a4ab3f7c4b964f6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1386801,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:17"},"highlights":"OF&Iacute;CIO N&ordm; 41\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n&Agrave; Senhora \nNOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nCoordenadora de Apoio Administrat ivo - CONJUR \nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco &quot;A&quot; - Sala 146 -1&ordm; Andar\n70.054-906 - Bras&iacute;lia - DF\n \nAssunto:         Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o.\nRef er &ecirc;ncia:    Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000065\/2020-23.\n \n\nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos, em aten&ccedil;&atilde;o ao Of&iacute;cio n&deg; 00076\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; que encaminhou c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&deg; 00073\/2020\/S EJUD\/PUAL\/PGU\/AGU e\nanexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas, que solicita subs&iacute;dios para\ndefesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o proposta pela S enhora Rejane Laranjeiras Amorim,\nCPF:387.756.894-72, NIS : 10710373330, informo que o Cadastro &Uacute;nico &eacute; um\ninstrumento de ident i\ufb01ca&ccedil;&atilde;o e caracteriza&ccedil;&atilde;o socioecon&ocirc;mica das fam&iacute;lias brasileiras\nde baixa renda, ou seja, aquelas fam&iacute;lias com renda per capita mensal de at&eacute; meio sal&aacute;rio\nm&iacute;nimo"}],"juntadas":[{"id":646372252,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 648190451 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:25"},"volume":{"id":16821637,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"pasta":{"id":17232684,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000065202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 07:36:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000212\/2020-78","chaveAcesso":"a4a9bfd7","criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17232684},"volume_id":16821637}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17232684,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000065202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 07:36:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000212\/2020-78","chaveAcesso":"a4a9bfd7","criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17232684,"tipoDocumento_id":403},{"id":650171877,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"componentesDigitais":[{"id":376935538,"fileName":"SEI_00742.000065_2020_23.pdf","hash":"2e5bcef9fcc578ef5e03da392ebba7cfbc8eba0b469134e85a4ab3f7c4b964f6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1386801,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"highlights":"OF&Iacute;CIO N&ordm; 41\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n&Agrave; Senhora \nNOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nCoordenadora de Apoio Administrat ivo - CONJUR \nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco &quot;A&quot; - Sala 146 -1&ordm; Andar\n70.054-906 - Bras&iacute;lia - DF\n \nAssunto:         Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o.\nRef er &ecirc;ncia:    Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000065\/2020-23.\n \n\nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos, em aten&ccedil;&atilde;o ao Of&iacute;cio n&deg; 00076\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; que encaminhou c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&deg; 00073\/2020\/S EJUD\/PUAL\/PGU\/AGU e\nanexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas, que solicita subs&iacute;dios para\ndefesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o proposta pela S enhora Rejane Laranjeiras Amorim,\nCPF:387.756.894-72, NIS : 10710373330, informo que o Cadastro &Uacute;nico &eacute; um\ninstrumento de ident i\ufb01ca&ccedil;&atilde;o e caracteriza&ccedil;&atilde;o socioecon&ocirc;mica das fam&iacute;lias brasileiras\nde baixa renda, ou seja, aquelas fam&iacute;lias com renda per capita mensal de at&eacute; meio sal&aacute;rio\nm&iacute;nimo"}],"juntadas":[{"id":646372320,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"volume":{"id":16698190,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"pasta":{"id":17109203,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423000212202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 08:29:03"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-23 08:29:03"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05115076620194058015","chaveAcesso":"bdd41d17","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 12:44:50"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":12817160,"numero":"05115076620194058015","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 12:44:50"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":12817160},"pasta_id":17109203},"volume_id":16698190}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17109203,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423000212202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 08:29:03"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-23 08:29:03"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05115076620194058015","chaveAcesso":"bdd41d17","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 12:44:50"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":12817160,"numero":"05115076620194058015","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 12:44:50"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":12817160},"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17109203,"tipoDocumento_id":403},{"id":650233577,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 15:30:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:30:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:32:54"},"componentesDigitais":[{"id":376970249,"fileName":"NOTA.html","hash":"a395ed86f582db0b26fa9d80dca4545eda34c6c224752bb9fe18c1ad61a122e1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21722,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 16:31:39"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:30:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:31:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00116\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002337\/2020-51\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7)\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tratam os autos de MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7) em que figuram como impetrante o Distrito Federal, impetrado o Ministro da Cidadania e, como interessada, a Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; O PARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00022\/2020\/PGU\/AGU (seq. 23), recebido nesta Consultoria em 06\/02\/2020, informa a intima&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o, em 05\/02\/2020, e a exequibilidade da Decis&atilde;o nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nEm respeito ao art. 6&ordm; da Portaria AGU n.&ordm; 1.547\/2008, destaca-se que a decis&atilde;o possui exequibilidade imediata, devendo a"}],"juntadas":[{"id":646518295,"numeracaoSequencial":28,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:32:54"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":30},{"id":651485205,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 12:50:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 12:50:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 12:50:40"},"componentesDigitais":[{"id":377694174,"fileName":"ilovepdf_merged (3).pdf","hash":"6df42fd42fba8849d251c8856e0a101ddf790121a48b0b835e159b77fce5f60c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":996606,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 12:50:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 12:50:18"},"highlights":"referente a publica&ccedil;&atilde;o do ato de\nrevers&atilde;o da rescis&atilde;o, conforme determinado pelo S TJ, informamos que procedemos\ncom a devida publica&ccedil;&atilde;o no Di&aacute;rio O\ufb01cial da Uni&atilde;o no dia 10\/02\/2020, conforme o\ndocumento em anexo (SEI 6857228).\n\nAssim sendo, rest itu&iacute;mos os autos ap&oacute;s a publica&ccedil;&atilde;o da S uspens&atilde;o do\nT ermo de Rescis&atilde;o Unilateral ao Conv&ecirc;nio n&deg; 882383\/2018 no Di&aacute;rio O\ufb01cial da Uni&atilde;o,\ncom sugest&atilde;o de encaminhamento &agrave; CONJUR\/CGU\/AGU, do Minist&eacute;rio da Cidadania,\nconforme item 4. da NOTA n. 00116\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6853685) para\nprosseguimento dos atos administrat ivos pert inentes.\n\nAtenciosamente,\n \n\nTIAGO CORR&Ecirc;A DE OLIVEIRA\nCoordenador-Geral\n\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o de Transfer&ecirc;ncias Volunt&aacute;rias\nDiretoria de Transfer&ecirc;ncias do Esporte e do Desenvolvimento Social\n\n \nDe acordo. Encaminhe-se &agrave; CONJUR, para conhecimento e provid&ecirc;ncias\n\ncab&iacute;veis, conforme sugerido pela Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o de Transfer&ecirc;ncias\nVolunt&aacute;rias - CGGTV\/DTEDS. \n\n \nDespacho 213 (6857246)         SEI 58000.016842\/2018-09"}],"juntadas":[{"id":647675271,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 651485205","criadoEm":{"date":"2020-02-10 12:50:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 12:50:40"},"volume":{"id":16924619,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 12:19:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 12:19:18"},"pasta":{"id":17335627,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000016842201809","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-28 00:00:00"},"titulo":"SECRETARIA DE ESTADO DE ESPORTE TURISMO E LAZER-SETUL\/DF, GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL  882383\/2018","chaveAcesso":"5be775eb","criadoEm":{"date":"2020-02-10 12:19:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:11:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17335627},"volume_id":16924619}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17335627,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000016842201809","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-28 00:00:00"},"titulo":"SECRETARIA DE ESTADO DE ESPORTE TURISMO E LAZER-SETUL\/DF, GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL  882383\/2018","chaveAcesso":"5be775eb","criadoEm":{"date":"2020-02-10 12:19:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:11:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17335627,"tipoDocumento_id":186},{"id":651694700,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 15:46:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:46:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:47:00"},"componentesDigitais":[{"id":377865927,"fileName":"SEI_71000.005220_2020_20_compressed.pdf","hash":"95773d5c8253109558678df407d78d447efe38e464874c890d5bdf998a97fa71","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4861893,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:46:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:46:41"},"highlights":"T&eacute;cnicos-Administrativos Gabinete do Ministro Minist&eacute;rio da Cidadania\n\nAnexos:\n    GM__Oficio_6736875.html\n\nE-mail GM\/ATA 6747319         SEI 71000.005220\/2020-20 \/ pg. 39\n\n\n\n30\/01\/2020 https:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/372763244\n\nhttps:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/372763244 1\/2\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nNOTA n. 00092\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 71000.005220\/2020-20\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS T&Eacute;CNICOS-ADMINISTRATIVOS -\nGM\/ATA\/MC\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n \n \n \n \n \n \n \n\n1. Trata-se de Of&iacute;cio PG\/GAB n&ordm; 31, mediante o qual a Procuradoria-Geral do Munic&iacute;pio do Rio de Janeiro\nnoticia decis&atilde;o do Tribunal Regional Federal da 2&ordf; Regi&atilde;o que determinou a exclus&atilde;o do munic&iacute;pio &ldquo;do Servi&ccedil;o Auxiliar\nde Informa&ccedil;&otilde;es para Transfer&ecirc;ncias Volunt&aacute;rias &ndash; CAUC at&eacute; a conclus&atilde;o, pelo Tribunal de Contas da Uni&atilde;o, do\njulgamento"}],"juntadas":[{"id":647890026,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 651637187 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:47:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:47:09"},"volume":{"id":16779733,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"pasta":{"id":17190744,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005220202020","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"TOMADA DE CONTAS ESPECIAL N\u00ba 011.467\/2016-9.","chaveAcesso":"e9bb2bb8","criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:39:53"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"pasta_id":17190744},"volume_id":16779733}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17190744,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005220202020","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"TOMADA DE CONTAS ESPECIAL N\u00ba 011.467\/2016-9.","chaveAcesso":"e9bb2bb8","criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:39:53"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17190744,"tipoDocumento_id":2285},{"id":651904908,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200210190142","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:01:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:01:56"},"componentesDigitais":[{"id":378019945,"fileName":"SEI_00742.000063_2020_34.pdf","hash":"ad76b9ecede4af427a9a76265e855b87530b54d4cb0a3a2a89a66be475700bb5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":496757,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:01:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:01:56"},"highlights":"MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O\n\n  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 13\/2020\/SAGI\/DECAU\/CGAPI\/MC\nBras&iacute;lia, 10 de fevereiro de 2020.\n\n&Agrave; Senhora\nNoeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrat ivo\nConsultoria Jur&iacute;dica\nMinist&eacute;rio da Cidadania\n \n \n\nAssunto:        Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRefer&ecirc;ncia:   Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000063\/2020-34.\n \n\nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o ao Of&iacute;cio n&deg; 00069\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, que solicita\nesclarecimentos acerca do registro no Cadastro &Uacute;nico da senhora Roberta Pinheiro de\nOliveira, portadora do NIS  n&deg; 12544180422, informo que as compet&ecirc;ncias relat ivas ao\nDepartamento do Cadastro &Uacute;nico foi esclarecido no Of&iacute;cio n&deg;\n86\/2019\/MC\/SAGI\/DECAU\/CGAPI (4992982), processo 71000.041639\/2019-10, j&aacute;\nanexado ao Processo 6761537. Dessa forma, foi solicitada &agrave; Caixa Econ&ocirc;mica Federal,\nrespons&aacute;vel pelo S istema de Cadastro &Uacute;nico, que fornecesse mais detalhes acerca da\naltera&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":648090091,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:01:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:01:56"},"volume":{"id":16792954,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17203983},"volume_id":16792954}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17203983,"tipoDocumento_id":2285},{"id":651916043,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 19:42:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"componentesDigitais":[{"id":378025901,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"addf895205f8d4c2983770d86a4ec5b94138cb8441142d0842126bdd09a93d46","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22106,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000067\/2020-12 (REF. 00448.000384\/2020-63)\n\nINTERESSADOS: MARIA DO CARMO DA SILVA COUTINHO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 02147\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o (PRU - 2&ordf; Regi&atilde;o) solicita o envio de subs&iacute;dios de fato e de direito referentes &agrave; a&ccedil;&atilde;o judicial&nbsp; n&ordm; 5002651-75.2019.4.02.5006, movida por MARIA DO CARMO DA SILVA COUTINHO, em face da Uni&atilde;o Federal, em que objetiva o pagamento valores retroativos (julho de 2016 a mar&ccedil;o de 2017), bem como o pagamento de indeniza&ccedil;&atilde;o por danos morais.\n\n2. Esta Consultoria Jur&iacute;dica (CONJUR) encaminhou a solicita&ccedil;&atilde;o &agrave; Secretaria Nacional de Renda de"}],"juntadas":[{"id":648088735,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5561866)","criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"volume":{"id":16814479,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"pasta":{"id":17225506,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1500000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448000384202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:09:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50026517520194025006","chaveAcesso":"a1e43124","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:00:14"},"setor":{"id":46653,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-01 17:08:12"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":12906731,"numero":"50026517520194025006","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-18 00:38:10"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"06","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":10255655,"valorCausa":1500000,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 00:22:06"}},"setor_id":46653,"processoJudicial_id":12906731},"pasta_id":17225506},"volume_id":16814479}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17225506,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1500000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448000384202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:09:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50026517520194025006","chaveAcesso":"a1e43124","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:00:14"},"setor":{"id":46653,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-01 17:08:12"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":12906731,"numero":"50026517520194025006","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-18 00:38:10"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"06","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":10255655,"valorCausa":1500000,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 00:22:06"}},"setor_id":46653,"processoJudicial_id":12906731},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116430958,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"documentoVinculado":{"id":651916042,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 19:42:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"componentesDigitais":[{"id":378025900,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"cdf204cca4a0f00bf7a4abe8cbd2522d907d3f8faf3bb9a5056453ef4bca0a70","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12058,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":651916042}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17225506,"tipoDocumento_id":26},{"id":652928808,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 17:00:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:01:23"},"componentesDigitais":[{"id":378664360,"fileName":"SEI_00742.000063_2020_34.pdf","hash":"d04d003389dc36410c023324aa621fd9508402dbb3acab1bdb79631fd118e128","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":496757,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:01:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:01:11"},"highlights":"MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O\n\n  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 13\/2020\/SAGI\/DECAU\/CGAPI\/MC\nBras&iacute;lia, 10 de fevereiro de 2020.\n\n&Agrave; Senhora\nNoeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrat ivo\nConsultoria Jur&iacute;dica\nMinist&eacute;rio da Cidadania\n \n \n\nAssunto:        Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRefer&ecirc;ncia:   Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000063\/2020-34.\n \n\nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o ao Of&iacute;cio n&deg; 00069\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, que solicita\nesclarecimentos acerca do registro no Cadastro &Uacute;nico da senhora Roberta Pinheiro de\nOliveira, portadora do NIS  n&deg; 12544180422, informo que as compet&ecirc;ncias relat ivas ao\nDepartamento do Cadastro &Uacute;nico foi esclarecido no Of&iacute;cio n&deg;\n86\/2019\/MC\/SAGI\/DECAU\/CGAPI (4992982), processo 71000.041639\/2019-10, j&aacute;\nanexado ao Processo 6761537. Dessa forma, foi solicitada &agrave; Caixa Econ&ocirc;mica Federal,\nrespons&aacute;vel pelo S istema de Cadastro &Uacute;nico, que fornecesse mais detalhes acerca da\naltera&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":649087745,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 652823718 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:01:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:06:02"},"volume":{"id":16792954,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17203983},"volume_id":16792954}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":17203983,"tipoDocumento_id":186},{"id":652945687,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"componentesDigitais":[{"id":378667466,"fileName":"SEI_00742.000063_2020_34.pdf","hash":"d04d003389dc36410c023324aa621fd9508402dbb3acab1bdb79631fd118e128","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":496757,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"highlights":"MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O\n\n  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 13\/2020\/SAGI\/DECAU\/CGAPI\/MC\nBras&iacute;lia, 10 de fevereiro de 2020.\n\n&Agrave; Senhora\nNoeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrat ivo\nConsultoria Jur&iacute;dica\nMinist&eacute;rio da Cidadania\n \n \n\nAssunto:        Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRefer&ecirc;ncia:   Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000063\/2020-34.\n \n\nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o ao Of&iacute;cio n&deg; 00069\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, que solicita\nesclarecimentos acerca do registro no Cadastro &Uacute;nico da senhora Roberta Pinheiro de\nOliveira, portadora do NIS  n&deg; 12544180422, informo que as compet&ecirc;ncias relat ivas ao\nDepartamento do Cadastro &Uacute;nico foi esclarecido no Of&iacute;cio n&deg;\n86\/2019\/MC\/SAGI\/DECAU\/CGAPI (4992982), processo 71000.041639\/2019-10, j&aacute;\nanexado ao Processo 6761537. Dessa forma, foi solicitada &agrave; Caixa Econ&ocirc;mica Federal,\nrespons&aacute;vel pelo S istema de Cadastro &Uacute;nico, que fornecesse mais detalhes acerca da\naltera&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":649115272,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"volume":{"id":16780677,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"pasta":{"id":17191708,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":326000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448000344202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-30 01:10:39"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50019474320204025001","chaveAcesso":"48739f73","criadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 16:16:06"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":12879954,"numero":"50019474320204025001","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-27 13:17:20"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":13987672,"valorCausa":326000,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 07:00:28"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":12879954},"pasta_id":17191708},"volume_id":16780677}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":17191708,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":326000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448000344202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-30 01:10:39"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50019474320204025001","chaveAcesso":"48739f73","criadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 16:16:06"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":12879954,"numero":"50019474320204025001","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-27 13:17:20"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":13987672,"valorCausa":326000,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 07:00:28"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":12879954},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":17191708,"tipoDocumento_id":186},{"id":652978620,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"componentesDigitais":[{"id":378683669,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"a04e3b92d64b4accad2803653e76c931f486e961636e75f318470177bcd25b78","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":55140,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"highlights":"ESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000066\/2020-78 (REF. 00425.000070\/2020-29)\n\nINTERESSADOS: INGRID DOS ANJOS CARVALHO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ENVIO DE SUBS&Iacute;DIOS. RESTABELECIMENTO DO BOLSA-FAM&Iacute;LIA.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n.00081\/2020\/JEF\/PUAP\/PGU\/AGU, de 31\/01\/2020 (Seq. 1), da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Amap&aacute;, que solicita dessa Pasta o envio de subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1009286-65.2019.4.01.3100, em tr&acirc;mite na 5&ordf; Vara do Juizado Especial C&iacute;vel-SJ\/AP,&nbsp; que versa sobre o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia de Ingrid dos Anjos Carvalho.\n\n&nbsp;\n\nA c&oacute;pia da peti&ccedil;&atilde;o inicial foi juntada ao presente processo (Seq. 2).\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 00074\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, 03\/02\/2020 (SEI 6786866) e do OF&Iacute;CIO n. 00075\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI 6787625), a demanda da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Amap&aacute; - PU\/AP foi encaminhada para"}],"juntadas":[{"id":649148839,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5544728)","criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"volume":{"id":16708373,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"pasta":{"id":17119418,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5988000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00425000070202029","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-23 17:06:33"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10092866520194013100","chaveAcesso":"33473f77","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:47:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":12824076,"numero":"10092866520194013100","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 12:20:50"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":1976396,"valorCausa":5988000,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 00:18:19"}},"setor_id":2343,"processoJudicial_id":12824076},"pasta_id":17119418},"volume_id":16708373}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":17119418,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5988000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00425000070202029","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-23 17:06:33"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10092866520194013100","chaveAcesso":"33473f77","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:47:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":12824076,"numero":"10092866520194013100","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 12:20:50"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":1976396,"valorCausa":5988000,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 00:18:19"}},"setor_id":2343,"processoJudicial_id":12824076},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116673157,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"documentoVinculado":{"id":652978619,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"componentesDigitais":[{"id":378683668,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"1647ec3404d29cb340ac94d3b8b82dba47ab55f1296608a7f43c5c31c4fea2f3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12025,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":652978619},{"id":116673158,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"documentoVinculado":{"id":652978618,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"componentesDigitais":[{"id":378683667,"fileName":"SEI_00742.000066_2020_78.pdf","hash":"b4b19facd0b3032147b14351ae44c6c4437ff0534cdd941305a7fa0a3a358bdb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":263426,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":652978618}],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":17119418,"tipoDocumento_id":26},{"id":652985604,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200211180649","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 18:06:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 18:06:55"},"componentesDigitais":[{"id":378707726,"fileName":"SEI_01400.038059_2013_53.pdf","hash":"80d00d9758090eb2326bd2b1cc0318938c0c32687e449a35c7dd545ca69c4b11","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":208759,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 18:06:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 18:06:55"},"highlights":"Considerando que o site\nfora produzido no ano de 2017, portanto fora do per&iacute;odo de execu&ccedil;&atilde;o do projeto, a\nCoordena&ccedil;&atilde;o de Avalia&ccedil;&atilde;o do Objeto quest ionou a Consultoria Jur&iacute;dica junto ao\nMinist&eacute;rio da Cidadania, se a realiza&ccedil;&atilde;o do produto cultural &ndash; exposi&ccedil;&atilde;o virtual, em\nmomento posterior ao per&iacute;odo de execu&ccedil;&atilde;o do projeto, ainda que o desenvolvimento de\nseu conte&uacute;do t ivesse acontecido previamente, enseja a reprova&ccedil;&atilde;o das contas do\nprojeto.\n24. A resposta se deu por meio do Parecer n&ordm; 054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n(SEI n&ordm; 6659895), que inicia esclarecendo:\n\n(...) as verbas advindas do mecanismo do mecenato se revestem de natureza p&uacute;blica, eis\nque derivadas da dedu&ccedil;&atilde;o \ufb01scal. Portanto, n&atilde;o se trata de ato praticado em processo de\nrepasse volunt&aacute;rio de recursos por parte do Uni&atilde;o Federal, como ocorre nos conv&ecirc;nios ou\nparcerias. Os projetos culturais se bene\ufb01ciam de verbas p&uacute;blicas que como tais se\nsubmetem &agrave;s diversas regras criadas pelo Poder P&uacute;blico, com vistas a assegurar a \ufb01el\nconsecu&ccedil;&atilde;o dos projetos"}],"juntadas":[{"id":649155832,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 18:06:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 18:06:55"},"volume":{"id":16952790,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 18:04:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 18:04:17"},"pasta":{"id":17363786,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400038059201353","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-11 00:00:00"},"titulo":"PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS ","chaveAcesso":"0372692a","criadoEm":{"date":"2020-02-11 18:04:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 16:42:55"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"pasta_id":17363786},"volume_id":16952790}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:04:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17363786,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400038059201353","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-11 00:00:00"},"titulo":"PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTAS ","chaveAcesso":"0372692a","criadoEm":{"date":"2020-02-11 18:04:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 16:42:55"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":17363786,"tipoDocumento_id":186},{"id":653069146,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 19:11:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 19:11:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 19:32:50"},"componentesDigitais":[{"id":378764237,"fileName":"NOTA.html","hash":"b7704fd7c7af2dfd9cd1561eac9d6729ba05206a06ed93a14b1ec12abebf8894","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21314,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 19:32:15"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-02-11 19:11:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 19:32:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00127\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000018\/2020-80 (REF. 00536.000015\/2020-81)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00003\/2020\/COREPAM-SU\/PRU4R\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&nbsp; REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica n&ordm; 50183648220124047107, r proposta por MARIA DA CONCEICAO BOCCHESE PAIVA em que Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal busca tutela jurisdicional para que seja determinada ao IPHAN a execu&ccedil;&atilde;o de projeto de restaura&ccedil;&atilde;o de im&oacute;vel, que faz parte de conjunto arquitet&ocirc;nico e urban&iacute;stico tombado, bem como para condenar a Uni&atilde;o Federal ao custeio da referida obra.\n\n&nbsp;\n\nO Ju&iacute;zo da 3&ordf; VF de Caxias do Sul entendeu por bem julgar parcialmente"}],"juntadas":[{"id":649235430,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-02-11 19:32:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 19:32:50"},"volume":{"id":16600777,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"pasta":{"id":17011486,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000018202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00536.000015\/2020-81","chaveAcesso":"b1427a77","criadoEm":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 09:25:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17011486},"volume_id":16600777}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17011486,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000018202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00536.000015\/2020-81","chaveAcesso":"b1427a77","criadoEm":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 09:25:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17011486,"tipoDocumento_id":30},{"id":679342947,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-17 15:07:58"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ELIETE VIANA XAVIER","redator":"ELIETE VIANA XAVIER","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-17 15:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:09:43"},"componentesDigitais":[{"id":395442622,"fileName":"NOTA JUR\u00cdDICA.html","hash":"f713bfeb6a9cb0e9bb20933977fc4531049257f3f8e0ad013ea5b7f6b714ab06","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21422,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-17 16:19:09"},"usernameLockEdicao":"93489250168","criadoEm":{"date":"2020-03-17 15:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 16:19:09"},"highlights":"ju&iacute;zo&nbsp;a quo&nbsp;&eacute; necess&aacute;rio saber qual foi a autoridade no &acirc;mbito da Pasta que cumpriu o comando da decis&atilde;o judicial que determinou a celebra&ccedil;&atilde;o do ajuste com o Munic&iacute;pio ou da autoridade que det&eacute;m compet&ecirc;ncia para o ato.\n\nAssim, foi remetido &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania o OF&Iacute;CIO n. 00504\/2020\/PGU\/AGU (seq.9), solicitando o envio dos referidos subs&iacute;dios bem como c&oacute;pia do ajuste assinado. \n\nEm resposta ao citado expediente, a CONJUR, por meio das INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00125\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, esclareceu que por se tratar de um&nbsp;Contrato de Repasse, nessa condi&ccedil;&atilde;o, diferentemente dos Conv&ecirc;nios, h&aacute; a&nbsp;presen&ccedil;a de uma mandat&aacute;ria,&nbsp;que celebra o instrumento diretamente com o Munic&iacute;pio, representando a Uni&atilde;o, assumindo, inclusive, toda a execu&ccedil;&atilde;o da parceria, como libera&ccedil;&atilde;o das parcelas, presta&ccedil;&atilde;o de contas etc.\n\nInforma que nessas situa&ccedil;&otilde;es, a Uni&atilde;o celebra um Contrato de Presta&ccedil;&atilde;o de Servi&ccedil;os &ndash; CPS com a mandat&aacute;ria (no caso dos autos, a CAIXA) que, por sua vez, celebra Contrato"}],"juntadas":[{"id":682957037,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 18:09:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:09:43"},"volume":{"id":17050569,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 16:47:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 16:47:05"},"pasta":{"id":17461525,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":69,"NUP":"00405002801202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-18 16:47:05"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00585.000837\/2019-43","chaveAcesso":"86549c86","criadoEm":{"date":"2020-02-18 16:47:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:23:45"},"setor":{"id":24431,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA (DSP\/COEST)","sigla":"DSP\/COEST","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":65,"lvl":2,"rgt":66,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2016-08-16 09:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2018-08-31 16:12:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":24431},"pasta_id":17461525},"volume_id":17050569}],"criadoPor":{"username":"93489******","usernameCanonical":"","email":"eliete.xavier@mj.gov.br","emailCanonical":"eliete.xavier@mj.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:22:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5848,"nome":"ELIETE VIANA XAVIER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ELIETE VIANA XAVIER \nADVOGADA DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17461525,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":69,"NUP":"00405002801202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-18 16:47:05"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00585.000837\/2019-43","chaveAcesso":"86549c86","criadoEm":{"date":"2020-02-18 16:47:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:23:45"},"setor":{"id":24431,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA (DSP\/COEST)","sigla":"DSP\/COEST","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":65,"lvl":2,"rgt":66,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2016-08-16 09:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2018-08-31 16:12:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":24431},"tipoDocumento":{"id":1484,"sigla":"NOTJU","nome":"NOTA JUR\u00cdDICA","descricao":"NOTA JUR\u00cdDICA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-03-03 15:08:21"},"atualizadoEm":{"date":"2016-03-03 15:08:21"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5848,"pasta_id":17461525,"tipoDocumento_id":1484},{"id":684110458,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-24 13:14:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","redator":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 13:14:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 20:57:23"},"componentesDigitais":[{"id":398579004,"fileName":"PARECER.html","hash":"b4cb26a8cf70913ccbcd6c5fb73c8d18f32e23a57354d2b761ee210332f09d91","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":23719,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":51,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 17:47:26"},"usernameLockEdicao":"22107720100","criadoEm":{"date":"2020-03-24 13:14:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:47:26"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00268\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001013\/2020-04\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE PROMO&Ccedil;&Atilde;O DE GEST&Atilde;O COLETIVA E REGISTRO\/SECULT\/SDAPI\/DRAF\/CGRHB\/COGER\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI - Ato Normativo.\n\n\nII -&nbsp; Minuta de Portaria para designa&ccedil;&atilde;o de membros para composi&ccedil;&atilde;o da Comiss&atilde;o Permanente de Aperfei&ccedil;oamento da Gest&atilde;o Coletiva (CPAGC).\n\n\nIII - Lei n&ordm; 12.853\/2013, que estabelece sobre a gest&atilde;o coletiva de direitos autorais, e Decreto n&ordm; 9.879\/2019 que disp&otilde;e sobre a Comiss&atilde;o Permanente para o Aperfei&ccedil;oamento da Gest&atilde;o Coletiva.\n\n\nIV - Parecer, com ressalva quanto &agrave; aspecto formal, pela aus&ecirc;ncia de &oacute;bices jur&iacute;dicos a impossibilitar o regular prosseguimento do feito.\n\n\nV - &Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;O presente"}],"juntadas":[{"id":682026456,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-26 20:57:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 20:57:23"},"volume":{"id":17402585,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-18 16:51:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 16:51:10"},"pasta":{"id":17813615,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001013202004","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-06 00:00:00"},"titulo":"EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","chaveAcesso":"91361245","criadoEm":{"date":"2020-03-18 16:51:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:09:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17813615},"volume_id":17402585}],"criadoPor":{"username":"22107******","usernameCanonical":"","email":"maria.garotti@cultura.gov.br","emailCanonical":"maria.garotti@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 23:18:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1852,"nome":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI"},"pasta":{"id":17813615,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001013202004","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-06 00:00:00"},"titulo":"EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","chaveAcesso":"91361245","criadoEm":{"date":"2020-03-18 16:51:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:09:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124049617,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:35:05"},"documentoVinculado":{"id":685210197,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-25 19:38:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 19:38:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:35:05"},"componentesDigitais":[{"id":399283685,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"c044e31ff24f780432752b644911ba735df23d1d61b315fbcacde89afd2ec0fe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12364,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 19:11:08"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-03-25 19:38:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:11:08"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":685210197},{"id":124050722,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:35:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:35:26"},"documentoVinculado":{"id":685927599,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 17:38:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:38:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:35:26"},"componentesDigitais":[{"id":399743075,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"26de365e4caeed8ee84083d52ad915f7903bfb5c9ff12728d76263df44c28ae0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13785,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 20:56:18"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 20:56:18"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":685927599}],"criadoPor_id":1852,"pasta_id":17813615,"tipoDocumento_id":33},{"id":685921066,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 17:14:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:14:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:48:48"},"componentesDigitais":[{"id":399738926,"fileName":"NOTA.html","hash":"031f6a74ec46d5c5f7e2b20298582dc9392276f27778a2b4a18bfa640c5e9b94","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":24454,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 17:47:55"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:14:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:47:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00263\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000170\/2020-62 (REF. 00414.005172\/2020-60)\n\nINTERESSADOS: BASE SETE PROJETOS CULTURAIS LTDA. E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nRetornam a esta Consultoria Jur&iacute;dica o processo em ep&iacute;grafe, autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO N&ordm; 1357\/2020\/AGU\/PRU3\/CSP\/lfv, por meio do qual a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 3&ordf; REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 5002539-61.2020.4.03.6100, movido contra a Uni&atilde;o por BASE SETE PROJETOS CULTURAIS LTDA., objetivando anula&ccedil;&atilde;o de imposi&ccedil;&atilde;o de penalidades pelo atual Minist&eacute;rio da Cidadania, ao rejeitar a presta&ccedil;&atilde;o de contas no &acirc;mbito do projeto&nbsp;PRONAC n&ordm; 132154, destinado &agrave; constru&ccedil;&atilde;o do &quot;Museu do Trabalho e do Trabalhador&quot;, em S&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":681901237,"numeracaoSequencial":118,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:48:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:48:48"},"volume":{"id":17228993,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-05 09:46:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 09:46:13"},"pasta":{"id":17639982,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000170202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-05 09:45:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.005172\/2020-60","chaveAcesso":"dba25d30","criadoEm":{"date":"2020-03-05 09:46:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:41:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17639982},"volume_id":17228993}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17639982,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000170202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-05 09:45:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.005172\/2020-60","chaveAcesso":"dba25d30","criadoEm":{"date":"2020-03-05 09:46:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:41:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17639982,"tipoDocumento_id":30},{"id":685970181,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90498_20200326180210","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:02:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:02:19"},"componentesDigitais":[{"id":399775268,"fileName":"SEI_00742.000257_2020_30.pdf","hash":"f4329cdc24ac4196e8581bee80ae1ac9dd9dfd0a9de10555cf1abdfd16325d04","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":79087,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:02:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:02:19"},"highlights":"de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 156\/2020\/SAGI\/GAB\/MC\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n\nA Senhora \nNOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nCoordenadora de Apoio Administrat ivo - CONJUR-MC \nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco &quot;A&quot; - Sala 146 - 1&ordm; Andar\n70.054-906 - Bras&iacute;lia - DF\n \n\nAssunto: DEFENSORIA P&Uacute;BLICA E OUTROS\u200b.\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000257\/2020-30.\n \n\nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o ao of&iacute;cio n&ordm; 00295\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, que t rata de\nsolicita&ccedil;&atilde;o da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 3&ordf; Regi&atilde;o-S P \/MS  para responder &agrave;\na&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica proposta pela Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o, a qual requer: \n\na) liminarmente, que sejam concedidos de maneira provis&oacute;ria, TODOS  os\npedidos de benef&iacute;cios do Bolsa Fam&iacute;lia atualmente pendentes de\naprecia&ccedil;&atilde;o, at&eacute; que seja cessada a situa&ccedil;&atilde;o de calamidade declarada pelo\nDecreto Legislat ivo 6\/2020, podendo a administra&ccedil;&atilde;o p&uacute;blica apreciar\ntais pedidos nesse per&iacute;odo, tornando"}],"juntadas":[{"id":682778679,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 00742.000257\/2020-30 POR NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES EM 27\/03\/2020 14:58","criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:59:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:59:00"},"volume":{"id":17500731,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:59:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:59:00"},"pasta":{"id":17911680,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000273202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 14:58:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"741be1ca","criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:59:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:59:00"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17911680},"volume_id":17500731}],"criadoPor":{"username":"85975******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 19:05:19"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90498,"nome":"EDUARDO MELO LOIOLA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"EDUARDO MELO LOIOLA\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17911680,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000273202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 14:58:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"741be1ca","criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:59:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:59:00"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90498,"pasta_id":17911680,"tipoDocumento_id":186},{"id":685981755,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:13:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:13:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:13:00"},"componentesDigitais":[{"id":399770546,"fileName":"NOTA.html","hash":"031f6a74ec46d5c5f7e2b20298582dc9392276f27778a2b4a18bfa640c5e9b94","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":24454,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:13:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:13:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00263\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000170\/2020-62 (REF. 00414.005172\/2020-60)\n\nINTERESSADOS: BASE SETE PROJETOS CULTURAIS LTDA. E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nRetornam a esta Consultoria Jur&iacute;dica o processo em ep&iacute;grafe, autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO N&ordm; 1357\/2020\/AGU\/PRU3\/CSP\/lfv, por meio do qual a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 3&ordf; REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 5002539-61.2020.4.03.6100, movido contra a Uni&atilde;o por BASE SETE PROJETOS CULTURAIS LTDA., objetivando anula&ccedil;&atilde;o de imposi&ccedil;&atilde;o de penalidades pelo atual Minist&eacute;rio da Cidadania, ao rejeitar a presta&ccedil;&atilde;o de contas no &acirc;mbito do projeto&nbsp;PRONAC n&ordm; 132154, destinado &agrave; constru&ccedil;&atilde;o do &quot;Museu do Trabalho e do Trabalhador&quot;, em S&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":681939657,"numeracaoSequencial":315,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5842322)","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:13:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:13:01"},"volume":{"id":17156359,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:56"},"pasta":{"id":17567340,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":417452292,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414005172202060","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-28 10:00:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-28 10:00:53"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025396120204036100","chaveAcesso":"3002ee74","criadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 17:37:21"},"setor":{"id":4918,"nome":"CSP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":45,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:43:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-09 17:04:43"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13182105,"numero":"50025396120204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-02-18 13:50:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":389217640,"valorCausa":417452292,"criadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 17:35:16"}},"setor_id":4918,"processoJudicial_id":13182105},"pasta_id":17567340},"volume_id":17156359}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17567340,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":417452292,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414005172202060","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-28 10:00:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-28 10:00:53"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025396120204036100","chaveAcesso":"3002ee74","criadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 17:37:21"},"setor":{"id":4918,"nome":"CSP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":45,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:43:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-09 17:04:43"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13182105,"numero":"50025396120204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-02-18 13:50:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":389217640,"valorCausa":417452292,"criadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 17:35:16"}},"setor_id":4918,"processoJudicial_id":13182105},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17567340,"tipoDocumento_id":30},{"id":686023354,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200326190649","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:06:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:06:59"},"componentesDigitais":[{"id":399814621,"fileName":"SEI_00742.000242_2020_71.pdf","hash":"d2b56c6d6b5ef898bab106d4803a642f2baa2d577446a284bdd8ebefc9a44f35","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":133518,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:06:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:06:59"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna\n\n  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 736\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\nBras&iacute;lia, 20 de mar&ccedil;o de 2020.\n\nAo Departamento de Gest&atilde;o do SUAS - DGSUAS\n \nAssunto: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88) E OUTROS\u200b\nRef: OF&Iacute;CIO n. 00276\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 19\/03\/2020\n       (REF. PROCESSO JUDICIAL N&ordm; 0505654-48.2020.4.05.8013\u200b\u200b)\u200b\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos o expediente em ep&iacute;grafe, da Consultora Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio\n(CONJUR-MC), que apresenta o OF&Iacute;CIO n. 00318\/2020\/S EJUD\/PUAL\/PGU\/AGU e anexo,\nS EI (7231088) da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas , no qual solicita que\nsejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da\nA&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0505654-48.2020.4.05.8013, ajuizada por Geraldino da S ilva S antos, visando o\nrecebimento do Aux&iacute;lio Emergencial Pecuni&aacute;rio para os"}],"juntadas":[{"id":681974922,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:00"},"volume":{"id":17415795,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"pasta":{"id":17826798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000242202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 15:57:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001271\/2020-63","chaveAcesso":"e8048872","criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:10:19"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE MEIO AMBIENTE E ASSUNTOS INTERNACIONAIS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGMAAI","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:22"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"pasta_id":17826798},"volume_id":17415795}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17826798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000242202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 15:57:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001271\/2020-63","chaveAcesso":"e8048872","criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:10:19"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE MEIO AMBIENTE E ASSUNTOS INTERNACIONAIS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGMAAI","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:22"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17826798,"tipoDocumento_id":2285},{"id":686023456,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 19:07:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:59"},"componentesDigitais":[{"id":399814699,"fileName":"SEI_00742.000242_2020_71.pdf","hash":"d2b56c6d6b5ef898bab106d4803a642f2baa2d577446a284bdd8ebefc9a44f35","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":133518,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:59"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna\n\n  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 736\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\nBras&iacute;lia, 20 de mar&ccedil;o de 2020.\n\nAo Departamento de Gest&atilde;o do SUAS - DGSUAS\n \nAssunto: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88) E OUTROS\u200b\nRef: OF&Iacute;CIO n. 00276\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 19\/03\/2020\n       (REF. PROCESSO JUDICIAL N&ordm; 0505654-48.2020.4.05.8013\u200b\u200b)\u200b\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos o expediente em ep&iacute;grafe, da Consultora Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio\n(CONJUR-MC), que apresenta o OF&Iacute;CIO n. 00318\/2020\/S EJUD\/PUAL\/PGU\/AGU e anexo,\nS EI (7231088) da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas , no qual solicita que\nsejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da\nA&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0505654-48.2020.4.05.8013, ajuizada por Geraldino da S ilva S antos, visando o\nrecebimento do Aux&iacute;lio Emergencial Pecuni&aacute;rio para os"}],"juntadas":[{"id":681975018,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5904579)","criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:59"},"volume":{"id":17297157,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"pasta":{"id":17708168,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423001271202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-11 09:09:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-11 09:09:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05056544820204058013","chaveAcesso":"924aeebf","criadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 11:58:34"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":13291172,"numero":"05056544820204058013","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-10 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:37"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":13291172},"pasta_id":17708168},"volume_id":17297157}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17708168,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423001271202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-11 09:09:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-11 09:09:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05056544820204058013","chaveAcesso":"924aeebf","criadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 11:58:34"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":13291172,"numero":"05056544820204058013","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-10 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:37"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":13291172},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17708168,"tipoDocumento_id":2285},{"id":686501016,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 09:15:31"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:15:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:34:44"},"componentesDigitais":[{"id":400058179,"fileName":"COTA.html","hash":"bef6e5f35cc3c7b65f42149bfe9b7049dd71c7ad4dd7b0b39ff220cdb72bd7a6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19544,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 09:34:13"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:15:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:34:13"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00217\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.018529\/2020-80\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE EDUCA&Ccedil;&Atilde;O ALIMENTAR E NUTRICIONAL - CGEAN\/DEPROA\/SEDS\/SEISP\n\nASSUNTOS: Dilig&ecirc;ncias pr&eacute;vias. Compra. Covid-19.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Despacho n&ordm; 1069\/2020\/SE\/CGAA (Doc. SEI 7282054), a Secretaria Executiva encaminha o processo em ep&iacute;grafe para manifesta&ccedil;&atilde;o desta Consultoria Jur&iacute;dica a respeito de pleito para aquisi&ccedil;&atilde;o de kits&nbsp;de alimentos e itens b&aacute;sicos de higiene pessoal, como refor&ccedil;o da alimenta&ccedil;&atilde;o principal&nbsp;em forma de alimenta&ccedil;&atilde;o complementar e &agrave; manuten&ccedil;&atilde;o dos h&aacute;bitos de higiene&nbsp;individuais como&nbsp;estrat&eacute;gia de enfrentamento do coronav&iacute;rus COVID-19.\n\n&nbsp;\n\nVerifica-se que os autos ainda"}],"juntadas":[{"id":682522038,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:34:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:34:44"},"volume":{"id":17488164,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:10:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:10:46"},"pasta":{"id":17899116,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018529202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 00:00:00"},"titulo":"AQUISI\u00c7\u00c3O DE KITS DE ALIMENTOS E ITENS B\u00c1SICOS DE HIGIENE PESSOAL.","chaveAcesso":"c0884143","criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:10:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:01:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17899116},"volume_id":17488164}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:09:23"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17899116,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018529202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 00:00:00"},"titulo":"AQUISI\u00c7\u00c3O DE KITS DE ALIMENTOS E ITENS B\u00c1SICOS DE HIGIENE PESSOAL.","chaveAcesso":"c0884143","criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:10:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:01:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124061567,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:31:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:31:36"},"documentoVinculado":{"id":686560864,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:31:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:34:44"},"componentesDigitais":[{"id":400092176,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"527f84350da5f097cb33f9a5023fa756f4229aac9a047e3fc51110075e910f24","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12443,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 10:33:13"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:31:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:33:13"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":686560864}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":17899116,"tipoDocumento_id":15},{"id":686652714,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 12:06:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"BRUNO MARCIO DA COSTA ALENCAR","redator":"BRUNO MARCIO DA COSTA ALENCAR","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:06:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:36:24"},"componentesDigitais":[{"id":400174131,"fileName":"NOTA.html","hash":"efb22a16a1c0cef06d911873882da573ce2d37e841f6ac2c433db8e157131e8e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":41818,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":12,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:17:02"},"usernameLockEdicao":"86355562168","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:06:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:17:02"},"highlights":"3&nbsp;DE ABRIL&nbsp;DE 2020 (RESOLU&Ccedil;&Atilde;O CNJ N&ordm;&nbsp;313, DE 19 DE MAR&Ccedil;O DE 2020, CORONAV&Iacute;RUS).&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEm 26 DE MAR&Ccedil;O&nbsp;DE 2020,&nbsp;este advogado da Uni&atilde;o recebeu solicita&ccedil;&atilde;o de subs&iacute;dios proveniente da CONJUR\/MC,&nbsp;nos seguintes termos:\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nADVOCACIA-GERAL DA&nbsp;UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL&nbsp;DA&nbsp;UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA&nbsp;JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA&nbsp;CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL&nbsp;DE ASSUNTOS SOCIAIS -&nbsp;MC\n\nESPLANADA&nbsp;DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00155\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000226\/2020-89 (REF. 00423.001091\/2020-81)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00302\/2020\/SEJUD\/PUAL\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas (PU\/AL) solicita elementos de fato e de direito para propiciar a defesa judicial da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0505413-74.2020.4.05.8013, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por CLEIDE PROC&Oacute;PIO LEITE DA SILVA com"}],"juntadas":[{"id":682628224,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:36:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:36:24"},"volume":{"id":17363888,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-16 14:17:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-16 14:17:07"},"pasta":{"id":17774918,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000226202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-16 14:17:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001091\/2020-81","chaveAcesso":"bc7bd3a2","criadoEm":{"date":"2020-03-16 14:17:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:40:11"},"setor":{"id":65067,"nome":"SUBS\u00cdDIOS ","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"SUB","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":84,"lvl":1,"rgt":85,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 15:15:23"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:48"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65067},"pasta_id":17774918},"volume_id":17363888}],"criadoPor":{"username":"86355******","usernameCanonical":"","email":"bruno.mc@agu.gov.br","emailCanonical":"bruno.mc@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 19:54:03"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":292,"nome":"BRUNO MARCIO DA COSTA ALENCAR","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"BRUNO M\u00c1RCIO DA COSTA ALENCAR\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR CGPFLO\/CONJUR\/MAPA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17774918,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000226202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-16 14:17:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001091\/2020-81","chaveAcesso":"bc7bd3a2","criadoEm":{"date":"2020-03-16 14:17:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:40:11"},"setor":{"id":65067,"nome":"SUBS\u00cdDIOS ","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"SUB","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":84,"lvl":1,"rgt":85,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 15:15:23"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:48"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65067},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124105387,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:00:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:00:24"},"documentoVinculado":{"id":686744879,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"93524_20200327140004","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:00:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:00:11"},"componentesDigitais":[{"id":400234820,"fileName":"SEI - Processo.pdf","hash":"2849c364ffa9c291d845f47c48deecf7103ef18ad2cb090a9b153e759265042c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":44754,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:00:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:00:11"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":686744879}],"criadoPor_id":292,"pasta_id":17774918,"tipoDocumento_id":30},{"id":686654779,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 12:14:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:14:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:14:50"},"componentesDigitais":[{"id":400175947,"fileName":"SEI_00742.000177_2020_84.pdf","hash":"ee3a43afa5dcba6022c6e45a80c3d936f0be2f3818af7571ce82c4123996f7c6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1316906,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:14:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:14:40"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE  \n\nDespacho n&ordm; 73 \/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000177\/2020-84\nInteressado: Conjur\n\nEm, 09 de mar&ccedil;o de 2020.\n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento\nC\/C: AECI\n \nAssunto: NOTA n. 00217\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n \n                       \n\nConsiderando o exposto no Art . 8&ordm;, &sect; 2&ordm; da Portaria n&ordm; 831, de 9 de maio de\n2019 do Minist&eacute;rio da Cidadania, encaminho para provid&ecirc;ncias o OF&Iacute;CIO n.\n02010\/2020\/ES P\/PR\/PUPR\/PGU\/AGU (S EI n&ordm; 7084727), no qual a Procuradoria da Uni&atilde;o\nno Estado do Paran&aacute;, solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo\njudicial n&ordm; 50001020320114047016 (chave 924989399711), em que \ufb01gura como autor\nMunic&iacute;pio de Formosa do Oeste\/PR e r&eacute;s Uni&atilde;o e Caixa Econ&ocirc;mica Federa - CEF, em\ntr&acirc;mite na 1&ordf; Vara Federal de Tolerdo\/PR. \n\nNa oportunidade, solicito que a manifesta&ccedil;&atilde;o seja encaminhada\ndiretamente &agrave; CONJUR, dando ci&ecirc;ncia a este Gabinete.\n\n \n \nAtenciosamente"}],"juntadas":[{"id":682608693,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 686654779","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:14:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:14:50"},"volume":{"id":17240377,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-05 23:19:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 23:19:15"},"pasta":{"id":17651410,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000177202084","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-05 23:19:14"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00405.019210\/2019-37","chaveAcesso":"e85ce94a","criadoEm":{"date":"2020-03-05 23:19:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:03:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17651410},"volume_id":17240377}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":17651410,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000177202084","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-05 23:19:14"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00405.019210\/2019-37","chaveAcesso":"e85ce94a","criadoEm":{"date":"2020-03-05 23:19:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:03:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124145822,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:05"},"documentoVinculado":{"id":686664647,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 12:14:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:15:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:15:19"},"componentesDigitais":[{"id":400185422,"fileName":"SEI_00742.000177_2020_84 (1).pdf","hash":"9bfbf1283fdbba301812fc7fd2977cc9ea03806b162aa6465d7e00b31c8879a8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":35863,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:15:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:15:10"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":686664647}],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":17651410,"tipoDocumento_id":186},{"id":686873225,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90483_20200327153533","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:36:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:36:18"},"componentesDigitais":[{"id":400302723,"fileName":"SEI_00742.000230_2020_47.pdf","hash":"4e533fb09deaefb424e4732a914a47b7379b45572dcc5e832dd6e1022f9ece98","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":133428,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:36:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:36:18"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna\n\n  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 717\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\nBras&iacute;lia, 17 de mar&ccedil;o de 2020.\n\nAo Departamento de Gest&atilde;o do SUAS - DGSUAS\n \nAssunto: Aux&iacute;lio Emergencial Pecuni&aacute;rio para os pescadores artesanais\u200b\nRef: OF&Iacute;CIO n. 00266\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 17\/03\/2020\n       (A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0505267-33.2020.4.05.8013\u200b\u200b)\u200b\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos o expediente em ep&iacute;grafe, da Consultora Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio\n(CONJUR-MC), que apresenta o OF&Iacute;CIO n. 00300\/2020\/S EJUD\/PUAL\/PGU\/AGU e anexo,\nda Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Alagoas, no qual solicita que sejam\nencaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o\nn&ordm; 0505267-33.2020.4.05.8013, ajuizada por Nivaldo Ant&ocirc;nio de Oliveira, visando o\nrecebimento do Aux&iacute;lio Emergencial Pecuni&aacute;rio para os pescadores artesanais inscritos"}],"juntadas":[{"id":682826309,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:36:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:36:18"},"volume":{"id":17381061,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-17 11:40:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 11:40:23"},"pasta":{"id":17792044,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000230202047","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-17 11:40:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001088\/2020-68","chaveAcesso":"abd31538","criadoEm":{"date":"2020-03-17 11:40:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 12:14:27"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17792044},"volume_id":17381061}],"criadoPor":{"username":"86204******","usernameCanonical":"","email":"anapaula.sousa@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"anapaula.sousa@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 12:48:24"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90483,"nome":"ANA PAULA JANU\u00c1RIO DE SOUZA MELO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANA PAULA JANU\u00c1RIO DE SOUZA MELO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17792044,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000230202047","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-17 11:40:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001088\/2020-68","chaveAcesso":"abd31538","criadoEm":{"date":"2020-03-17 11:40:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 12:14:27"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90483,"pasta_id":17792044,"tipoDocumento_id":186},{"id":686885773,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 15:59:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:21"},"componentesDigitais":[{"id":400345234,"fileName":"SEI_00742.000177_2020_84.pdf","hash":"ee3a43afa5dcba6022c6e45a80c3d936f0be2f3818af7571ce82c4123996f7c6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1316906,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:21"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE  \n\nDespacho n&ordm; 73 \/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000177\/2020-84\nInteressado: Conjur\n\nEm, 09 de mar&ccedil;o de 2020.\n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento\nC\/C: AECI\n \nAssunto: NOTA n. 00217\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n \n                       \n\nConsiderando o exposto no Art . 8&ordm;, &sect; 2&ordm; da Portaria n&ordm; 831, de 9 de maio de\n2019 do Minist&eacute;rio da Cidadania, encaminho para provid&ecirc;ncias o OF&Iacute;CIO n.\n02010\/2020\/ES P\/PR\/PUPR\/PGU\/AGU (S EI n&ordm; 7084727), no qual a Procuradoria da Uni&atilde;o\nno Estado do Paran&aacute;, solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo\njudicial n&ordm; 50001020320114047016 (chave 924989399711), em que \ufb01gura como autor\nMunic&iacute;pio de Formosa do Oeste\/PR e r&eacute;s Uni&atilde;o e Caixa Econ&ocirc;mica Federa - CEF, em\ntr&acirc;mite na 1&ordf; Vara Federal de Tolerdo\/PR. \n\nNa oportunidade, solicito que a manifesta&ccedil;&atilde;o seja encaminhada\ndiretamente &agrave; CONJUR, dando ci&ecirc;ncia a este Gabinete.\n\n \n \nAtenciosamente"}],"juntadas":[{"id":682835006,"numeracaoSequencial":54,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5849256)","criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:21"},"volume":{"id":15256136,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-09-13 10:59:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-13 10:59:39"},"pasta":{"id":15668618,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":53765000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405019210201937","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-13 10:59:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-09-13 10:59:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50001020320114047016","outroNumero":"RESP 1541046","outroNumeroAscii":"RESP1541046","chaveAcesso":"990bb943","criadoEm":{"date":"2019-09-13 10:59:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 22:06:00"},"setor":{"id":58255,"nome":"EQUIPE ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO E RESIDUAL ","endereco":"AV. MUNHOZ DA ROCHA, 1247 - CABRAL - CURITIBA\/PR - 80035-000 - (41) 3204-5700","sigla":"ESP\/PR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":53,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-05-21 10:31:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 12:24:27"},"unidade":{"id":57,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PARAN\u00c1","sigla":"PUPR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":72,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:32"}},"unidade_id":57},"processoJudicial":{"id":11331899,"numero":"50001020320114047016","numeroAlternativo":"201501579988","numeroAlternativoAscii":"201501579988","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2009-12-01 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"16","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5263701,"valorCausa":53765000,"criadoEm":{"date":"2019-09-13 10:59:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:32:14"}},"setor_id":58255,"processoJudicial_id":11331899},"pasta_id":15668618},"volume_id":15256136}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15668618,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":53765000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405019210201937","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-13 10:59:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-09-13 10:59:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50001020320114047016","outroNumero":"RESP 1541046","outroNumeroAscii":"RESP1541046","chaveAcesso":"990bb943","criadoEm":{"date":"2019-09-13 10:59:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 22:06:00"},"setor":{"id":58255,"nome":"EQUIPE ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO E RESIDUAL ","endereco":"AV. MUNHOZ DA ROCHA, 1247 - CABRAL - CURITIBA\/PR - 80035-000 - (41) 3204-5700","sigla":"ESP\/PR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":53,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-05-21 10:31:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 12:24:27"},"unidade":{"id":57,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PARAN\u00c1","sigla":"PUPR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":72,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:32"}},"unidade_id":57},"processoJudicial":{"id":11331899,"numero":"50001020320114047016","numeroAlternativo":"201501579988","numeroAlternativoAscii":"201501579988","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2009-12-01 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"16","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5263701,"valorCausa":53765000,"criadoEm":{"date":"2019-09-13 10:59:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:32:14"}},"setor_id":58255,"processoJudicial_id":11331899},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124144858,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:21"},"documentoVinculado":{"id":686885774,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 15:59:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:21"},"componentesDigitais":[{"id":400345233,"fileName":"SEI_00742.000177_2020_84 (1).pdf","hash":"9bfbf1283fdbba301812fc7fd2977cc9ea03806b162aa6465d7e00b31c8879a8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":35863,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:21"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":686885774}],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":15668618,"tipoDocumento_id":186}]}}]