[{"type":"rpc","tid":25,"action":"SapiensAdministrativo_Documento","method":"getDocumento","result":{"success":true,"total":1317,"records":[{"id":627762025,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 12:31:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 12:31:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:02:36"},"componentesDigitais":[{"id":362366205,"fileName":"PARECER.html","hash":"276ce3d5438930544c3ab64d477990b29a548597ce543de39b5bf5b2dd77d382","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":89816,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":79,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-06 17:33:28"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-01-02 12:31:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-06 17:33:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.037347\/2019-74\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO DO ESTADO DO CEAR&Aacute; - PROGRAMA ESTADUAL DE PROTE&Ccedil;&Atilde;O E DEFESA DO CONSUMIDOR - SECRETARIA EXECUTIVA\n\nASSUNTOS: D&Uacute;VIDAS PARA ACERTO DE CONTAS RELATIVAS&nbsp;AO&nbsp;CONTRATO DE LOCA&Ccedil;&Atilde;O DO EDIF&Iacute;CIO OCUPADO PELA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: CONTRATO DE LOCA&Ccedil;&Atilde;O. ACERTO DE CONTAS. REAJUSTE CONTRATUAL. PAGAMENTO DE ENCARGOS MONET&Aacute;RIOS SOB VALORES RETIDOS CAUTELARMENTE. VALORES PAGOS DURANTE OCUPA&Ccedil;&Atilde;O PARCIAL DO IM&Oacute;VEL. VALORES RESIDUAIS PARA RECONHECIMENTO DE D&Iacute;VIDA DE EXERC&Iacute;CIOS ANTERIORES. D&Uacute;VIDAS SUSCITADAS E DIRIMIDAS.\n\n\n&nbsp;\n\nSra. Coordenadora-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal Substituta,\n\n&nbsp;\n\nAtrav&eacute;s do Despacho n&ordm; 738\/2019\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT&nbsp;(SEI"}],"juntadas":[{"id":635532594,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:02:36"},"volume":{"id":16356469,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 16:10:58"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 16:10:58"},"pasta":{"id":16769174,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000037347201974","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00d5ES","chaveAcesso":"d1017a73","criadoEm":{"date":"2019-12-10 16:10:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 12:22:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16769174},"volume_id":16356469}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 07:50:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16769174,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000037347201974","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00d5ES","chaveAcesso":"d1017a73","criadoEm":{"date":"2019-12-10 16:10:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 12:22:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113105236,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:43:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 16:43:51"},"documentoVinculado":{"id":636467815,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:43:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:02:36"},"componentesDigitais":[{"id":368436662,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"bc783a14a0e5408e8c0697956b7183ba6ff16df73e3539da2e7ff0b49c2ec594","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12473,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 16:44:39"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:43:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 16:44:39"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":636467815},{"id":113214075,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:56:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 11:56:13"},"documentoVinculado":{"id":637199815,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 11:52:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:53:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:02:36"},"componentesDigitais":[{"id":368909424,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"d326e366e29907ac8deec7fb35280c9d57af8ccee07b950c08973394a0e81708","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12635,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:00:44"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:53:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:00:44"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":637199815}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":16769174,"tipoDocumento_id":33},{"id":627828154,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 16:51:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:51:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:40:58"},"componentesDigitais":[{"id":362423706,"fileName":"PARECER.html","hash":"b32e778c2858ab6485cf9e837131a9118e707f33620add86d9147cc83d64f857","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":51649,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":85,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 16:56:45"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:51:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:56:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081050\/2019-46\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL - SECRETARIA ESPECIAL DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL - MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\nI. An&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o acerca de minuta de portaria que regulamenta a averigua&ccedil;&atilde;o dos requisitos do art. 30 da Lei n&ordm; 8.742, de 1993. \n\n\nII. Amparo legal. Art. 204, I e II, e art. 87, par&aacute;grafo &uacute;nico, I e II, da Constitui&ccedil;&atilde;o. Lei n&ordm; 8.742, de 1993. Art. 23 da Lei n&ordm; 13.844, de 2019. Art. 1&ordm;&nbsp;do Anexo I do Decreto n&ordm; 9.674, de 2019.\n\n\nIII. Proposta inserida dentro dos limites do poder regulamentar.&nbsp;Aspectos jur&iacute;dico-formais. Lei Complementar n&ordm; 95, de 1998, c\/c Decreto n&ordm; 9.191, de 2017. Adequa&ccedil;&atilde;o &agrave;s regras de t&eacute;cnica legislativa.\n\n\nIV. Minuta de portaria"}],"juntadas":[{"id":628999835,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MINUTA DE ATO NORMATIVO PELA AUTORIDADE HIERARQUICAMENTE SUPERIOR, APROVA\u00c7\u00c3O INTEGRAL DE","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:40:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:40:58"},"volume":{"id":16512482,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 13:38:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 13:38:41"},"pasta":{"id":16924933,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081050201946","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"AVERIGUA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DO ART. 30, DA LEI 8.742, DE 7 DE DEZEMBRO DE 1993","chaveAcesso":"5cb4c4be","criadoEm":{"date":"2019-12-26 13:38:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16924933},"volume_id":16512482}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16924933,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081050201946","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"AVERIGUA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DO ART. 30, DA LEI 8.742, DE 7 DE DEZEMBRO DE 1993","chaveAcesso":"5cb4c4be","criadoEm":{"date":"2019-12-26 13:38:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":16924933,"tipoDocumento_id":33},{"id":628678016,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-06 17:15:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:15:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:18:46"},"componentesDigitais":[{"id":363193910,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"278ed0386007051eb326a27faa1b776d037284c6f129670840ff0287043490d8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":50289,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 15:17:59"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:15:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:17:59"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000854\/2019-21 (REF. 00490.003730\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 01953\/2019\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba solicita o encaminhamento dos subs&iacute;dios necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0820672-91.2019.4.05.8200, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Ana Paula Fernandes da Silva com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia e o pagamento das verbas retroativas &agrave; data do cancelamento.\n\n&nbsp;\n\n2. Al&eacute;m de solicitar subs&iacute;dios, a Procuradoria solicita o cumprimento da decis&atilde;o liminar"}],"juntadas":[{"id":625285332,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AO CONTENCIOSO","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:18:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:18:46"},"volume":{"id":16509342,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-24 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-24 15:45:19"},"pasta":{"id":16921783,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000854201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 15:45:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00490.003730\/2019-14","chaveAcesso":"58a672a0","criadoEm":{"date":"2019-12-24 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16921783},"volume_id":16509342}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16921783,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000854201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 15:45:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00490.003730\/2019-14","chaveAcesso":"58a672a0","criadoEm":{"date":"2019-12-24 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16921783,"tipoDocumento_id":26},{"id":629032681,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 15:59:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:59:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:59:53"},"componentesDigitais":[{"id":363422219,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"278ed0386007051eb326a27faa1b776d037284c6f129670840ff0287043490d8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":50289,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:59:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:59:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000854\/2019-21 (REF. 00490.003730\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 01953\/2019\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba solicita o encaminhamento dos subs&iacute;dios necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0820672-91.2019.4.05.8200, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Ana Paula Fernandes da Silva com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia e o pagamento das verbas retroativas &agrave; data do cancelamento.\n\n&nbsp;\n\n2. Al&eacute;m de solicitar subs&iacute;dios, a Procuradoria solicita o cumprimento da decis&atilde;o liminar"}],"juntadas":[{"id":625349120,"numeracaoSequencial":34,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5205996)","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:59:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:59:53"},"volume":{"id":16346368,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:19"},"pasta":{"id":16759042,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":936000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00490003730201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 08:43:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 08:43:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08206729120194058200","chaveAcesso":"a38fafe3","criadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:25:04"},"setor":{"id":378,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470\n","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:37:45"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"processoJudicial":{"id":12210119,"numero":"08206729120194058200","fonteDados":"TRF5_1_PB","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 18:11:58"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":936000,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:17"}},"setor_id":378,"processoJudicial_id":12210119},"pasta_id":16759042},"volume_id":16346368}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16759042,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":936000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00490003730201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 08:43:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 08:43:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08206729120194058200","chaveAcesso":"a38fafe3","criadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:25:04"},"setor":{"id":378,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470\n","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:37:45"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"processoJudicial":{"id":12210119,"numero":"08206729120194058200","fonteDados":"TRF5_1_PB","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 18:11:58"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":936000,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:17"}},"setor_id":378,"processoJudicial_id":12210119},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16759042,"tipoDocumento_id":26},{"id":629045287,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 16:24:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 16:24:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:42:04"},"componentesDigitais":[{"id":363433012,"fileName":"PARECER.html","hash":"9780973fab6256d73150109c9fb43692ea9641691a88720e223cc1365d23b69f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":38398,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":22,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 18:11:42"},"usernameLockEdicao":"44127979968","criadoEm":{"date":"2020-01-07 16:24:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:11:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.011576\/2016-16\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA\/SE\/MDS\n\nASSUNTOS: LICITA&Ccedil;&Otilde;ES, CONTRATOS E PATRIM&Ocirc;NIO\n\n&nbsp;\n\n\n\n\tTermo Aditivo. Prorroga&ccedil;&atilde;o do prazo de vig&ecirc;ncia. .Possibilidade. \n\tOrienta&ccedil;&atilde;o Normativa AGU n&ordm; 36, de 13 de dezembro de 2011\n\tParecer favor&aacute;vel com ressalvas \n\tValor estimado da contrata&ccedil;&atilde;o. R$ 1.001.000,00&nbsp;(um milh&atilde;o e um mil reais)\n\n\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Despacho n&ordm; 1135\/2019\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIERC, o Subsecret&aacute;rio de Assuntos Administrativos encaminha os presentes autos para a manifesta&ccedil;&atilde;o desta Consultoria Jur&iacute;dica, acerca da Minuta do Terceiro&nbsp; Termo Aditivo ao Contrato n&ordm; 02\/2017, nos termos do inciso VI e do par&aacute;grafo"}],"juntadas":[{"id":628986215,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:42:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:42:04"},"volume":{"id":1993873,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"pasta":{"id":2099764,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000011576201616","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-13 13:27:00"},"titulo":" TRATA O PRESENTE PROCESSO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA P\u00daBLICA CEB DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.A. PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EM EP\u00cdGRAFE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO","chaveAcesso":"1f839a93","criadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:54:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":2099764},"volume_id":1993873}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 14:35:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":2099764,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000011576201616","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-13 13:27:00"},"titulo":" TRATA O PRESENTE PROCESSO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA P\u00daBLICA CEB DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.A. PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EM EP\u00cdGRAFE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO","chaveAcesso":"1f839a93","criadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:54:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112050332,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:16:30"},"documentoVinculado":{"id":631863748,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:42:04"},"componentesDigitais":[{"id":365232240,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"55f0ed673b6a0117b67a8332b69d004acee6e5995652cdb482b78fc19f9f1ac8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14274,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 16:27:44"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:16:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:27:44"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":631863748}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":2099764,"tipoDocumento_id":33},{"id":629587896,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 16:01:07"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:01:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:25:48"},"componentesDigitais":[{"id":363811898,"fileName":"PARECER.html","hash":"7c7bdb9c4448af2f745022287c4f35bea963af3aa8cc923723f0fc63d4e5072d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":113049,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":69,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 16:56:45"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:01:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 16:56:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.033219\/2019-51\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE PLANEJAMENTO DA CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O - MC\n\nASSUNTOS:&nbsp;MINUTA DE EDITAL DE PREG&Atilde;O ELETR&Ocirc;NICO. REGISTRO DE PRE&Ccedil;OS&nbsp;PARA&nbsp;AQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE IMPRESSORAS, SERVI&Ccedil;OS DE GARANTIA E SUPORTE T&Eacute;CNICO\n\n&nbsp;\n\n\nCONTRATA&Ccedil;&Atilde;O MEDIANTE LICITA&Ccedil;&Atilde;O. PREG&Atilde;O ELETR&Ocirc;NICO. SISTEMA DE REGISTRO DE PRE&Ccedil;OS. SOLU&Ccedil;&Atilde;O DE TECNOLOGIA DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O. AQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE IMPRESSORAS, SERVI&Ccedil;OS DE GARANTIA E SUPORTE T&Eacute;CNICO.&nbsp;VALOR ESTIMADO DA CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O: R$ 98.481,31 (NOVENTA E OITO MIL QUATROCENTOS E OITENTA E UM REAIS E TRINTA E UM CENTAVOS)\u200b. APLICA&Ccedil;&Atilde;O DA INSTRU&Ccedil;&Atilde;O NORMATIVA SGD\/ME N&ordm; 1, DE 4 DE ABRIL DE 2019.\n\n\n&nbsp;\n\n\nSr. Coordenador-Geral de Contratos, Licita&ccedil;&atilde;o e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nO Subsecret&aacute;rio de Assuntos Administrativos"}],"juntadas":[{"id":640797902,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:25:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:25:48"},"volume":{"id":16516893,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"pasta":{"id":16929380,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000033219201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA O FORNECIMENTO DE IMPRESSORAS T\u00c9RMICAS N\u00c3O FISCAIS, IMPRESSORAS DE ALTO DESEMPENHO PARA ETIQUETAS DE C\u00d3DIGO DE BARRAS, IMPRESSORAS 3D E IMPRESSORAS BREILLER.","chaveAcesso":"62025948","criadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:31:35"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16929380},"volume_id":16516893}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 07:50:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16929380,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000033219201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA O FORNECIMENTO DE IMPRESSORAS T\u00c9RMICAS N\u00c3O FISCAIS, IMPRESSORAS DE ALTO DESEMPENHO PARA ETIQUETAS DE C\u00d3DIGO DE BARRAS, IMPRESSORAS 3D E IMPRESSORAS BREILLER.","chaveAcesso":"62025948","criadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:31:35"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114222309,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:30"},"documentoVinculado":{"id":641508685,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:25:48"},"componentesDigitais":[{"id":371674229,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6fac2f9a880376e7872754dee62c85e1f0b79895b66dfb6a1830cbac5fae4a0d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12594,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 17:17:16"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:17:16"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641508685}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":16929380,"tipoDocumento_id":33},{"id":629681841,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 19:03:32"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:03:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:29:23"},"componentesDigitais":[{"id":363889531,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"7f7167177771d61c07ceb2ad2c3eb50495b4c077ecfc9ae4bbc9bf6d7204af6a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":69639,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":15,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 16:24:59"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:03:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:24:59"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000831\/2019-16 (REF. 00410.058241\/2019-34)\n\nINTERESSADOS: JERUSA NETTO RAMOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: EMPREGADO P&Uacute;BLICO \/ TEMPOR&Aacute;RIO\n\nProcesso : . 0024767-58.2019.4.01.3400 \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n&ordm; 14134\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de encaminhamento de subs&iacute;dios &agrave; defesa da Uni&atilde;o, de fato e de direito, quanto aos fundamentos constantes da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; . 0024767-58.2019.4.01.3400, movida por Ana Karina Nascimento Leite, Jerusa Netto Ramos e Lu&iacute;s Fernando Portela de Faria.\n\n&nbsp;\n\nOs autores ajuizaram a a&ccedil;&atilde;o em face da Uni&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":628183734,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:29:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:29:23"},"volume":{"id":16419780,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"pasta":{"id":16832189,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000831201916","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-16 14:28:10"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.058241\/2019-34","chaveAcesso":"d6228461","criadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:38:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16832189},"volume_id":16419780}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 14:35:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16832189,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000831201916","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-16 14:28:10"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.058241\/2019-34","chaveAcesso":"d6228461","criadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:38:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111847210,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:33"},"documentoVinculado":{"id":630980828,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:29:23"},"componentesDigitais":[{"id":364699993,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b2b3994e00c8ee6191938b0d0d022eb6f5c234888d27eb25d1173eb8efed0d3f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12332,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 16:47:23"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:47:23"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":630980828},{"id":112095609,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:29"},"documentoVinculado":{"id":631874201,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 16:25:57"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:25:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:29"},"componentesDigitais":[{"id":365255465,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"32c4a7897d476de0fb483dc4311a97c3f1c9768470721e5f5e15cc7bf1280e8c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12466,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 16:27:48"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:25:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:27:48"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":631874201}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":16832189,"tipoDocumento_id":26},{"id":630187006,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 14:47:51"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:01"},"componentesDigitais":[{"id":364181527,"fileName":"PARECER.html","hash":"0930f2f5ccb575ada4d8677dd0098d94ee465226228efc8c5bdc798f15801bd6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":35020,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":23,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 16:45:16"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:45:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.065668\/2019-69\n\nINTERESSADOS: DEPARTAMENTO DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O - SAGI\/DA\/MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: Gratifica&ccedil;&atilde;o de Desempenho em Pol&iacute;ticas Sociais - GDAPS. Retorno de cess&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. GRATIFICA&Ccedil;&Atilde;O DE DESEMPENHO. ANALISTA T&Eacute;CNICO DE POL&Iacute;TICAS SOCIAIS.\n\n\nI. Lei n&ordm; 12.094\/2009.\n\n\nII. Avalia&ccedil;&atilde;o de desempenho individual e efeitos decorrentes da cess&atilde;o do servidor.\n\n\nIII. Pelo acerto das conclus&otilde;es da Coordena&ccedil;&atilde;o de Planejamento, Sele&ccedil;&atilde;o e Avalia&ccedil;&atilde;o de Desempenho, observadas as recomenda&ccedil;&otilde;es deste opinativo.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Despacho n&ordm; 598\/2019\/SE\/SAA\/CGGP\/COAD (Doc. SEI 6452619), a Subsecretaria de Assuntos"}],"juntadas":[{"id":640801641,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:01"},"volume":{"id":16535127,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"pasta":{"id":16946837,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065668201969","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-18 00:00:00"},"titulo":"GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DE ATIVIDADE EM POL\u00cdTICAS SOCIAIS \u00bf GDAPS ","chaveAcesso":"d8305f8e","criadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:15:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16946837},"volume_id":16535127}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:09:23"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16946837,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065668201969","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-18 00:00:00"},"titulo":"GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DE ATIVIDADE EM POL\u00cdTICAS SOCIAIS \u00bf GDAPS ","chaveAcesso":"d8305f8e","criadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:15:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114651228,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:01:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:01:28"},"documentoVinculado":{"id":643572223,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:01:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:01"},"componentesDigitais":[{"id":372967676,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b783c4cc4336f449261b67f8397d41c04215e59c3e7aecd9f27b2cd1dde8684b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12492,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 18:02:06"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:01:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:02:06"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":643572223}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":16946837,"tipoDocumento_id":33},{"id":630197006,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 15:04:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:04:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:23:52"},"componentesDigitais":[{"id":364195388,"fileName":"PARECER.html","hash":"99441c81ecebdd58e5bbd3af48dd922a62e1943b080cbb9fe6ba72fc168bd03c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":72795,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":91,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 10:03:09"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:04:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 10:03:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001511\/2020-49\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: CONSULTA. PRECAT&Oacute;RIOS.\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Consulta. Direito Administrativo.&nbsp;Conv&ecirc;nio.\n\n\nII. Impedimento de celebra&ccedil;&atilde;o de conv&ecirc;nios com entes federados em raz&atilde;o de inadimpl&ecirc;ncia decorrente do n&atilde;o pagamento de precat&oacute;rios judiciais.\n\n\nIII. Crit&eacute;rio de resolu&ccedil;&atilde;o de antinomias aparentes. Hierarquia. Cronologia. Norma Constitucional.\n\n\nIV. Constitui&ccedil;&atilde;o Federal. Lei de Responsabilidade Fiscal (LC n&ordm; 101, de 4 de maio de 2000). Lei n&ordm; 13.707, de 14 de agosto de 2018 (LDO 2019).&nbsp;Lei &ordm; 13.898, de 11 de novembro de 2019&nbsp;(LDO 2020).\n\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de consulta realizada pela Secretaria de Gest&atilde;o de Fundo e Transfer&ecirc;ncias acerca do&nbsp;poss&iacute;vel"}],"juntadas":[{"id":630006719,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:23:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:23:52"},"volume":{"id":16552120,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 21:08:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 21:08:46"},"pasta":{"id":16964021,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001511202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"titulo":"VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INADIMPL\u00caNCIA - PRECAT\u00d3RIOS - CELEBRA\u00c7\u00c3O DE CONV\u00caNIOS.","chaveAcesso":"882b51b3","criadoEm":{"date":"2020-01-08 21:08:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 13:12:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16964021},"volume_id":16552120}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 13:54:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16964021,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001511202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"titulo":"VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INADIMPL\u00caNCIA - PRECAT\u00d3RIOS - CELEBRA\u00c7\u00c3O DE CONV\u00caNIOS.","chaveAcesso":"882b51b3","criadoEm":{"date":"2020-01-08 21:08:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 13:12:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112164969,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 09:50:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 09:50:35"},"documentoVinculado":{"id":632333582,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 09:50:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:23:52"},"componentesDigitais":[{"id":365596400,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9552c055cd3a2c8bb13656e7cda72d19bba434a33f7eeb5d11e075fbca0419e4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13065,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 14:30:15"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-14 09:50:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:30:15"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632333582},{"id":112470671,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 13:11:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 13:11:40"},"documentoVinculado":{"id":633739977,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 12:21:25"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 13:11:40"},"componentesDigitais":[{"id":366578379,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"0a16c6555b64daec7b02b336e6853ccc6194b1663411fc2a20d6175b8363dd07","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12855,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 12:23:04"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:23:04"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":633739977}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":16964021,"tipoDocumento_id":33},{"id":630271946,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 16:53:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KELLY REINA DE CARVALHO","redator":"KELLY REINA DE CARVALHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:54:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 12:55:37"},"componentesDigitais":[{"id":364239785,"fileName":"PARECER.html","hash":"e4fdd4b7ae3bc4fa82a85edfe2abb8acbe68d344b8178009dcc09be2883a3fc1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":53176,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":138,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 18:06:06"},"usernameLockEdicao":"00439051967","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:54:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:06:06"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.037562\/2019-75\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE - SEESP\/MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:&nbsp;&nbsp;I - ATO NORMATIVO - elabora&ccedil;&atilde;o\/an&aacute;lise de ato normativo interno. II - ATIVIDADE FINAL&Iacute;STICA DO ASSESSORADO. III - MINUTA DE PORTARIA -&nbsp;&quot;disp&otilde;e sobre a tramita&ccedil;&atilde;o, a avalia&ccedil;&atilde;o e a aprova&ccedil;&atilde;o do enquadramento dos projetos desportivos ou&nbsp;paradesportivos, bem como a capta&ccedil;&atilde;o, o acompanhamento e monitoramento da execu&ccedil;&atilde;o e da presta&ccedil;&atilde;o de contas dos projetos devidamente aprovados, de que tratam a Lei n&ordm; 11.438, de 29 de dezembro de 2006 e o Decreto n&ordm; 6.180, de 3 de agosto de 2007, no &acirc;mbito do Minist&eacute;rio do Esporte&quot;. IV - Orienta&ccedil;&otilde;es nos termos do parecer.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\nI - Do Relat&oacute;rio\n\n&nbsp;\n\nTrata-se"}],"juntadas":[{"id":632438360,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MINUTA DE ATO NORMATIVO PELA AUTORIDADE HIERARQUICAMENTE SUPERIOR, APROVA\u00c7\u00c3O INTEGRAL DE","criadoEm":{"date":"2020-01-21 12:55:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 12:55:37"},"volume":{"id":16091985,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-19 14:49:11"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-19 14:49:11"},"pasta":{"id":16504592,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000037562201975","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-19 14:09:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA - ALTERA\u00c7\u00c3O DE NORMATIVOS - PORTARIAS 269 DE 2018 E 371 DE 2018\u00bf.","chaveAcesso":"bfd1446f","criadoEm":{"date":"2019-11-19 14:49:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:11:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16504592},"volume_id":16091985}],"criadoPor":{"username":"00439******","usernameCanonical":"","email":"kelly.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"kelly.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:00:18"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":7046,"nome":"KELLY REINA DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16504592,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000037562201975","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-19 14:09:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA - ALTERA\u00c7\u00c3O DE NORMATIVOS - PORTARIAS 269 DE 2018 E 371 DE 2018\u00bf.","chaveAcesso":"bfd1446f","criadoEm":{"date":"2019-11-19 14:49:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:11:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113059041,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 14:07:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:07:00"},"documentoVinculado":{"id":636190384,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 12:26:12"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 12:27:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:07:00"},"componentesDigitais":[{"id":368230086,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"cded213fa36f6fb83f405114978b2474bea186a9ba195ee6d66f538a50bd66d3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12872,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 12:31:07"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-21 12:27:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 12:31:07"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":636190384},{"id":113059043,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 14:07:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:07:10"},"documentoVinculado":{"id":636204605,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 13:10:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"observacao":"PORTARIA ESPORTE ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 13:10:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:07:10"},"componentesDigitais":[{"id":368253335,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"94412b1fd6c1e7a56144c410baf2b3715db2e0c56a1bead1c42327f5cae48b81","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12460,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 13:58:30"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-21 13:10:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 13:58:30"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":636204605}],"criadoPor_id":7046,"pasta_id":16504592,"tipoDocumento_id":33},{"id":630276174,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 17:22:12"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:51"},"componentesDigitais":[{"id":364243818,"fileName":"PARECER.html","hash":"3198c00d9e6b65b70e704d99cf4e31aaf5fd71441b7267001dcb3ac7e5e55f3b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":55422,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":27,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 15:39:00"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 15:39:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.016355\/2017-27\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE PLANEJAMENTO OR&Ccedil;AMENTO E ADMINISTRA&Ccedil;&Atilde;O - SPOA\/MINC E OUTROS\n\nASSUNTOS: PRESTA&Ccedil;&Atilde;O DE SERVI&Ccedil;OS\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. CONTRATO ADMINISTRATIVO. SUSPENS&Atilde;O DOS PRAZOS DE VIG&Ecirc;NCIA E DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O CONTRATUAIS. AN&Aacute;LISE DA MINUTA DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N.&ordm; 04\/2018.\n\n\nI. Arts. 57, &sect; 1&ordm;, inciso III, e &sect; 2&ordm;, 60, e 79, &sect; 5&ordm;, da Lei n&ordm; 8.666\/93.\n\n\nII. Pela regularidade jur&iacute;dica da medida, observadas as recomenda&ccedil;&otilde;es deste parecer.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo encaminhado a esta Consultoria para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o acerca dos aspectos jur&iacute;dicos que envolvem a celebra&ccedil;&atilde;o do"}],"juntadas":[{"id":627331314,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:51"},"volume":{"id":6383688,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-10-10 14:30:56"},"atualizadoEm":{"date":"2017-10-10 14:30:56"},"pasta":{"id":6797444,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400016355201727","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"BIBLIOTECA DEMONSTRATIVA: QUADRO DE ENTRADA","chaveAcesso":"85f6a513","criadoEm":{"date":"2017-10-10 14:30:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 19:21:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":6797444},"volume_id":6383688}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:09:23"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":6797444,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400016355201727","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"BIBLIOTECA DEMONSTRATIVA: QUADRO DE ENTRADA","chaveAcesso":"85f6a513","criadoEm":{"date":"2017-10-10 14:30:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 19:21:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111841010,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:49:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 15:49:53"},"documentoVinculado":{"id":630924005,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:49:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:51"},"componentesDigitais":[{"id":364675003,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"978a01302f70687afc8391f0bd80285b0a907164bfbd4ff7c2bc26f77cfd7c18","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12449,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 15:51:05"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:49:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 15:51:05"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":630924005}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":6797444,"tipoDocumento_id":33},{"id":630804916,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 13:48:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:48:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:29:58"},"componentesDigitais":[{"id":364572381,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"4e3ccee76aac7192754f78972cc7d1d500c1ae32099f0c06ff0774c3f1ea75e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":44749,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 13:53:25"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:48:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 13:53:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000834\/2019-50 (REF. 00410.059188\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: FEDERACAO BRASILEIRA DE ENTIDADES DE COMBATE AO CANCER E OUTROS\n\nASSUNTOS: MANDADO DE INJUN&Ccedil;&Atilde;O. CNAS. TIPIFICA&Ccedil;&Atilde;O NACIONAL DOS SERVI&Ccedil;OS SOCIOASSISTENCIAIS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 14174\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o solicita o encaminhamento de subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 1013503-95.2017.4.01.3400, decorrente de mandado de injun&ccedil;&atilde;o coletivo impetrado pela Federa&ccedil;&atilde;o Brasileira de Entidades de Combate ao C&acirc;ncer &ndash; FEBEC contra suposta omiss&atilde;o normativa atribu&iacute;da ao Conselho Nacional de Assist&ecirc;ncia Social. Confira o pedido da autora:\n\n&nbsp;\n\n\n&ldquo;a) Que o presente"}],"juntadas":[{"id":628295404,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:29:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:29:58"},"volume":{"id":16439619,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-17 15:19:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-17 15:19:35"},"pasta":{"id":16852028,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000834201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-17 15:19:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.059188\/2019-99","chaveAcesso":"c79bdb97","criadoEm":{"date":"2019-12-17 15:19:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:11:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16852028},"volume_id":16439619}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16852028,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000834201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-17 15:19:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.059188\/2019-99","chaveAcesso":"c79bdb97","criadoEm":{"date":"2019-12-17 15:19:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:11:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112093459,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:01:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:01:23"},"documentoVinculado":{"id":631638968,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 12:14:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 12:14:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:01:23"},"componentesDigitais":[{"id":365115333,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7c05aa52a6b0ff6bebc17b151bcaf6c29b48b3e0c411ae8d61903b978920d22e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12073,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 12:15:37"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-13 12:14:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 12:15:37"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":631638968},{"id":112093478,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:01:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:01:33"},"documentoVinculado":{"id":631971531,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 16:57:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:58:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:01:33"},"componentesDigitais":[{"id":365306741,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"822e9be8121fed7d742b91edf09e43ad4939cfb65bd258f9575a8f38fa7069bd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12501,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 17:28:05"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:58:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:28:05"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":631971531}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16852028,"tipoDocumento_id":26},{"id":630952059,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 16:08:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:54"},"componentesDigitais":[{"id":364686249,"fileName":"SEI_00742.000002_2020_77.pdf","hash":"6ea533d30cd40a91f194ec97a58870105cf8d5691223ed83727af3dbf84356bc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":871295,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:41"},"highlights":"Anexo PROCESSO SAPIENS (6496746)         SEI 00742.000002\/2020-77 \/ pg. 21\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nDespacho n&ordm; 9 \/2020\/SEDS\/SENARC\/GAB\/CDAA\n\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000002\/2020-77\nInteressado: CONJUR\/MC\nAo:\nDepartamento de Benef&iacute;cio (DEBEN)\nDepartamento de Opera&ccedil;&atilde;o (DEOP)\n\nEm, 06 de janeiro de 2020.\n \nAssunto:          Dano ao Er&aacute;rio - Improbidade Administrat iva\n \n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o ao Of&iacute;cio n&ordm; 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6496737), que\nencaminha o Of&iacute;cio n&ordm; 00002\/2020\/CDF\/PRU2R\/PGU\/AGU - ACMG (6496746), envio o\npresente processo aos Departamentos de Benef&iacute;cio (DEBEN) e de Opera&ccedil;&atilde;o (DEOP) para\navalia&ccedil;&atilde;o e provid&ecirc;ncias julgadas necess&aacute;rias.\n2. S olicito que a resposta seja enviada a este Gabinete para que a Assessoria\nT &eacute;cnica (AS T EC) consolide as informa&ccedil;&otilde;es dos dois departamentos e as encaminhe a\nConsultoria Jur&iacute;dica (CONJUR), at&eacute; o dia 13 de janeiro de 2020.\n\n \nAtenciosamente,\n \n\nSHEILA BENJUINO DE"}],"juntadas":[{"id":627238503,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 630952059","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:54"},"volume":{"id":16527922,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16939728},"volume_id":16527922}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16939728,"tipoDocumento_id":186},{"id":630955341,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 16:17:51"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KELLY REINA DE CARVALHO","redator":"KELLY REINA DE CARVALHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:17:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 19:26:44"},"componentesDigitais":[{"id":364682823,"fileName":"PARECER.html","hash":"5ddf66bf8530142ad6ac9d87da1a5d76af2d69ef0d60817f8f5af888040fb832","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":80124,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":97,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 15:19:43"},"usernameLockEdicao":"00439051967","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:17:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 15:19:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002017\/2020-00\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTES - SEESP-MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I - D&Uacute;VIDA JUR&Iacute;DICA. II - Bolsa Aux&iacute;lio. III - Respostas nos termos do parecer.\n\n\n&nbsp;\n\nI - Do Relat&oacute;rio\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de d&uacute;vida jur&iacute;dica formulada na NOTA T&Eacute;CNICA N&ordm; 2\/2020, encaminhada pelo Departamento de Incentivo e Fomento ao Esporte, nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nTrata a presente Nota T&eacute;cnica sobre a possibilidade de recebimento pelos atletas, cumulativamente, de valores referentes ao programa Bolsa Atleta e valores referentes ao &quot;Bolsa Aux&iacute;lio, no &acirc;mbito dos projetos da Lei de Incentivo ao Esporte. \n\n\nConforme consta na p&aacute;gina da oficial do Bolsa Atleta (http:\/\/www2.esporte.gov.br\/snear\/bolsaAtleta\/sobre.jsp)"}],"juntadas":[{"id":630292238,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-16 19:26:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 19:26:44"},"volume":{"id":16574321,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:50"},"pasta":{"id":16985450,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002017202000","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 00:00:00"},"titulo":"AC\u00daMULO DE BOLSA ATLETA","chaveAcesso":"6ef79ea2","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 07:56:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16985450},"volume_id":16574321}],"criadoPor":{"username":"00439******","usernameCanonical":"","email":"kelly.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"kelly.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:00:18"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":7046,"nome":"KELLY REINA DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16985450,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002017202000","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 00:00:00"},"titulo":"AC\u00daMULO DE BOLSA ATLETA","chaveAcesso":"6ef79ea2","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 07:56:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112594188,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 07:40:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 07:40:18"},"documentoVinculado":{"id":632451963,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 12:30:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:30:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 07:40:18"},"componentesDigitais":[{"id":365683802,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7713a98874a65cb008105c3f45bb5d8ea2cd008ac021089fc5eb27f93398202e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12869,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 19:24:32"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:30:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 19:24:32"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":632451963}],"criadoPor_id":7046,"pasta_id":16985450,"tipoDocumento_id":33},{"id":630982522,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 16:52:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","redator":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:52:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:16:31"},"componentesDigitais":[{"id":364701118,"fileName":"PARECER.html","hash":"8ae42d805c740c09ca8798229ad9ff5b851275a43adc2ac676bb52ae80895ce7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":60084,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":73,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 18:06:14"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:52:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58021.000165\/2017-70\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OLIMPICO - AGLO\n\nASSUNTOS: PREG&Atilde;O ELETR&Ocirc;NICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTRATO ADMINISTRATIVO. SERVI&Ccedil;OS CONTINUADOS COM DEDICA&Ccedil;&Atilde;O EXCLUSIVA DE M&Atilde;O DE OBRA. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DO PRAZO DE VIG&Ecirc;NCIA CONTRATUAL.\n\n\n&nbsp;\n\n\nI. Arts. 57, inciso II, da Lei n.&ordm; 8.666\/1993. IN SLTI\/MPOG n&ordm; 02\/2008.\n\n\nII. Possibilidade jur&iacute;dica condicionada ao pr&eacute;vio atendimento das recomenda&ccedil;&otilde;es.\n\n\n&nbsp;\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo encaminhado a esta Consultoria Jur&iacute;dica para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o acerca dos aspectos jur&iacute;dicos que envolvem a celebra&ccedil;&atilde;o do Quarto Termo Aditivo ao Contrato n&ordm; 01\/2018, cujo objetivo &eacute; promover"}],"juntadas":[{"id":628333618,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:16:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:16:31"},"volume":{"id":6719562,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-10-31 10:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2017-10-31 10:03:46"},"pasta":{"id":7133265,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58021000165201770","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-10-30 19:07:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE VIGIL\u00c2NCIA ARMADA E DESARMADA ININTERRUPTA, VIGIL\u00c2NCIA PATRIMONIAL MEDIANTE USO DE ARMA LETAL E N\u00c3O-LETAL, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO \u00bf AGLO","chaveAcesso":"747cd20b","criadoEm":{"date":"2017-10-31 10:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 11:32:12"},"setor":{"id":3831,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00903","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":3830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-03 08:15:58"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 16:34:41"},"unidade":{"id":3830,"nome":"PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO","sigla":"PFAGLO","prefixoNUP":"00903","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":16,"root":3830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-03 08:15:58"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-07 14:55:27"}},"unidade_id":3830},"setor_id":3831},"pasta_id":7133265},"volume_id":6719562}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":7133265,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58021000165201770","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-10-30 19:07:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE VIGIL\u00c2NCIA ARMADA E DESARMADA ININTERRUPTA, VIGIL\u00c2NCIA PATRIMONIAL MEDIANTE USO DE ARMA LETAL E N\u00c3O-LETAL, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO \u00bf AGLO","chaveAcesso":"747cd20b","criadoEm":{"date":"2017-10-31 10:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 11:32:12"},"setor":{"id":3831,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00903","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":3830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-03 08:15:58"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 16:34:41"},"unidade":{"id":3830,"nome":"PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO","sigla":"PFAGLO","prefixoNUP":"00903","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":16,"root":3830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-03 08:15:58"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-07 14:55:27"}},"unidade_id":3830},"setor_id":3831},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":7133265,"tipoDocumento_id":33},{"id":631460983,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200113094726","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 09:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:47:53"},"componentesDigitais":[{"id":364979103,"fileName":"SEI 6435852 _ 6571947.pdf","hash":"32e44bf5f53fe06e2c2b7f2b14bf6680084db20fb0c90d75b621365bdb0b2ddf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":855412,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 09:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:47:53"},"highlights":"EGRADA S S., inscrita no CNPJ\/MF sob o n&ordm; 26.428.219\/0001-80, localizada na\n________ , CEP _______ , neste ato representada por seu ________ , o S enhor _________ ,\nportador da C&eacute;dula de Ident idade n&ordm; _________ , inscrito no CPF\/MF sob o n&ordm;\n___________ , em conformidade com o Contrato S ocial da Empresa, doravante\ndenominada CONTRATADA, resolvem celebrar entre si o presente T ermo Adit ivo, de\nacordo com a minuta examinada e aprovada pela Consultoria Jur&iacute;dica por meio do\nParecer n&ordm; ____\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, tendo em vista o disposto na Lei n&ordm; 8.666,\nde 21 de junho de 1993 e suas altera&ccedil;&otilde;es posteriores, observando o que consta nos\nautos do Processo n&ordm; 71000.055311\/2017-19, mediante as seguintes cl&aacute;usulas e\ncondi&ccedil;&otilde;es:\n \n1. CL&Aacute;USULA PRIMEIRA &ndash; DO OBJETO\n1.1. Const itui objeto deste T ermo Adit ivo a prorroga&ccedil;&atilde;o da vig&ecirc;ncia Contrato\nAdministrat ivo n&ordm; 03\/2019, por mais 12 (doze) meses, nos termos do art igo 57, inciso II\ne &sect; 2&ordm;, da Lei n&ordm; 8.666, de 1993.\n \n2. CL&Aacute;USULA SEGUNDA &ndash; DA VIG&Ecirc;NCIA"}],"juntadas":[{"id":627761294,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - DESPACHO N\u00ba 21\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT SEI 6435852 _ 6571947","criadoEm":{"date":"2020-01-13 09:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:47:53"},"volume":{"id":7129574,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"pasta":{"id":7543197,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000055311201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-28 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-11-28 18:55:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DA ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DESTA PASTA, QUAL SEJA, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA","chaveAcesso":"7ddb6278","criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:49:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7543197},"volume_id":7129574}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":7543197,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000055311201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-28 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-11-28 18:55:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DA ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DESTA PASTA, QUAL SEJA, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA","chaveAcesso":"7ddb6278","criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:49:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":7543197,"tipoDocumento_id":2285},{"id":631599576,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 11:53:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 11:53:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:54:26"},"componentesDigitais":[{"id":365087856,"fileName":"PARECER.html","hash":"809f695c8a3f606fcee8b0920603e03235b5167ae0c4a14988dbf0a78f9b61ce","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":61808,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":99,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 17:39:44"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-13 11:53:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:39:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00029\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.008721\/2012-60\n\nINTERESSADOS: MINC\/SEFIC\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I - PRONAC. Edital de Interc&acirc;mbio n.&ordm; 1\/2012. II - N&atilde;o comprova&ccedil;&atilde;o do cumprimento do objeto e contrapartida . III - Irregularidade do Projeto. IV - Recurso Administrativo. IV- Parecer pela juridicidade do entendimento exarado pela SEFIC.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de pedido de an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o advindo da Secretaria Especial da Cultura, nos termos da Nota T&eacute;cnica n.&ordm; 26\/2019, em aten&ccedil;&atilde;o ao recurso administrativo interposto pelos beneficiados do Projeto Cultural &quot;Ponto e Equil&iacute;brio no Festival AZGO&quot;, com vistas a subsidiar decis&atilde;o final a ser proferida pelo Exmo. Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;O projeto cultural &quot;Ponto de Equil&iacute;brio"}],"juntadas":[{"id":631590148,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:54:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:54:26"},"volume":{"id":16273032,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"pasta":{"id":16685678,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400008721201260","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-18 00:00:00"},"titulo":"INTERCAMBIO PRONAC 12-2343","chaveAcesso":"83cc21c1","criadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 18:39:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16685678},"volume_id":16273032}],"criadoPor":{"username":"89810******","usernameCanonical":"","email":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","emailCanonical":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 21:55:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1773,"nome":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"},"pasta":{"id":16685678,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400008721201260","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-18 00:00:00"},"titulo":"INTERCAMBIO PRONAC 12-2343","chaveAcesso":"83cc21c1","criadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 18:39:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1773,"pasta_id":16685678,"tipoDocumento_id":33},{"id":631985530,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200113172620","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:26:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:26:33"},"componentesDigitais":[{"id":365331839,"fileName":"SEI_00734.004052_2019_99.pdf","hash":"21bb853fd66e4ffab09c78b44c2eda01127ae41a0289d83bad92545e69e9c39a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1173533,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:26:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:26:33"},"highlights":"Minist&eacute;rio da Cidadania.\n \n\nAssunto: Manifesta&ccedil;&atilde;o acerca do Despacho n&ordm; 20\/2020\/SEDS referente &agrave; Nota\nn&ordm; 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00734.004052\/2019-99.\n \n1. Re\ufb01ro-me ao Despacho em ep&iacute;grafe, de 03.01.2020 que faz refer&ecirc;ncia\nao Of&iacute;cio n. 00848\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (6404823), por interm&eacute;dio do qual\na Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio encaminha o Of&iacute;cio n&ordm;\n00582\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/ABM e seus anexos (6404949), todos  referentes a \n&agrave; decis&atilde;o proferida nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1008503-16.2019.4.01.3701, ajuizada pelo\nMinist&eacute;rio Publico Federal, cujo objeto consiste em disponibilizar abrigo emergencial,\nprovis&oacute;rio e adequado aos ind&iacute;genas Warao, migrantes da Venezuela, em Imperatriz\/MA,\nem local diverso da sede da FUNAI em Imperatriz\/MA. Ademais, a Consultoria Jur&iacute;dica\nencaminha a  Nota n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6493293) a esta S ecretaria\nNacional para manifesta&ccedil;&atilde;o a respeito da demanda em quest&atilde;o.\n2. T endo em"}],"juntadas":[{"id":628284420,"numeracaoSequencial":30,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:26:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:26:33"},"volume":{"id":16496439,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"pasta_id":16908928},"volume_id":16496439}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16908928,"tipoDocumento_id":2285},{"id":632007571,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 17:44:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:44:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:44:22"},"componentesDigitais":[{"id":365365423,"fileName":"SEI_00734.004052_2019_99.pdf","hash":"21bb853fd66e4ffab09c78b44c2eda01127ae41a0289d83bad92545e69e9c39a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1173533,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:44:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:44:22"},"highlights":"Minist&eacute;rio da Cidadania.\n \n\nAssunto: Manifesta&ccedil;&atilde;o acerca do Despacho n&ordm; 20\/2020\/SEDS referente &agrave; Nota\nn&ordm; 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00734.004052\/2019-99.\n \n1. Re\ufb01ro-me ao Despacho em ep&iacute;grafe, de 03.01.2020 que faz refer&ecirc;ncia\nao Of&iacute;cio n. 00848\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (6404823), por interm&eacute;dio do qual\na Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio encaminha o Of&iacute;cio n&ordm;\n00582\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/ABM e seus anexos (6404949), todos  referentes a \n&agrave; decis&atilde;o proferida nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1008503-16.2019.4.01.3701, ajuizada pelo\nMinist&eacute;rio Publico Federal, cujo objeto consiste em disponibilizar abrigo emergencial,\nprovis&oacute;rio e adequado aos ind&iacute;genas Warao, migrantes da Venezuela, em Imperatriz\/MA,\nem local diverso da sede da FUNAI em Imperatriz\/MA. Ademais, a Consultoria Jur&iacute;dica\nencaminha a  Nota n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6493293) a esta S ecretaria\nNacional para manifesta&ccedil;&atilde;o a respeito da demanda em quest&atilde;o.\n2. T endo em"}],"juntadas":[{"id":628298438,"numeracaoSequencial":48,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5198659)","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:44:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:44:22"},"volume":{"id":16454466,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"pasta_id":16866873},"volume_id":16454466}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16866873,"tipoDocumento_id":2285},{"id":632024920,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"componentesDigitais":[{"id":365359952,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"7f7167177771d61c07ceb2ad2c3eb50495b4c077ecfc9ae4bbc9bf6d7204af6a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":69639,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000831\/2019-16 (REF. 00410.058241\/2019-34)\n\nINTERESSADOS: JERUSA NETTO RAMOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: EMPREGADO P&Uacute;BLICO \/ TEMPOR&Aacute;RIO\n\nProcesso : . 0024767-58.2019.4.01.3400 \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n&ordm; 14134\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de encaminhamento de subs&iacute;dios &agrave; defesa da Uni&atilde;o, de fato e de direito, quanto aos fundamentos constantes da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; . 0024767-58.2019.4.01.3400, movida por Ana Karina Nascimento Leite, Jerusa Netto Ramos e Lu&iacute;s Fernando Portela de Faria.\n\n&nbsp;\n\nOs autores ajuizaram a a&ccedil;&atilde;o em face da Uni&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":628334281,"numeracaoSequencial":45,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"OUTROS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5149917)","criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"volume":{"id":16353877,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:53"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:53"},"pasta":{"id":16766594,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410058241201934","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 14:22:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 14:22:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00247675820194013400","chaveAcesso":"0a1fb6f5","criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 09:24:12"},"setor":{"id":60439,"nome":"EQUIPE REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O VIRTUAL NOS JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS - EQ-JEF1","sigla":"EQ-JEF1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":98,"lvl":1,"rgt":99,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-08-06 10:02:15"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-26 16:21:01"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12221013,"numero":"00247675820194013400","numeroAlternativo":"201934001401791","numeroAlternativoAscii":"201934001401791","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-08-21 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3400","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:43"}},"setor_id":60439,"processoJudicial_id":12221013},"pasta_id":16766594},"volume_id":16353877}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16766594,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410058241201934","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 14:22:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 14:22:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00247675820194013400","chaveAcesso":"0a1fb6f5","criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 09:24:12"},"setor":{"id":60439,"nome":"EQUIPE REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O VIRTUAL NOS JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS - EQ-JEF1","sigla":"EQ-JEF1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":98,"lvl":1,"rgt":99,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-08-06 10:02:15"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-26 16:21:01"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12221013,"numero":"00247675820194013400","numeroAlternativo":"201934001401791","numeroAlternativoAscii":"201934001401791","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-08-21 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3400","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:43"}},"setor_id":60439,"processoJudicial_id":12221013},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112095610,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"documentoVinculado":{"id":632024919,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"componentesDigitais":[{"id":365359951,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b2b3994e00c8ee6191938b0d0d022eb6f5c234888d27eb25d1173eb8efed0d3f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12332,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632024919},{"id":112095611,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"documentoVinculado":{"id":632024918,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"componentesDigitais":[{"id":365359950,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"32c4a7897d476de0fb483dc4311a97c3f1c9768470721e5f5e15cc7bf1280e8c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12466,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632024918}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16766594,"tipoDocumento_id":26},{"id":632029664,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 17:42:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:42:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:42:01"},"componentesDigitais":[{"id":365375434,"fileName":"SEI_00734.004052_2019_99.pdf","hash":"21bb853fd66e4ffab09c78b44c2eda01127ae41a0289d83bad92545e69e9c39a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1173533,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:42:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:42:01"},"highlights":"Minist&eacute;rio da Cidadania.\n \n\nAssunto: Manifesta&ccedil;&atilde;o acerca do Despacho n&ordm; 20\/2020\/SEDS referente &agrave; Nota\nn&ordm; 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00734.004052\/2019-99.\n \n1. Re\ufb01ro-me ao Despacho em ep&iacute;grafe, de 03.01.2020 que faz refer&ecirc;ncia\nao Of&iacute;cio n. 00848\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (6404823), por interm&eacute;dio do qual\na Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio encaminha o Of&iacute;cio n&ordm;\n00582\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/ABM e seus anexos (6404949), todos  referentes a \n&agrave; decis&atilde;o proferida nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1008503-16.2019.4.01.3701, ajuizada pelo\nMinist&eacute;rio Publico Federal, cujo objeto consiste em disponibilizar abrigo emergencial,\nprovis&oacute;rio e adequado aos ind&iacute;genas Warao, migrantes da Venezuela, em Imperatriz\/MA,\nem local diverso da sede da FUNAI em Imperatriz\/MA. Ademais, a Consultoria Jur&iacute;dica\nencaminha a  Nota n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6493293) a esta S ecretaria\nNacional para manifesta&ccedil;&atilde;o a respeito da demanda em quest&atilde;o.\n2. T endo em"}],"juntadas":[{"id":628310686,"numeracaoSequencial":47,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5198659)","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:42:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:42:01"},"volume":{"id":16454466,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"pasta_id":16866873},"volume_id":16454466}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16866873,"tipoDocumento_id":2285},{"id":632040236,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"componentesDigitais":[{"id":365367818,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"4e3ccee76aac7192754f78972cc7d1d500c1ae32099f0c06ff0774c3f1ea75e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":44749,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000834\/2019-50 (REF. 00410.059188\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: FEDERACAO BRASILEIRA DE ENTIDADES DE COMBATE AO CANCER E OUTROS\n\nASSUNTOS: MANDADO DE INJUN&Ccedil;&Atilde;O. CNAS. TIPIFICA&Ccedil;&Atilde;O NACIONAL DOS SERVI&Ccedil;OS SOCIOASSISTENCIAIS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 14174\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o solicita o encaminhamento de subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 1013503-95.2017.4.01.3400, decorrente de mandado de injun&ccedil;&atilde;o coletivo impetrado pela Federa&ccedil;&atilde;o Brasileira de Entidades de Combate ao C&acirc;ncer &ndash; FEBEC contra suposta omiss&atilde;o normativa atribu&iacute;da ao Conselho Nacional de Assist&ecirc;ncia Social. Confira o pedido da autora:\n\n&nbsp;\n\n\n&ldquo;a) Que o presente"}],"juntadas":[{"id":628321162,"numeracaoSequencial":26,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5161156)","criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"volume":{"id":16403317,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:41"},"pasta":{"id":16815738,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":500000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410059188201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 17:03:40"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-13 17:03:40"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10135039520174013400","chaveAcesso":"31b86ecb","criadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:19:58"},"setor":{"id":1729,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ASSUNTOS DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - COASP","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"COASP","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 18:18:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 14:54:42"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12257642,"numero":"10135039520174013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-10-04 16:46:36"},"competencia":20,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2901361,"valorCausa":500000,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 07:08:43"}},"setor_id":1729,"processoJudicial_id":12257642},"pasta_id":16815738},"volume_id":16403317}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16815738,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":500000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410059188201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 17:03:40"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-13 17:03:40"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10135039520174013400","chaveAcesso":"31b86ecb","criadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:19:58"},"setor":{"id":1729,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ASSUNTOS DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - COASP","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"COASP","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 18:18:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 14:54:42"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12257642,"numero":"10135039520174013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-10-04 16:46:36"},"competencia":20,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2901361,"valorCausa":500000,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 07:08:43"}},"setor_id":1729,"processoJudicial_id":12257642},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112094310,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"documentoVinculado":{"id":632040237,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"componentesDigitais":[{"id":365367816,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7c05aa52a6b0ff6bebc17b151bcaf6c29b48b3e0c411ae8d61903b978920d22e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12073,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632040237},{"id":112094311,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"documentoVinculado":{"id":632040238,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"componentesDigitais":[{"id":365367817,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"822e9be8121fed7d742b91edf09e43ad4939cfb65bd258f9575a8f38fa7069bd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12501,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632040238}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16815738,"tipoDocumento_id":26},{"id":632533640,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 14:28:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:28:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:18:26"},"componentesDigitais":[{"id":365749129,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"3f162edd5adbd6d3fc9eb4e8c3a874e9340c86f630b7ad15f39034c53d04681f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":43053,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":36,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 16:16:37"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:28:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:16:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: TOMADA DE CONTAS ESPECIAL. CAUC.\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de a&ccedil;&atilde;o c&iacute;vel origin&aacute;ria, com pedido de tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia, proposta pelo Estado de Roraima&nbsp;em face da Uni&atilde;o, na qual pleiteia a exclus&atilde;o da sua inscri&ccedil;&atilde;o nos registros dos cadastros federais e a absten&ccedil;&atilde;o de novas inscri&ccedil;&otilde;es, com base nos&nbsp;princ&iacute;pios do devido processo legal, do contradit&oacute;rio e da ampla defesa, bem como no postulado de intranscend&ecirc;ncia subjetiva das san&ccedil;&otilde;es jur&iacute;dicas.\n\nAlega o Estado autor que seu pedido tamb&eacute;m est&aacute; baseado na&nbsp;jurisprud&ecirc;ncia da&nbsp;Suprema Corte que exige a pr&eacute;via realiza&ccedil;&atilde;o de Tomada de Contas Especial para apura&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":630839410,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:18:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:18:26"},"volume":{"id":16511875,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"pasta":{"id":16924326,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000856201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 11:43:34"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13","chaveAcesso":"65df74ca","criadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:54"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16924326},"volume_id":16511875}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 13:54:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16924326,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000856201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 11:43:34"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13","chaveAcesso":"65df74ca","criadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:54"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112243832,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:27:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:27:10"},"documentoVinculado":{"id":632702771,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:27:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:18:26"},"componentesDigitais":[{"id":365878719,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"f93e39801f8851591d4dccd7671c32a04a0f22e220dff8b746479de0be26ed40","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14199,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 18:44:36"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:27:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:44:36"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632702771},{"id":112662024,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:05"},"documentoVinculado":{"id":632714848,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 18:51:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:51:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:05"},"componentesDigitais":[{"id":365893846,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b3f925be3887912796227c93bb452f737d78fa8ce9a026f4a4df8a3760a66fdf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12374,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 18:55:38"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:51:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:55:38"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632714848},{"id":112662041,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:13"},"documentoVinculado":{"id":634545525,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 14:14:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:14:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:13"},"componentesDigitais":[{"id":367159681,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"485e7f36611a8b3a978ac01e14e246f403619229c275fc8383e346b3d277ae11","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12653,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 14:16:40"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:14:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:16:40"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":634545525},{"id":112662478,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:49:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:49:49"},"documentoVinculado":{"id":634591608,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200117144838","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:49:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:49:36"},"componentesDigitais":[{"id":367169464,"fileName":"SEI 6556218.pdf","hash":"821a21514125d4e6ddd2d7a9b0664026737165bd1b7fa0a639c59ca335f6ea5f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":700656,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:49:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:49:36"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":634591608},{"id":112670385,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:44:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:44:05"},"documentoVinculado":{"id":634641349,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200117154335","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:43:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:43:56"},"componentesDigitais":[{"id":367207891,"fileName":"Acesso externo ao advogado.pdf","hash":"213d364cd6997b1f62648d3326f2ab353dbf56920af2f9058f9b31c94de4cbf9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":219355,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:43:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:43:56"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":634641349},{"id":112671212,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:07"},"documentoVinculado":{"id":629332346,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200108092343","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 09:23:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 09:23:50"},"componentesDigitais":[{"id":363630418,"fileName":"SEI_00742.000856_2019_10.pdf","hash":"5e7ca6717a4b9ff8d07eea2f1d76b7785c97ba0cfecf550b1e9c02b26012d2b9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":931276,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 09:23:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 09:23:50"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":629332346},{"id":112671215,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:19"},"documentoVinculado":{"id":627120941,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2019-12-26 14:52:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 14:52:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:19"},"componentesDigitais":[{"id":361805020,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"faa906d0729c4cb2e2fa17d5c7e6c8281f779a40b1f8b7f4c2a0fe288042fc49","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13548,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2019-12-26 16:28:04"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2019-12-26 14:52:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 16:28:04"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":627120941},{"id":112671217,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:27"},"documentoVinculado":{"id":627120929,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2019-12-26 14:52:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 14:52:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:27"},"componentesDigitais":[{"id":361805008,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"fb5b75fdcd8a4daf049a31e1f4add0b17121e8aa69acb4be718152eba34a211d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13806,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2019-12-26 16:56:52"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2019-12-26 14:52:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 16:56:52"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":627120929}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":16924326,"tipoDocumento_id":26},{"id":632674236,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 17:21:46"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 17:21:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:34:38"},"componentesDigitais":[{"id":365851025,"fileName":"PARECER.html","hash":"4982e02f1b2939ae5453f8f9944a2434446276ed9c03b1d00ce60a56a4ec90af","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":47450,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":62,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:31:34"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-01-14 17:21:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.002243\/2016-38\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS:&nbsp;MULTA POR DESCUMPRIMENTO CONTRATUAL E RESSARCIMENTO AO ER&Aacute;RIO. INSCRI&Ccedil;&Atilde;O EM D&Iacute;VIDA ATIVA. \n\n&nbsp;\n\n\nCONTRATO ADMINISTRATIVO N&ordm; 05\/2015. APLICA&Ccedil;&Atilde;O DE MULTA PELO DESCUMPRIMENTO DE CL&Aacute;USULA CONTRATUAL, AL&Eacute;M DE&nbsp;VALOR APURADO PARA RESSARCIMENTO AO ER&Aacute;RIO. VALOR DO D&Eacute;BITO:&nbsp;R$ 12.844,55 (DOZE MIL OITOCENTOS E QUARENTA E QUATRO REAIS E CINQUENTA E CINCO CENTAVOS)\u200b.&nbsp;D&Iacute;VIDA ATIVA N&Atilde;O TRIBUT&Aacute;RIA. LEI N&ordm; 4.320\/64.&nbsp;INSCRI&Ccedil;&Atilde;O EM D&Iacute;VIDA ATIVA E AJUIZAMENTO DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O FISCAL.&nbsp;LIMITES DE VALORES PARA INSCRI&Ccedil;&Atilde;O E AJUIZAMENTO DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O FISCAL. PORTARIA MF N&ordm; 75, DE 2012. ENCAMINHAMENTO &Agrave; PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL NO DISTRITO FEDERAL.\n\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":644167494,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:34:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:34:38"},"volume":{"id":16567819,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"pasta":{"id":16979828,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1284455,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000002243201638","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-28 10:24:00"},"titulo":"APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 05\/2015 (\u00d4NIX)","chaveAcesso":"5bf2d794","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 11:50:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16979828},"volume_id":16567819}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 07:50:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16979828,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1284455,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000002243201638","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-28 10:24:00"},"titulo":"APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 05\/2015 (\u00d4NIX)","chaveAcesso":"5bf2d794","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 11:50:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115453391,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:54:45"},"documentoVinculado":{"id":647111787,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:34:38"},"componentesDigitais":[{"id":375167767,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d7b119be953dd308eaa71359aab357c4dfcf6ff2f5a67826a3ff080987aa309c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13083,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:39:07"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:54:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:39:07"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647111787},{"id":115649235,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:25:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:25:08"},"documentoVinculado":{"id":647183254,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 18:25:57"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:25:08"},"componentesDigitais":[{"id":375209253,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4e03b82df227be0a638f95d49bc603b018106401610e71d55cf5ab252a4e54ef","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13558,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 16:33:58"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:33:58"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":647183254}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":16979828,"tipoDocumento_id":33},{"id":633081765,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 11:33:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:33:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"componentesDigitais":[{"id":366120275,"fileName":"PARECER.html","hash":"5b89cd43212b5bdcba3f017b1b9ca68efaaf12a33b10771e193ce2e3e2f50d24","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":57162,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":38,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 17:42:21"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:33:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:42:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00037\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.022905\/2018-16\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA - MDS\n\nASSUNTOS:&nbsp;PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N&ordm; 02\/2019\n\n&nbsp;\n\n\nCONTRATO ADMINISTRATIVO. SERVI&Ccedil;O CONTINUADO. LIMPEZA, CONSERVA&Ccedil;&Atilde;O E HIGIENIZA&Ccedil;&Atilde;O. PRIMEIRO TERMO ADITIVO. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE VIG&Ecirc;NCIA.\n\n\nI. Pela aus&ecirc;ncia de &oacute;bice jur&iacute;dico ao aditivo, desde que atendidas as recomenda&ccedil;&otilde;es deste Parecer.\n\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nA Secretaria-Executiva do Minist&eacute;rio da Cidadania, atrav&eacute;s do&nbsp;Despacho n&ordm; 75\/2020\/SE\/CGAA&nbsp;(SEI n&ordm; 6582819), encaminhou os presentes autos para que esta Consultoria Jur&iacute;dica se manifeste sobre minuta de termo aditivo para&nbsp;prorroga&ccedil;&atilde;o do prazo de vig&ecirc;ncia por mais 12"}],"juntadas":[{"id":635583277,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"volume":{"id":10695208,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"pasta":{"id":11108400,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206326352,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000022905201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-03 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7O CONT\u00cdNUO DE LIMPEZA, CONSERVA\u00c7\u00c3O E HIGIENIZA\u00c7\u00c3O\u00bf","chaveAcesso":"9bfc745c","criadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:40:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11108400},"volume_id":10695208}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 07:50:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":11108400,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206326352,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000022905201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-03 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7O CONT\u00cdNUO DE LIMPEZA, CONSERVA\u00c7\u00c3O E HIGIENIZA\u00c7\u00c3O\u00bf","chaveAcesso":"9bfc745c","criadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:40:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113283512,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:58:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:58:01"},"documentoVinculado":{"id":637515760,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:58:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"componentesDigitais":[{"id":369109096,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"cb14e2f5c033df650c626d24e7e1fea109c360e4a166c134d8ce99b6dae35aa2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12348,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 17:44:14"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:58:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:44:14"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637515760},{"id":113358915,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:45:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:45:10"},"documentoVinculado":{"id":637845161,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 09:05:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:05:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"componentesDigitais":[{"id":369324010,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"5c5e7486473ead546394357058f00927c254238c2306a2eb25db6615156913b5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12461,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:31:41"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:05:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:31:41"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":637845161}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":11108400,"tipoDocumento_id":33},{"id":633168399,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 13:49:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:49:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"componentesDigitais":[{"id":366178963,"fileName":"PARECER.html","hash":"cb2bd3549f65f357ebae7444c3dd682c0948b2189dcb375ae4574124cba05a98","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":52502,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":27,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 16:24:02"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:49:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:24:02"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.055311\/2017-19\n\nINTERESSADOS: GABINETE DO MINISTRO - MDS\n\nASSUNTOS: Contrato Administrativo n&ordm; 03\/2019. Segundo Termo Aditivo. Prorroga&ccedil;&atilde;o de Vig&ecirc;ncia.\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTRATO ADMINISTRATIVO. SERVI&Ccedil;OS CONTINUADOS SEM DEDICA&Ccedil;&Atilde;O EXCLUSIVA DE M&Atilde;O DE OBRA. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DO PRAZO DE VIG&Ecirc;NCIA CONTRATUAL.\n\n\nI. Arts. 57, inciso II, da Lei n.&ordm; 8.666\/1993. IN SLTI\/MPDG n&ordm; 05\/2017.\n\n\nII. Possibilidade jur&iacute;dica condicionada ao pr&eacute;vio atendimento das recomenda&ccedil;&otilde;es.\n\n\nValor:&nbsp; R$ 16.850.045,96 (dezesseis milh&otilde;es, oitocentos e cinquenta mil quarenta e cinco reais e noventa e seis centavos)\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal"}],"juntadas":[{"id":631946925,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"volume":{"id":7129574,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"pasta":{"id":7543197,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000055311201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-28 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-11-28 18:55:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DA ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DESTA PASTA, QUAL SEJA, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA","chaveAcesso":"7ddb6278","criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:49:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7543197},"volume_id":7129574}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:09:23"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":7543197,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000055311201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-28 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-11-28 18:55:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DA ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DESTA PASTA, QUAL SEJA, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA","chaveAcesso":"7ddb6278","criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:49:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112919969,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:16:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:16:41"},"documentoVinculado":{"id":635596741,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:16:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"componentesDigitais":[{"id":367856662,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"c9935eb2bfef92276c8348f046097f914fcb355ab0f6d78af6537a0824cabb9d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12924,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 16:36:15"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:16:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:36:15"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635596741},{"id":112941145,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:56:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:56:01"},"documentoVinculado":{"id":635702760,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:56:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"componentesDigitais":[{"id":367920624,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"48a8af5537f7d42909a6c5cef732cf0b9cd5d8ecde14927c09f3ffa7cfeff950","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12290,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 18:57:38"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:56:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:57:38"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635702760}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":7543197,"tipoDocumento_id":33},{"id":633244916,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 15:44:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","redator":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:44:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:33:05"},"componentesDigitais":[{"id":366257422,"fileName":"PARECER.html","hash":"fd17f5b33a239c6d3f146f46965d73e601c3b3b0d2ce415283b9570b99740ad4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":45988,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":71,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 16:35:30"},"usernameLockEdicao":"09910514168","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:44:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:35:30"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00041\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00170.002204\/2017-80\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE COMUNICA&Ccedil;&Atilde;O SOCIAL DA CASA CIVIL - PR\n\nASSUNTOS: ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Direito Administrativo. Acordo de Coopera&ccedil;&atilde;o T&eacute;cnica. Secretaria de Governo da Presid&ecirc;ncia da Rep&uacute;blica &ndash; SECOM\/SEGOV\/PR, e&nbsp; os &oacute;rg&atilde;os e entidades da Administra&ccedil;&atilde;o P&uacute;blica Federal\n\n\nII.&nbsp; Interesses comuns. Desnecessidade de licita&ccedil;&atilde;o. Art. 116. Lei n&ordm; 8.666\/93. Observ&acirc;ncia dos princ&iacute;pios da Administra&ccedil;&atilde;o P&uacute;blica.\n\n\nIII. A&ccedil;&otilde;es conjuntas. Visando a formula&ccedil;&atilde;o e implementa&ccedil;&atilde;o de estrat&eacute;gia integrada de comunica&ccedil;&atilde;o social do governo Federal.\n\n\nIV. An&aacute;lise dos requisitos formais e legais.\n\n\nV. Recomenda&ccedil;&otilde;es.\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios,\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":631963699,"numeracaoSequencial":41,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:33:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:33:05"},"volume":{"id":5323462,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"pasta":{"id":5737370,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00170002204201780","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-02 11:53:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O - ESTRAT\u00c9GIA INTEGRADA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DE GOVERNO.","chaveAcesso":"359001cc","criadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:05:56"},"setor":{"id":2399,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"unidade":{"id":2398,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA DEFESA","sigla":"CONJUR-MD","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:58:17"}},"unidade_id":2398},"setor_id":2399},"pasta_id":5737370},"volume_id":5323462}],"criadoPor":{"username":"09910******","usernameCanonical":"","email":"joao.filho@mds.gov.br","emailCanonical":"joao.filho@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 14:43:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2969,"nome":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":5737370,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00170002204201780","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-02 11:53:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O - ESTRAT\u00c9GIA INTEGRADA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DE GOVERNO.","chaveAcesso":"359001cc","criadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:05:56"},"setor":{"id":2399,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"unidade":{"id":2398,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA DEFESA","sigla":"CONJUR-MD","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:58:17"}},"unidade_id":2398},"setor_id":2399},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112940502,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:50"},"documentoVinculado":{"id":635685409,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:33:05"},"componentesDigitais":[{"id":367911637,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7227b0d1c86a40b1327c38fcaa4ed8bf68da4b5f13091d241031884a5ca2de04","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":11889,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":1,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:51"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635685409}],"criadoPor_id":2969,"pasta_id":5737370,"tipoDocumento_id":33},{"id":633676997,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 11:20:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:20:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:59:47"},"componentesDigitais":[{"id":366541975,"fileName":"PARECER.html","hash":"1969d78d443b9aa607f5ad7aee81f9032411afeded56adc9824c663577f7d6c9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":84220,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 11:30:39"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:20:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:30:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.013372\/2016-51\n\nINTERESSADOS: CORREGEDORIA-GERAL DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA - COGER\/MC\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR. Aus&ecirc;ncia de indiciamento formal. Inexist&ecirc;ncia de cita&ccedil;&atilde;o para apresenta&ccedil;&atilde;o de defesa escrita. Arts. 161 e 165 da Lei n&ordm; 8.112\/90. Princ&iacute;pios do devido processo legal e da ampla defesa. Princ&iacute;pio da busca da verdade real. Conclus&atilde;o do Parecer pelo n&atilde;o acatamento do Relat&oacute;rio Final da Comiss&atilde;o. Nulidade parcial e reinstaura&ccedil;&atilde;o da Comiss&atilde;o de Processo Administrativo Disciplinar.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1 &ndash; RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de Processo Administrativo Disciplinar instaurado pela Portaria\/SE\/ME n&ordm; 143, de 23 de novembro de 2016, publicada"}],"juntadas":[{"id":630951981,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:59:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:59:47"},"volume":{"id":15599017,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-09 17:04:55"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-09 17:04:55"},"pasta":{"id":16011477,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000013372201651","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-09 00:00:00"},"titulo":"RELAT\u00d3RIO FINAL DE CPAD - JULGAMENTO DA AUTORIDADE COMPETENTE ARTS. 166 E 168 DA LEI 8.112, DE 11 DE DEZEMBRO DE 1990.","chaveAcesso":"bf1e917a","criadoEm":{"date":"2019-10-09 17:04:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:26:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16011477},"volume_id":15599017}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16011477,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000013372201651","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-09 00:00:00"},"titulo":"RELAT\u00d3RIO FINAL DE CPAD - JULGAMENTO DA AUTORIDADE COMPETENTE ARTS. 166 E 168 DA LEI 8.112, DE 11 DE DEZEMBRO DE 1990.","chaveAcesso":"bf1e917a","criadoEm":{"date":"2019-10-09 17:04:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:26:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":16011477,"tipoDocumento_id":33},{"id":633722421,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 11:52:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:52:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:11:12"},"componentesDigitais":[{"id":366553270,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"0e030ce09f0246c6b91024a09ba9a0553598f344221e6274be609af915edbf8d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":30015,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 14:54:17"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:52:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 14:54:17"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000020\/2020-59 (REF. 00416.000149\/2020-69)\n\nINTERESSADOS: DYULLIA FERNANDES DE MELOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00034\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o solicita o encaminhamento das informa&ccedil;&otilde;es sobre os fatos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 5003773-29.2019.4.04.7121, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Dyullia Fernandes de Melos, representada por sua genitora Onira Cardoso Fernandes, com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia &ndash; PBF e pagamento dos valores atrasados. \n\n&nbsp;\n\n2. Na a&ccedil;&atilde;o, a autora sustenta, basicamente"}],"juntadas":[{"id":630146401,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:11:12"},"volume":{"id":16601940,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17012607},"volume_id":16601940}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112497550,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:00:59"},"documentoVinculado":{"id":633877646,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 16:09:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:09:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:00:59"},"componentesDigitais":[{"id":366693987,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ff00127b5a86844e81135f62ce299fffcb3c6f69a60d47c2bb3f35861e887ce1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12468,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 16:10:32"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:09:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:10:32"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633877646}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17012607,"tipoDocumento_id":26},{"id":633791397,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 13:59:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 13:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:18:41"},"componentesDigitais":[{"id":366625672,"fileName":"PARECER.html","hash":"09775b6b24fa8b94da21cd559719ba3e6ac1245b3eb08a06b7eeea5d2af897f7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":55980,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":46,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 14:42:04"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-16 13:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:42:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.073193\/2019-84\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE FOROS MULTILATERAIS - MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: MEMORANDO DE ENTENDIMENTO.\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI - Direito Internacional. Memorando de entendimento entre o Minist&eacute;rio da Cidadania da Rep&uacute;blica Federativa do Brasil e o Minist&eacute;rio da Mulher e do Desenvolvimento Infantil da Rep&uacute;blica da &Iacute;ndia.\n\n\nII - Objetivo de fortalecer a colabora&ccedil;&atilde;o entre as Partes no que concerne &agrave; Primeira Inf&acirc;ncia, por meio das trocas de experi&ecirc;ncias e conhecimentos t&eacute;cnicos, de acordo com as legisla&ccedil;&otilde;es e pol&iacute;ticas relevantes das Partes.\n\n\nIII - Instrumento de car&aacute;ter pol&iacute;tico, sem vincula&ccedil;&otilde;es jur&iacute;dicas imediatas.\n\n\nIV&nbsp;- Parecer favor&aacute;vel a celebra&ccedil;&atilde;o do ajuste. Recomenda&ccedil;&otilde;es"}],"juntadas":[{"id":631876764,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:18:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:18:41"},"volume":{"id":16623353,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"pasta":{"id":17034040,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000073193201984","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE MEMORANDO DE ENTENDIMENTO COM A \u00cdNDIA, VOLTADO AO INTERC\u00c2MBIO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS DE  PRIMEIRA INF\u00c2NCIA.","chaveAcesso":"33fb87aa","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 11:35:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17034040},"volume_id":16623353}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 13:54:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034040,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000073193201984","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE MEMORANDO DE ENTENDIMENTO COM A \u00cdNDIA, VOLTADO AO INTERC\u00c2MBIO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS DE  PRIMEIRA INF\u00c2NCIA.","chaveAcesso":"33fb87aa","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 11:35:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112912442,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:56:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:56:45"},"documentoVinculado":{"id":635566990,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:56:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:18:41"},"componentesDigitais":[{"id":367843899,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"882ec54cbf0d70c90d696ac3185e176784cc33c739d172d304e242dfb20bff20","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12213,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 16:01:39"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:56:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:01:39"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635566990}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":17034040,"tipoDocumento_id":33},{"id":633810379,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 14:09:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:09:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:07:15"},"componentesDigitais":[{"id":366620778,"fileName":"PARECER.html","hash":"4ccfe920b32ef30172edca5391b13f57bebac35a8b288777995a1adb8b3480cf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":63630,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":42,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 15:53:59"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:09:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:53:59"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.122447\/2017-75\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROCEDIMENTOS SANCIONADORES -SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIPS \n\nASSUNTOS: Contrato Administrativo n&ordm; 52\/2012 (ME). Aplica&ccedil;&atilde;o de penalidade ap&oacute;s t&eacute;rmino da vig&ecirc;ncia contratual.\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. CONTRATO ADMINISTRATIVO. DESCUMPRIMENTO CONTRATUAL. APLICA&Ccedil;&Atilde;O DE SAN&Ccedil;&Atilde;O. PRESCRI&Ccedil;&Atilde;O. LEI N&ordm; 8.666\/93. ON AGU N&ordm; 51\/2014.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nA Subsecretaria de Assuntos Administrativos, mediante o Despacho n&ordm; 366\/2019\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIPS (Doc. SEI 5172544), encaminha o processo em ep&iacute;grafe em raz&atilde;o do surgimento de d&uacute;vidas jur&iacute;dicas no curso de processo sancionar no &acirc;mbito de contrato administrativo"}],"juntadas":[{"id":649031004,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:07:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:07:15"},"volume":{"id":16613810,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"pasta":{"id":17024506,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000122447201775","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-19 00:00:00"},"titulo":"APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE PELA FALTA DE COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA GARANTIA CONTRATUAL","chaveAcesso":"606337db","criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 13:34:32"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"pasta_id":17024506},"volume_id":16613810}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:09:23"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17024506,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000122447201775","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-19 00:00:00"},"titulo":"APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE PELA FALTA DE COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA GARANTIA CONTRATUAL","chaveAcesso":"606337db","criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 13:34:32"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114601155,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:54:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 14:54:43"},"documentoVinculado":{"id":643368364,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:54:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:07:15"},"componentesDigitais":[{"id":372802794,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"4a95a7a90b9bf447c0ed222c193dcfbe91b53f15867e2ff844a642a22b5542a2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18532,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":52,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 18:26:04"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:54:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:26:04"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":643368364}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":17024506,"tipoDocumento_id":33},{"id":633908867,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 16:45:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RODRIGO PICANCO FACCI ","redator":"RODRIGO PICANCO FACCI ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:45:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:30:01"},"componentesDigitais":[{"id":366693421,"fileName":"PARECER.html","hash":"85400eb43d9606765d94789a5212b0bcdb05aff15bfbc3a082495c67efd85ddf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":59367,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":252,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 09:37:15"},"usernameLockEdicao":"07186775799","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:45:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 09:37:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.011586\/2004-20\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/MINC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM. CONSULTA FORMULADA.\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:&nbsp;Mecenato. Projeto &ldquo;FESTA LITER&Aacute;RIA INTERNACIONAL DE PARATI - FLIP 2005 (III) - PRONAC&nbsp;n. 04-6756. Presta&ccedil;&atilde;o de Contas. Reprova&ccedil;&atilde;o. Recurso administrativo j&aacute; validamente manejado pela proponente e definitivamente julgado. Pedido de revis&atilde;o. Conhecimento negado diretamente pelo pr&oacute;prio &oacute;rg&atilde;o consulente.&nbsp;Consulta formulada pela Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias&nbsp;sobre &quot;a possibilidade de flexibilizar, al&eacute;m dos limites legais, as inst&acirc;ncias de recorr&ecirc;ncia e, por outro, de se restringir o direito ao contradit&oacute;rio e &agrave; ampla defesa da pleiteante&quot;.\n&nbsp;\n\n\n\nRELAT&Oacute;RIO.\n\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":637729571,"numeracaoSequencial":35,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:30:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:30:01"},"volume":{"id":10443408,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-08-15 11:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2018-08-15 11:39:34"},"pasta":{"id":10856654,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400011586200420","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-09 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-08-09 00:00:00"},"titulo":"PRONAC 04-6756 - FESTA LITER\u00c1RIA INTERNACIONAL DE PARATI - FLIP 2005","chaveAcesso":"2e0526e9","criadoEm":{"date":"2018-08-15 11:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 14:17:15"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"pasta_id":10856654},"volume_id":10443408}],"criadoPor":{"username":"07186******","usernameCanonical":"","email":"rodrigo.facci@comunicacoes.gov.br","emailCanonical":"rodrigo.facci@comunicacoes.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 15:33:26"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":9383,"nome":"RODRIGO PICANCO FACCI ","nivelAcesso":3,"assinaturaHTML":"RODRIGO PICANCO FACCI \nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":10856654,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400011586200420","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-09 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-08-09 00:00:00"},"titulo":"PRONAC 04-6756 - FESTA LITER\u00c1RIA INTERNACIONAL DE PARATI - FLIP 2005","chaveAcesso":"2e0526e9","criadoEm":{"date":"2018-08-15 11:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 14:17:15"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":9383,"pasta_id":10856654,"tipoDocumento_id":33},{"id":633921448,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"componentesDigitais":[{"id":366710925,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"0e030ce09f0246c6b91024a09ba9a0553598f344221e6274be609af915edbf8d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":30015,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000020\/2020-59 (REF. 00416.000149\/2020-69)\n\nINTERESSADOS: DYULLIA FERNANDES DE MELOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00034\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o solicita o encaminhamento das informa&ccedil;&otilde;es sobre os fatos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 5003773-29.2019.4.04.7121, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Dyullia Fernandes de Melos, representada por sua genitora Onira Cardoso Fernandes, com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia &ndash; PBF e pagamento dos valores atrasados. \n\n&nbsp;\n\n2. Na a&ccedil;&atilde;o, a autora sustenta, basicamente"}],"juntadas":[{"id":630175792,"numeracaoSequencial":31,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5439469)","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"volume":{"id":16544684,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"pasta":{"id":16956472,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":400000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":26,"NUP":"00416000149202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 08:49:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 08:49:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50037732920194047121","chaveAcesso":"c7896f43","criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 15:18:35"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12622183,"numero":"50037732920194047121","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-30 14:04:35"},"competencia":11,"codigoLocalidade":"21","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3392249,"valorCausa":400000,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 09:29:22"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12622183},"pasta_id":16956472},"volume_id":16544684}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16956472,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":400000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":26,"NUP":"00416000149202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 08:49:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 08:49:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50037732920194047121","chaveAcesso":"c7896f43","criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 15:18:35"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12622183,"numero":"50037732920194047121","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-30 14:04:35"},"competencia":11,"codigoLocalidade":"21","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3392249,"valorCausa":400000,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 09:29:22"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12622183},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112497981,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"documentoVinculado":{"id":633921447,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"componentesDigitais":[{"id":366710924,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ff00127b5a86844e81135f62ce299fffcb3c6f69a60d47c2bb3f35861e887ce1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12468,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633921447}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16956472,"tipoDocumento_id":26},{"id":633936898,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200116172033","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:20:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:20:47"},"componentesDigitais":[{"id":366728450,"fileName":"SEI_00742.000009_2020_99.pdf","hash":"8e339ec857823e4659e9d380e4cd8fe4c9561ec21a77568a922ca4edaec25595","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2013403,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:20:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:20:47"},"highlights":"Anexo_6560268_00742000009202099.pdf\n    Oficio_6560262_OFICIO_8_2020_CONJUR_MC.pdf\n    Oficio_6560265_OFICIO_9_2020_CONJUR_MC.pdf\n\nE-mail SEDS\/SENARC\/DEOP-GAB 6565110         SEI 00742.000009\/2020-99 \/ pg. 3\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 60\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \n \nAssunto: Resposta ao OF&Iacute;CIO n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, 09\/01\/2020\nNUP: 00742.000009\/2020-99 (REF. 00411.086776\/2018-12)\nRef.: OF&Iacute;CIO n. 00004\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, de 08\/01\/2020;\nNUP: 00411.086776\/2018-12\n \n \nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000009\/2020-99.\n\n \nSenhora Consultora,\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial, e\nobjet ivando prestar esclarecimentos acerca da dilig&ecirc;ncia acima mencionada, no qual\nVossa S enhoria, encaminha o OF&Iacute;CIO n. 00"}],"juntadas":[{"id":630203423,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:20:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:20:48"},"volume":{"id":16551964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16963872},"volume_id":16551964}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:04:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":16963872,"tipoDocumento_id":186},{"id":634470203,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 11:46:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 11:46:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:13:28"},"componentesDigitais":[{"id":367080682,"fileName":"PARECER.html","hash":"afaaad2fb08469bb405c5e73e63bb49f56a67e74f52f1c03a5ce16305f91df09","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":39680,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":51,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 16:41:31"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-17 11:46:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:41:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00057\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001756\/2020-76\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O DE OBJETIVO - SECULT\/SEFIC\/DFI\/CGAR\/CAO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I - Mecenato.&nbsp; II - Reprova&ccedil;&atilde;o da presta&ccedil;&atilde;o de contas de projeto cultural por descumprimento do objeto. III - Recurso administrativo pendente de an&aacute;lise. IV - D&uacute;vida jur&iacute;dica suscitada com rela&ccedil;&atilde;o &agrave; realiza&ccedil;&atilde;o do produto cultural em momento posterior ao per&iacute;odo de execu&ccedil;&atilde;o do projeto. V - Parecer pelo reprova&ccedil;&atilde;o das contas do projeto executado ap&oacute;s ultrapassado o per&iacute;odo de execu&ccedil;&atilde;o, por descumprir o ordenamento jur&iacute;dico e normas regulamentares.\n\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de consulta jur&iacute;dica encaminhada pela Coordena&ccedil;&atilde;o de Avalia&ccedil;&atilde;o de Objeto da Secretaria de Fomento e Incentivo &agrave; cultura, nos"}],"juntadas":[{"id":631944420,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:13:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:13:28"},"volume":{"id":16570749,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 13:14:34"},"pasta":{"id":16982591,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001756202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTOS RELATIVOS \u00c0 APLICA\u00c7\u00c3O E INTERPRETA\u00c7\u00c3O DAS NORMAS QUE REGEM O MECANISMO DE INCENTIVO FISCAL (PRONAC).","chaveAcesso":"a8360dae","criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:26:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16982591},"volume_id":16570749}],"criadoPor":{"username":"89810******","usernameCanonical":"","email":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","emailCanonical":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 21:55:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1773,"nome":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"},"pasta":{"id":16982591,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001756202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTOS RELATIVOS \u00c0 APLICA\u00c7\u00c3O E INTERPRETA\u00c7\u00c3O DAS NORMAS QUE REGEM O MECANISMO DE INCENTIVO FISCAL (PRONAC).","chaveAcesso":"a8360dae","criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:26:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1773,"pasta_id":16982591,"tipoDocumento_id":33},{"id":634498115,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 12:22:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 12:23:10"},"componentesDigitais":[{"id":367107149,"fileName":"Manifesta\u00e7\u00e3o -  Proc. n\u00ba 1016426-44.2019.4.01.3200.pdf","hash":"088868a1f625384c46f4f73253dc72475efaaf1f14ba19b835f78c271924678b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":207037,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 12:22:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 12:22:46"},"highlights":"pela Nota T&eacute;cnica apresentada pela\n\nAutarquia Municipal IMPLURB que coordena o projeto das obras, informando que todos os ritos de licenciamentos foram\nrespeitados e atendidos dentro da legalidade, tanto na esfera Federal quanto Municipal, bem como apresentou\no resumo dos hist&oacute;ricos de licenciamentos em ambas esferas,  IPHAN e Munic&iacute;pio.\n\n \nFinalmente, foi encaminhada missiva ao o Minist&eacute;rio da Cidadania que, por meio da Secretaria Especial de\n\nCultura, apresentou as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Confira-se:\n \n\n&quot; Registre-se, de in&iacute;cio, que o objeto a&ccedil;&atilde;o escapa &agrave;s atribui&ccedil;&otilde;es desta Pasta, pois no &acirc;mbito federal o\nlegislador ordin&aacute;rio achou por bem retirar da Administra&ccedil;&atilde;o Direta a obriga&ccedil;&atilde;o de efetivar as medidas\nprotetivas ao patrim&ocirc;nio cultural amea&ccedil;ado, nos termos do Decreto-Lei n&ordm; 25\/37. Para tanto, foi criado\no Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional &ndash; IPHAN, entidade aut&aacute;rquica, independente da\nUNI&Atilde;O, com personalidade jur&iacute;dica pr&oacute;pria, possuidora de plena"}],"juntadas":[{"id":630760724,"numeracaoSequencial":110,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"LIMINAR OU ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE TUTELA, IMPUGNA\u00c7\u00c3O AO PEDIDO DE","criadoEm":{"date":"2020-01-17 12:23:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 12:23:10"},"volume":{"id":16457475,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"pasta":{"id":16869916,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006098201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 15:04:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 15:04:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10164264420194013200","chaveAcesso":"253df25a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:17:15"},"setor":{"id":10468,"nome":"GABINETE","endereco":"AV. TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":13,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 17:00:33"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-27 11:17:16"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12367558,"numero":"10164264420194013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 04:33:14"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":18565009,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 17:58:10"}},"setor_id":10468,"processoJudicial_id":12367558},"pasta_id":16869916},"volume_id":16457475}],"criadoPor":{"username":"11936******","usernameCanonical":"","email":"diogo.peres@agu.gov.br","emailCanonical":"diogo.peres@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 12:29:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":68128,"nome":"DIOGO MARCOS MACHADO PERES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DIOGO MARCOS MACHADO PERES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16869916,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006098201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 15:04:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 15:04:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10164264420194013200","chaveAcesso":"253df25a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:17:15"},"setor":{"id":10468,"nome":"GABINETE","endereco":"AV. TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":13,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 17:00:33"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-27 11:17:16"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12367558,"numero":"10164264420194013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 04:33:14"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":18565009,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 17:58:10"}},"setor_id":10468,"processoJudicial_id":12367558},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":68128,"pasta_id":16869916,"tipoDocumento_id":186},{"id":634632463,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217181,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"3f162edd5adbd6d3fc9eb4e8c3a874e9340c86f630b7ad15f39034c53d04681f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":43053,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: TOMADA DE CONTAS ESPECIAL. CAUC.\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de a&ccedil;&atilde;o c&iacute;vel origin&aacute;ria, com pedido de tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia, proposta pelo Estado de Roraima&nbsp;em face da Uni&atilde;o, na qual pleiteia a exclus&atilde;o da sua inscri&ccedil;&atilde;o nos registros dos cadastros federais e a absten&ccedil;&atilde;o de novas inscri&ccedil;&otilde;es, com base nos&nbsp;princ&iacute;pios do devido processo legal, do contradit&oacute;rio e da ampla defesa, bem como no postulado de intranscend&ecirc;ncia subjetiva das san&ccedil;&otilde;es jur&iacute;dicas.\n\nAlega o Estado autor que seu pedido tamb&eacute;m est&aacute; baseado na&nbsp;jurisprud&ecirc;ncia da&nbsp;Suprema Corte que exige a pr&eacute;via realiza&ccedil;&atilde;o de Tomada de Contas Especial para apura&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":630905684,"numeracaoSequencial":184,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5209800)","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"volume":{"id":16453543,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"pasta":{"id":16865924,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692004819201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 11:36:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 11:36:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00353977020191000000","outroNumero":"ACO 3332","outroNumeroAscii":"ACO3332","chaveAcesso":"88669c01","criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:10"},"setor":{"id":1905,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO","sigla":"DCD","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":13,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-19 17:18:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-30 11:39:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":12360649,"numero":"00353977020191000000","numeroAlternativo":"ACO 3332","numeroAlternativoAscii":"ACO3332","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 15:39:57"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45723810,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:28:09"}},"setor_id":1905,"processoJudicial_id":12360649},"pasta_id":16865924},"volume_id":16453543}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16865924,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692004819201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 11:36:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 11:36:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00353977020191000000","outroNumero":"ACO 3332","outroNumeroAscii":"ACO3332","chaveAcesso":"88669c01","criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:10"},"setor":{"id":1905,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO","sigla":"DCD","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":13,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-19 17:18:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-30 11:39:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":12360649,"numero":"00353977020191000000","numeroAlternativo":"ACO 3332","numeroAlternativoAscii":"ACO3332","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 15:39:57"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45723810,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:28:09"}},"setor_id":1905,"processoJudicial_id":12360649},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112671953,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632462,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217180,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"f93e39801f8851591d4dccd7671c32a04a0f22e220dff8b746479de0be26ed40","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14199,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":634632462},{"id":112671954,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632461,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217179,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b3f925be3887912796227c93bb452f737d78fa8ce9a026f4a4df8a3760a66fdf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12374,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":634632461},{"id":112671955,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632460,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217178,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"485e7f36611a8b3a978ac01e14e246f403619229c275fc8383e346b3d277ae11","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12653,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":634632460},{"id":112671956,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632459,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217177,"fileName":"SEI 6556218.pdf","hash":"821a21514125d4e6ddd2d7a9b0664026737165bd1b7fa0a639c59ca335f6ea5f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":700656,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":634632459},{"id":112671957,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632458,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217176,"fileName":"Acesso externo ao advogado.pdf","hash":"213d364cd6997b1f62648d3326f2ab353dbf56920af2f9058f9b31c94de4cbf9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":219355,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":634632458},{"id":112671958,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632457,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217175,"fileName":"SEI_00742.000856_2019_10.pdf","hash":"5e7ca6717a4b9ff8d07eea2f1d76b7785c97ba0cfecf550b1e9c02b26012d2b9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":931276,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":634632457},{"id":112671959,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632456,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217174,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"faa906d0729c4cb2e2fa17d5c7e6c8281f779a40b1f8b7f4c2a0fe288042fc49","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13548,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":634632456},{"id":112671960,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632455,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217173,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"fb5b75fdcd8a4daf049a31e1f4add0b17121e8aa69acb4be718152eba34a211d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13806,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":634632455}],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16865924,"tipoDocumento_id":26},{"id":635437178,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 13:19:55"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 13:19:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:51:05"},"componentesDigitais":[{"id":367753818,"fileName":"PARECER.html","hash":"175ef2acc80edaf6bb2b84535f207632f2feaa46eaa36c713a5dba69d710c080","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":57849,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":20,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 16:31:00"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-20 13:19:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:31:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.003661\/2019-65\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO E TRIBUT&Aacute;RIO. SERVIDOR APOSENTADO. ISEN&Ccedil;&Atilde;O DE IMPOSTO DE RENDA. DOEN&Ccedil;A PREVISTA EM LEI.\n\n\nI -Ato concess&oacute;rio de&nbsp;isen&ccedil;&atilde;o de desconto de Imposto de Renda Retido na Fonte de servidor aposentado, em raz&atilde;o de doen&ccedil;a especificada em Lei. \n\n\nII - An&aacute;lise do &oacute;rg&atilde;o t&eacute;cnico de acordo com a legisla&ccedil;&atilde;o aplic&aacute;vel, concluindo pelo atendimento dos requisitos legais (art. 14 da Lei n&ordm; 7.713 c\/c art. 30 da Lei n&ordm; 9.250\/95).&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo encaminhado a esta Consultoria Jur&iacute;dica pelo Gabinete do"}],"juntadas":[{"id":632776502,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:51:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:51:05"},"volume":{"id":16642277,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:17"},"pasta":{"id":17053013,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400003661201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA, QUE TRATA DO PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DE ISEN\u00c7\u00c3O DO IMPOSTO DE RENDA, A PARTIR DO DIA 19 DE JUNHO DE 2018, \u00c0 SERVIDORA APOSENTADA ELVIRA BATISTA SILVEIRA.","chaveAcesso":"348975fa","criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 18:24:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17053013},"volume_id":16642277}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:09:23"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17053013,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400003661201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA, QUE TRATA DO PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DE ISEN\u00c7\u00c3O DO IMPOSTO DE RENDA, A PARTIR DO DIA 19 DE JUNHO DE 2018, \u00c0 SERVIDORA APOSENTADA ELVIRA BATISTA SILVEIRA.","chaveAcesso":"348975fa","criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 18:24:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112933856,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:36:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 17:36:35"},"documentoVinculado":{"id":635664585,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:36:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:51:05"},"componentesDigitais":[{"id":367882752,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"99ea15932282a4cb16e3751fd98aa0e551e633bf2e21518d527a688b01e8e43b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12373,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 17:41:21"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 17:41:21"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635664585},{"id":113116996,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:35:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:35:58"},"documentoVinculado":{"id":636524899,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:35:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:51:05"},"componentesDigitais":[{"id":368468545,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"682af493426fbc044870486f3c7357fe57bf13df8a9ffc62d66a8404e1fa4f5b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12249,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 17:49:02"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:35:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:49:02"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":636524899}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":17053013,"tipoDocumento_id":33},{"id":635655818,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 17:38:07"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:38:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:28:38"},"componentesDigitais":[{"id":367900846,"fileName":"PARECER.html","hash":"7b1c12dcf1e12000f8c79ba3cabcb00fe2fe7be5ce801fab9c2490d5215c765b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":61039,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":23,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 18:05:29"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:38:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:05:29"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00069\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004125\/2017-11\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA\/MDSA\n\nASSUNTOS: Quinto Termo Aditivo ao Contrato Administrativo n&ordm; 03\/2017. Prorroga&ccedil;&atilde;o Excepcional de Vig&ecirc;ncia.\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. CONTRATO ADMINISTRATIVO. SERVI&Ccedil;O CONTINUADO. TERMO ADITIVO. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O EXCEPCIONAL.\n\n\nI. Al&eacute;m dos requisitos ordin&aacute;rios da prorroga&ccedil;&atilde;o, deve-se observar o art. 57, &sect;4&ordm;, da Lei n&ordm; 8.666\/93, que exige justificativa da situa&ccedil;&atilde;o excepcional e autoriza&ccedil;&atilde;o da autoridade superior.\n\n\nII. Pela aus&ecirc;ncia de &oacute;bice jur&iacute;dico ao aditivo, desde que atendidas as recomenda&ccedil;&otilde;es deste Parecer.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nA Secretaria Executiva do Minist&eacute;rio"}],"juntadas":[{"id":634419589,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:28:38"},"volume":{"id":2226954,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-01-26 20:26:13"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-26 20:26:13"},"pasta":{"id":2370647,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004125201711","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-26 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-01-26 20:30:44"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE COPEIRAGEM","chaveAcesso":"a99034ce","criadoEm":{"date":"2017-01-26 20:26:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:47:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":2370647},"volume_id":2226954}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:09:23"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":2370647,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004125201711","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-26 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-01-26 20:30:44"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE COPEIRAGEM","chaveAcesso":"a99034ce","criadoEm":{"date":"2017-01-26 20:26:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:47:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113290173,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:11:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:11:44"},"documentoVinculado":{"id":637561972,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:11:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:28:38"},"componentesDigitais":[{"id":369112607,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7ecac45167787acaef735c7002aec06b385630b145f5d06303da499bd99130cb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12390,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 18:13:02"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:11:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:13:02"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637561972},{"id":113359671,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:55:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:55:12"},"documentoVinculado":{"id":637883742,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 09:45:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:46:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:28:38"},"componentesDigitais":[{"id":369312311,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7214515dabdd4d56fd555681605e3c7eee280fe8113053b0ff725b6b1731e52e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12535,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 14:26:36"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:46:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:26:36"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":637883742}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":2370647,"tipoDocumento_id":33},{"id":636410351,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 15:52:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:52:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 08:31:56"},"componentesDigitais":[{"id":368371749,"fileName":"PARECER.html","hash":"6af692a3f7aab4e854270191deb50dd8b33b62bf186bcf8e624835f4c7be5289","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":78401,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":115,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 17:42:52"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:52:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:42:52"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00071\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.025470\/2019-42\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTES - SEESP-MC\n\nASSUNTOS: AC&Oacute;RD&Atilde;O&nbsp;2588\/2017 &ndash; TCU - PLEN&Aacute;RIO. ALTERA&Ccedil;&Atilde;O LEGISLATIVA.\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. O Ac&oacute;rd&atilde;o n&ordm; 2588\/2017 veda a contrata&ccedil;&atilde;o por tempo determinado prevista no art. 37, inciso IX, da CF, quando da execu&ccedil;&atilde;o de conv&ecirc;nios.\n\n\nII. Altera&ccedil;&atilde;o legislativa. Art. 75, &sect;9 da&nbsp;Lei n&ordm; 13.898, de 11 de novembro de 2019 (LDO-2020).\n\n\nIII. Atualiza&ccedil;&atilde;o do&nbsp;COMUNICADO N&ordm; 05\/2018 da ent&atilde;o&nbsp;Secretaria de Gest&atilde;o do Minist&eacute;rio do Planejamento, Desenvolvimento e Gest&atilde;o (SEGES\/MP).\n\n\nIV. &Eacute; poss&iacute;vel a terceiriza&ccedil;&atilde;o de m&atilde;o de obra na execu&ccedil;&atilde;o de conv&ecirc;nio, seja mediante a contrata&ccedil;&atilde;o de pessoa jur&iacute;dica ou natural.\n\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio "}],"juntadas":[{"id":644812461,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:31:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 08:31:56"},"volume":{"id":14231929,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-25 15:25:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-25 15:25:31"},"pasta":{"id":14644563,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000025470201942","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-25 00:00:00"},"titulo":"APLICA\u00c7\u00c3O DO AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba 2.588\/2017","outroNumero":"TC 031.087\/2015-9","outroNumeroAscii":"TC03108720159","chaveAcesso":"c7a74b0e","criadoEm":{"date":"2019-06-25 15:25:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:52:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14644563},"volume_id":14231929}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 13:54:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14644563,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000025470201942","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-25 00:00:00"},"titulo":"APLICA\u00c7\u00c3O DO AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba 2.588\/2017","outroNumero":"TC 031.087\/2015-9","outroNumeroAscii":"TC03108720159","chaveAcesso":"c7a74b0e","criadoEm":{"date":"2019-06-25 15:25:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:52:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115784816,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 12:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 12:07:45"},"documentoVinculado":{"id":647998279,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 16:44:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:44:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 12:07:45"},"componentesDigitais":[{"id":375708978,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"efee8dbb77ef15b1fe901e2accecb3586562f1e7d91f6f0af2b3919357c6b23c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13229,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 17:58:03"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:44:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:58:03"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647998279},{"id":115783407,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 12:07:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 12:07:53"},"documentoVinculado":{"id":648783149,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 10:48:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 10:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 12:07:53"},"componentesDigitais":[{"id":376104553,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"daca84b7930a39ecfbef82f35165738e4ae65ff4d01c2849c2082a84e6b829ef","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13035,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 11:35:10"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-06 10:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:35:10"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":648783149}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":14644563,"tipoDocumento_id":33},{"id":637415178,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200122153445","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:51"},"componentesDigitais":[{"id":369031927,"fileName":"SEI_71000.032889_2018_70.pdf","hash":"2c1c2f86c80019c42e4eaf6aba347400a9a6c54265a3f13ac9d34e1b31c46b73","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":159571,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:51"},"highlights":"EIRELI -\nEPP, inscrita no CNPJ\/MF sob o n&ordm; 37.979.739\/0001-05, localizada na ________ , CEP\n_______ , neste ato representada por seu ________ , o S enhor _________ , portador da\nC&eacute;dula de Ident idade n&ordm; _________ , inscrito no CPF\/MF sob o n&ordm; ___________ , em\nconformidade com o Contrato S ocial da Empresa, doravante denominada CONTRATADA,\nresolvem celebrar entre si o presente T ermo Adit ivo, de acordo com a minuta examinada\ne aprovada pela Consultoria Jur&iacute;dica por meio do Parecer n&ordm; ____\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, tendo em vista o disposto na Lei n&ordm; 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas\naltera&ccedil;&otilde;es posteriores, observando o que consta nos autos do\nProcesso n&ordm; 71000.032889\/2018-70, mediante as seguintes cl&aacute;usulas e condi&ccedil;&otilde;es:\n \n1. CL&Aacute;USULA PRIMEIRA &ndash; DO OBJETO\n1.1. Const itui objeto deste T ermo Adit ivo a prorroga&ccedil;&atilde;o da vig&ecirc;ncia Contrato\nAdministrat ivo n&ordm; 04\/2019, por mais 12 (doze) meses, nos termos do art igo 57, inciso II\ne &sect; 2&ordm;, da Lei n&ordm; 8.666, de 1993.\n \n2. CL&Aacute;USULA SEGUNDA &ndash; DA VIG&Ecirc;NCIA"}],"juntadas":[{"id":633673938,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:51"},"volume":{"id":10043204,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"atualizadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"pasta":{"id":10456447,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000032889201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-07-16 00:00:00"},"titulo":"LEVANTAMENTO DE NECESSIDADES DE QUANTITATIVOS BILHETES A\u00c9REOS.\u00bf","chaveAcesso":"3a28e6c8","criadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:36:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":10456447},"volume_id":10043204}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:04:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":10456447,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000032889201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-07-16 00:00:00"},"titulo":"LEVANTAMENTO DE NECESSIDADES DE QUANTITATIVOS BILHETES A\u00c9REOS.\u00bf","chaveAcesso":"3a28e6c8","criadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:36:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":10456447,"tipoDocumento_id":186},{"id":637451168,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"componentesDigitais":[{"id":369067543,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"d48f3aa8274dbedaaeb71b6e9c5335ea847f5ccb34cbdd80bb64a538acd814fb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":100565,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"highlights":"INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000864\/2019-66 (REF. 00428.006153\/2019-68)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm;&nbsp;00704\/2019\/CCG\/PUAM\/PGU\/AGU (seq. 1), pelo qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Amazonas solicita que este Minist&eacute;rio cumpra a decis&atilde;o judicial proferida em regime de plant&atilde;o, no qual determina ao Minist&eacute;rio da Cidadania que&nbsp;seja celebrado o conv&ecirc;nio decorrente&nbsp;da&nbsp;proposta n&ordm; 047183\/2019, que tem como objetivo a constru&ccedil;&atilde;o do Centro de Refer&ecirc;ncia de Assist&ecirc;ncia Social (CRAS),&nbsp;caso inexistam outros impedimentos n&atilde;o referidos na&nbsp;demanda, ficando, contudo,&nbsp;a&nbsp;libera&ccedil;&atilde;o dos recursos respectivos condicionada regulariza&ccedil;&atilde;o da situa&ccedil;&atilde;o do autor junto ao&nbsp;CAUC.\n\n&nbsp;\n\nSolicitou ainda fornecimento de subs&iacute;dios para interposi&ccedil;&atilde;o de agravo de instrumento a&eacute; o dia 27\/01\/2019.\n\n&nbsp;\n\nDiante do apresentado, esta Consultoria Jur&iacute;dica elaborou a&nbsp;NOTA n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (seq. 5), solicitando"}],"juntadas":[{"id":633710258,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"volume":{"id":16558377,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:27"},"pasta":{"id":16970386,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":713055598,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428000067202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 12:17:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-09 12:17:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10001717420204013200","chaveAcesso":"54cb9e61","criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:09"},"setor":{"id":48500,"nome":"SERVI\u00c7O, POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E INFRAESTRUTURA (PUAM)","endereco":"AV: TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"INFRA","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 11:38:36"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 11:38:36"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12629765,"numero":"10001717420204013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 16:29:18"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":7643841,"valorCausa":713055598,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-09 19:10:53"}},"setor_id":48500,"processoJudicial_id":12629765},"pasta_id":16970386},"volume_id":16558377}],"criadoPor":{"username":"28484******","usernameCanonical":"","email":"gelcinilda.arcos@agu.gov.br","emailCanonical":"gelcinilda.arcos@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 15:30:14"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":7823,"nome":"GELCINILDA FARIAS ARCOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"Andr\u00e9 Petzhold Dias\nAdvogado da Uni\u00e3o\nProcurador-Chefe","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16970386,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":713055598,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428000067202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 12:17:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-09 12:17:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10001717420204013200","chaveAcesso":"54cb9e61","criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:09"},"setor":{"id":48500,"nome":"SERVI\u00c7O, POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E INFRAESTRUTURA (PUAM)","endereco":"AV: TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"INFRA","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 11:38:36"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 11:38:36"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12629765,"numero":"10001717420204013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 16:29:18"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":7643841,"valorCausa":713055598,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-09 19:10:53"}},"setor_id":48500,"processoJudicial_id":12629765},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113266563,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"documentoVinculado":{"id":637451170,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"componentesDigitais":[{"id":369067544,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ff06c06de7dcc37497a60c25c41ffc6461dc1c2a4108ce1bd0431eba7af28952","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12487,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637451170},{"id":113266564,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"documentoVinculado":{"id":637451171,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"componentesDigitais":[{"id":369067545,"fileName":"SEI_00742.000864_2019_66.pdf","hash":"e49e09125ff3429efe33b910696269bcd829384c21f17a47125cc7bf65c3f533","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":584840,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":637451171}],"criadoPor_id":7823,"pasta_id":16970386,"tipoDocumento_id":26},{"id":637493149,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 17:08:43"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RODRIGO PICANCO FACCI ","redator":"RODRIGO PICANCO FACCI ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:08:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:49:45"},"componentesDigitais":[{"id":369095825,"fileName":"PARECER.html","hash":"c61e056f6b0266287370bd31a6b2d1b418f857175f953a9f8b4c3c1dfd2ea680","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":58373,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":136,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 06:34:41"},"usernameLockEdicao":"07186775799","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:08:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 06:34:41"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00075\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.029929\/2011-31\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O DE RESULTADOS\/CGARE\/MINC.\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:&nbsp;Mecenato. Projeto &ldquo;FAD &ndash; Festival de Arte Digital - Retrospectiva&rdquo; - Pronac n.&ordm; 11- 8852. Presta&ccedil;&atilde;o de Contas. Reprova&ccedil;&atilde;o. Recurso administrativo j&aacute; validamente manejado pela proponente e definitivamente julgado. Pedido de revis&atilde;o.&nbsp;Consulta formulada pela Sefic.\n\n\n&nbsp;\n\n\nRELAT&Oacute;RIO.\n\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de pedido de an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o advindo da SEFIC, veiculado&nbsp;na &nbsp;Nota T&eacute;cnica n.&ordm; 9\/2019 (6239700),&nbsp;em aten&ccedil;&atilde;o &agrave; novo recurso administrativo interposto pela proponente (6009555), a ser recebido e analisado na presente sede como se pedido de revis&atilde;o se tratasse, eis que j&aacute; manejara pretens&atilde;o recursal validamente"}],"juntadas":[{"id":639300748,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-30 10:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:49:45"},"volume":{"id":14084878,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"pasta":{"id":14497512,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400029929201131","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 00:00:00"},"titulo":"FESTIVAL DE ARTE DIGITAL ANEXOS","chaveAcesso":"b278c36a","criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:34:47"},"setor":{"id":2420,"nome":"GABINETE  - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":34,"lvl":1,"rgt":35,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-09 15:18:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:48:50"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2420},"pasta_id":14497512},"volume_id":14084878}],"criadoPor":{"username":"07186******","usernameCanonical":"","email":"rodrigo.facci@comunicacoes.gov.br","emailCanonical":"rodrigo.facci@comunicacoes.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 15:33:26"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":9383,"nome":"RODRIGO PICANCO FACCI ","nivelAcesso":3,"assinaturaHTML":"RODRIGO PICANCO FACCI \nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14497512,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400029929201131","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 00:00:00"},"titulo":"FESTIVAL DE ARTE DIGITAL ANEXOS","chaveAcesso":"b278c36a","criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:34:47"},"setor":{"id":2420,"nome":"GABINETE  - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":34,"lvl":1,"rgt":35,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-09 15:18:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:48:50"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2420},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114538577,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 10:57:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:57:53"},"documentoVinculado":{"id":642657410,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 22:45:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 22:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:57:53"},"componentesDigitais":[{"id":372411268,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"df87451aaf95f3841f141036f1e909185b232d79f4346b009b74baf26acae031","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12466,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 22:50:14"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-29 22:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 22:50:14"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":642657410},{"id":114540837,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 10:58:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:58:00"},"documentoVinculado":{"id":643059053,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 10:39:58"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 10:39:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:58:00"},"componentesDigitais":[{"id":372621214,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7c623012ed3ed334abb36809844a7829ad9f3c00e3d8379031e2928d86339146","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13906,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 10:45:19"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-30 10:39:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:45:19"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":643059053}],"criadoPor_id":9383,"pasta_id":14497512,"tipoDocumento_id":33},{"id":637552136,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 18:09:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:10:15"},"componentesDigitais":[{"id":369127973,"fileName":"SEI_00742.000649_2019_65 (1).pdf","hash":"b54702a3b60482acf94259606b4f7f8b420cfee81f87e5ff2a4c3b837b14d727","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":447931,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:10:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:10:05"},"highlights":"SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE\n\nDepartamento de Infraestrutura de Esporte  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 29\/2020\/SEESP\/SNEAR\/DIE\/MC\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\nAo Senhor \nGUSTAVO NABUCO MACHADO \nAdvogado da Uni&atilde;o \nAssessor Jur&iacute;dico Para Assuntos Judiciais\nConsultoria Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio da Cidadania\n\n \n \nAssunto: Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000649\/2019-65.\n \n\nSenhor Assessor Jur&iacute;dico,\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave; NOTA n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6527031),\nencaminho mensagem eletr&ocirc;nica, recebida nesta data (6685569), em que a Caixa\nEcon&ocirc;mica Federal (CAIXA), inst itui&ccedil;&atilde;o respons&aacute;vel pela celebra&ccedil;&atilde;o e o\nacompanhamento das opera&ccedil;&otilde;es de repasse desta Pasta, informa que as opera&ccedil;&otilde;es\ncitadas na determina&ccedil;&atilde;o judicial foram celebradas  e ainda est&atilde;o em condi&ccedil;&atilde;o\nde Cl&aacute;usulas S uspensivas, conforme pode ser observadas nas telas extra&iacute;das do\nPortal+Brasil (6685671) (6685680).\n2. Na oportunidade, coloco-me &agrave; disposi&ccedil;&atilde;o para prestar os esclarecimentos"}],"juntadas":[{"id":633801396,"numeracaoSequencial":67,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 637563811 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:10:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:12:20"},"volume":{"id":15555917,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"pasta":{"id":15968399,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000649201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-07 12:35:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.005842\/2019-59","chaveAcesso":"c766f837","criadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:14:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15968399},"volume_id":15555917}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":15968399,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000649201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-07 12:35:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.005842\/2019-59","chaveAcesso":"c766f837","criadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:14:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":15968399,"tipoDocumento_id":31},{"id":637925521,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 10:40:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 10:40:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:49"},"componentesDigitais":[{"id":369352232,"fileName":"PARECER.html","hash":"daa4b660c654067932c2137717012e316d91eddad5724ee98fbc54da80a9b53f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":52121,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":56,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:47:29"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-23 10:40:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:47:29"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00078\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.004512\/2013-28\n\nINTERESSADOS: SECULT-PASSIVO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I - PRONAC 131590. Projeto Fazendo Arte e Promovendo Talentos. II - Reprova&ccedil;&atilde;o da presta&ccedil;&atilde;o de contas. III - Transfer&ecirc;ncia de recursos para conta n&atilde;o vinculada ao projeto em desacordo com as normas do PRONAC. IV - Recurso Administrativo. V - Parecer pela juridicidade do entendimento exarado pela Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncia.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de an&aacute;lise do recurso administrativo interposto pela Proponente Cirlei Gon&ccedil;alves, em face da reprova&ccedil;&atilde;o da presta&ccedil;&atilde;o de contas do Projeto Fazendo Arte e Promovendo Talentos, por meio da Portaria n.&ordm; 26, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Di&aacute;rio Oficial da Uni&atilde;o de 11 de"}],"juntadas":[{"id":636915123,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:49"},"volume":{"id":16573356,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"pasta":{"id":16984505,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":2895000,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400004512201328","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-10 00:00:00"},"titulo":"PRONAC - 13-1590","chaveAcesso":"6d905e75","criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:02:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16984505},"volume_id":16573356}],"criadoPor":{"username":"89810******","usernameCanonical":"","email":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","emailCanonical":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 21:55:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1773,"nome":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"},"pasta":{"id":16984505,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":2895000,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400004512201328","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-10 00:00:00"},"titulo":"PRONAC - 13-1590","chaveAcesso":"6d905e75","criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:02:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1773,"pasta_id":16984505,"tipoDocumento_id":33},{"id":638002465,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 11:25:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 11:25:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:25:34"},"componentesDigitais":[{"id":369405183,"fileName":"PARECER.html","hash":"dd7a208c295f50a99c34d7406757bb537f6d6fb01eaee5b829d06c1ed8682c85","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":34845,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":15,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 12:31:52"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-23 11:25:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 12:31:52"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00079\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004129\/2020-97\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL \n\nASSUNTOS: AN&Aacute;LISE DA MINUTA DE PORTARIA QUE AUTORIZA O INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL A ANTECIPAR BENEF&Iacute;CIO, EM RAZ&Atilde;O DO ESTADO DE CALAMIDADE P&Uacute;BLICA DECORRENTE DE TEMPESTADE LOCAL\/CONVECTIVA - CHUVAS INTENSAS NOS MUNIC&Iacute;PIOS DE ALFREDO CHAVES, ICONHA, RIO NOVO DO SUL E VARGEM ALTA, NO ESTADO DO ESP&Iacute;RITO SANTO.\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA\n\n\nI. Proposta de portaria do Secret&aacute;rio Especial de Previdencia e Trabalho e do Ministro de Estado da Cidadania. Autoriza&ccedil;&atilde;o do Instituto Nacional do Seguro Social a antecipar benef&iacute;cio, em raz&atilde;o do Estado de Calamidade P&uacute;blica decorrente de Tempestade Local\/Convectiva - Chuvas Intensas nos Munic&iacute;pios"}],"juntadas":[{"id":634410607,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:25:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:25:34"},"volume":{"id":16693461,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:24:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:24:01"},"pasta":{"id":17104472,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004129202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA","chaveAcesso":"06fb5ea7","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:24:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:50:35"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17104472},"volume_id":16693461}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17104472,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004129202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA","chaveAcesso":"06fb5ea7","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:24:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:50:35"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113399511,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:41:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 12:41:57"},"documentoVinculado":{"id":638067453,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:41:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:25:34"},"componentesDigitais":[{"id":369473926,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"018330007bc99549ca9e711c6239f1583bd390d0d27a79a0962a8a70cafd9cf2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12257,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 12:44:28"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:41:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 12:44:28"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":638067453}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17104472,"tipoDocumento_id":33},{"id":638029323,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 11:39:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 11:39:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:14:09"},"componentesDigitais":[{"id":369411204,"fileName":"PARECER.html","hash":"b7b83b63f4f21cef3ce89c75ac5fa8275c10ac352be1a1eca4fc5aa4b4fb2ca4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":42339,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":16,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 18:28:42"},"usernameLockEdicao":"44127979968","criadoEm":{"date":"2020-01-23 11:39:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:28:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00080\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.060710\/2018-74\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL - SNAS\/MDS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:I -Primeiro Termo Aditivo ao Contrato n&ordm; 053\/2019; \n\n&nbsp;\n\nII - Prorroga&ccedil;&atilde;o do prazo de vig&ecirc;ncia, com fulcro no art. 57, II, da Lei n&ordm; 8.666\/1993.. Informa&ccedil;&atilde;o quanto &agrave; pr&eacute;via disponibilidade de recursos or&ccedil;ament&aacute;rios. Comprova&ccedil;&atilde;o da vantajosidade da prorroga&ccedil;&atilde;o atestada nos autos pela &aacute;rea t&eacute;cnica, PENDENTE.\n\n&nbsp;\n\nIII. IN N&ordm;5\/2017 SEGES\/MP. IN n&ordm; 4\/2010 SLTI\/MPOG.\n\n&nbsp;\n\nIV. Parecer favor&aacute;vel, com recomenda&ccedil;&otilde;es.\n\nV. valor da contrata&ccedil;&atilde;o&nbsp;R$ 289.080,00 (duzentos e oitenta e nove mil e oitenta reais)\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral,\n"}],"juntadas":[{"id":635538045,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:14:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:14:09"},"volume":{"id":13882485,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-28 17:56:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-28 17:56:51"},"pasta":{"id":14295163,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000060710201874","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-28 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O POR INEXIGIBILIDADE DO SERVI\u00c7O DE PROCESSAMENTO DE DADOS - SERPRO PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE APURA\u00c7\u00c3O ESPECIAL  CPF E CNPJ","chaveAcesso":"14db6020","criadoEm":{"date":"2019-05-28 17:56:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:26:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14295163},"volume_id":13882485}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 14:35:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14295163,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000060710201874","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-28 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O POR INEXIGIBILIDADE DO SERVI\u00c7O DE PROCESSAMENTO DE DADOS - SERPRO PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE APURA\u00c7\u00c3O ESPECIAL  CPF E CNPJ","chaveAcesso":"14db6020","criadoEm":{"date":"2019-05-28 17:56:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:26:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113574547,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 10:37:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 10:37:22"},"documentoVinculado":{"id":638842079,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 10:37:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:14:09"},"componentesDigitais":[{"id":369953081,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"671b835192c9385ab7c6cfa9767ddd05afd750182dc16cf247cae9356a920f58","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12441,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 10:38:22"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-24 10:37:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 10:38:22"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":638842079},{"id":113689604,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:56:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:56:47"},"documentoVinculado":{"id":639260230,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 15:45:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:14:09"},"componentesDigitais":[{"id":370240158,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"3e1a92fa0ccb2b3559ea6559d93fbe4117d5d65d9255687fba8b629f97876be5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13018,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:05:29"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:05:29"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":639260230}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":14295163,"tipoDocumento_id":33},{"id":638176377,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 14:58:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:58:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:06:34"},"componentesDigitais":[{"id":369536793,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"2301bbb9471ff9c22cd1daa3b7f8f88150d465b99d5c3a41f15322bf819b3481","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":31196,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":14,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 16:20:24"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:58:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 16:20:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000023\/2020-92 (REF. 00737.000250\/2020-97)\n\nINTERESSADOS: CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESCIS&Atilde;O INDIRETA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O, por meio do OF&Iacute;CIO n. 00647\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU (Seq. 1) solicitou subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o na Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista movida por CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO em face da empresa MAX SEGURAN&Ccedil;A M&Aacute;XIMA LTDA. e, subsidiariamente, da UNI&Atilde;O.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nOs autos, ent&atilde;o, foram encaminhados &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos (SAA), que respondeu por meio do Despacho n&ordm; 37\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT (Seq. 10), no qual constam as respostas aos"}],"juntadas":[{"id":634597477,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:06:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:06:34"},"volume":{"id":16612636,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"pasta":{"id":17023325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000023202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:53:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00737.000250\/2020-97","chaveAcesso":"a7670934","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17023325},"volume_id":16612636}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:09:23"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17023325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000023202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:53:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00737.000250\/2020-97","chaveAcesso":"a7670934","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113468980,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:55:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:55:21"},"documentoVinculado":{"id":638341807,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:55:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:06:34"},"componentesDigitais":[{"id":369633245,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"52b36f9dc5a4517ac7f65d47045369b100637ecaeea88b085dc191229d0834c7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12435,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 17:56:01"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:55:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:56:01"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":638341807},{"id":113482599,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:30:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:30:28"},"documentoVinculado":{"id":638357890,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 18:04:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:05:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:30:28"},"componentesDigitais":[{"id":369647823,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9c7112cf4c27cbc50c7652cccd01dff7168405edfc16570e8baea47022a319e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12750,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 18:05:58"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:05:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:05:58"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":638357890}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":17023325,"tipoDocumento_id":26},{"id":639317002,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 16:36:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KELLY REINA DE CARVALHO","redator":"KELLY REINA DE CARVALHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:36:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:21:41"},"componentesDigitais":[{"id":370272648,"fileName":"NOTA.html","hash":"e91cdafa0650b177c1bcee0d77a302c5ab8fa9b235c6848cd9c116ce9afe8182","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":38807,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":39,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:16:03"},"usernameLockEdicao":"00439051967","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:36:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:16:03"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.009255\/2018-55\n\nINTERESSADOS: DEPARTAMENTO DE INFRAESTRUTURA DE ESPORTE-DIE\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de d&uacute;vida jur&iacute;dica formulada no&nbsp;Despacho n&ordm; 171\/2020\/SE\/CGAA&nbsp;(SEI 6655014):\n\n&nbsp;\n\n\nEncaminho o presente processo,&nbsp;para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o, pois, trata-se da publica&ccedil;&atilde;o de&nbsp;minuta de portaria dispondo sobre o prazo de conclus&atilde;o das obras das opera&ccedil;&otilde;es ativas do Programa Centro de Inicia&ccedil;&atilde;o ao Esporte, cujo nome foi alterado para Esta&ccedil;&atilde;o Cidadania pela Portaria\/ME n&ordm; 331\/2017&nbsp;(SEI n&deg;&nbsp;6271257).\n\n\nA proposi&ccedil;&atilde;o est&aacute; fundamentada&nbsp; na&nbsp;Nota T&eacute;cnica n&ordm; 27, de 01\/10\/2019 (SEI n&deg;&nbsp;4808201) do Departamento de Infraestrutura de Esporte, que sugeriu a publica&ccedil;&atilde;o de uma portaria para fixar&nbsp;prazo m&aacute;ximo de&nbsp;t&eacute;rmino das obras"}],"juntadas":[{"id":636868397,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:21:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:21:41"},"volume":{"id":12245732,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-01-17 17:14:02"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-17 17:14:02"},"pasta":{"id":12658645,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000009255201855","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-20 15:04:00"},"titulo":"EFEITOS DA PORTARIA N\u00ba 348\/2016-MP SOBRE ALGUMAS OPERA\u00c7\u00d5ES DO PROGRAMA CENTRO DE INICIA\u00c7\u00c3O AO ESPORTE    ","chaveAcesso":"6d135d41","criadoEm":{"date":"2019-01-17 17:14:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:36:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12658645},"volume_id":12245732}],"criadoPor":{"username":"00439******","usernameCanonical":"","email":"kelly.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"kelly.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:00:18"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":7046,"nome":"KELLY REINA DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12658645,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000009255201855","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-20 15:04:00"},"titulo":"EFEITOS DA PORTARIA N\u00ba 348\/2016-MP SOBRE ALGUMAS OPERA\u00c7\u00d5ES DO PROGRAMA CENTRO DE INICIA\u00c7\u00c3O AO ESPORTE    ","chaveAcesso":"6d135d41","criadoEm":{"date":"2019-01-17 17:14:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:36:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":7046,"pasta_id":12658645,"tipoDocumento_id":30},{"id":639745256,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"componentesDigitais":[{"id":370533967,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"2301bbb9471ff9c22cd1daa3b7f8f88150d465b99d5c3a41f15322bf819b3481","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":31196,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000023\/2020-92 (REF. 00737.000250\/2020-97)\n\nINTERESSADOS: CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESCIS&Atilde;O INDIRETA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O, por meio do OF&Iacute;CIO n. 00647\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU (Seq. 1) solicitou subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o na Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista movida por CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO em face da empresa MAX SEGURAN&Ccedil;A M&Aacute;XIMA LTDA. e, subsidiariamente, da UNI&Atilde;O.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nOs autos, ent&atilde;o, foram encaminhados &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos (SAA), que respondeu por meio do Despacho n&ordm; 37\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT (Seq. 10), no qual constam as respostas aos"}],"juntadas":[{"id":635986376,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5448989)","criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"volume":{"id":16567220,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"pasta":{"id":16979229,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4820792,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412000770202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-10 09:47:09"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01013854220195010011","chaveAcesso":"68cc9d67","criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:21:47"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12647046,"numero":"01013854220195010011","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-19 16:49:46"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4820792,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:37:44"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":12647046},"pasta_id":16979229},"volume_id":16567220}],"criadoPor":{"username":"82853******","usernameCanonical":"","email":"sergio.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"sergio.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 08:11:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":22474,"nome":"SERGIO ASSUMP\u00c7\u00c3O DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"Sergio Assump\u00e7\u00e3o de Carvalho\nAdvogado da Uni\u00e3o\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16979229,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4820792,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412000770202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-10 09:47:09"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01013854220195010011","chaveAcesso":"68cc9d67","criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:21:47"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12647046,"numero":"01013854220195010011","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-19 16:49:46"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4820792,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:37:44"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":12647046},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113773212,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"documentoVinculado":{"id":639745257,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"componentesDigitais":[{"id":370533965,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"52b36f9dc5a4517ac7f65d47045369b100637ecaeea88b085dc191229d0834c7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12435,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":639745257},{"id":113773213,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"documentoVinculado":{"id":639745258,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"componentesDigitais":[{"id":370533966,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9c7112cf4c27cbc50c7652cccd01dff7168405edfc16570e8baea47022a319e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12750,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":639745258}],"criadoPor_id":22474,"pasta_id":16979229,"tipoDocumento_id":26},{"id":640090769,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 10:52:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 10:52:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 10:53:41"},"componentesDigitais":[{"id":370726101,"fileName":"SEI_00742.000853_2019_86.pdf","hash":"8c66457ac3ad0430d9fdc9661460e5adc347b95fe19ae2220390f11839604d9d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1505371,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 10:53:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 10:53:09"},"highlights":"SAC 0800 729 0722 Ouvidoria BB 0800 729 5678\nPara deficientes auditivos 0800 729 0088\n\nExtrato Porto Alegre - MAC (6672294)         SEI 00742.000853\/2019-86 \/ pg. 61\n\n\n\n21\/01\/2020 https:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/368328406\n\nhttps:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/368328406 1\/2\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nNOTA n. 00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000853\/2019-86 (REF. 00416.026575\/2019-99)\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n \n1. Por interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00129\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA-\nREGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O reitera os termos do PARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n.\n00828\/2019\/CORESP PFE\/PRU4R\/PGU\/AGU, rogando que a comprova&ccedil;&atilde;o de seu imediato cumprimento seja\nencaminhado impreterivelmente at&eacute; o dia 24.01.2020, sob"}],"juntadas":[{"id":636327217,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 640090769","criadoEm":{"date":"2020-01-27 10:53:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 10:53:41"},"volume":{"id":16509160,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"pasta":{"id":16921641,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000853201986","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 13:35:32"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.026575\/2019-99","chaveAcesso":"bb61c994","criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16921641},"volume_id":16509160}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16921641,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000853201986","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 13:35:32"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.026575\/2019-99","chaveAcesso":"bb61c994","criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16921641,"tipoDocumento_id":186},{"id":640644487,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200127164102","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:18"},"componentesDigitais":[{"id":371004648,"fileName":"SEI_00742.000013_2020_57.pdf","hash":"eec3b18cf4edd235ab9b21550d964d9ec2eb031b3ecf4171b43184b0ff5922da","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5332391,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:18"},"highlights":"70610-051\n(61) 2030-3081\/3090 - www.cida da nia .gov.br   \n\n00742.000013\/2020-\n57 - S EI n&ordm; 6597087  \n\nOf&iacute;cio 49 (6597087)         SEI 00742.000013\/2020-57 \/ pg. 14\n\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o\n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 40\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\n \n\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \nAssunto:        Resposta a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&atilde;o\nRef.:                OF&Iacute;CIO n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n                        NUP: 00742.000013\/2020-57 (REF. 00405.009465\/2015-68)\n \n\nSenhor Consultor,\n \nEm aten&ccedil;&atilde;o ao of&iacute;cio em refer&ecirc;ncia, por meio do qual Vossa S enhoria\n\nsolicita informa&ccedil;&otilde;es acerca das irregularidades apuradas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o\nCGU n&ordm; 39026\/2014, informo que foram adotadas as medidas cab&iacute;veis para sua\nregulariza&ccedil;&atilde;o, o que ensejou a \ufb01naliza&ccedil;&atilde;o e arquivamento do procedimento de apura&ccedil;&atilde;o\ninstaurado nesta S ecretaria, sem preju&iacute;zo de futuras veri\ufb01ca&ccedil;&otilde;es, conforme"}],"juntadas":[{"id":636886984,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:19"},"volume":{"id":16562397,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"pasta":{"id":16974404,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000013202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 17:41:18"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00405.009465\/2015-68","chaveAcesso":"9be03341","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:45:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16974404},"volume_id":16562397}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16974404,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000013202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 17:41:18"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00405.009465\/2015-68","chaveAcesso":"9be03341","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:45:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16974404,"tipoDocumento_id":2285},{"id":640644803,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 16:41:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:41"},"componentesDigitais":[{"id":371004767,"fileName":"SEI_00742.000013_2020_57.pdf","hash":"eec3b18cf4edd235ab9b21550d964d9ec2eb031b3ecf4171b43184b0ff5922da","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5332391,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:41"},"highlights":"70610-051\n(61) 2030-3081\/3090 - www.cida da nia .gov.br   \n\n00742.000013\/2020-\n57 - S EI n&ordm; 6597087  \n\nOf&iacute;cio 49 (6597087)         SEI 00742.000013\/2020-57 \/ pg. 14\n\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o\n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 40\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\n \n\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \nAssunto:        Resposta a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&atilde;o\nRef.:                OF&Iacute;CIO n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n                        NUP: 00742.000013\/2020-57 (REF. 00405.009465\/2015-68)\n \n\nSenhor Consultor,\n \nEm aten&ccedil;&atilde;o ao of&iacute;cio em refer&ecirc;ncia, por meio do qual Vossa S enhoria\n\nsolicita informa&ccedil;&otilde;es acerca das irregularidades apuradas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o\nCGU n&ordm; 39026\/2014, informo que foram adotadas as medidas cab&iacute;veis para sua\nregulariza&ccedil;&atilde;o, o que ensejou a \ufb01naliza&ccedil;&atilde;o e arquivamento do procedimento de apura&ccedil;&atilde;o\ninstaurado nesta S ecretaria, sem preju&iacute;zo de futuras veri\ufb01ca&ccedil;&otilde;es, conforme"}],"juntadas":[{"id":636887301,"numeracaoSequencial":32,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"OUTROS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5437622)","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:42"},"volume":{"id":419095,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"atualizadoEm":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"pasta":{"id":420696,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405009465201568","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"titulo":"39\u00aa ETAPA DO PROGRAMA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O A PARTIR DE SORTEIOS P\u00daBLICOS","outroNumero":"AVISO N\u00ba  676\/2014\/GM\/CGU-PR","outroNumeroAscii":"AVISON6762014GMCGUPR","chaveAcesso":"52c6c643","descricao":"RELAT\u00d3RIO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O N\u00ba 39026","criadoEm":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 08:40:27"},"setor":{"id":74574,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-27 20:44:50"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"setor_id":74574},"pasta_id":420696},"volume_id":419095}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":420696,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405009465201568","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"titulo":"39\u00aa ETAPA DO PROGRAMA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O A PARTIR DE SORTEIOS P\u00daBLICOS","outroNumero":"AVISO N\u00ba  676\/2014\/GM\/CGU-PR","outroNumeroAscii":"AVISON6762014GMCGUPR","chaveAcesso":"52c6c643","descricao":"RELAT\u00d3RIO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O N\u00ba 39026","criadoEm":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 08:40:27"},"setor":{"id":74574,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-27 20:44:50"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"setor_id":74574},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":420696,"tipoDocumento_id":2285},{"id":641096711,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 08:18:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:18:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:10"},"componentesDigitais":[{"id":371391300,"fileName":"SEI_00742.000009_2020_99_compressed-56-113.pdf","hash":"2d4520af83cd3377580c66f7d611840d1951ddf73d85cfd2307c379de6d3f1ff","numeracaoSequencial":2,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5940124,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:19:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:19:09"},"highlights":"S EI n&ordm; 6655926  \n\nOf&iacute;cio 39 (6655926)         SEI 71000.071412\/2016-48 \/ pg. 9Anexo III - Nota Informativa 1 (6673002)         SEI 00742.000009\/2020-99 \/ pg. 112\n\n\n\n\n27\/01\/2020 https:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/370953066\n\nhttps:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/370953066 1\/1\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nCOTA n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000009\/2020-99 (REF. 00411.086776\/2018-12)\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n \n \n \n \n\n1. Trata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00004\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-\nRegional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades referentes ao\nent&atilde;o Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social e Combate &agrave; Fome, identificadas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o da CGU n&ordm;\n39033, de"}],"juntadas":[{"id":637371698,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 640586198 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:16"},"volume":{"id":16551964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16963872},"volume_id":16551964}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":16963872,"tipoDocumento_id":186},{"id":641122893,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 08:47:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"componentesDigitais":[{"id":371414758,"fileName":"SEI_00742.000009_2020_99_compressed-56-113.pdf","hash":"2d4520af83cd3377580c66f7d611840d1951ddf73d85cfd2307c379de6d3f1ff","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5940124,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"highlights":"S EI n&ordm; 6655926  \n\nOf&iacute;cio 39 (6655926)         SEI 71000.071412\/2016-48 \/ pg. 9Anexo III - Nota Informativa 1 (6673002)         SEI 00742.000009\/2020-99 \/ pg. 112\n\n\n\n\n27\/01\/2020 https:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/370953066\n\nhttps:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/370953066 1\/1\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nCOTA n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000009\/2020-99 (REF. 00411.086776\/2018-12)\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n \n \n \n \n\n1. Trata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00004\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-\nRegional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades referentes ao\nent&atilde;o Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social e Combate &agrave; Fome, identificadas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o da CGU n&ordm;\n39033, de"}],"juntadas":[{"id":637371867,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:30"},"volume":{"id":10326627,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"pasta":{"id":10739861,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00411086776201812","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-08-07 10:16:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"dff35a9d","criadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 14:08:35"},"setor":{"id":73467,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE AJUIZAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AJ","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":91,"lvl":2,"rgt":92,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:37:12"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-01 09:47:29"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12229403,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"}},"setor_id":73467,"processoJudicial_id":12229403},"pasta_id":10739861},"volume_id":10326627}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":10739861,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00411086776201812","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-08-07 10:16:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"dff35a9d","criadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 14:08:35"},"setor":{"id":73467,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE AJUIZAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AJ","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":91,"lvl":2,"rgt":92,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:37:12"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-01 09:47:29"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12229403,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"}},"setor_id":73467,"processoJudicial_id":12229403},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":10739861,"tipoDocumento_id":186},{"id":641251515,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 10:56:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","redator":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 10:56:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:54:15"},"componentesDigitais":[{"id":371488082,"fileName":"PARECER.html","hash":"0fe6edb0fd6288b6042f25e9eada706b336a3116e98815e5961310599d6d48b9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":37800,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":52,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 12:34:32"},"usernameLockEdicao":"09910514168","criadoEm":{"date":"2020-01-28 10:56:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 12:34:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00090\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.062743\/2017-78\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE SEGURAN&Ccedil;A ALIMENTAR E NUTRICIONAL - SESAN\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I. Conv&ecirc;nio. Inexecu&ccedil;&atilde;o do objeto pactuado\u037e II &shy; Descumprimento de cl&aacute;usulas do instrumento. Extin&ccedil;&atilde;o imperativa. Rescis&atilde;o unilateral \u037e III &shy;&nbsp; Minuta de Termo de Rescis&atilde;o. Manifesta&ccedil;&atilde;o.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora Geral de Conv&ecirc;nios,\n\n&nbsp;\n\nTrata-&shy;se de minuta de Termo de Rescis&atilde;o do Conv&ecirc;nio n&ordm; 036\/2017, celebrado entre a Uni&atilde;o, por meio do ent&atilde;o Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social, e a Secretaria de Estado de Assist&ecirc;ncia Social, Trabalho, Emprego e Renda do Par&aacute;, tendo por objeto a &ldquo;elabora&ccedil;&atilde;o e\/ou revis&atilde;o do Plano Estadual de Seguran&ccedil;a Alimentar e Nutricional, Fortalecimento"}],"juntadas":[{"id":640804361,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:54:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:54:15"},"volume":{"id":7442312,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"pasta":{"id":7855931,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000062743201778","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-15 09:46:00"},"titulo":"CONV\u00caNIO N\u00ba 36\/2017 (SICONV N\u00ba 854036).","chaveAcesso":"164a0e49","criadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:10:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7855931},"volume_id":7442312}],"criadoPor":{"username":"09910******","usernameCanonical":"","email":"joao.filho@mds.gov.br","emailCanonical":"joao.filho@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 14:43:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2969,"nome":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":7855931,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000062743201778","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-15 09:46:00"},"titulo":"CONV\u00caNIO N\u00ba 36\/2017 (SICONV N\u00ba 854036).","chaveAcesso":"164a0e49","criadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:10:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114648177,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:44:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:44:57"},"documentoVinculado":{"id":643555236,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:44:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:54:15"},"componentesDigitais":[{"id":372942985,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"11675e6450ec6794dc18f534740f32468dd4427649974ac7c11a7bf58b0c6480","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13299,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 14:30:51"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:44:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 14:30:51"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":643555236}],"criadoPor_id":2969,"pasta_id":7855931,"tipoDocumento_id":33},{"id":641439442,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 14:03:16"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:03:16"},"componentesDigitais":[{"id":371602270,"fileName":"SEI_00742.000024_2020_37.pdf","hash":"44abfe493e04c5304771163c49a9bb157b8ed5bbfb23ac1d1b9c51a40bbf0d8c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":184550,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:03:16"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS  \n\nDespacho n&ordm; 29\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000024\/2020-37\nInteressado: Minist&eacute;rio da Cidadania, Consultoria Jur&iacute;dica\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 6619161)\u200b.\n\n \n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Contratos,\n \n\n1. Trata-se do Of&iacute;cio em ep&iacute;grafe, por meio do qual a Consultoria Jur&iacute;dica junto\na este Minist&eacute;rio encaminha a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es da Procuradoria Regional da\nUni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, referente &agrave; Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0100195-\n23.2017.5.01.0073 em face de MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO.\n2. Dessa forma, encaminho o presente processo para conhecimento, an&aacute;lise e\nprovid&ecirc;ncias que couberem a essa Coordena&ccedil;&atilde;o de Contratos e, sendo o caso,\nrequisi&ccedil;&atilde;o de subs&iacute;dios &agrave; gest&atilde;o\/fiscaliza&ccedil;&atilde;o contratual.\n3. Ressalto que o prazo para atendimento da demanda &eacute; at&eacute; o dia 23 de janeiro\nde 2020.\n\n \nAtenciosamente,\n\nFELIPE RIBEIRO ALVES MORAIS\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es"}],"juntadas":[{"id":637675897,"numeracaoSequencial":231,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5466196)","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:03:16"},"volume":{"id":16603547,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"pasta":{"id":17014234,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412001179202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 14:41:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 14:41:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01001952320175010073","chaveAcesso":"a7a09305","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 11:25:19"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":2770260,"numero":"01001952320175010073","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-02-15 21:16:38"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4000000,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 16:44:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:22:04"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":2770260},"pasta_id":17014234},"volume_id":16603547}],"criadoPor":{"username":"82853******","usernameCanonical":"","email":"sergio.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"sergio.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 08:11:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":22474,"nome":"SERGIO ASSUMP\u00c7\u00c3O DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"Sergio Assump\u00e7\u00e3o de Carvalho\nAdvogado da Uni\u00e3o\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17014234,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412001179202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 14:41:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 14:41:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01001952320175010073","chaveAcesso":"a7a09305","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 11:25:19"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":2770260,"numero":"01001952320175010073","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-02-15 21:16:38"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4000000,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 16:44:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:22:04"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":2770260},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":22474,"pasta_id":17014234,"tipoDocumento_id":2285},{"id":641475766,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 14:32:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:32:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:44:36"},"componentesDigitais":[{"id":371632615,"fileName":"PARECER.html","hash":"7bc0af96d4097f433f9a3e580eda1cc6123bb0ab3bd577bc768c607d2011ee1e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":55931,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":22,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:21:08"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:32:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:21:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00091\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.032889\/2018-70\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA\/SE\/MDS\n\nASSUNTOS:&nbsp;PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N&ordm; 04\/2019\n\n&nbsp;\n\n\nCONTRATO ADMINISTRATIVO. SERVI&Ccedil;OS DE AGENCIAMENTO DE VIAGENS. PRIMEIRO TERMO ADITIVO. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE VIG&Ecirc;NCIA. VALOR ESTIMADO DA CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O:&nbsp;R$ 7.234.238,23 (SETE MILH&Otilde;ES DUZENTOS E TRINTA E QUATRO MIL DUZENTOS E TRINTA E OITO REAIS E VINTE E TR&Ecirc;S CENTAVOS).\n\n\nI. Pela aus&ecirc;ncia de &oacute;bice jur&iacute;dico ao aditivo, desde que atendidas as recomenda&ccedil;&otilde;es deste Parecer.\n\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nA Secretaria-Executiva do Minist&eacute;rio da Cidadania, atrav&eacute;s do&nbsp;Despacho n&ordm; 190 \/2020\/SE\/CGAA&nbsp;(SEI n&ordm; 6672324)"}],"juntadas":[{"id":640803195,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:44:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:44:36"},"volume":{"id":10043204,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"atualizadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"pasta":{"id":10456447,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000032889201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-07-16 00:00:00"},"titulo":"LEVANTAMENTO DE NECESSIDADES DE QUANTITATIVOS BILHETES A\u00c9REOS.\u00bf","chaveAcesso":"3a28e6c8","criadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:36:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":10456447},"volume_id":10043204}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 07:50:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":10456447,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000032889201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-07-16 00:00:00"},"titulo":"LEVANTAMENTO DE NECESSIDADES DE QUANTITATIVOS BILHETES A\u00c9REOS.\u00bf","chaveAcesso":"3a28e6c8","criadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:36:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114656095,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:10:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:10:51"},"documentoVinculado":{"id":643596070,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:10:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:44:36"},"componentesDigitais":[{"id":372974435,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b0920e64aee145227202df1330075639f41cd0633e6ada42880b4f8c5f9f14f7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12377,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 18:11:32"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:10:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:11:32"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":643596070}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":10456447,"tipoDocumento_id":33},{"id":641716128,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 18:26:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:26:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"componentesDigitais":[{"id":371815660,"fileName":"PARECER REFERENCIAL.html","hash":"6e4697d77d5b0844176c1452ac874ae937c5d611bb31f96b6eea69f19abca942","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":43736,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 16:35:56"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:26:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:35:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER REFERENCIAL n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003227\/2020-15\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN&Ccedil;&Atilde;O &Agrave;S DROGAS - SENAPRED\/SEDS\/MC\n\nASSUNTOS: ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\n&nbsp;\n\n\nI. Direito Administrativo. Minuta Padr&atilde;o. Acordo de Coopera&ccedil;&atilde;o T&eacute;cnica. Minist&eacute;rio da Cidadania e outros entes p&uacute;blicos.\n\n\nII.&nbsp;Ado&ccedil;&atilde;o da minuta-padr&atilde;o de Acordo de Coopera&ccedil;&atilde;o T&eacute;cnica aprovada pela AGU.&nbsp;Manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica referencial. Orienta&ccedil;&atilde;o Normativa AGU n&ordm; 55.&nbsp;Princ&iacute;pios Constitucionais da Legalidade, Efici&ecirc;ncia e Economicidade.\n\n\nIII. Parecer favor&aacute;vel &agrave; celebra&ccedil;&atilde;o do ajuste. Minuta aprovada. Recomenda&ccedil;&otilde;es.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\nI &ndash; RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do Despacho n&ordm; 35\/2020\/SEDS\/SENAPRED"}],"juntadas":[{"id":639763818,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"volume":{"id":16724834,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"pasta":{"id":17135863,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003227202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":" ENCAMINHA PROCESSO  PAR AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"f3a04935","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:47:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17135863},"volume_id":16724834}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17135863,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003227202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":" ENCAMINHA PROCESSO  PAR AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"f3a04935","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:47:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1744,"sigla":"PARREF","nome":"PARECER REFERENCIAL","descricao":"PARECER REFERENCIAL","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-08-18 14:59:54"},"atualizadoEm":{"date":"2016-08-18 14:59:54"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114645417,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:13:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:13:00"},"documentoVinculado":{"id":642546282,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 17:40:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:40:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"componentesDigitais":[{"id":372346033,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"3503dadc7c8978c79c988187327de210ac487a02408d16c9637e90d4e3a7a8e6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14629,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":11,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:17:45"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:40:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:17:45"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":642546282},{"id":114645419,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:13:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:13:08"},"documentoVinculado":{"id":643528100,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 16:57:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:58:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"componentesDigitais":[{"id":372916207,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"8115e3d97c45ba5c87304ff107605acf8d628b54109ac180340c7ddd2967a335","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13281,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:24:26"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:58:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:24:26"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":643528100}],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17135863,"tipoDocumento_id":1744},{"id":642152912,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90498_20200129103335","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:33:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 10:33:49"},"componentesDigitais":[{"id":372079639,"fileName":"SEI_00742.000006_2020_55.pdf","hash":"3c48c1671f8706138254b5e03f115948424cbacac5405e38c92185933341f6f0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":8688556,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:33:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 10:33:49"},"highlights":"nia .gov.br   \n\n00742.000006\/2020-\n55 - S EI n&ordm; 6606144  \n\nOf&iacute;cio 58 (6606144)         SEI 00742.000006\/2020-55 \/ pg. 80\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 47\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\/MC\n \n\n&Agrave; Senhora\nConsultora Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania\n \n  \nAssunto:       Resposta a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es\nRefer&ecirc;ncia:  OF&Iacute;CIO n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 08\/01\/2020\n                       Relat&oacute;rio n&ordm; 1368\/2009, 28&ordf; Etapa do Programa de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o a part ir de\nSorteios P&uacute;blicos - CGU\n                       Procedimento Administrat ivo n&ordm; 00742.000006\/2020-55 e\n71000.027861\/2010-63\n\n \nSenhora Consultora,  \n\n \n1. Re\ufb01ro-me ao expediente em ep&iacute;grafe, que requer informa&ccedil;&otilde;es acerca da\napura&ccedil;&atilde;o desta S ecretaria no tocante &agrave;s impropriedades apontadas pelo Relat&oacute;rio de\nFiscaliza&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1368\/2009, da Controladoria-Geral da Uni&atilde;o &ndash; CGU, relat"}],"juntadas":[{"id":638377117,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:33:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 10:33:50"},"volume":{"id":16541967,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"pasta":{"id":16953758,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000006202055","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 18:49:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000344\/2016-13","chaveAcesso":"750e03ae","criadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:55:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16953758},"volume_id":16541967}],"criadoPor":{"username":"85975******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 19:05:19"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90498,"nome":"EDUARDO MELO LOIOLA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"EDUARDO MELO LOIOLA\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16953758,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000006202055","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 18:49:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000344\/2016-13","chaveAcesso":"750e03ae","criadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:55:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90498,"pasta_id":16953758,"tipoDocumento_id":186},{"id":642182210,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 10:56:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 SOLINO NETO ","redator":"JOS\u00c9 SOLINO NETO ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:53:21"},"componentesDigitais":[{"id":372107482,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"3799a0e668a73efb3b3b777119a326c07dcd95203133682cef1dd6878794b9a0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":109050,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":17,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 09:12:06"},"usernameLockEdicao":"18393829100","criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:12:06"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90799.000019\/2020-61 (REF. 00413.003609\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS-RJ E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Senhora Coordenadora Geral,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio de comunica&ccedil;&atilde;o eletr&ocirc;nica, Of&iacute;cio n&ordm; 00021\/2020\/CSP\/PRU2R\/PGU\/AGU, a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o solicitou &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Regional, os elementos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 5011132-73.2019.4.02.5120\/RJ, movido por MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS em desfavor da UNI&Atilde;O e CAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Como a demanda judicial pleiteia que os r&eacute;us (Uni&atilde;o e CAIXA)"}],"juntadas":[{"id":639249311,"numeracaoSequencial":35,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:53:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:53:21"},"volume":{"id":16615432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17026121},"volume_id":16615432}],"criadoPor":{"username":"18393******","usernameCanonical":"","email":"jose.neto@cultura.gov.br","emailCanonical":"jose.neto@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-26 16:39:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2519,"nome":"JOS\u00c9 SOLINO NETO ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 SOLINO NETO "},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114420936,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:14:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:14:26"},"documentoVinculado":{"id":642490860,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:14:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:53:21"},"componentesDigitais":[{"id":372289860,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8a8a4722b9e6696fb1ccdf15643dcdcc4d573b8a5349151046dfb97b2f008290","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13317,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 09:51:26"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:14:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:51:26"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":642490860},{"id":114548959,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:27:51"},"documentoVinculado":{"id":640780301,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200127192307","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 19:23:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:23:20"},"componentesDigitais":[{"id":371089155,"fileName":"SEI_90799.000019_2020_61.pdf","hash":"a46a96a6cd0f51cb022729a6bb74645d499e3e0cbf31aefaf9b531b645879723","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":593557,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 19:23:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:23:20"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":640780301}],"criadoPor_id":2519,"pasta_id":17026121,"tipoDocumento_id":26},{"id":642182275,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90498_20200129105644","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:50"},"componentesDigitais":[{"id":372107547,"fileName":"SEI_00742.000015_2020_46.pdf","hash":"d463a7816cc077368d0bfcc219c16434b02a4b6a8f370dbd0c60b7d27a3b182f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4000816,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:50"},"highlights":"Oficio_6572400_OFICIO_15_2020_CONJUR_MC.pdf\n\nE-mail SEDS\/SENARC\/DEOP-GAB 6603672         SEI 00742.000015\/2020-46 \/ pg. 55\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 48\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\/MC\n\n \n&Agrave; Senhora\nConsultora Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania\n \n  \nAssunto:       Resposta a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es\nRefer&ecirc;ncia:  OF&Iacute;CIO n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 10\/01\/2020\n                       Relat&oacute;rio n&ordm; 203\/2004, 11&ordf; Etapa do Programa de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o a part ir de\nSorteios P&uacute;blicos - CGU\n                       Procedimento Administrat ivo n&ordm; 00742.000015\/2020-46\n\n \n                          Senhora Consultora,  \n \n\nRe\ufb01ro-me ao expediente em ep&iacute;grafe, que requer informa&ccedil;&otilde;es acerca da\napura&ccedil;&atilde;o desta S ecretaria no tocante &agrave;s impropriedades apontadas pelo Relat&oacute;rio de\nFiscaliza&ccedil;&atilde;o n&ordm; 203\/2004 da Controladoria-Geral da Uni&atilde;o &ndash; CGU, relat"}],"juntadas":[{"id":638406158,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:50"},"volume":{"id":16562985,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"pasta":{"id":16974992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000015202046","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 18:49:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.001081\/2015-01","chaveAcesso":"a7add24c","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:20:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16974992},"volume_id":16562985}],"criadoPor":{"username":"85975******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 19:05:19"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90498,"nome":"EDUARDO MELO LOIOLA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"EDUARDO MELO LOIOLA\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16974992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000015202046","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 18:49:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.001081\/2015-01","chaveAcesso":"a7add24c","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:20:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90498,"pasta_id":16974992,"tipoDocumento_id":186},{"id":642216386,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 11:48:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 11:48:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 11:49:24"},"componentesDigitais":[{"id":372137422,"fileName":"SEI_00742.000044_2020_16 (2).pdf","hash":"734e05680079cc51a54dd83389ef2fbc0bb020daad77a949e85f3829d53d12cf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":485107,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 11:49:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 11:49:11"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 66 \/2020\/SAGI\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000044\/2020-16\nInteressado: Departamento do Cadastro &Uacute;nico\n\nEm 28 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: Solicita&ccedil;&atilde;o de Subs&iacute;dios\u200b.\n\n \n1. Encaminho, para an&aacute;lise e provid&ecirc;ncias, Of&iacute;cio n&ordm; 00049\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6727272) que remete ao Of&iacute;cio n. 00048\/2020\/DIRED-\nDIT B\/PUPB\/PGU\/AGU, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba, o qual solicita que\nsejam enviados subs&iacute;dios em face ao pedido de manuten&ccedil;&atilde;o do benef&iacute;cio do bolsa\nfam&iacute;lia de Ivanilda Germana da Silva Pereira\n2. Informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve ocorrer at&eacute; o dia\n04\/02\/2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n \n\nAtenciosamente,\nLuciana Lacerda Daniel\n\nChefe de Gabinete\nDocumento assinado eletronicamente por Luciana Lacerda Daniel, Chefe de\nGabinet e da Secret aria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest &atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o, em 28\/01\/2020,\n&agrave;s 15:03, conforme hor&aacute;rio of icial"}],"juntadas":[{"id":638469836,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 642216386","criadoEm":{"date":"2020-01-29 11:49:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 11:49:24"},"volume":{"id":16743107,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"pasta":{"id":17154136,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000044202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:08:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.003687\/2019-89","chaveAcesso":"17525f49","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17154136},"volume_id":16743107}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17154136,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000044202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:08:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.003687\/2019-89","chaveAcesso":"17525f49","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17154136,"tipoDocumento_id":186},{"id":642543609,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 17:18:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:41"},"componentesDigitais":[{"id":372322412,"fileName":"SEI_00742.000015_2020_46.pdf","hash":"d463a7816cc077368d0bfcc219c16434b02a4b6a8f370dbd0c60b7d27a3b182f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4000816,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:41"},"highlights":"Oficio_6572400_OFICIO_15_2020_CONJUR_MC.pdf\n\nE-mail SEDS\/SENARC\/DEOP-GAB 6603672         SEI 00742.000015\/2020-46 \/ pg. 55\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 48\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\/MC\n\n \n&Agrave; Senhora\nConsultora Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania\n \n  \nAssunto:       Resposta a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es\nRefer&ecirc;ncia:  OF&Iacute;CIO n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 10\/01\/2020\n                       Relat&oacute;rio n&ordm; 203\/2004, 11&ordf; Etapa do Programa de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o a part ir de\nSorteios P&uacute;blicos - CGU\n                       Procedimento Administrat ivo n&ordm; 00742.000015\/2020-46\n\n \n                          Senhora Consultora,  \n \n\nRe\ufb01ro-me ao expediente em ep&iacute;grafe, que requer informa&ccedil;&otilde;es acerca da\napura&ccedil;&atilde;o desta S ecretaria no tocante &agrave;s impropriedades apontadas pelo Relat&oacute;rio de\nFiscaliza&ccedil;&atilde;o n&ordm; 203\/2004 da Controladoria-Geral da Uni&atilde;o &ndash; CGU, relat"}],"juntadas":[{"id":638791021,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5437688)","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:41"},"volume":{"id":531636,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"atualizadoEm":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"pasta":{"id":541772,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00545001081201501","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","outroNumero":"OFICIO N. 234\/2015-GABPR--LSA","outroNumeroAscii":"OFICION2342015GABPRLSA","chaveAcesso":"58b7bef4","descricao":"C\u00d3PIA DO INQU\u00c9RITO CIVIL PARA PROVID\u00caNCIAS QUE ENTENDER CAB\u00cdVEIS  NO QUE DIZ RESPEITO A POSSIBILIDADE DE RESSARCIMENTO DE DANOS AO ER\u00c1RIO.","criadoEm":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 08:41:08"},"setor":{"id":74574,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-27 20:44:50"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"processoJudicial":{"id":10168247,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-16 17:35:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-16 17:35:51"}},"setor_id":74574,"processoJudicial_id":10168247},"pasta_id":541772},"volume_id":531636}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":541772,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00545001081201501","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","outroNumero":"OFICIO N. 234\/2015-GABPR--LSA","outroNumeroAscii":"OFICION2342015GABPRLSA","chaveAcesso":"58b7bef4","descricao":"C\u00d3PIA DO INQU\u00c9RITO CIVIL PARA PROVID\u00caNCIAS QUE ENTENDER CAB\u00cdVEIS  NO QUE DIZ RESPEITO A POSSIBILIDADE DE RESSARCIMENTO DE DANOS AO ER\u00c1RIO.","criadoEm":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 08:41:08"},"setor":{"id":74574,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-27 20:44:50"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"processoJudicial":{"id":10168247,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-16 17:35:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-16 17:35:51"}},"setor_id":74574,"processoJudicial_id":10168247},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":541772,"tipoDocumento_id":186},{"id":642558429,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 17:09:49"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:50"},"componentesDigitais":[{"id":372312064,"fileName":"SEI_00742.000006_2020_55.pdf","hash":"3c48c1671f8706138254b5e03f115948424cbacac5405e38c92185933341f6f0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":8688556,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:50"},"highlights":"nia .gov.br   \n\n00742.000006\/2020-\n55 - S EI n&ordm; 6606144  \n\nOf&iacute;cio 58 (6606144)         SEI 00742.000006\/2020-55 \/ pg. 80\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 47\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\/MC\n \n\n&Agrave; Senhora\nConsultora Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania\n \n  \nAssunto:       Resposta a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es\nRefer&ecirc;ncia:  OF&Iacute;CIO n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 08\/01\/2020\n                       Relat&oacute;rio n&ordm; 1368\/2009, 28&ordf; Etapa do Programa de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o a part ir de\nSorteios P&uacute;blicos - CGU\n                       Procedimento Administrat ivo n&ordm; 00742.000006\/2020-55 e\n71000.027861\/2010-63\n\n \nSenhora Consultora,  \n\n \n1. Re\ufb01ro-me ao expediente em ep&iacute;grafe, que requer informa&ccedil;&otilde;es acerca da\napura&ccedil;&atilde;o desta S ecretaria no tocante &agrave;s impropriedades apontadas pelo Relat&oacute;rio de\nFiscaliza&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1368\/2009, da Controladoria-Geral da Uni&atilde;o &ndash; CGU, relat"}],"juntadas":[{"id":638783004,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5426896)","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:50"},"volume":{"id":904792,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"atualizadoEm":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"pasta":{"id":914473,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":24504290,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423000344201613","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-03-03 11:23:04"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"f853242b","descricao":"IC N\u00ba 1.11.001.000083\/2012-30-RESSARCIMENTO AO ER\u00c1RIO-ANEXO M\u00cdDIA DIGITAL\nMUNICIPIO DE LIMOEIRO DE ANADIA X MINIST\u00c9RIO DE DESENVOLVIMENTO E COMBATE A FOME (PETI E PSB)","criadoEm":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 23:13:24"},"setor":{"id":73467,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE AJUIZAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AJ","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":91,"lvl":2,"rgt":92,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:37:12"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-01 09:47:29"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12230810,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 14:59:05"}},"setor_id":73467,"processoJudicial_id":12230810},"pasta_id":914473},"volume_id":904792}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":914473,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":24504290,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423000344201613","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-03-03 11:23:04"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"f853242b","descricao":"IC N\u00ba 1.11.001.000083\/2012-30-RESSARCIMENTO AO ER\u00c1RIO-ANEXO M\u00cdDIA DIGITAL\nMUNICIPIO DE LIMOEIRO DE ANADIA X MINIST\u00c9RIO DE DESENVOLVIMENTO E COMBATE A FOME (PETI E PSB)","criadoEm":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 23:13:24"},"setor":{"id":73467,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE AJUIZAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AJ","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":91,"lvl":2,"rgt":92,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:37:12"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-01 09:47:29"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12230810,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 14:59:05"}},"setor_id":73467,"processoJudicial_id":12230810},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":914473,"tipoDocumento_id":186},{"id":643119586,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"componentesDigitais":[{"id":372652299,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"3799a0e668a73efb3b3b777119a326c07dcd95203133682cef1dd6878794b9a0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":109050,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90799.000019\/2020-61 (REF. 00413.003609\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS-RJ E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Senhora Coordenadora Geral,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio de comunica&ccedil;&atilde;o eletr&ocirc;nica, Of&iacute;cio n&ordm; 00021\/2020\/CSP\/PRU2R\/PGU\/AGU, a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o solicitou &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Regional, os elementos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 5011132-73.2019.4.02.5120\/RJ, movido por MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS em desfavor da UNI&Atilde;O e CAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Como a demanda judicial pleiteia que os r&eacute;us (Uni&atilde;o e CAIXA)"}],"juntadas":[{"id":639352800,"numeracaoSequencial":84,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5466726)","criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:28"},"volume":{"id":15937400,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"pasta":{"id":16349843,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00413003609201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-06 01:10:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-06 01:10:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50111327320194025120","chaveAcesso":"de02a1b7","criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:44"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":11870125,"numero":"50111327320194025120","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 19:13:03"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"20","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":34595710,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:45"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":11870125},"pasta_id":16349843},"volume_id":15937400}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16349843,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00413003609201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-06 01:10:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-06 01:10:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50111327320194025120","chaveAcesso":"de02a1b7","criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:44"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":11870125,"numero":"50111327320194025120","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 19:13:03"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"20","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":34595710,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:45"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":11870125},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114549022,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"documentoVinculado":{"id":643119587,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"componentesDigitais":[{"id":372652297,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8a8a4722b9e6696fb1ccdf15643dcdcc4d573b8a5349151046dfb97b2f008290","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13317,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":643119587},{"id":114549023,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"documentoVinculado":{"id":643119588,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"componentesDigitais":[{"id":372652298,"fileName":"SEI_90799.000019_2020_61.pdf","hash":"a46a96a6cd0f51cb022729a6bb74645d499e3e0cbf31aefaf9b531b645879723","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":593557,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":643119588}],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16349843,"tipoDocumento_id":26},{"id":643379861,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"60364_20200130150739","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:07:51"},"componentesDigitais":[{"id":372843934,"fileName":"SEI_90799.000019_2020_61 (2).pdf","hash":"501683e257ba74efba8271b8d00efa9b18ce2567aed29810e9f250e47f8f92a4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":796044,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:07:51"},"highlights":"Of&iacute;cio n&ordm;. 0066\/2020\/GEOTR (6738576)         SEI 90799.000019\/2020-61 \/ pg. 11\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nDEPARTAMENTO DE INFRAESTRUTURA DE ESPORTE  \n\nDespacho n&ordm; 59 \/2020\/SEESP\/SNEAR\/DIE\n  \nProcesso n&ordm; 90799.000019\/2020-61\nInteressado: Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o\n\nEm, 28 de janeiro de 2020.\n \n\n&Agrave; SEESP\/SNEAR\/GAB\n \n \nAssunto:   Contratos de repasse n&ordm; 1043979-22\/2017 e n&ordm; 1041805-30\/2017, firmados\ncom a Prefeitura do Munic&iacute;pio de Queimados\/RJ\nRefer&ecirc;ncia: Of&iacute;cio  n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;-(Of&iacute;cio n.\n00021\/2020\/CSP\/PRU2R\/PGU\/AGU)\n \n\n   Senhor Secret&aacute;rio Nacional,\n1.    Trata-se do Of&iacute;cio em refer&ecirc;ncia, em que a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o\nda 2&ordf; Regi&atilde;o, visando subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n. 5011132-\n73.2019.4.02.5120\/RJ, solicitou informa&ccedil;&otilde;es sobre a execu&ccedil;&atilde;o do contrato de repasse\nem ep&iacute;grafe.\n2. Antes de avan&ccedil;ar no m&eacute;rito propriamente dito, destaca-se que revisitando\nos autos observa-se a descont inuidade da proposta constante documento (S EI\n6705660)"}],"juntadas":[{"id":639611655,"numeracaoSequencial":39,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 643348360 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:07:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:08:12"},"volume":{"id":16615432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17026121},"volume_id":16615432}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17026121,"tipoDocumento_id":186},{"id":643652650,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 20:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:31:38"},"componentesDigitais":[{"id":373008063,"fileName":"Conv\u00eanio 1229 (564466)-parecer.pdf","hash":"1d7c154224f92757152a815ecf8654364ea0fa6fb5d15d054962052d0fa8c78c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":198472,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 20:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 20:00:55"},"highlights":"\n27\/01\/2020 https:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/367217181\n\nhttps:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/367217181 1\/4\n\nDocumentos relacionados:  \nIII - Comprovante exclus&atilde;o de inadimpl&ecirc;ncia (SEI n&ordm;. 6447018).\n \n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\nASSUNTOS: TOMADA DE CONTAS ESPECIAL. CAUC.\n\n \n1. Trata-se de a&ccedil;&atilde;o c&iacute;vel origin&aacute;ria, com pedido de tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia, proposta pelo Estado de Roraima em\nface da Uni&atilde;o, na qual pleiteia a exclus&atilde;o da sua inscri&ccedil;&atilde;o nos registros dos cadastros federais e a absten&ccedil;&atilde;o de novas inscri&ccedil;&otilde;es, com\nbase nos princ&iacute;pios do devido processo legal, do contradit&oacute;rio e da ampla defesa, bem como no postulado de intranscend&ecirc;ncia"}],"juntadas":[{"id":648019470,"numeracaoSequencial":249,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PE\u00c7A JUDICIAL, REVIS\u00c3O DE ","criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:31:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:31:38"},"volume":{"id":16453543,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"pasta":{"id":16865924,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692004819201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 11:36:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 11:36:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00353977020191000000","outroNumero":"ACO 3332","outroNumeroAscii":"ACO3332","chaveAcesso":"88669c01","criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:10"},"setor":{"id":1905,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO","sigla":"DCD","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":13,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-19 17:18:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-30 11:39:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":12360649,"numero":"00353977020191000000","numeroAlternativo":"ACO 3332","numeroAlternativoAscii":"ACO3332","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 15:39:57"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45723810,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:28:09"}},"setor_id":1905,"processoJudicial_id":12360649},"pasta_id":16865924},"volume_id":16453543}],"criadoPor":{"username":"34778******","usernameCanonical":"","email":"netocrivelaro@hotmail.com","emailCanonical":"netocrivelaro@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:01:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40946,"nome":"DEOLINDO CRIVELARO NETO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DEOLINDO CRIVELARO NETO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16865924,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692004819201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 11:36:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 11:36:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00353977020191000000","outroNumero":"ACO 3332","outroNumeroAscii":"ACO3332","chaveAcesso":"88669c01","criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:10"},"setor":{"id":1905,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO","sigla":"DCD","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":13,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-19 17:18:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-30 11:39:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":12360649,"numero":"00353977020191000000","numeroAlternativo":"ACO 3332","numeroAlternativoAscii":"ACO3332","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 15:39:57"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45723810,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:28:09"}},"setor_id":1905,"processoJudicial_id":12360649},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":40946,"pasta_id":16865924,"tipoDocumento_id":186},{"id":644391352,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 15:13:07"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:13:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"componentesDigitais":[{"id":373421231,"fileName":"PARECER.html","hash":"1cbbd925d4ed6d383dc8c509057614ce0ada0883dfd6a4b80da13e2e7f4676e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":53206,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 08:50:23"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:13:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 08:50:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00105\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002497\/2020-09\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN&Ccedil;&Atilde;O &Agrave;S DROGAS - SENAPRED\/SEDS\/MC\n\nASSUNTOS: &nbsp;ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA INTERNACIONAL\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I. Direito Administrativo. Acordo de Coopera&ccedil;&atilde;o T&eacute;cnica Internacional. II.&nbsp; N&atilde;o aplicabilidade do Decreto n&ordm; 5.151\/2004 e da Portaria n&deg; 08\/2017 do Minist&eacute;rio das Rela&ccedil;&otilde;es Exteriores. III. Aplica&ccedil;&atilde;o da Lei n. 8.666\/1993, no que couber. IV. Possibilidade jur&iacute;dica. Recomenda&ccedil;&otilde;es.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1. &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do Despacho n&ordm; 50 \/2020\/SEDS\/SENAPRED (6719118), o Secret&aacute;rio Nacional de Cuidados e Preven&ccedil;&atilde;o &agrave;s Drogas solicita an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o sobre minuta de &nbsp;ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA&nbsp;que se pretende celebrar"}],"juntadas":[{"id":646551161,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"volume":{"id":16779490,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"pasta":{"id":17190521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002497202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O, PROPOSTO PELA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS ESTADOS AMERICANOS (OEA)\/COMISS\u00c3O INTERAMERICANA PARA O CONTROLE DO ABUSO DE DROGAS ","chaveAcesso":"d3645865","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:05:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17190521},"volume_id":16779490}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17190521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002497202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O, PROPOSTO PELA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS ESTADOS AMERICANOS (OEA)\/COMISS\u00c3O INTERAMERICANA PARA O CONTROLE DO ABUSO DE DROGAS ","chaveAcesso":"d3645865","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:05:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115648976,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:18:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:18:42"},"documentoVinculado":{"id":647166838,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 18:26:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:26:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"componentesDigitais":[{"id":375219023,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"2ade0ccb79831472c353af1ae9fd92a51c43c7c719841ed54a9395b9ee64219b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13571,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 16:20:00"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:26:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:20:00"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":647166838},{"id":115649955,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:18:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:18:53"},"documentoVinculado":{"id":648027082,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 17:12:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"componentesDigitais":[{"id":375720020,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"0b2d363fcbbfaf6018cb73201309e391c694e88bc07e1f2eddc1317ce2dc6a37","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12960,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 16:39:41"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:39:41"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":648027082}],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17190521,"tipoDocumento_id":33},{"id":645697338,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"2993_20200203123758","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 12:38:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 12:38:48"},"componentesDigitais":[{"id":374247062,"fileName":"ATA - C\u00e2mara Permanente de licita\u00e7\u00f5es - 18\u00aa Sess\u00e3o - 27-01-2020 - preto e branco.pdf","hash":"7d5d070edb2945ed3741068e615906e987016d965f1d5d162d06571ca83418a8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":372502,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 12:38:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 12:38:48"},"highlights":"tipo de contrata&ccedil;&atilde;o, inclusive \nservi&ccedil;os de natureza cont&iacute;nua.  \n Fundamentos: Ac&oacute;rd&atilde;o TCU n. 412\/2008-Plen&aacute;rio. \n\n \n\nENUNCIADO XX  \n(proposto pelo membro Leslei Magalh&atilde;es) \n\nEnunciado: A obriga&ccedil;&atilde;o acess&oacute;ria do pagamento das despesas condominiais de \nim&oacute;vel locado pela Administra&ccedil;&atilde;o, decorre da Lei 8.245, de 1991 e do Contrato \nfirmado, sem necessidade da realiza&ccedil;&atilde;o de contrato espec&iacute;fico e correlata \ndispensa da licita&ccedil;&atilde;o, na forma prevista no contrato.  \n Fundamentos: PARECER n.026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. \n\n \n\nENUNCIADO XX  \n(proposto pelo membro Ronny Charles) \n\nEnunciado:  O pregoeiro n&atilde;o possui compet&ecirc;ncia para decidir o recurso \napresentado em raz&atilde;o de sua decis&atilde;o acerca da inabilita&ccedil;&atilde;o ou desclassifica&ccedil;&atilde;o \nda proposta. \nFundamentos:  \n\n \n\nENUNCIADO XX  \n(proposto pelo membro Ronny Charles) \n\nEnunciado: Pertence &agrave; autoridade superior, ou a outra definida em normativo \npr&oacute;prio, a compet&ecirc;ncia para julgamento do recurso apresentado em raz&atilde;o da \ndecis&atilde;o do pregoeiro.  \n Fundamentos: "}],"juntadas":[{"id":641922225,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-03 12:38:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 12:38:48"},"volume":{"id":14163800,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-18 14:23:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-18 14:23:21"},"pasta":{"id":14576434,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000717201998","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-18 14:23:20"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-18 14:23:20"},"titulo":"CNLCA - C\u00c2MARA NACIONAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS ADMINISTRATIVOS","outroNumero":"00400.010939\/2010-50","outroNumeroAscii":"00400010939201050","chaveAcesso":"da73bdc5","criadoEm":{"date":"2019-06-18 14:23:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 16:13:43"},"setor":{"id":788,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":788},"pasta_id":14576434},"volume_id":14163800}],"criadoPor":{"username":"02462******","usernameCanonical":"","email":"ronny.torres@agu.gov.br","emailCanonical":"ronny.torres@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 11:29:45"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2993,"nome":"RONNY CHARLES LOPES DE TORRES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RONNY CHARLES LOPES DE TORRES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":14576434,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000717201998","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-18 14:23:20"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-18 14:23:20"},"titulo":"CNLCA - C\u00c2MARA NACIONAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS ADMINISTRATIVOS","outroNumero":"00400.010939\/2010-50","outroNumeroAscii":"00400010939201050","chaveAcesso":"da73bdc5","criadoEm":{"date":"2019-06-18 14:23:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 16:13:43"},"setor":{"id":788,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":788},"tipoDocumento":{"id":3,"sigla":"ATA","nome":"ATA","descricao":"ATA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":119726103,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 19:01:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 19:01:30"},"documentoVinculado":{"id":667060576,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"167_20200302185717","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 18:59:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 18:59:32"},"componentesDigitais":[{"id":387426568,"fileName":"02.03.2020 -ATA.pdf","hash":"571747f903dbc49fdc9592eebbca7e2bf0369953e16aa82168c103febbec77ef","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":616355,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 18:59:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 18:59:32"}}],"tipoDocumento":{"id":3,"sigla":"ATA","nome":"ATA","descricao":"ATA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":3},"documentoVinculado_id":667060576},{"id":119726221,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 19:02:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 19:02:33"},"documentoVinculado":{"id":667080659,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"167_20200302185750","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 19:00:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 19:00:02"},"componentesDigitais":[{"id":387412585,"fileName":"02.03.2020 - PARECER 092-2019-DECOR.pdf","hash":"d6353c03f9853191a745c89c1577f670f7c853d1ec30b3adbb73bba6167036ca","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1211104,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 19:00:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 19:00:02"}}],"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"tipoDocumento_id":33},"documentoVinculado_id":667080659},{"id":119726225,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 19:02:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 19:02:46"},"documentoVinculado":{"id":667071823,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"167_20200302185901","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 19:01:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 19:01:14"},"componentesDigitais":[{"id":387422549,"fileName":"02.03.2020- DESPACHO 906-2019-GAB-CGU.pdf","hash":"99d64e2fb1777e0376ecc4bc32abb81e14eb6c90da2f324da9c3ed77aae4b515","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":46933,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 19:01:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 19:01:14"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":667071823},{"id":119730810,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 20:05:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 20:05:02"},"documentoVinculado":{"id":667109370,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"167_20200302200234","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 20:04:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 20:04:42"},"componentesDigitais":[{"id":387454511,"fileName":"02.03.2020 - PARECER 092-2019-DECOR.pdf","hash":"7c1fa384512454e426e216469d964492abeb12c703f1c30f70c17edf5de772d6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1994803,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 20:04:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 20:04:42"}}],"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"tipoDocumento_id":33},"documentoVinculado_id":667109370}],"criadoPor_id":2993,"pasta_id":14576434,"tipoDocumento_id":3},{"id":645884267,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 14:46:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JO\u00c3O PAULO BANZATO CORIGLIANO","redator":"JO\u00c3O PAULO BANZATO CORIGLIANO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 14:46:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:46"},"componentesDigitais":[{"id":374364081,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"8921a32784d45edaca1d1915da50c2061a656a559571f75db627723dea48003d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":70857,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":24,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 17:09:49"},"usernameLockEdicao":"35288257825","criadoEm":{"date":"2020-02-03 14:46:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:09:49"},"highlights":"as necessidades dos Estados e dos Munic&iacute;pios receptores do fluxo migrat&oacute;rio.\n\n\n(...)&quot;\n\n\n&nbsp;\n\nAssim, a aten&ccedil;&atilde;o aos imigrantes, ainda que emergencial, n&atilde;o pode deixar de observar as regras sobre planejamento e pactua&ccedil;&atilde;o do SUS, incluindo a disponibilidade financeira e or&ccedil;ament&aacute;ria.\n\n&nbsp;\n\nDe qualquer maneira, para atender as necessidades emergenciais, a Uni&atilde;o tem transferido recursos aos demais entes, conforme mencionado nas&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00062\/2020\/CONJUR-MJSP\/CGU\/AGU&nbsp;e&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nInterfer&ecirc;ncias do Judici&aacute;rio podem causar s&eacute;rios desequil&iacute;brios no processo de planejamento do SUS, inclusive a longo prazo, impossibilitando que os gestores da &aacute;rea utilizem&nbsp;os escassos recursos da melhor maneira poss&iacute;vel, j&aacute; que decis&otilde;es judiciais pontuais t&ecirc;m o cond&atilde;o de canalizar recursos para determinadas &aacute;reas em detrimento de outras t&atilde;o ou mais importantes que o servi&ccedil;o&nbsp;tutelado&nbsp;judicialmente.\n\n&nbsp;\n\nAl&eacute;m disso, n&atilde;o cabe ao Judici&aacute;rio nem ao Minist&eacute;rio P&uacute;blica se substituir aos"}],"juntadas":[{"id":642372012,"numeracaoSequencial":37,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:46"},"volume":{"id":16496439,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"pasta_id":16908928},"volume_id":16496439}],"criadoPor":{"username":"35288******","usernameCanonical":"","email":"joao.corigliano@agu.gov.br","emailCanonical":"joao.corigliano@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 12:55:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":41210,"nome":"JO\u00c3O PAULO BANZATO CORIGLIANO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JO\u00c3O PAULO BANZATO CORIGLIANO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115256850,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:21:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:21:47"},"documentoVinculado":{"id":646168695,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:21:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:46"},"componentesDigitais":[{"id":374500490,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"015c80089e664d633c8a73593a7d4cbd08083cbbc5bfcf13a05eb63e920d700a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12576,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 17:22:26"},"usernameLockEdicao":"12669654754","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:21:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:26"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":646168695}],"criadoPor_id":41210,"pasta_id":16908928,"tipoDocumento_id":26},{"id":646161814,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200203174329","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:43:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:43:44"},"componentesDigitais":[{"id":374511527,"fileName":"SEI_00742.000515_2017_82.pdf","hash":"6af02ab693964e73d0e734edec0f42516249946cbeb4a63425d7d39e2e6ed18d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":120878,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:43:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:43:44"},"highlights":"Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna - CGGI c\/c &Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica - Conjur\n \nAssunto: OF&Iacute;CIO n&ordm; 145\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n                 OF&Iacute;CIO n. 00044\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU\u200b\n                 NUP: 00742.000515\/2017-82 (REF. 00514.004410\/2017-96)\n                 INTERESSADOS: FUNDA&Ccedil;&Atilde;O DO ABC, LUIZ CLAUDIO DE LEMOS TAVARES E\nOUTROS\n \n\n \n1. Acusamos o recebimento do OF&Iacute;CIO n&ordm; 145\/2020\/CGGI\/S NAS \/S EDS \/MC, da\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna, que encaminha o OF&Iacute;CIO n. 00054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da Consultoria Jur&iacute;dica - Conjur do Minist&eacute;rio da Cidadania, e anexos, da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&atilde;o, bem\ncomo c&oacute;pia de comprovante, se exist ir, acerca do questionamento formulado pelos\nautores da a&ccedil;&atilde;o popular 0102483- 48.2014.4.02.5102, em andamento na 3&ordf; Vara Federal\nde Niter&oacute;i, movida por LUIZ CLAUDIO DE LEMOS  TAVARES  E OUT RO, na qual pleiteia\nanular ou declarar nulo o Cert i\ufb01cado de Ent idade Bene\ufb01cente de Assist&ecirc;ncia S ocial"}],"juntadas":[{"id":642367698,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:43:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:43:44"},"volume":{"id":6784063,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"pasta":{"id":7197735,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-06 11:37:42"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.004410\/2017-96","chaveAcesso":"9b546a77","criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7197735},"volume_id":6784063}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":7197735,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-06 11:37:42"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.004410\/2017-96","chaveAcesso":"9b546a77","criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":7197735,"tipoDocumento_id":2285},{"id":646162372,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"componentesDigitais":[{"id":374512236,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"8921a32784d45edaca1d1915da50c2061a656a559571f75db627723dea48003d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":70857,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"highlights":"as necessidades dos Estados e dos Munic&iacute;pios receptores do fluxo migrat&oacute;rio.\n\n\n(...)&quot;\n\n\n&nbsp;\n\nAssim, a aten&ccedil;&atilde;o aos imigrantes, ainda que emergencial, n&atilde;o pode deixar de observar as regras sobre planejamento e pactua&ccedil;&atilde;o do SUS, incluindo a disponibilidade financeira e or&ccedil;ament&aacute;ria.\n\n&nbsp;\n\nDe qualquer maneira, para atender as necessidades emergenciais, a Uni&atilde;o tem transferido recursos aos demais entes, conforme mencionado nas&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00062\/2020\/CONJUR-MJSP\/CGU\/AGU&nbsp;e&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nInterfer&ecirc;ncias do Judici&aacute;rio podem causar s&eacute;rios desequil&iacute;brios no processo de planejamento do SUS, inclusive a longo prazo, impossibilitando que os gestores da &aacute;rea utilizem&nbsp;os escassos recursos da melhor maneira poss&iacute;vel, j&aacute; que decis&otilde;es judiciais pontuais t&ecirc;m o cond&atilde;o de canalizar recursos para determinadas &aacute;reas em detrimento de outras t&atilde;o ou mais importantes que o servi&ccedil;o&nbsp;tutelado&nbsp;judicialmente.\n\n&nbsp;\n\nAl&eacute;m disso, n&atilde;o cabe ao Judici&aacute;rio nem ao Minist&eacute;rio P&uacute;blica se substituir aos"}],"juntadas":[{"id":642368237,"numeracaoSequencial":49,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5198659)","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:18"},"volume":{"id":16454466,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"pasta_id":16866873},"volume_id":16454466}],"criadoPor":{"username":"29768******","usernameCanonical":"","email":"debora.rodrigues@saude.gov.br","emailCanonical":"debora.rodrigues@saude.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 11:47:45"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":21472,"nome":"D\u00c9BORA ENGELMANN RODRIGUES MILOGRANA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"D\u00c9BORA ENGELMANN RODRIGUES MILOGRANA\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115257887,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"documentoVinculado":{"id":646162373,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"componentesDigitais":[{"id":374512235,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"015c80089e664d633c8a73593a7d4cbd08083cbbc5bfcf13a05eb63e920d700a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12576,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":646162373}],"criadoPor_id":21472,"pasta_id":16866873,"tipoDocumento_id":26},{"id":646163262,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 17:55:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:55:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:53:16"},"componentesDigitais":[{"id":374513821,"fileName":"PARECER.html","hash":"b61c972d981fe4e75268e5d903320fcc999271e4d2f37fb89709a8532eb75ea0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":45366,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":12,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 17:15:35"},"usernameLockEdicao":"44127979968","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:55:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:15:35"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00110\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.059012\/2019-15\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROCEDIMENTOS SANCIONADORES -SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIPS \n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n\nI &ndash; Administrativo. Decreto n&ordm; 20.910\/1932. Prazo prescricional &nbsp;em favor da fazenda p&uacute;blica (5 anos).&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \n\n&nbsp;\n\nA Subsecretaria de Assuntos Administrativos, por meio do Despacho n&ordm; 481\/2019\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIPS, encaminha os presentes autos para an&aacute;lise e emiss&atilde;o de opinativo jur&iacute;dico, nos seguintes termos:\n\n\n1. Trata-se de processo aberto visando abrigar cinco&nbsp;notas fiscais origin&aacute;rias da empresa&nbsp;HWC EMPREENDIMENTOS LTDA\u200b, decorrentes da execu&ccedil;&atilde;o do&nbsp;Contrato Administrativo n&ordm; 84\/2010, firmado entre o Minist&eacute;rio do Esporte e a referida"}],"juntadas":[{"id":648017801,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:53:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:53:16"},"volume":{"id":16567651,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"pasta":{"id":16979660,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059012201915","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-21 00:00:00"},"titulo":"NOTAS FISCAIS HWC","chaveAcesso":"73224a51","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:14:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16979660},"volume_id":16567651}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 14:35:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16979660,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059012201915","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-21 00:00:00"},"titulo":"NOTAS FISCAIS HWC","chaveAcesso":"73224a51","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:14:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115836075,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:06:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:06:02"},"documentoVinculado":{"id":649131470,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:06:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:53:16"},"componentesDigitais":[{"id":376305616,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7f4ccee6b96bcbf94ced45fbb7da7d00a879004510b4dde967dd2399500132d0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12712,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 16:27:15"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:06:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:27:15"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":649131470}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":16979660,"tipoDocumento_id":33},{"id":646987023,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 14:27:46"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:27:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:34:31"},"componentesDigitais":[{"id":375072101,"fileName":"PARECER.html","hash":"061c36e4ab379829c05032d19ceda3138938140510afdbb0acd14d60f8be3783","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":44062,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":11,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 17:04:39"},"usernameLockEdicao":"44127979968","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:27:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:04:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00113\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.038723\/2019-48\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:I &ndash; Administrativo. Lei n&ordm; 8.666\/1993. IN n&ordm; 2\/2008 da SLTI\/MPOG. ON 51 da AGU. \n\nII &ndash; &Eacute; poss&iacute;vel a execu&ccedil;&atilde;o da garantia, bem como a abertura de processo administrativo sancionat&oacute;rio, ap&oacute;s a extin&ccedil;&atilde;o do contrato.\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \n\n&nbsp;\n\nA Subsecretaria de Assuntos Administrativos, por meio do Despacho n&ordm; 28\/2020\/DIPS\/CCONT\/CGLC\/SAA\/SE\/MC, encaminha os presentes autos para an&aacute;lise e emiss&atilde;o de opinativo jur&iacute;dico, sobre a possibilidade de executar a garantia e sobre o poss&iacute;vel e se seria poss&iacute;vel iniciar procedimento sancionat&oacute;rio visando penalizar a empresa"}],"juntadas":[{"id":646518712,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:34:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:34:31"},"volume":{"id":16645271,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:07:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:07:28"},"pasta":{"id":17055967,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000038723201948","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTO \u00c0 CONSULTORIA JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"c9d59756","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:07:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:07:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17055967},"volume_id":16645271}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 14:35:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17055967,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000038723201948","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTO \u00c0 CONSULTORIA JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"c9d59756","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:07:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:07:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115833261,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:54"},"documentoVinculado":{"id":649128991,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:34:31"},"componentesDigitais":[{"id":376304199,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9ff3e508f9d5291a29b56822fe057378625a90c02bab2350095ee2b1d85e197f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12378,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 16:03:39"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:39"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":649128991}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":17055967,"tipoDocumento_id":33},{"id":647047863,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200204152756","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:02"},"componentesDigitais":[{"id":375120688,"fileName":"SEI_00742.000048_2020_96.pdf","hash":"162198b6b076363a5b6b2826c58d6fe514f06b6bb8a10943d3c47ebd87647134","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":312518,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:02"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 76 \/2020\/SAGI\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000048\/2020-96\nInteressado: Departamento do Cadastro &Uacute;nico\n\nEm 29 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: Solicita&ccedil;&atilde;o de Subs&iacute;dio.\n\n \n \n\n1. Encaminho, para conhecimento e provid&ecirc;ncias, o Of&iacute;cio n.\n00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6741918) que referencia o Of&iacute;cio n.\n00139\/2020\/S ECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf, da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf;\nRegi&atilde;o, no qual aquele &oacute;rg&atilde;o solicita informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da\nUni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0800023-38.2020.4.05.8308, ajuizada por Luciana Ribeiro do\nNascimento, solicitando o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia.\n2. Por oportuno, informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve\nocorrer at&eacute; o dia 07\/02\/2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n\n \nAtenciosamente,\n \n\nLuciana Lacerda Daniel\nChefe de Gabinete\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Luciana Lacerda Daniel, Chefe"}],"juntadas":[{"id":643262750,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 646045289 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:10"},"volume":{"id":16758085,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17169115},"volume_id":16758085}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17169115,"tipoDocumento_id":186},{"id":647061293,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:28:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"componentesDigitais":[{"id":375128318,"fileName":"SEI_00742.000048_2020_96.pdf","hash":"162198b6b076363a5b6b2826c58d6fe514f06b6bb8a10943d3c47ebd87647134","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":312518,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 76 \/2020\/SAGI\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000048\/2020-96\nInteressado: Departamento do Cadastro &Uacute;nico\n\nEm 29 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: Solicita&ccedil;&atilde;o de Subs&iacute;dio.\n\n \n \n\n1. Encaminho, para conhecimento e provid&ecirc;ncias, o Of&iacute;cio n.\n00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6741918) que referencia o Of&iacute;cio n.\n00139\/2020\/S ECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf, da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf;\nRegi&atilde;o, no qual aquele &oacute;rg&atilde;o solicita informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da\nUni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0800023-38.2020.4.05.8308, ajuizada por Luciana Ribeiro do\nNascimento, solicitando o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia.\n2. Por oportuno, informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve\nocorrer at&eacute; o dia 07\/02\/2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n\n \nAtenciosamente,\n \n\nLuciana Lacerda Daniel\nChefe de Gabinete\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Luciana Lacerda Daniel, Chefe"}],"juntadas":[{"id":643272692,"numeracaoSequencial":39,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"volume":{"id":16730964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"pasta_id":17141993},"volume_id":16730964}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17141993,"tipoDocumento_id":186},{"id":647061295,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:28:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"componentesDigitais":[{"id":375128320,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"d673007a9ad9eb091ef6b29ade47bd4e7cae5a4325b60f1612b57873142e41c1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":37213,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000048\/2020-96 (REF. 00506.000043\/2020-56)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica,\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\nTrata-se do MEMORANDO n. 00030\/2020\/CRACPR-1\/PRU5R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o (PRU\/5&ordf; Regi&atilde;o) solicita subs&iacute;dios de fato e de direito para a defesa da Uni&atilde;o em a&ccedil;&atilde;o judicial envolvendo programa de transfer&ecirc;ncia de renda. \n\n2. Na a&ccedil;&atilde;o judicial ajuizada por LUCIANA RIBEIRO DO NASCIMENTO em face da UNI&Atilde;O (Minist&eacute;rio da Cidadania), tem-se que a Requerente requer, liminarmente, o restabelecimento do pagamento do benef&iacute;cio do"}],"juntadas":[{"id":643272694,"numeracaoSequencial":37,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5522374)","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"volume":{"id":16730964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"pasta_id":17141993},"volume_id":16730964}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115442324,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"documentoVinculado":{"id":647061294,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:28:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"componentesDigitais":[{"id":375128319,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0587326a6857f0cbb9fadaa5f93ba86118084ef5273715e913a02e3f39304d56","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12047,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647061294},{"id":115442325,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"documentoVinculado":{"id":647061293,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:28:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"componentesDigitais":[{"id":375128318,"fileName":"SEI_00742.000048_2020_96.pdf","hash":"162198b6b076363a5b6b2826c58d6fe514f06b6bb8a10943d3c47ebd87647134","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":312518,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":647061293}],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17141993,"tipoDocumento_id":26},{"id":647061518,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:29:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:29:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:52:08"},"componentesDigitais":[{"id":375128519,"fileName":"PARECER.html","hash":"e971b35e8f74d05071011bdd6f901786253248dd4e2a862dbef9ebc87b6eb9ec","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":33736,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 16:54:19"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:29:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:54:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00116\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.005904\/2020-21\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL \n\nASSUNTOS: AN&Aacute;LISE DA MINUTA DE PORTARIA QUE AUTORIZA O INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL A ANTECIPAR BENEF&Iacute;CIO, EM RAZ&Atilde;O DO ESTADO DE CALAMIDADE P&Uacute;BLICA DECORRENTE DE TEMPESTADE LOCAL\/CONVECTIVA - CHUVAS INTENSAS NOS MUNIC&Iacute;PIOS DE CONCEI&Ccedil;&Atilde;O DO CASTELO E I&Uacute;NA, NO ESTADO DO ESP&Iacute;RITO SANTO.\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA\n\n\nI. Proposta de portaria do Secret&aacute;rio Especial de Previd&ecirc;ncia e Trabalho e do Ministro de Estado da Cidadania. Autoriza&ccedil;&atilde;o do Instituto Nacional do Seguro Social a antecipar benef&iacute;cio, em raz&atilde;o do estado de calamidade p&uacute;blica decorrente de Tempestade Local\/Convectiva - Chuvas Intensas, nos Munic&iacute;pios de Concei&ccedil;&atilde;o do Castelo"}],"juntadas":[{"id":643364366,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:52:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:52:08"},"volume":{"id":16850106,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"pasta":{"id":17261105,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005904202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA. ANTECIPA\u00c7\u00c3O DO PAGAMENTO DE BENEF\u00cdCIOS DE PRESTA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","chaveAcesso":"2ab66ec3","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:43:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17261105},"volume_id":16850106}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17261105,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005904202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA. ANTECIPA\u00c7\u00c3O DO PAGAMENTO DE BENEF\u00cdCIOS DE PRESTA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","chaveAcesso":"2ab66ec3","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:43:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115457540,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:12:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:12:57"},"documentoVinculado":{"id":647125911,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:12:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:52:08"},"componentesDigitais":[{"id":375187978,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"5dd876ee9d6c2ffeec3c113cd078f0545a11877d11bde471ceda0b2263f8c4f0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12364,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:13:48"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:12:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:13:48"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647125911}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17261105,"tipoDocumento_id":33},{"id":647198626,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 18:53:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"componentesDigitais":[{"id":375225907,"fileName":"PARECER.html","hash":"d7847c2e392cedf4835a0aec4f0ffdbbaab6cbf7c2a5a5d9c9c6b9f6cb6d4000","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":40775,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":38,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 17:58:46"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:58:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00118\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000121\/2017-24 (REF. 00470.000930\/2017-83)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO DA UNI&Atilde;O - SECR. GERAL MPF E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITOS IND&Iacute;GENAS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: Consulta da SEISP\/SEDS. Of&iacute;cio CONAB. Atendimentos realizados aos ind&iacute;genas no estado do Mato Grosso do Sul, atrav&eacute;s da ADA. Recusa da FUNAI em colaborar. Cumprimento da decis&atilde;o proferida no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm;&nbsp;0001975&shy;84.2017.4.03.6000.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nI - RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 12\/2020\/SEDS\/SEISP-ASSESSORIA II\/MC, de 30\/01\/2020, da Secretaria Especial de Desenvolvimento Social, que encaminha a Nota T&eacute;cnica n&ordm; 2\/2020, de 29\/01\/2020 (SEI 6696276), elaborada pela Secretaria Nacional de Inclus&atilde;o Social"}],"juntadas":[{"id":649043987,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"volume":{"id":2965956,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"atualizadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"pasta":{"id":3380452,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000121201724","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-03-17 16:04:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00470.000930\/2017-83","chaveAcesso":"2b47d98e","criadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:43:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":3380452},"volume_id":2965956}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":3380452,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000121201724","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-03-17 16:04:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00470.000930\/2017-83","chaveAcesso":"2b47d98e","criadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:43:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116423796,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:26:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:26:26"},"documentoVinculado":{"id":651890525,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:26:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"componentesDigitais":[{"id":378004146,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"118f7e893f6f93eec98479965f5d34d330626ba7e9dfec20b1f04e2d8028ae8a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12089,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 18:27:04"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:26:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:27:04"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":651890525},{"id":116545498,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 11:05:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 11:05:53"},"documentoVinculado":{"id":652389461,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 10:16:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 10:17:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"componentesDigitais":[{"id":378285675,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"c8e81f0aad9205e2962d358499472030eb0701d8784521549305d66a6b36ba28","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12409,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 16:21:13"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-11 10:17:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:21:13"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":652389461}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":3380452,"tipoDocumento_id":33},{"id":647917757,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 15:54:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:54:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:56:52"},"componentesDigitais":[{"id":375677462,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"c67ce41c4206cbfdd2aa76c2468b24c3c3ada240f38c0748bbe0277234d1bc2b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":43699,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 15:56:05"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:54:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:56:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00027\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000044\/2020-16 (REF. 00490.003687\/2019-89)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: OBRIGA&Ccedil;&Atilde;O DE FAZER \/ N&Atilde;O FAZER\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00048\/2020\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba solicita o encaminhamento dos subs&iacute;dios necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0821021-94.2019.4.05.8200, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Ivanilda Germana da Silva Pereira, por interm&eacute;dio da Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o, com o objetivo de obter a condena&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o e do Munic&iacute;pio de Jo&atilde;o Pessoa\/PB na obriga&ccedil;&atilde;o de n&atilde;o fazer consistente em n&atilde;o cancelar ou suspender o seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa"}],"juntadas":[{"id":644149023,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AO CONTENCIOSO","criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:56:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:56:52"},"volume":{"id":16743107,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"pasta":{"id":17154136,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000044202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:08:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.003687\/2019-89","chaveAcesso":"17525f49","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17154136},"volume_id":16743107}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17154136,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000044202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:08:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.003687\/2019-89","chaveAcesso":"17525f49","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115632208,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:20"},"documentoVinculado":{"id":647953351,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200205161308","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:13"},"componentesDigitais":[{"id":375697330,"fileName":"SEI_00742.000044_2020_16.pdf","hash":"32fcd495f512602dca06d3e0ce107de42da7d7089b5bad5c63908b50055e2ff3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":453456,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:13"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":647953351}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17154136,"tipoDocumento_id":26},{"id":647937813,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"componentesDigitais":[{"id":375688873,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"c67ce41c4206cbfdd2aa76c2468b24c3c3ada240f38c0748bbe0277234d1bc2b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":43699,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00027\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000044\/2020-16 (REF. 00490.003687\/2019-89)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: OBRIGA&Ccedil;&Atilde;O DE FAZER \/ N&Atilde;O FAZER\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00048\/2020\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba solicita o encaminhamento dos subs&iacute;dios necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0821021-94.2019.4.05.8200, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Ivanilda Germana da Silva Pereira, por interm&eacute;dio da Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o, com o objetivo de obter a condena&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o e do Munic&iacute;pio de Jo&atilde;o Pessoa\/PB na obriga&ccedil;&atilde;o de n&atilde;o fazer consistente em n&atilde;o cancelar ou suspender o seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa"}],"juntadas":[{"id":644156365,"numeracaoSequencial":36,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5500441)","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"volume":{"id":16312110,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:10"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:10"},"pasta":{"id":16724629,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":262800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00490003687201989","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-06 13:20:08"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-06 13:20:08"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08210219420194058200","chaveAcesso":"9b719a77","criadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 10:10:14"},"setor":{"id":67644,"nome":"SETOR DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470","sigla":"SAS","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":40,"lvl":3,"rgt":41,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-03-29 16:54:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:44:04"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"processoJudicial":{"id":12180717,"numero":"08210219420194058200","fonteDados":"TRF5_1_PB","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-05 16:39:12"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":262800,"criadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:06"}},"setor_id":67644,"processoJudicial_id":12180717},"pasta_id":16724629},"volume_id":16312110}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16724629,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":262800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00490003687201989","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-06 13:20:08"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-06 13:20:08"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08210219420194058200","chaveAcesso":"9b719a77","criadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 10:10:14"},"setor":{"id":67644,"nome":"SETOR DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470","sigla":"SAS","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":40,"lvl":3,"rgt":41,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-03-29 16:54:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:44:04"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"processoJudicial":{"id":12180717,"numero":"08210219420194058200","fonteDados":"TRF5_1_PB","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-05 16:39:12"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":262800,"criadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:06"}},"setor_id":67644,"processoJudicial_id":12180717},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115631293,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"documentoVinculado":{"id":647937812,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"componentesDigitais":[{"id":375688872,"fileName":"SEI_00742.000044_2020_16.pdf","hash":"32fcd495f512602dca06d3e0ce107de42da7d7089b5bad5c63908b50055e2ff3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":453456,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":647937812}],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":16724629,"tipoDocumento_id":26},{"id":648577514,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200206081104","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 08:11:21"},"componentesDigitais":[{"id":375983655,"fileName":"SEI 6801146.pdf","hash":"9f10f9b3f1c4891f4f488b8df97a767403aa3ff29496377f1c2fb7cc77b73130","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":759007,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 08:11:21"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna\n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 167\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\n\nBras&iacute;lia, 05 de fevereiro de 2020.\n\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n\nc\/c para SEDS\n\nAssunto: Resposta ao OF&Iacute;CIO n. 00054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 28\/01\/2020;\nNUP: 00742.000515\/2017-82 (REF. 00514.004410\/2017-96)\n\n                 Ref. ao OF&Iacute;CIO n. 00044\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU, de 28\/01\/2020;\n                 A&ccedil;&atilde;o Popular 0102483-48.2014.4.02.5102\n\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este O\u0130cio, indicar expressamente o Processo n&ordm; 00742.000515\/2017-82.\n\nSenhora Consultora,\n\n1. Obje\u019fvando prestar esclarecimentos acerca do expediente em ep&iacute;grafe, no qual Vossa\nSenhoria  encaminha  o  OF&Iacute;CIO  n.  00044\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU  e  anexos,  da  Procuradoria-\nRegional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&atilde;o, bem como c&oacute;pia de comprovante,\nse  exis\u019fr,  acerca  do  ques\u019fonamento  formulado  pelos  autores  da  a&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":644796389,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 655830662 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:16"},"volume":{"id":6784063,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"pasta":{"id":7197735,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-06 11:37:42"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.004410\/2017-96","chaveAcesso":"9b546a77","criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7197735},"volume_id":6784063}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":7197735,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-06 11:37:42"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.004410\/2017-96","chaveAcesso":"9b546a77","criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":7197735,"tipoDocumento_id":2285},{"id":648858859,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"2951_20200206114305","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:43:14"},"componentesDigitais":[{"id":376119947,"fileName":"202002061302.pdf","hash":"7ba2d464f22aa6ba3e8f928f3c97e51854ba80e883ec60c75281a7e552f64072","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":564503,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:43:14"},"highlights":"realizadas no SAPIENS \n25\/01\/2020 - S&Aacute;BADO \n26\/01\/2020 - DOMINGO \n27\/01\/2020 \n\t\n\n2 atividade(s) realizadas no SAPIENS \n28\/01\/2020 \n29\/01\/2020 \n\t\n\n1 atividade(s) realizadas no SAPIENS \n30\/01\/2020 \t atividade(s) realizadas no SAPIENS \n31\/01\/2020 \n\nData\/Hora: 01\/02\/2020 01:55:44 \n\n\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O \nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O \n\nCONSULTORIA JURIDICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \nPROTOCOLO \n\nESPLANADA OnS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO 'A&quot; - SALA 146 -14 \n ANDAR - ORASILIA\/DF \n\nDESPACHO n. 00215\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; \n\nNUP: 00742.000064\/2020-89 \nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O - COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O \nOR&Ccedil;AMENT&Aacute;RIA E FINANCEIRA \nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA \n\n1. APROVA&Ccedil;&Atilde;O \n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente \nNUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente \nestabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas. \n\n2. RESSALVAS \n\nSem ressalvas. \n\n3. ENCAMINHAMENTO \n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo"}],"juntadas":[{"id":645046547,"numeracaoSequencial":35,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:43:14"},"volume":{"id":16818525,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17229572},"volume_id":16818525}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:41:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":17229572,"tipoDocumento_id":186},{"id":649230654,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200206174455","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:02"},"componentesDigitais":[{"id":376360097,"fileName":"SEI_90790.000094_2020_11.pdf","hash":"87ac45ba3829f8280a86ef741ffa882211060a4627f0bd7c3d16663c87e85043","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":92592,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:02"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 70\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\nAo Coordenador-Geral de Assuntos Sociais Subst ituto\nSr. Daniel Demonte Moreira\n \n \nAssunto:          Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00086\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 04 de fevereiro de 2020\n\n \nSenhor Coordenador,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00181\/2020\/CORES P PFE\/PRU4R\/PGU\/AGU da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que solicita o cumprimento de decis&atilde;o\nexarada e subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5005140-\n20.2020.4.04.7100, proposta pela S enhora Maria Otilia da Rocha Finamor, CPF\n519.752.700.53, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo"}],"juntadas":[{"id":645432798,"numeracaoSequencial":33,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649070992 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:10"},"volume":{"id":16830796,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"pasta":{"id":17241859,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90790000094202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 13:37:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.002490\/2020-59","chaveAcesso":"f64428dd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:49:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17241859},"volume_id":16830796}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17241859,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90790000094202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 13:37:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.002490\/2020-59","chaveAcesso":"f64428dd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:49:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17241859,"tipoDocumento_id":186},{"id":649230674,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"componentesDigitais":[{"id":376360130,"fileName":"SEI_90790.000094_2020_11.pdf","hash":"87ac45ba3829f8280a86ef741ffa882211060a4627f0bd7c3d16663c87e85043","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":92592,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 70\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\nAo Coordenador-Geral de Assuntos Sociais Subst ituto\nSr. Daniel Demonte Moreira\n \n \nAssunto:          Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00086\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 04 de fevereiro de 2020\n\n \nSenhor Coordenador,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00181\/2020\/CORES P PFE\/PRU4R\/PGU\/AGU da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que solicita o cumprimento de decis&atilde;o\nexarada e subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5005140-\n20.2020.4.04.7100, proposta pela S enhora Maria Otilia da Rocha Finamor, CPF\n519.752.700.53, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo"}],"juntadas":[{"id":645432814,"numeracaoSequencial":61,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"volume":{"id":16822054,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"pasta":{"id":17233117,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416002490202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-03 08:36:04"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50051402020204047100","chaveAcesso":"0e90c4a1","criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:21:25"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12912710,"numero":"50051402020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-29 16:32:11"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5348155,"valorCausa":206400,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:46:23"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12912710},"pasta_id":17233117},"volume_id":16822054}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17233117,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416002490202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-03 08:36:04"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50051402020204047100","chaveAcesso":"0e90c4a1","criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:21:25"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12912710,"numero":"50051402020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-29 16:32:11"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5348155,"valorCausa":206400,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:46:23"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12912710},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17233117,"tipoDocumento_id":186},{"id":650161092,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 14:14:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:14:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:29:59"},"componentesDigitais":[{"id":376914331,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"dd39c160966293bd343e221c2bcd6af58cf085e24fe24ecd11fbb0f3360fa4e1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":50626,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 16:16:11"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:14:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:16:11"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000043\/2020-63 (REF. 00410.003763\/2020-32)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n&ordm; 00619\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de encaminhamento de subs&iacute;dios &agrave; defesa da Uni&atilde;o, de fato e de direito, quanto aos fundamentos constantes da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0000943-83.2019.5.10.0022, movida por BRUNO EMANUEL DE LIMA FERREIRA, bem como de informar o Preposto que comparecer&aacute; &agrave; Audi&ecirc;ncia a ser realizada no dia 03.03.2020, &agrave;s 14h50min, na 22 &ordf; Vara do Trabalho de Bras&iacute;lia, Bras&iacute;lia-DF"}],"juntadas":[{"id":646528852,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:29:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:29:59"},"volume":{"id":16738924,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"pasta":{"id":17149954,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000043202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 13:18:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.003763\/2020-32","chaveAcesso":"53db3d4c","criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:02:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17149954},"volume_id":16738924}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 14:35:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17149954,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000043202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 13:18:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.003763\/2020-32","chaveAcesso":"53db3d4c","criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:02:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116092167,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:27:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:27:52"},"documentoVinculado":{"id":650334254,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:27:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:29:59"},"componentesDigitais":[{"id":377031967,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"dce18c13358e8009148a0761ae5d5a0bde6823c3b54d594c4961d6943191b8e0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12189,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 16:29:03"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:27:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:29:03"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":650334254}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":17149954,"tipoDocumento_id":26},{"id":650257634,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 15:46:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:47:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:50:02"},"componentesDigitais":[{"id":376998197,"fileName":"SEI_00433.000052_2020_48.pdf","hash":"609b0076f0272fa93484817e3b90c0668a11053fc68f2c517ad82b118e4234f6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":3238653,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:47:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:47:23"},"highlights":"                       Bras&iacute;lia, 31 de janeiro de 2020.        \n  \nProcesso n&ordm; 00433.000052\/2020-48\nInteressado: CARLOS OTAVIO BORGES NASCIMENTO E OUTROS\n  \nAssunto: Processo n&ordm; 1000038-54.2019.4.01.3301 - SSJ de Ilh&eacute;us\/SJBA.\n \n&Agrave; Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquavi&aacute;rios - SNPTA:\n \nSenhor Secret&aacute;rio,\n \n\n1. Trata-se da Cota n&ordm; 00282\/2020\/CONJUR-MINFRA\/CGU\/AGU (SEI n&ordm; 2240312), de 31 de\njaneiro de 2020, no qual a Consultoria Jur&iacute;dica - CONJUR faz men&ccedil;&atilde;o ao  O\ufb01cio n&ordm;\n00065\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 30 de janeiro de 2020, da Consultoria Jur&iacute;dica junto ao\nMinist&eacute;rio da Cidadania CONJUR-MC que solicitou atendimento ao Memorando n&ordm;\n00064\/2020\/AGU\/PSUILH\/PGU, da Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Ilh&eacute;us\/BA que solicita\nsubs&iacute;dios &quot;de fato e de direito&quot; para a defesa da Uni&atilde;o referente &agrave; a&ccedil;&atilde;o ajuizada por Carlos Ot&aacute;vio\nBorges do Nascimento em face da Uni&atilde;o e do Banco do Brasil, objeEvando a condena&ccedil;&atilde;o dos r&eacute;us ao\npagamento de indeniza&ccedil;&atilde;o prevista pela Lei n&ordm; 8.630\/93, a Gtulo de Adicional"}],"juntadas":[{"id":646521377,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 650363589 - OUTRA FORMA DE VINCULA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:16:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:30:33"},"volume":{"id":16784548,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"pasta":{"id":17195579,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000061202045","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 09:13:02"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000052\/2020-48","outroNumero":"A\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000038-54.2019.4.01.3301 (TRF1_1)","outroNumeroAscii":"AON10000385420194013301TRF11","chaveAcesso":"61a51598","descricao":"AQUAVI\u00c1RIO. ADICIONAL DE INDENIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHADOR PORTU\u00c1RIO AVULSO - AITP. OGMO. ENCAMINHA SUBS\u00cdDIOS.\n\n ","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:36:46"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"pasta_id":17195579},"volume_id":16784548}],"criadoPor":{"username":"14607******","usernameCanonical":"","email":"wilson.santos@transportes.gov.br","emailCanonical":"wilson.santos@transportes.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:37:43"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ARQUIVISTA","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":32649,"nome":"WILSON FERREIRA DOS SANTOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILSON FERREIRA DOS SANTOS\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17195579,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000061202045","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 09:13:02"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000052\/2020-48","outroNumero":"A\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000038-54.2019.4.01.3301 (TRF1_1)","outroNumeroAscii":"AON10000385420194013301TRF11","chaveAcesso":"61a51598","descricao":"AQUAVI\u00c1RIO. ADICIONAL DE INDENIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHADOR PORTU\u00c1RIO AVULSO - AITP. OGMO. ENCAMINHA SUBS\u00cdDIOS.\n\n ","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:36:46"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"tipoDocumento":{"id":230,"sigla":"PROCADM","nome":"PROCESSO ADMINISTRATIVO","descricao":"PROCESSO ADMINISTRATIVO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:43:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-25 15:42:35"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":32649,"pasta_id":17195579,"tipoDocumento_id":230},{"id":650428014,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"componentesDigitais":[{"id":377096402,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"dd39c160966293bd343e221c2bcd6af58cf085e24fe24ecd11fbb0f3360fa4e1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":50626,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000043\/2020-63 (REF. 00410.003763\/2020-32)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n&ordm; 00619\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de encaminhamento de subs&iacute;dios &agrave; defesa da Uni&atilde;o, de fato e de direito, quanto aos fundamentos constantes da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0000943-83.2019.5.10.0022, movida por BRUNO EMANUEL DE LIMA FERREIRA, bem como de informar o Preposto que comparecer&aacute; &agrave; Audi&ecirc;ncia a ser realizada no dia 03.03.2020, &agrave;s 14h50min, na 22 &ordf; Vara do Trabalho de Bras&iacute;lia, Bras&iacute;lia-DF"}],"juntadas":[{"id":646603924,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5515115)","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"volume":{"id":16722987,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"pasta":{"id":17134017,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410003763202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 15:08:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 15:08:28"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009438320195100022","chaveAcesso":"43c4645b","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:59:57"},"setor":{"id":1543,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 14:39:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 16:45:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12835405,"numero":"00009438320195100022","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:12:21"}},"setor_id":1543,"processoJudicial_id":12835405},"pasta_id":17134017},"volume_id":16722987}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17134017,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410003763202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 15:08:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 15:08:28"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009438320195100022","chaveAcesso":"43c4645b","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:59:57"},"setor":{"id":1543,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 14:39:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 16:45:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12835405,"numero":"00009438320195100022","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:12:21"}},"setor_id":1543,"processoJudicial_id":12835405},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116107396,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"documentoVinculado":{"id":650428013,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"componentesDigitais":[{"id":377096400,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"dce18c13358e8009148a0761ae5d5a0bde6823c3b54d594c4961d6943191b8e0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12189,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":650428013}],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17134017,"tipoDocumento_id":26},{"id":650428023,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 17:39:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:38"},"componentesDigitais":[{"id":377096413,"fileName":"SEI_00742.000043_2020_63 - 4.pdf","hash":"b26001d9ac6653cbb65cb743940a083cc9f494bdb0fa61280c2a378362fdfe5f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":140036,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:39"},"highlights":"informando o c&oacute;digo verif icador\n6821876 e o c&oacute;digo CRC EA5B2893.\n\n \nRe f e r&ecirc; ncia : Processo n&ordm; 00742.000043\/2020-63 SEI n&ordm; 6821876\n\nNota T&eacute;cnica 5 (6821876)         SEI 00742.000043\/2020-63 \/ pg. 5\n\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSUBSECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 8 \/2020\/SE\/STI\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000043\/2020-63\nInteressado: Subsecretaria de Assuntos Administrat ivos\n\nEm, 06 de fevereiro de 2020.\n \n\n \nAssunto: Indica&ccedil;&atilde;o de Preposto\n \n\n1. Referente ao Of&iacute;cio n. 00050\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;(6727128), que\nsolicita a indica&ccedil;&atilde;o de preposto, esta Subsecretaria de TI indica o servidor:\n\nWuarli Ceza Nunes dos Santos;\nSIAPE: 1176724;\nE-mail: wuarli.santos@cidadania.gov.br;\nTelefone funcional: (61) 2030-1717.\n\n \n \nAtenciosamente,\n\n \n*Assinado Eletronicamente*\n\nMarcos Ant&ocirc;nio Quezado Soares\nSubsecret&aacute;rio de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nDocumento assinado eletronicamente por Marcos Ant &ocirc;nio Quezado Soares,\nSubsecret &aacute;rio(a) de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o, em 06\/02\/2020, &agrave;s 17:12,\nconforme"}],"juntadas":[{"id":646603940,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5515115)","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:39"},"volume":{"id":16722987,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"pasta":{"id":17134017,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410003763202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 15:08:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 15:08:28"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009438320195100022","chaveAcesso":"43c4645b","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:59:57"},"setor":{"id":1543,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 14:39:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 16:45:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12835405,"numero":"00009438320195100022","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:12:21"}},"setor_id":1543,"processoJudicial_id":12835405},"pasta_id":17134017},"volume_id":16722987}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17134017,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410003763202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 15:08:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 15:08:28"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009438320195100022","chaveAcesso":"43c4645b","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:59:57"},"setor":{"id":1543,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 14:39:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 16:45:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12835405,"numero":"00009438320195100022","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:12:21"}},"setor_id":1543,"processoJudicial_id":12835405},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17134017,"tipoDocumento_id":186},{"id":651548148,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 13:42:05"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 13:42:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:12:50"},"componentesDigitais":[{"id":377736338,"fileName":"PARECER.html","hash":"f34c5ab7c90d84a274c475ed94352c88ec4ef2094555d53e452252a5ed6ad595","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":122510,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 14:06:43"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-02-10 13:42:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 14:06:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00132\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.019108\/2017-82\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA MINIST&Eacute;RIO DA CULTURA - SE\/MINC\n\nASSUNTOS: IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: SINDIC&Acirc;NCIA INVESTIGATIVA. Irregularidades na celebra&ccedil;&atilde;o e execu&ccedil;&atilde;o de conv&ecirc;nio. Conclus&atilde;o da Comiss&atilde;o pelo arquivamento. Dilig&ecirc;ncias adicionais. Conclus&atilde;o do parecer pela convers&atilde;o do julgamento em dilig&ecirc;ncia.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1 &ndash; RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de Sindic&acirc;ncia Investigativa instaurada pela Portaria\/SE\/MinC n&ordm; 144, de 24 de abril de 2018, publicada no BSE de 24 de abril de 2018 (SEI 4038421), para apurar os fatos relacionados no Processo n&ordm; 01400.019108\/2017-82.\n\nA Comiss&atilde;o solicitou c&oacute;pia do Processo n&ordm; 0007637-12.2016.4.03.61114, em tr&acirc;mite na 3&ordf; Vara Federal de S&atilde;o Bernardo do Campo\/SP (SEI"}],"juntadas":[{"id":647900766,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:12:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:12:50"},"volume":{"id":5524224,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-08-15 15:02:18"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-15 15:02:18"},"pasta":{"id":5938080,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400019108201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-11 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-08-11 00:00:00"},"titulo":"JUIZO DE ADMISSIBILIDADE OPERA\u00c7\u00c3O HEFESTA","chaveAcesso":"76099f60","criadoEm":{"date":"2017-08-15 15:02:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 11:12:04"},"setor":{"id":4859,"nome":"ARQUIVO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-25 08:36:02"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4859},"pasta_id":5938080},"volume_id":5524224}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":5938080,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400019108201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-11 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-08-11 00:00:00"},"titulo":"JUIZO DE ADMISSIBILIDADE OPERA\u00c7\u00c3O HEFESTA","chaveAcesso":"76099f60","criadoEm":{"date":"2017-08-15 15:02:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 11:12:04"},"setor":{"id":4859,"nome":"ARQUIVO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-25 08:36:02"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4859},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116366772,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:39:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 14:39:41"},"documentoVinculado":{"id":651578866,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 14:08:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:08:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:12:50"},"componentesDigitais":[{"id":377742963,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"2e17b72e28c8d7069fca883abfe55137b77d4b75beecb9c996480fa751bb81ed","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12659,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 16:11:52"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:08:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:11:52"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":651578866}],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":5938080,"tipoDocumento_id":33},{"id":657258349,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-17 14:35:45"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-17 14:35:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"componentesDigitais":[{"id":381327579,"fileName":"PARECER.html","hash":"a2716b385eca87748e32232d592ee977ec588f5b8866f2454829afe912016a41","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":59430,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":36,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-04 16:46:53"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-17 14:35:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-04 16:46:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00161\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.077260\/2015-14\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CERTIFICA&Ccedil;&Atilde;O DAS ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL - CGCEBAS\n\nASSUNTOS: RECURSO. INDEFERIMENTO DE RENOVA&Ccedil;&Atilde;O DO CERTIFICADO DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL &ndash; CEBAS.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de renova&ccedil;&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da entidade &ldquo;Associa&ccedil;&atilde;o Mirim de Ourinhos e Servi&ccedil;os de Integra&ccedil;&atilde;o de Meninas&rdquo;, de Ourinhos\/SP.\n\n\nII. N&atilde;o atendimento, pela entidade, ao disposto no art. 18 da Lei n&ordm; 12.101, de 27 de novembro de 2009. Inobserv&acirc;ncia, tamb&eacute;m, aos arts. 2&ordm; e 3&ordm; da Lei 8.742, de 07 de dezembro de 1993, e &agrave; Pol&iacute;tica Nacional de Assist&ecirc;ncia Social"}],"juntadas":[{"id":682872145,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"volume":{"id":10973725,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"pasta":{"id":11386819,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077260201514","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-25 00:00:00"},"titulo":"REQUERIMENTO RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"9d58f2a3","criadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:02:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11386819},"volume_id":10973725}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":11386819,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077260201514","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-25 00:00:00"},"titulo":"REQUERIMENTO RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"9d58f2a3","criadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:02:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":120623776,"criadoEm":{"date":"2020-03-06 17:30:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 17:30:48"},"documentoVinculado":{"id":670133918,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-05 16:09:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-05 16:09:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"componentesDigitais":[{"id":389407188,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"75f17e80bc72d31fa427edb72ad95070197c6a28092575854ec2a15ee4339f5d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12569,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-06 08:19:13"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-05 16:09:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:19:13"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":670133918},{"id":120625463,"criadoEm":{"date":"2020-03-06 17:31:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 17:31:03"},"documentoVinculado":{"id":671255973,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-06 17:19:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-06 17:20:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"componentesDigitais":[{"id":390033184,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7ce9579ee370d7832b6d31e5e7b787e255abe85e2644d35e49dbce91e2a42cfb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12659,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 16:32:43"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-06 17:20:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:32:43"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":671255973}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":11386819,"tipoDocumento_id":33},{"id":680375171,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-18 16:57:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-18 16:57:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"componentesDigitais":[{"id":396143014,"fileName":"PARECER.html","hash":"8096f4d510c0ebcd36a801ab649a0d8b7d2c95eb5fe44afff11834d9160c7d0f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":30767,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":50,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 16:58:53"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-03-18 16:57:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:58:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00240\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 61001.009918\/2019-17\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE OR&Ccedil;AMENTO E ORGANIZA&Ccedil;&Atilde;O INSTITUCIONAL - SEORI (MINISTERIO DA DEFESA)\n\nASSUNTOS: AN&Aacute;LISE DE MINUTA DE DECRETO INTERMINISTERIAL. REFORMULA&Ccedil;&Atilde;O DA POL&Iacute;TICA MAR&Iacute;TIMA NACIONAL (PMN).\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Minuta de Decreto e respectiva Exposi&ccedil;&atilde;o de Motivos. Institui Grupo de Trabalho Interministerial para elaborar proposta de reformula&ccedil;&atilde;o da Pol&iacute;tica Mar&iacute;tima Nacional (PMN).\n\n\nII. Amparo legal. Art. 84, VI, &ldquo;a&rdquo; da Constitui&ccedil;&atilde;o Federal. Decreto n&ordm; 9.759, de 11 de abril de 2019.\n\n\nIII. Proposta inserida dentro dos limites do poder regulamentar.\n\n\nIV. Aspectos jur&iacute;dico-formais. Lei Complementar n&ordm; 95, de 26 de fevereiro de 1998 c\/c Decreto n&ordm; 9.191, de 1&ordm; de novembro"}],"juntadas":[{"id":682628872,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"volume":{"id":16589028,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"pasta":{"id":16999760,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"61001009918201917","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-13 00:00:00"},"titulo":"PROPOSTA DE MINUTA DE DECRETO.","chaveAcesso":"a04abe30","descricao":"CRIA O GRUPO DE TRABALHO INTERMINISTERIAL PARA REFORMULAR A POL\u00cdTICA MAR\u00cdTIMA NACIONAL.\n","criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:13:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16999760},"volume_id":16589028}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16999760,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"61001009918201917","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-13 00:00:00"},"titulo":"PROPOSTA DE MINUTA DE DECRETO.","chaveAcesso":"a04abe30","descricao":"CRIA O GRUPO DE TRABALHO INTERMINISTERIAL PARA REFORMULAR A POL\u00cdTICA MAR\u00cdTIMA NACIONAL.\n","criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:13:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124053871,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:59:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:59:13"},"documentoVinculado":{"id":685983535,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:23:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:23:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"componentesDigitais":[{"id":399771882,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"ec1b6c7677cca374de1124592612b9e32848048cc60c9e3751494554550fee58","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12517,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 18:34:54"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:23:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:34:54"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":685983535},{"id":124053882,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:59:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:59:24"},"documentoVinculado":{"id":686515610,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 09:53:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:52:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"componentesDigitais":[{"id":400080943,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"6f2178929035cca7ec3c5cd6c1d82e6576ac449c04e23dc161ab91b4f0c4c53a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13008,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:37:27"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:52:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:37:27"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686515610}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16999760,"tipoDocumento_id":33},{"id":681941588,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-20 12:27:25"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 12:27:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:05:18"},"componentesDigitais":[{"id":397154502,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"baf27d10e51fa8e641831f973c4f6ea024fd235162eb0135e2112997a218765a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":35142,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-25 11:57:56"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-03-20 12:27:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 11:57:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00163\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000242\/2020-71 (REF. 00423.001271\/2020-63)\n\nINTERESSADOS: GERALDINO DA SILVA SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00318\/2020\/SEJUD\/PUAL\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas (PU\/AL) solicita elementos de fato e de direito para propiciar a defesa judicial da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0505654-48.2020.4.05.8013, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por GERALDINO DA SILVA SANTOS  com o objetivo de receber o pagamento do aux&iacute;lio emergencial pecuni&aacute;rio institu&iacute;do pela Medida Provis&oacute;ria n&ordm; 908, de 28 de novembro de&nbsp;2019.\n\n2. Na referida a&ccedil;&atilde;o o requerente alega ser pescador artesanal\/marisqueiro com inscri&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":681916763,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:05:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:05:18"},"volume":{"id":17415795,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"pasta":{"id":17826798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000242202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 15:57:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001271\/2020-63","chaveAcesso":"e8048872","criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:10:19"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE MEIO AMBIENTE E ASSUNTOS INTERNACIONAIS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGMAAI","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:22"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"pasta_id":17826798},"volume_id":17415795}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17826798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000242202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 15:57:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001271\/2020-63","chaveAcesso":"e8048872","criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:10:19"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE MEIO AMBIENTE E ASSUNTOS INTERNACIONAIS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGMAAI","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:22"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123951587,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:29"},"documentoVinculado":{"id":685049031,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-25 15:44:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 15:44:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:29"},"componentesDigitais":[{"id":399178915,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"99dea8ec05929db0ed16fcb46cba97754ca8e42166036ecd80aa520a9b821ccc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12251,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-25 15:44:56"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-25 15:44:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 15:44:56"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":685049031},{"id":123951588,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:35"},"documentoVinculado":{"id":685965982,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:02:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:02:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:35"},"componentesDigitais":[{"id":399784016,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"c0a8c655beddca4d280b89faa9e3fc48a760e8ff77bc74193a0e1c9a4a452b19","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12482,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 18:04:09"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:02:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:04:09"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":685965982}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":17826798,"tipoDocumento_id":26},{"id":683313526,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-23 15:46:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 15:46:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:39:56"},"componentesDigitais":[{"id":398069401,"fileName":"PARECER.html","hash":"672a7aae37f8e7e51f5cd9cf115b84e521a06a7b096794f38becb542e8e17adc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":34767,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":42,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-24 20:03:45"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-23 15:46:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 20:03:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00259\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.017834\/2020-54\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS - SGFT\/SE\/MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS. CONFLITO APARENTE DE NORMAS.\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Direito Administrativo. Compet&ecirc;ncia para&nbsp;para decidir sobre a aprova&ccedil;&atilde;o da presta&ccedil;&atilde;o de contas e autorizar a suspens&atilde;o ou cancelamento dos registros de inadimpl&ecirc;ncia nos sistemas da Administra&ccedil;&atilde;o P&uacute;blica Federal.\n\n\nII. Forma de resolu&ccedil;&atilde;o de conflitos aparentes de norma jur&iacute;dica. Antinomia.\n\n\nIII.&nbsp;Portaria&nbsp;MC n&ordm; 942\/2019.&nbsp;Art. 8&ordm;&nbsp;da&nbsp;Portaria MC n&ordm; 305\/2020.\n\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de consulta realizada pela&nbsp;Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias&nbsp;acerca do conflito aparente de normas entre a&nbsp;&nbsp;Portaria&nbsp;MC"}],"juntadas":[{"id":681773848,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:39:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:39:56"},"volume":{"id":17412550,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"pasta":{"id":17823570,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000017834202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-18 17:06:00"},"titulo":"PORTARIA MC N\u00ba 305\/2020 ","chaveAcesso":"a26b9732","criadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:52:48"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17823570},"volume_id":17412550}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 13:54:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17823570,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000017834202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-18 17:06:00"},"titulo":"PORTARIA MC N\u00ba 305\/2020 ","chaveAcesso":"a26b9732","criadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:52:48"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123566194,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 20:04:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 20:04:19"},"documentoVinculado":{"id":684347639,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 20:04:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:39:56"},"componentesDigitais":[{"id":398755645,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b4619d79521e31c8e345f65f77841906f532d376522bfc2497d1497e7fbff6a7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13312,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-24 20:19:37"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-24 20:04:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 20:19:37"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":684347639}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":17823570,"tipoDocumento_id":33},{"id":684180321,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-24 15:21:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 15:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:06:44"},"componentesDigitais":[{"id":398635286,"fileName":"PARECER.html","hash":"5d9ce4e65fc0b98ce0c2898121a367e1ba15b82a9f8f4203d253528f7626a7b3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":49926,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":17,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 18:37:58"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-24 15:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:37:58"},"highlights":"PARECER n. 00270\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.018452\/2020-48\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DO AUDIOVISUAL\n\nASSUNTOS: CINEMATECA BRASILEIRA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I &ndash; Direito Administrativo. Parceria com entidade privada sem fins lucrativos.\n\n\nII &ndash; Consulta em tese sobre a possibilidade de celebra&ccedil;&atilde;o de Termo de Fomento ou Contrato de Gest&atilde;o com entidade privada indicada por emenda parlamentar, referente &agrave; gest&atilde;o da Cinemateca Brasileira.\n\n\nIII &ndash; Titularidade dos bens remanescentes.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 11\/2020\/SECULT\/SAV\/DEPAV\/CGSSA\/MC (7235705), o Secret&aacute;rio do Audiovisual Substituto&nbsp;encaminha consulta relativa ao instrumento de parceria que se pretende celebrar com entidade privada sem fins lucrativos a fim de dar continuidade &agrave;s atividades da Cinemateca Brasileira, &oacute;rg&atilde;o vinculado &agrave; Secretaria do Audiovisual &ndash; SAv\/SECULT.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; O referido expediente (&uacute;nico documento juntado aos autos) faz men&ccedil;&atilde;o ao Contrato de Gest&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":683013426,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:06:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:06:44"},"volume":{"id":17428215,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:36:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 16:36:52"},"pasta":{"id":17839237,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018452202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 00:00:00"},"titulo":"CONSULTA PARA TERMO ADITIVO E TERMO DE FOMENTO EM CONTRATOS DE GEST\u00c3O VIGENTES","chaveAcesso":"a6409f4c","criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:36:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:49:21"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17839237},"volume_id":17428215}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17839237,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018452202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 00:00:00"},"titulo":"CONSULTA PARA TERMO ADITIVO E TERMO DE FOMENTO EM CONTRATOS DE GEST\u00c3O VIGENTES","chaveAcesso":"a6409f4c","criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:36:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:49:21"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17839237,"tipoDocumento_id":33},{"id":685743933,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 14:27:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:27:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:05:07"},"componentesDigitais":[{"id":399646402,"fileName":"PARECER.html","hash":"b25030e301b694019b7e41b992ea284403f402182e491450584dae68e272bd25","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":52293,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":40,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 11:51:48"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:27:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:51:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00282\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.018046\/2020-85\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE ESPORTE DE ALTO RENDIMENTO\n\nASSUNTOS: PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE VIG&Ecirc;NCIA.\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Direito Administrativo. PAC n&ordm; 11.578 de 2007. Termo de Compromisso.\n\n\nII. Prorroga&ccedil;&atilde;o de vig&ecirc;ncia. Exig&ecirc;ncia de cumprimento dos regramentos do Termo de Compromisso e inexist&ecirc;ncia de solu&ccedil;&atilde;o de continuidade.\n\n\nIII. An&aacute;lise t&eacute;cnica desta Pasta Ministerial sobre a concess&atilde;o da prorroga&ccedil;&atilde;o, sem possibilidade de an&aacute;lise jur&iacute;dica.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nForam remetidos, por meio do&nbsp;Despacho n&ordm; 486 \/2020\/SEESP\/SNEAR\/GAB&nbsp;(SEI n&ordm; 7255941), os autos do processo em ep&iacute;grafe, para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica&nbsp;acerca do suporte legal para efetuar a prorroga&ccedil;&atilde;o de vig&ecirc;ncia do&nbsp;Termo&nbsp;de"}],"juntadas":[{"id":682619994,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:05:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:05:07"},"volume":{"id":17470271,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"pasta":{"id":17881234,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018046202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-25 15:56:00"},"titulo":"PEDIDO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DO TERMO DE COMPROMISSO (TC) N\u00ba 0416062-57 - VEL\u00d3DROMO DO PARQUE OL\u00cdMPICO DA BARRA\/RJ.","chaveAcesso":"752346a7","criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:20:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17881234},"volume_id":17470271}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 13:54:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17881234,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018046202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-25 15:56:00"},"titulo":"PEDIDO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DO TERMO DE COMPROMISSO (TC) N\u00ba 0416062-57 - VEL\u00d3DROMO DO PARQUE OL\u00cdMPICO DA BARRA\/RJ.","chaveAcesso":"752346a7","criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:20:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123948319,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:38:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:38:54"},"documentoVinculado":{"id":685995111,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:38:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:05:07"},"componentesDigitais":[{"id":399789538,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6a0275e591cc8d1264c462afeeda7bd26198db50d025af27b9cfe0360a371b3a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13130,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 11:56:12"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:38:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:56:12"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":685995111},{"id":124086390,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:15:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:15:19"},"documentoVinculado":{"id":686094833,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 22:14:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 22:15:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:15:19"},"componentesDigitais":[{"id":399852187,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"a6bfabb9f8d49d211c123ed5e1249899f09c17540dfc6597211a94dc65aec09e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13659,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 11:58:02"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-03-26 22:15:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:58:02"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686094833}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":17881234,"tipoDocumento_id":33},{"id":685896790,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 17:03:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:03:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:09:18"},"componentesDigitais":[{"id":399721256,"fileName":"PARECER.html","hash":"6ed2168a759f796204f3fee572f0f7e514a18c36e14a353079a208ef4bc03469","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":73028,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":66,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:54:29"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:03:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:54:29"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00285\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58701.004304\/2015-13\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O GERAL DE RECURSOS LOGISTICOS\n\nASSUNTOS:&nbsp;TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N&ordm; 03\/2017. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE VIG&Ecirc;NCIA E SUPRESS&Atilde;O DE VALORES\n\n&nbsp;\n\n\nCONTRATO ADMINISTRATIVO. CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O DE RECURSOS DE INFRA-ESTRUTURA E SERVI&Ccedil;OS DE REDE &ndash; SERVI&Ccedil;O IP E SERVI&Ccedil;O DE CONEX&Atilde;O PONTO A PONTO L2VPN. EMPRESA TELECOMUNICA&Ccedil;&Otilde;ES BRASILEIRAS S\/A &ndash; TELEBR&Aacute;S.&nbsp;TERCEIRO TERMO ADITIVO. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE VIG&Ecirc;NCIA E SUPRESS&Atilde;O DE VALORES. VALOR ANUAL DA CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O AP&Oacute;S ADITIVO:&nbsp;R$ 35.744,69 (TRINTA E CINCO MIL, SETECENTOS E QUARENTA E QUATRO REAIS E SESSENTA E NOVE CENTAVOS).\n\n\nI. Pela aus&ecirc;ncia de &oacute;bice jur&iacute;dico ao aditivo, desde que atendidas as recomenda&ccedil;&otilde;es deste Parecer"}],"juntadas":[{"id":682658132,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:09:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:09:18"},"volume":{"id":1161288,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"pasta":{"id":1170986,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":86575092,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58701004304201513","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-06-03 12:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-03-12 09:42:11"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"64a92cb2","criadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:11:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":1170986},"volume_id":1161288}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 07:50:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":1170986,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":86575092,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58701004304201513","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-06-03 12:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-03-12 09:42:11"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"64a92cb2","criadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:11:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124079049,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:51:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:51:01"},"documentoVinculado":{"id":686636404,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:51:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:09:18"},"componentesDigitais":[{"id":400159477,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"fd43144a97af4bc9876f6f30a49f5fffa94024571d8c0de0ff0e29167db5a990","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12382,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:57:14"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:51:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:57:14"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":686636404},{"id":124105706,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:01:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:01:54"},"documentoVinculado":{"id":686668992,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 12:07:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:07:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:01:54"},"componentesDigitais":[{"id":400172871,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"1efdba3ac730f6e5bc15528b31dcd627ace27427bb7ed5aa54b7f52abf69597a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13505,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 13:07:16"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:07:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:07:16"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686668992}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":1170986,"tipoDocumento_id":33},{"id":686737033,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200327134022","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:40:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:40:58"},"componentesDigitais":[{"id":400229598,"fileName":"SEI_00742.000257_2020_30 (1).pdf","hash":"54f8b8a76ac54c36877b3b9f8a6ae7b41552911f12ab5eaedcf4f23192cd79fe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2102288,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:40:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:40:58"},"highlights":"Secretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 156\/2020\/SAGI\/GAB\/MC\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\nA Senhora \nNOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nCoordenadora de Apoio Administrativo - CONJUR-MC \nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco &quot;A&quot; - Sala 146 - 1&ordm; Andar\n70.054-906 - Bras&iacute;lia - DF\n \nAssunto: DEFENSORIA P&Uacute;BLICA E OUTROS \u200b.\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000257\/2020-30.\n \n\nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o ao of&iacute;cio n&ordm; 00295\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, que trata de\nsolicita&ccedil;&atilde;o da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 3&ordf; Regi&atilde;o-SP \/MS para responder &agrave; a&ccedil;&atilde;o\ncivil p&uacute;blica proposta pela Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o, a qual requer: \n\na) liminarmente, que sejam concedidos de maneira provis&oacute;ria, TODOS os\npedidos de benef&iacute;cios do Bolsa Fam&iacute;lia atualmente pendentes de aprecia&ccedil;&atilde;o,\nat&eacute; que seja cessada a situa&ccedil;&atilde;o de calamidade declarada pelo Decreto\nLegislativo 6\/2020, podendo a administra&ccedil;&atilde;o p&uacute;blica apreciar tais pedidos\nnesse per&iacute;odo, tornando definitivos"}],"juntadas":[{"id":682688690,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:40:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:40:58"},"volume":{"id":17455378,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"pasta":{"id":17866370,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000257202030","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 14:35:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"9d4afaf2","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:45:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17866370},"volume_id":17455378}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:04:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17866370,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000257202030","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 14:35:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"9d4afaf2","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:45:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124136192,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:10:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:10:44"},"documentoVinculado":{"id":686855930,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90498_20200327151014","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:10:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:10:31"},"componentesDigitais":[{"id":400315410,"fileName":"Saldo_de_familias_habilitadas_apos_concessao___abril20.pdf","hash":"07f8e4c8671a2f493609ff9655303f407bc607a9cfb560fb36b3216bc2e8a02a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":97353,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:10:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:10:31"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":686855930}],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":17866370,"tipoDocumento_id":186},{"id":686973878,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:17:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:17:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:18:16"},"componentesDigitais":[{"id":400371094,"fileName":"SEI_00742.000228_2020_78.pdf","hash":"e3aa253caa6a4fb14d6ff6879b85a1d849939d46b2c0d0709a97d04ba6dbeeee","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":7023856,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:17:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:17:59"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Execut iva\n\nSubsecretaria de Assuntos Administrat ivos\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o de Pessoas\nCoordena&ccedil;&atilde;o de Legisla&ccedil;&atilde;o de Benef&iacute;cios\n\n \nDespacho n&ordm; 78\/2020\/SE\/SAA\/CGGP\/COLEB\n\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000228\/2020-78\nInteressado: TRF-1&ordf; Regi&atilde;o (ANDR&Eacute; LUIZ SOARES LOPES\u200b)\n\nBras&iacute;lia\/DF, 17 de mar&ccedil;o de 2020.\n \nAssunto: Solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es.\n\n \n \n\n1. O presente versa sobre o Of&iacute;cio n&ordm; 00258\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (doc.\nSEI 7180883), por meio do qual a Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio encaminha o\nOf&iacute;cio n&ordm; 02745\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos (doc. S EI 7180928), oriundo da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o - 1&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita, at&eacute; o dia 27\/03\/2020,\ninforma&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1026377-\n44.2019.4.01.3400, ajuizada por ANDR&Eacute; LUIZ SOARES LOPES.\n2. Da inicial (doc. SEI 7180928, fl. 4\/21), verifica-se que o Autor requer:\n\n&quot;...VIII- DOS PEDIDOS\nFace o exposto, requer-se &agrave; Vossa Excel&ecirc;ncia:\n....\nc) A condena&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":682914682,"numeracaoSequencial":29,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 686973878","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:18:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:18:16"},"volume":{"id":17364972,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-16 15:12:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-16 15:12:00"},"pasta":{"id":17775992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000228202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-16 15:11:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.014561\/2020-16","chaveAcesso":"702c6c0e","criadoEm":{"date":"2020-03-16 15:12:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-16 18:01:03"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17775992},"volume_id":17364972}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17775992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000228202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-16 15:11:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.014561\/2020-16","chaveAcesso":"702c6c0e","criadoEm":{"date":"2020-03-16 15:12:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-16 18:01:03"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17775992,"tipoDocumento_id":186}]}}]