[{"type":"rpc","tid":7,"action":"SapiensAdministrativo_Documento","method":"getDocumento","result":{"success":true,"total":1508,"records":[{"id":627802646,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 15:24:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 15:24:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 11:56:20"},"componentesDigitais":[{"id":362396276,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"c717755d38395fd0a05d6e33eb40bff87158e72d971e27d278100a10e6173f3a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":33351,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":19,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-02 16:21:15"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-02 15:24:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:21:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000852\/2019-31 (REF. 00452.007129\/2019-49)\n\nINTERESSADOS: JANAINA FERNANDES DE SOUZA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 01158\/2019\/E-NCM\/PUGO\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Goi&aacute;s solicita manifesta&ccedil;&atilde;o deste Minist&eacute;rio em demanda judicial atinente a programa de transfer&ecirc;ncia de renda.\n\n2. Consta nos autos que Jana&iacute;na Fernandes de Souza ajuizou A&ccedil;&atilde;o Declarat&oacute;ria c\/c Obriga&ccedil;&atilde;o de Fazer c\/c Danos Morais em desfavor do Munic&iacute;pio de Niquel&acirc;ndia\/GO, tendo postulado, em sede liminar, o restabelecimento imediato do benef&iacute;cio concedido no &acirc;mbito do Programa Bolsa Fam&iacute;lia (PBF), e posterior confirma&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":624327532,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-03 11:56:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 11:56:20"},"volume":{"id":16504742,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-23 15:00:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-23 15:00:32"},"pasta":{"id":16917227,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000852201931","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 15:00:31"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00452.007129\/2019-49","chaveAcesso":"b87d85db","criadoEm":{"date":"2019-12-23 15:00:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:53:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16917227},"volume_id":16504742}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:39:18"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16917227,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000852201931","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 15:00:31"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00452.007129\/2019-49","chaveAcesso":"b87d85db","criadoEm":{"date":"2019-12-23 15:00:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:53:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111229791,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:26:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:26:09"},"documentoVinculado":{"id":627794009,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 16:26:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:26:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:26:09"},"componentesDigitais":[{"id":362388041,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"a47a724346df121ae286bf6f29e2162615600cfd8f307affed930711fffdf904","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12031,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-02 16:26:43"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:26:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:26:43"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":627794009},{"id":111229793,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:26:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:26:13"},"documentoVinculado":{"id":627897291,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 11:43:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 11:43:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:26:13"},"componentesDigitais":[{"id":362474304,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"1aac254da1630b1d8639f8176e08752a1dbedf30e61333a25c73c49a2ae1f45c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12489,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-03 11:55:41"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-03 11:43:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 11:55:41"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":627897291},{"id":111229924,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:25"},"documentoVinculado":{"id":627951785,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 14:31:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:18"},"componentesDigitais":[{"id":362519819,"fileName":"00742000852201931.pdf","hash":"0749de30c74b3262216816c247bd8507682e0419a2b039fe6a0093e366e17c59","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":186812,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:10"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":627951785}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":16917227,"tipoDocumento_id":26},{"id":627816095,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 16:30:07"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:30:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"componentesDigitais":[{"id":362412052,"fileName":"PARECER.html","hash":"28682b9b87d118d88ac671249722868ce8a349f6723e929986af10cc7e1d40f0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":40205,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":26,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 11:14:35"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:30:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 11:14:35"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079172\/2017-19\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\nI. Programa Bolsa Fam&iacute;lia. Den&uacute;ncia do Tribunal de Contas da Uni&atilde;o. Constata&ccedil;&atilde;o de pagamentos indevidos. Notifica&ccedil;&atilde;o de benefici&aacute;ria para devolu&ccedil;&atilde;o dos recursos.\n\n\nII. Recurso administrativo interposto. Art. 34 do Decreto n&ordm; 5.209, de 2004.\n\n\nIII. Aus&ecirc;ncia de alega&ccedil;&otilde;es merit&oacute;rias aptas a reformular a decis&atilde;o da SENARC. Improvimento do recurso.\n\n\n\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nRemetem-se a esta Consultoria Jur&iacute;dica, por interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 10663\/2019\/GM\/MC (SEI 6367974), os autos do processo em ep&iacute;grafe, para emiss&atilde;o de parecer jur&iacute;dico, o qual embasar&aacute; a aprecia&ccedil;&atilde;o, pelo Titular"}],"juntadas":[{"id":633673900,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"volume":{"id":15981267,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-08 15:14:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-08 15:14:51"},"pasta":{"id":16393708,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079172201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-11 00:00:00"},"titulo":"APURA\u00c7\u00c3O DE RECEBIMENTO INDEVIDO","chaveAcesso":"27b2a4e2","criadoEm":{"date":"2019-11-08 15:14:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:52:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16393708},"volume_id":15981267}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:39:18"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16393708,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079172201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-11 00:00:00"},"titulo":"APURA\u00c7\u00c3O DE RECEBIMENTO INDEVIDO","chaveAcesso":"27b2a4e2","criadoEm":{"date":"2019-11-08 15:14:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:52:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113211980,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:32:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 11:32:52"},"documentoVinculado":{"id":635336453,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 11:12:07"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 11:12:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"componentesDigitais":[{"id":367682742,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d5f407e0a45d0222eca5d08a4455c9d7f84a1d144e77fdd8616693187017228a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12254,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 11:17:12"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-20 11:12:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 11:17:12"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635336453},{"id":113211983,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:33:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 11:33:06"},"documentoVinculado":{"id":637193193,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 11:28:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:29:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"componentesDigitais":[{"id":368905575,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7b61aba3db102bb0eaefe3f607541915696039d80b013e82cc25318fde326cf0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12516,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 12:04:52"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:29:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:04:52"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":637193193}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":16393708,"tipoDocumento_id":33},{"id":627944421,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"componentesDigitais":[{"id":362519862,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"c717755d38395fd0a05d6e33eb40bff87158e72d971e27d278100a10e6173f3a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":33351,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000852\/2019-31 (REF. 00452.007129\/2019-49)\n\nINTERESSADOS: JANAINA FERNANDES DE SOUZA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 01158\/2019\/E-NCM\/PUGO\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Goi&aacute;s solicita manifesta&ccedil;&atilde;o deste Minist&eacute;rio em demanda judicial atinente a programa de transfer&ecirc;ncia de renda.\n\n2. Consta nos autos que Jana&iacute;na Fernandes de Souza ajuizou A&ccedil;&atilde;o Declarat&oacute;ria c\/c Obriga&ccedil;&atilde;o de Fazer c\/c Danos Morais em desfavor do Munic&iacute;pio de Niquel&acirc;ndia\/GO, tendo postulado, em sede liminar, o restabelecimento imediato do benef&iacute;cio concedido no &acirc;mbito do Programa Bolsa Fam&iacute;lia (PBF), e posterior confirma&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":624355350,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5198971)","criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"volume":{"id":16211511,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-28 17:01:58"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-28 17:01:58"},"pasta":{"id":16624158,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00452007129201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-28 17:01:57"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-28 17:01:57"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10024563220194013505","chaveAcesso":"4bdc2c51","criadoEm":{"date":"2019-11-28 17:01:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 17:02:37"},"setor":{"id":60439,"nome":"EQUIPE REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O VIRTUAL NOS JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS - EQ-JEF1","sigla":"EQ-JEF1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":98,"lvl":1,"rgt":99,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-08-06 10:02:15"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-26 16:21:01"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12097540,"numero":"10024563220194013505","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-24 15:42:43"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3505","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":4431880,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-11-28 17:01:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 18:08:45"}},"setor_id":60439,"processoJudicial_id":12097540},"pasta_id":16624158},"volume_id":16211511}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:26:17"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16624158,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00452007129201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-28 17:01:57"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-28 17:01:57"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10024563220194013505","chaveAcesso":"4bdc2c51","criadoEm":{"date":"2019-11-28 17:01:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 17:02:37"},"setor":{"id":60439,"nome":"EQUIPE REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O VIRTUAL NOS JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS - EQ-JEF1","sigla":"EQ-JEF1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":98,"lvl":1,"rgt":99,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-08-06 10:02:15"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-26 16:21:01"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12097540,"numero":"10024563220194013505","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-24 15:42:43"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3505","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":4431880,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-11-28 17:01:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 18:08:45"}},"setor_id":60439,"processoJudicial_id":12097540},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111229925,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"documentoVinculado":{"id":627944420,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"componentesDigitais":[{"id":362519861,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"a47a724346df121ae286bf6f29e2162615600cfd8f307affed930711fffdf904","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12031,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":627944420},{"id":111229926,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"documentoVinculado":{"id":627944419,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"componentesDigitais":[{"id":362519860,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"1aac254da1630b1d8639f8176e08752a1dbedf30e61333a25c73c49a2ae1f45c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12489,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":627944419},{"id":111229927,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"documentoVinculado":{"id":627944418,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"componentesDigitais":[{"id":362519859,"fileName":"00742000852201931.pdf","hash":"0749de30c74b3262216816c247bd8507682e0419a2b039fe6a0093e366e17c59","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":186812,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:32:29"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":627944418}],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16624158,"tipoDocumento_id":26},{"id":628710859,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-06 19:52:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","redator":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 19:53:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:24:30"},"componentesDigitais":[{"id":363221965,"fileName":"PARECER.html","hash":"74eba7e3f38dc11a2c74bba18630aff14e4518b1a3f695bbbbc521c46c3e07a7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":26764,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":28,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 18:37:32"},"usernameLockEdicao":"22107720100","criadoEm":{"date":"2020-01-06 19:53:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 18:37:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.052811\/2019-52\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nI &ndash; Ato Normativo. Minuta de Portaria que aprova o Regimento Interno da Comiss&atilde;o Permanente para o Aperfei&ccedil;oamento da Gest&atilde;o Coletiva - CPAGC.\n\n\nII &ndash; Atendimento t&eacute;cnico &agrave;s recomenda&ccedil;&otilde;es exaradas por esta Consultoria Jur&iacute;dica, por meio do Parecer n&ordm; 01071\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, de 09 de outubro de 2019. \n\n\nIII &ndash; Aus&ecirc;ncia de &oacute;bices jur&iacute;dicos relevantes, constitucionais ou legais. \n\n\nIV &ndash; Parecer favor&aacute;vel, com ressalva formal.\n\n\nV &ndash; &Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral\n\n&nbsp;\n\nRetorna o presente processo a esta Consultoria Jur&iacute;dica por for&ccedil;a da Nota T&eacute;cnica n&ordm; 6\/2019, abaixo transcrita, para avalia&ccedil;&atilde;o do atendimento"}],"juntadas":[{"id":626481106,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:24:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:24:30"},"volume":{"id":15563023,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-07 17:30:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-07 17:30:06"},"pasta":{"id":15975485,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000052811201952","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-07 00:00:00"},"titulo":"PROPOSTA DE PORTARIA MINISTERIAL ","chaveAcesso":"d96b9ed7","criadoEm":{"date":"2019-10-07 17:30:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:01:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15975485},"volume_id":15563023}],"criadoPor":{"username":"22107******","usernameCanonical":"","email":"maria.garotti@cultura.gov.br","emailCanonical":"maria.garotti@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-30 18:13:47"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1852,"nome":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI"},"pasta":{"id":15975485,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000052811201952","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-07 00:00:00"},"titulo":"PROPOSTA DE PORTARIA MINISTERIAL ","chaveAcesso":"d96b9ed7","criadoEm":{"date":"2019-10-07 17:30:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:01:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111701072,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:00:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:00:01"},"documentoVinculado":{"id":629324964,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 09:43:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 09:43:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:00:01"},"componentesDigitais":[{"id":363642678,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"01ac7e984754cdda9cad117202201ddb9c5599374cc63980861d81b4caac997e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12255,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 09:44:15"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-08 09:43:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 09:44:15"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":629324964},{"id":111701073,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:00:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:00:10"},"documentoVinculado":{"id":630113792,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 12:19:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:19:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:00:10"},"componentesDigitais":[{"id":364145156,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"2ab02982f3304e91bf093f13586e3c75be6e47252e429a59bfc8506720d730f7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12844,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 12:36:33"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:19:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 12:36:33"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":630113792},{"id":111700560,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:00:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:00:18"},"documentoVinculado":{"id":630123244,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 12:49:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:49:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:00:18"},"componentesDigitais":[{"id":364136521,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"28100cba0c7d60a29823947b0a4665cda9475d3ff3edb05349f29f96abecd085","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13034,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 13:01:02"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:49:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 13:01:02"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":630123244}],"criadoPor_id":1852,"pasta_id":15975485,"tipoDocumento_id":33},{"id":629468151,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 12:44:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 12:44:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:32:16"},"componentesDigitais":[{"id":363721434,"fileName":"PARECER.html","hash":"f61f8f2fb5e43eb0dd66c1889c4b989e8ff54a38fa51f3b18fea0e65fccc89d1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":48029,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 14:03:59"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-08 12:44:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 14:03:59"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003803\/2016-30\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MDSA\n\nASSUNTOS: PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR OU SINDIC&Acirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: Processo Administrativo de Responsabiliza&ccedil;&atilde;o &ndash; PAR. Relat&oacute;rio final inconclusivo. Observ&acirc;ncia do rito legal. Art. 10, &sect; 3&ordm;, da Lei n&ordm; 12.846\/2013. Arts. 9&ordm;, &sect; 3&ordm;, e 20 do Decreto n&ordm; 8.420\/2015. Constitui&ccedil;&atilde;o de nova Comiss&atilde;o para retomada dos trabalhos.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1 &ndash; RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de Processo Administrativo de Responsabiliza&ccedil;&atilde;o &ndash; PAR instaurado originalmente pela Portaria\/SE\/MDSA n&ordm; 341, de 22 de mar&ccedil;o de 2017, publicada no Boletim de Pessoal e Servi&ccedil;o de 24 de mar&ccedil;o de 2017 (fl. 05, SEI 2760901), para apurar os fatos relacionados no Processo n&ordm; 71000.003803\/2016-30.\n\nAp&oacute;s provoca&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":625969492,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-08 17:32:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:32:16"},"volume":{"id":3725129,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-05-02 13:51:55"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-02 13:51:55"},"pasta":{"id":4139401,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003803201630","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-02 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-02 00:00:00"},"titulo":"RESERVADO","chaveAcesso":"602c2bf1","criadoEm":{"date":"2017-05-02 13:51:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:48:32"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":4139401},"volume_id":3725129}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 18:42:02"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":4139401,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003803201630","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-02 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-02 00:00:00"},"titulo":"RESERVADO","chaveAcesso":"602c2bf1","criadoEm":{"date":"2017-05-02 13:51:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:48:32"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":4139401,"tipoDocumento_id":33},{"id":630187006,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 14:47:51"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:01"},"componentesDigitais":[{"id":364181527,"fileName":"PARECER.html","hash":"0930f2f5ccb575ada4d8677dd0098d94ee465226228efc8c5bdc798f15801bd6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":35020,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":23,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 16:45:16"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:45:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.065668\/2019-69\n\nINTERESSADOS: DEPARTAMENTO DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O - SAGI\/DA\/MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: Gratifica&ccedil;&atilde;o de Desempenho em Pol&iacute;ticas Sociais - GDAPS. Retorno de cess&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. GRATIFICA&Ccedil;&Atilde;O DE DESEMPENHO. ANALISTA T&Eacute;CNICO DE POL&Iacute;TICAS SOCIAIS.\n\n\nI. Lei n&ordm; 12.094\/2009.\n\n\nII. Avalia&ccedil;&atilde;o de desempenho individual e efeitos decorrentes da cess&atilde;o do servidor.\n\n\nIII. Pelo acerto das conclus&otilde;es da Coordena&ccedil;&atilde;o de Planejamento, Sele&ccedil;&atilde;o e Avalia&ccedil;&atilde;o de Desempenho, observadas as recomenda&ccedil;&otilde;es deste opinativo.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Despacho n&ordm; 598\/2019\/SE\/SAA\/CGGP\/COAD (Doc. SEI 6452619), a Subsecretaria de Assuntos"}],"juntadas":[{"id":640801641,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:01"},"volume":{"id":16535127,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"pasta":{"id":16946837,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065668201969","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-18 00:00:00"},"titulo":"GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DE ATIVIDADE EM POL\u00cdTICAS SOCIAIS \u00bf GDAPS ","chaveAcesso":"d8305f8e","criadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:15:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16946837},"volume_id":16535127}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:37:05"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16946837,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065668201969","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-18 00:00:00"},"titulo":"GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DE ATIVIDADE EM POL\u00cdTICAS SOCIAIS \u00bf GDAPS ","chaveAcesso":"d8305f8e","criadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:15:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114651228,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:01:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:01:28"},"documentoVinculado":{"id":643572223,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:01:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:01"},"componentesDigitais":[{"id":372967676,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b783c4cc4336f449261b67f8397d41c04215e59c3e7aecd9f27b2cd1dde8684b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12492,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 18:02:06"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:01:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:02:06"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":643572223}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":16946837,"tipoDocumento_id":33},{"id":630310458,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 18:06:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:42:42"},"componentesDigitais":[{"id":364269580,"fileName":"NOTA.html","hash":"ffc58a9a1f5c0c17c66ecf631cf45d73403a780ec52cf94cde8484edd2a29045","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":25663,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 13:45:25"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 13:45:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001470\/2020-91\n\nINTERESSADOS: SECRET&Aacute;RIO NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA SECRETARIA ESPECIAL DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 11\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC, por meio do qual a Secretaria Nacional de Renda de Cidadania &ndash; SENARC informa o seguinte, verbis: \n\n&nbsp;\n\n\n&ldquo;1. Com os meus cumprimentos encaminho o Processo SEI n&ordm; 71000.001470\/2020-91 e anexos, que tratam do cumprimento de decis&atilde;o judicial proferida nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5038516-05.2018.4.02.5101, proposta pela Senhora Geane Silva Alves, CPF n&ordm; 084.457.854-19, para conhecimento das a&ccedil;&otilde;es adotadas por esta Secretaria e provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis. Desta forma, presto os seguintes esclarecimentos"}],"juntadas":[{"id":634445687,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA POR ANEXA\u00c7\u00c3O DO NUP n. 71000.001470\/2020-91","criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:16:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 15:16:22"},"volume":{"id":12010559,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12423474},"volume_id":12010559}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:29:10"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112210667,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 15:00:55"},"documentoVinculado":{"id":631639521,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 12:22:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 12:22:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 15:00:55"},"componentesDigitais":[{"id":365116521,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0dbb20a77d29811c3182acf56f5dc318d83fe204d7ad0e38f92b1f34600d1e58","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12305,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 12:22:37"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-13 12:22:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 12:22:37"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":631639521},{"id":112212706,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:01:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 15:01:02"},"documentoVinculado":{"id":632006137,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 17:34:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:34:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 15:01:02"},"componentesDigitais":[{"id":365363958,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"01f14d13d400e0b3269945612be13ee55df5569a6319b16d28742b5bf43b731c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12846,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 17:36:38"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:34:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:36:38"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632006137}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":12423474,"tipoDocumento_id":30},{"id":630342815,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 22:04:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 22:04:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"componentesDigitais":[{"id":364308273,"fileName":"PARECER.html","hash":"969c3f63a439f126db54734b765abbe3d25c82c4e2f5623fdab68b47aa3fbda9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":42236,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":28,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 15:48:07"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-09 22:04:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 15:48:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.048475\/2017-81\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROTOCOLO- SE\/SAA\/CGLA\/CDA\/DIPRO\n\nASSUNTOS: RECURSO. INDEFERIMENTO DE CONCESS&Atilde;O DO CERTIFICADO DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL &ndash; CEBAS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de concess&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da entidade &quot;Lar S&atilde;o Luiz Montfort&quot;, munic&iacute;pio de Piacatu\/SP.\n\n\nII. N&atilde;o atendimento, pela entidade, ao disposto no art. 1&ordm; e art. 18 da Lei n&ordm; 12.101, de 27 de novembro de 2009, c\/c art. 10, &sect; 1&ordm;, do Decreto n&ordm; 8.242, 23 de maio de 2014.\n\n\nIII. Indeferimento do recurso e manuten&ccedil;&atilde;o da decis&atilde;o recorrida.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nI - RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de recurso interposto pela entidade &quot;Lar"}],"juntadas":[{"id":633673891,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"volume":{"id":16539817,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"pasta":{"id":16951585,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000048475201781","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"30a1e17d","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:22:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951585},"volume_id":16539817}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:41:43"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951585,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000048475201781","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"30a1e17d","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:22:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113210622,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:26:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 11:26:50"},"documentoVinculado":{"id":635319264,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 10:42:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:42:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"componentesDigitais":[{"id":367661147,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"aede846d52115b63f52c403ec4f6415e8c588fa746a0e95c2855a8828d867143","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12266,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 10:43:15"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:42:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:43:15"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635319264},{"id":113210624,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:27:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 11:27:07"},"documentoVinculado":{"id":637192227,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 11:24:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:24:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"componentesDigitais":[{"id":368904956,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"2769412188c3ac6b00511c32be0ba43d9cf53612170d8d557deccc61c1bd47fe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12475,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 12:03:58"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:24:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:03:58"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":637192227}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16951585,"tipoDocumento_id":33},{"id":630731737,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 12:05:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","redator":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 12:05:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 11:44:36"},"componentesDigitais":[{"id":364531139,"fileName":"PARECER.html","hash":"f5d2d7d1f22516e40919442c978399e7f8426fc44704a50044555074ce7364d9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":27662,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":77,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 15:05:23"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-10 12:05:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 15:05:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 47975.000671\/2015-10\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE SERGIPE - GOVERNO DO ESTADO\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Administrativo. Termo Aditivo n&ordm; 05 ao Conv&ecirc;nio 821237\/2015\n\n\nII. Sub-roga&ccedil;&atilde;o do conv&ecirc;nio.\n\n\nIII.Alterar&nbsp;o &nbsp;Cadastro Nacional de Pessoa Jur&iacute;dica - CNPJ.\n\n\nIII. Recomenda&ccedil;&otilde;es. Possibilidade.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nForam remetidos, por meio do Despacho n&ordm; 12\/2020\/SEDS\/SENISP\/DESOL (SEI n&ordm; 6529491), os autos do processo em ep&iacute;grafe, para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o acerca da minuta do quinto Termo Aditivo ao Conv&ecirc;nio n&ordm; 821237\/2015, celebrado entre a Uni&atilde;o, por interm&eacute;dio do MC, e a Secretaria de Estado &nbsp;da Justi&ccedil;a Defesa do Consumidor - SEJUC do Governo do Estado de Sergipe, tendo por objeto o &quot;a implanta&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":630740611,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-17 11:44:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 11:44:36"},"volume":{"id":765007,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2015-11-24 16:30:07"},"atualizadoEm":{"date":"2015-11-24 16:30:07"},"pasta":{"id":774911,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"47975000671201510","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-11-24 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2015-11-24 16:31:24"},"titulo":"DESPACHO","chaveAcesso":"ab9ff2f4","criadoEm":{"date":"2015-11-24 16:30:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:51:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":774911},"volume_id":765007}],"criadoPor":{"username":"09910******","usernameCanonical":"","email":"joao.filho@mds.gov.br","emailCanonical":"joao.filho@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:50:02"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2969,"nome":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":774911,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"47975000671201510","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-11-24 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2015-11-24 16:31:24"},"titulo":"DESPACHO","chaveAcesso":"ab9ff2f4","criadoEm":{"date":"2015-11-24 16:30:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:51:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112093363,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:00:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:00:42"},"documentoVinculado":{"id":632021724,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:00:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 11:44:36"},"componentesDigitais":[{"id":365358030,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"c632f65b47789c95bad3b710961c8044e2c44a2d3c154ddde2d4cf70ed0be1b5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13298,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 15:29:26"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:00:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 15:29:26"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632021724}],"criadoPor_id":2969,"pasta_id":774911,"tipoDocumento_id":33},{"id":632603862,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 15:52:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:52:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 19:09:39"},"componentesDigitais":[{"id":365806907,"fileName":"PARECER.html","hash":"9bd1572477b3f0d30538df75cacd258590cd8bd1bbece4ac6613a32a192651de","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":31189,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":44,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 15:58:55"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:52:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:58:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.072259\/2019-19\n\nINTERESSADOS: ASPAR - ASSESSORIA PARLAMENTAR E FEDERATIVA\n\nASSUNTOS: AN&Aacute;LISE DE P, EM FASE DE SAN&Ccedil;&Atilde;O. BI&Ecirc;NIO DA PRIMEIRA INF&Acirc;NCIA.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Projeto de Lei n&ordm;&nbsp; 2.721 de 2019 (em fase de san&ccedil;&atilde;o), de autoria da Deputada Paula Belmonte, que &quot;Institui o Bi&ecirc;nio da Primeira Inf&acirc;ncia do Brasil no per&iacute;odo de 2020-2021&quot;.\n\n\nII. Proposta cujo m&eacute;rito insere-se na tem&aacute;tica do desenvolvimento social\/humano e assist&ecirc;ncia social com foco na primeira inf&acirc;ncia, cuja implementa&ccedil;&atilde;o e normatiza&ccedil;&atilde;o s&atilde;o de compet&ecirc;ncia do Minist&eacute;rio da Cidadania. Iniciativa de lei parlamentar. Art. 61, da Constitui&ccedil;&atilde;o Federal.\n\n\nIII. Amparo legal. Art. 203, I e II, e art. 227, da Constitui&ccedil;&atilde;o Federal. Art. 23 da Lei"}],"juntadas":[{"id":629636829,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MINUTA DE ATO NORMATIVO PELA AUTORIDADE HIERARQUICAMENTE SUPERIOR, APROVA\u00c7\u00c3O INTEGRAL DE","criadoEm":{"date":"2020-01-15 19:09:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 19:09:39"},"volume":{"id":16547458,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 12:38:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 12:38:24"},"pasta":{"id":16959246,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000072259201919","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-02 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-02 00:00:00"},"titulo":"PROJETO DE LEI N\u00ba 2721\/2019","chaveAcesso":"63368a86","criadoEm":{"date":"2020-01-08 12:38:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:28:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16959246},"volume_id":16547458}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:41:43"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16959246,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000072259201919","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-02 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-02 00:00:00"},"titulo":"PROJETO DE LEI N\u00ba 2721\/2019","chaveAcesso":"63368a86","criadoEm":{"date":"2020-01-08 12:38:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:28:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112369724,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 16:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:32:35"},"documentoVinculado":{"id":633275532,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 16:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 19:09:39"},"componentesDigitais":[{"id":366284833,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"55f88b7b3af759ea7f0cb02cbc208c6c9e4b30d55314b9cfda16984440b294f9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12306,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 16:33:28"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-15 16:32:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:33:28"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633275532}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16959246,"tipoDocumento_id":33},{"id":632651856,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 16:20:16"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:20:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:43:38"},"componentesDigitais":[{"id":365813038,"fileName":"PARECER.html","hash":"6c5a412771160bfb3a8bc7d1cebe82465717d22cdbcb957de663029e6baf782b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":37149,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":21,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 18:58:00"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:20:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 18:58:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003710\/2015-24\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de concess&atilde;o de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da entidade INSTITUTO INTEGRIDADE.\n\n\nII. N&atilde;o atendimento das exig&ecirc;ncias da &aacute;rea de educa&ccedil;&atilde;o. Lei n&ordm; 12.101, de 2009. Decreto n&ordm; 8.242, de 2014.\n\n\nIII. Improvimento do recurso e manuten&ccedil;&atilde;o da decis&atilde;o recorrida.\n\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de recurso interposto pela entidade INSTITUTO INTEGRIDADE contra decis&atilde;o da Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social consubstanciada na Portaria n&ordm; 254, de 25 de setembro de 2018, publicada no Di&aacute;rio Oficial da Uni&atilde;o de"}],"juntadas":[{"id":646612345,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:43:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:43:38"},"volume":{"id":16539580,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"pasta":{"id":16951299,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003710201524","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE INSTITUTO INTEGRIDADE, DE BRAS\u00cdLIA\/DF, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DO CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEBAS.","chaveAcesso":"41d1a014","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 18:08:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951299},"volume_id":16539580}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:39:18"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951299,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003710201524","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE INSTITUTO INTEGRIDADE, DE BRAS\u00cdLIA\/DF, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DO CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEBAS.","chaveAcesso":"41d1a014","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 18:08:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116046526,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:10:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:10:16"},"documentoVinculado":{"id":650137770,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:10:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:43:38"},"componentesDigitais":[{"id":376892160,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6207953c123483a75e394f2bafa1dd702d2f9971058f3974a945c3f080ca7b67","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12312,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 14:11:11"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:10:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:11:11"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":650137770},{"id":116076617,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:54:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:54:17"},"documentoVinculado":{"id":650194509,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 14:59:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:59:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:43:38"},"componentesDigitais":[{"id":376944509,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"39328c3e0c3158cb4f26ec77251848f950775f9f98fde54ee3c290be1743791b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12653,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 17:42:13"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:59:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:42:13"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":650194509}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":16951299,"tipoDocumento_id":33},{"id":633217375,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 15:09:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:09:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:11:53"},"componentesDigitais":[{"id":366244684,"fileName":"SEI_00742.000842_2019_04 (4).pdf","hash":"1754fd469be0bfe48795071efcec2b08cb65f4758b1ebb6ec079958ea0f4d72a","numeracaoSequencial":3,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":57744,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:11:21"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 34\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \n \nAssunto: Resposta a NOTA n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\u200b\nRef.: OF&Iacute;CIO n. 00183\/2019\/DCC\/SGCT\/AGU, de 19\/12\/2019\nNUP: 00692.000881\/2015-11 (REF. 0002819-55.1999.1.00.0000)\n \n \nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000842\/2019-04.\n\n \n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial, e\nobjet ivando anteder ao expediente em ep&iacute;grafe, que apresenta OF&Iacute;CIO n.\n00183\/2019\/DCC\/S GCT \/AGU, da S ECRETARIA-GERAL DE CONT ENCIOS O da AGU que\ninforma &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica que, em 18 de dezembro de 2019, em decis&atilde;o exarada nas\nADIs n&ordm; 2028, 2036, 2228 e 2621, o S upremo Tribunal Federal acolheu parcialmente os\nembargos de declara&ccedil;&atilde;o opostos ao ac&oacute;rd&atilde;o prolatado no julgamento das a&ccedil;&otilde;es"}],"juntadas":[{"id":629497785,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 633217375","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:11:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:11:53"},"volume":{"id":16480311,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"pasta":{"id":16892832,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000842201904","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00692.000881\/2015-11","chaveAcesso":"ab1708ae","criadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:04:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16892832},"volume_id":16480311}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 10:12:20"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16892832,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000842201904","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00692.000881\/2015-11","chaveAcesso":"ab1708ae","criadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:04:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16892832,"tipoDocumento_id":31},{"id":633599235,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 09:04:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:04:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:04:37"},"componentesDigitais":[{"id":366485304,"fileName":"NOTA.html","hash":"00d0baca253d84c2b666b1ea60ce296e9a580ab3440157d5659251c609e4d1db","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":29473,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:04:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:04:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000842\/2019-04 (REF. 00692.000881\/2015-11)\n\nINTERESSADOS: CONFEDERA&Ccedil;&Atilde;O NACIONAL DE SA&Uacute;DE-HOSPITAIS, ESTABELECIMENTOS E SERVI&Ccedil;OS - CNS E OUTROS\n\nASSUNTOS: \n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00183\/2019\/DCC\/SGCT\/AGU, a SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO informa a esta Consultoria Jur&iacute;dica que, em 18&nbsp;de dezembro&nbsp;de 2019, em decis&atilde;o exarada nas ADIs n&ordm; 2028, 2036,&nbsp;2228 e&nbsp;2621, o Supremo Tribunal Federal acolheu parcialmente os embargos de declara&ccedil;&atilde;o opostos ao ac&oacute;rd&atilde;o prolatado no julgamento das a&ccedil;&otilde;es mencionadas, sem efeito modificativo, para (i) sanando erro material, excluir das ementas das ADIs 2028 e 2036 a express&atilde;o &quot;ao inaugurar a diverg&ecirc;ncia&quot;, tendo em vista que o julgamento dessas duas a&ccedil;&otilde;es se deu por unanimidade; e (ii) prestar esclarecimentos"}],"juntadas":[{"id":629867373,"numeracaoSequencial":226,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5194106)","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:04:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:04:37"},"volume":{"id":271355,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2015-03-02 14:22:49"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-02 14:22:49"},"pasta":{"id":271139,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692000881201511","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-03-02 14:22:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2020-03-02 14:22:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00028191219990010000","outroNumero":"ADI 2028","outroNumeroAscii":"ADI2028","chaveAcesso":"0403b341","criadoEm":{"date":"2015-03-02 14:22:49"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-28 15:42:13"},"setor":{"id":38730,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA","sigla":"DAE\/CGAE","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":45,"lvl":2,"rgt":48,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-02-01 16:46:40"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-25 14:07:01"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":27946,"numero":"00028195519991000000","numeroAlternativo":"ADI 2028","numeroAlternativoAscii":"ADI2028","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"1999-07-13 00:00:00"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":29937931,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2015-03-02 14:22:47"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-28 15:42:13"}},"setor_id":38730,"processoJudicial_id":27946},"pasta_id":271139},"volume_id":271355}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 07:25:23"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":271139,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692000881201511","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-03-02 14:22:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2020-03-02 14:22:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00028191219990010000","outroNumero":"ADI 2028","outroNumeroAscii":"ADI2028","chaveAcesso":"0403b341","criadoEm":{"date":"2015-03-02 14:22:49"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-28 15:42:13"},"setor":{"id":38730,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA","sigla":"DAE\/CGAE","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":45,"lvl":2,"rgt":48,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-02-01 16:46:40"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-25 14:07:01"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":27946,"numero":"00028195519991000000","numeroAlternativo":"ADI 2028","numeroAlternativoAscii":"ADI2028","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"1999-07-13 00:00:00"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":29937931,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2015-03-02 14:22:47"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-28 15:42:13"}},"setor_id":38730,"processoJudicial_id":27946},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":271139,"tipoDocumento_id":30},{"id":633676997,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 11:20:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:20:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:59:47"},"componentesDigitais":[{"id":366541975,"fileName":"PARECER.html","hash":"1969d78d443b9aa607f5ad7aee81f9032411afeded56adc9824c663577f7d6c9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":84220,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 11:30:39"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:20:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:30:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.013372\/2016-51\n\nINTERESSADOS: CORREGEDORIA-GERAL DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA - COGER\/MC\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR. Aus&ecirc;ncia de indiciamento formal. Inexist&ecirc;ncia de cita&ccedil;&atilde;o para apresenta&ccedil;&atilde;o de defesa escrita. Arts. 161 e 165 da Lei n&ordm; 8.112\/90. Princ&iacute;pios do devido processo legal e da ampla defesa. Princ&iacute;pio da busca da verdade real. Conclus&atilde;o do Parecer pelo n&atilde;o acatamento do Relat&oacute;rio Final da Comiss&atilde;o. Nulidade parcial e reinstaura&ccedil;&atilde;o da Comiss&atilde;o de Processo Administrativo Disciplinar.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1 &ndash; RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de Processo Administrativo Disciplinar instaurado pela Portaria\/SE\/ME n&ordm; 143, de 23 de novembro de 2016, publicada"}],"juntadas":[{"id":630951981,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:59:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:59:47"},"volume":{"id":15599017,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-09 17:04:55"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-09 17:04:55"},"pasta":{"id":16011477,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000013372201651","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-09 00:00:00"},"titulo":"RELAT\u00d3RIO FINAL DE CPAD - JULGAMENTO DA AUTORIDADE COMPETENTE ARTS. 166 E 168 DA LEI 8.112, DE 11 DE DEZEMBRO DE 1990.","chaveAcesso":"bf1e917a","criadoEm":{"date":"2019-10-09 17:04:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:26:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16011477},"volume_id":15599017}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 18:42:02"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16011477,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000013372201651","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-09 00:00:00"},"titulo":"RELAT\u00d3RIO FINAL DE CPAD - JULGAMENTO DA AUTORIDADE COMPETENTE ARTS. 166 E 168 DA LEI 8.112, DE 11 DE DEZEMBRO DE 1990.","chaveAcesso":"bf1e917a","criadoEm":{"date":"2019-10-09 17:04:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:26:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":16011477,"tipoDocumento_id":33},{"id":633722421,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 11:52:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:52:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:11:12"},"componentesDigitais":[{"id":366553270,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"0e030ce09f0246c6b91024a09ba9a0553598f344221e6274be609af915edbf8d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":30015,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 14:54:17"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:52:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 14:54:17"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000020\/2020-59 (REF. 00416.000149\/2020-69)\n\nINTERESSADOS: DYULLIA FERNANDES DE MELOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00034\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o solicita o encaminhamento das informa&ccedil;&otilde;es sobre os fatos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 5003773-29.2019.4.04.7121, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Dyullia Fernandes de Melos, representada por sua genitora Onira Cardoso Fernandes, com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia &ndash; PBF e pagamento dos valores atrasados. \n\n&nbsp;\n\n2. Na a&ccedil;&atilde;o, a autora sustenta, basicamente"}],"juntadas":[{"id":630146401,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:11:12"},"volume":{"id":16601940,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17012607},"volume_id":16601940}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:29:10"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112497550,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:00:59"},"documentoVinculado":{"id":633877646,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 16:09:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:09:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:00:59"},"componentesDigitais":[{"id":366693987,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ff00127b5a86844e81135f62ce299fffcb3c6f69a60d47c2bb3f35861e887ce1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12468,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 16:10:32"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:09:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:10:32"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633877646}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17012607,"tipoDocumento_id":26},{"id":633750145,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 12:40:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:43:42"},"componentesDigitais":[{"id":366587923,"fileName":"NOTA.html","hash":"798d0d7f1be56d8ba0cb0966c0df5c784d1113670f64e0ee2dc59fb4e2b3af81","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":27161,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 12:42:47"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:42:47"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00037\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000745\/2019-11 (REF. 00412.031329\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO - AGLO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO AMBIENTAL\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00078\/2019\/ADVOGADOS\/PUTO\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 5025453-73.2019.4.02.5101, referente &agrave; a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica, com pedido de tutela de urg&ecirc;ncia, ajuizada&nbsp;pela UNI&Atilde;O FEDERAL&nbsp;e pela AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO &ndash; AGLO em face do MUNIC&Iacute;PIO DO RIO DE JANEIRO e da RIO URBE, por meio da qual requerem a condena&ccedil;&atilde;o dos r&eacute;us a: &ldquo;(i) fornecer\/regularizar a documenta&ccedil;&atilde;o pertinente &agrave;s obras do Parque Ol&iacute;mpico da Barra da Tijuca e do Complexo"}],"juntadas":[{"id":630016488,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 00742.000745\/2019-11 POR GUSTAVO NABUCO MACHADO EM 16\/01\/2020 12:50","criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:50:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:50:26"},"volume":{"id":16626345,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:50:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:50:26"},"pasta":{"id":17037021,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000028202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 12:50:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99","chaveAcesso":"772160a6","criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:50:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:50:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17037021},"volume_id":16626345}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 17:09:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17037021,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000028202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 12:50:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99","chaveAcesso":"772160a6","criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:50:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:50:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17037021,"tipoDocumento_id":30},{"id":633921448,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"componentesDigitais":[{"id":366710925,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"0e030ce09f0246c6b91024a09ba9a0553598f344221e6274be609af915edbf8d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":30015,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000020\/2020-59 (REF. 00416.000149\/2020-69)\n\nINTERESSADOS: DYULLIA FERNANDES DE MELOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00034\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o solicita o encaminhamento das informa&ccedil;&otilde;es sobre os fatos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 5003773-29.2019.4.04.7121, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Dyullia Fernandes de Melos, representada por sua genitora Onira Cardoso Fernandes, com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia &ndash; PBF e pagamento dos valores atrasados. \n\n&nbsp;\n\n2. Na a&ccedil;&atilde;o, a autora sustenta, basicamente"}],"juntadas":[{"id":630175792,"numeracaoSequencial":31,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5439469)","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"volume":{"id":16544684,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"pasta":{"id":16956472,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":400000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":26,"NUP":"00416000149202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 08:49:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 08:49:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50037732920194047121","chaveAcesso":"c7896f43","criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 15:18:35"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12622183,"numero":"50037732920194047121","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-30 14:04:35"},"competencia":11,"codigoLocalidade":"21","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3392249,"valorCausa":400000,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 09:29:22"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12622183},"pasta_id":16956472},"volume_id":16544684}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:36:12"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16956472,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":400000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":26,"NUP":"00416000149202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 08:49:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 08:49:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50037732920194047121","chaveAcesso":"c7896f43","criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 15:18:35"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12622183,"numero":"50037732920194047121","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-30 14:04:35"},"competencia":11,"codigoLocalidade":"21","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3392249,"valorCausa":400000,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 09:29:22"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12622183},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112497981,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"documentoVinculado":{"id":633921447,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"componentesDigitais":[{"id":366710924,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ff00127b5a86844e81135f62ce299fffcb3c6f69a60d47c2bb3f35861e887ce1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12468,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633921447}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16956472,"tipoDocumento_id":26},{"id":633941025,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:40:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:41:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:41:27"},"componentesDigitais":[{"id":366731159,"fileName":"SEI_00742.000011_2020_68 (1).pdf","hash":"fa8a4618fdc37759bfc3e00f04057c2e94d163d2053fc9fd772326cb10a9effe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1085040,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:41:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:41:16"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nOF&Iacute;CIO n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n \nA senhora\nMariana de Sousa Machado Neris\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n \n \nNUP: 00742.000011\/2020-68 (REF. 00549.001188\/2019-34)\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE RORAIMA\n\n \nSenhora Secret&aacute;ria,\n \nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o\n\nOF&Iacute;CIO n. 00012\/2020\/SECJUDPURR\/PURR\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Roraima, que requer\ninforma&ccedil;&otilde;es no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0828765-38.2019.8.23.0010, proposta pelo"}],"juntadas":[{"id":630207407,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634769623 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:41:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:13:44"},"volume":{"id":16561472,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"pasta":{"id":16973479,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000011202068","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 16:31:26"},"titulo":"COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00549.001188\/2019-34","chaveAcesso":"2c5b1950","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 09:44:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16973479},"volume_id":16561472}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 10:12:20"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16973479,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000011202068","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 16:31:26"},"titulo":"COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00549.001188\/2019-34","chaveAcesso":"2c5b1950","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 09:44:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16973479,"tipoDocumento_id":186},{"id":634659626,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 16:06:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","redator":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:07:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:24:10"},"componentesDigitais":[{"id":367221217,"fileName":"PARECER.html","hash":"10798c98d654cc857943ee713826bf5de94688716f5a5c21f3b81f1d4bdb62e2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":32333,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":30,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 15:32:13"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:07:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:32:13"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.027905\/2016-41\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE INCLUS&Atilde;O SOCIAL E PRODUTIVA RURAL\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Conv&ecirc;nio. \n\n\nII. Termo aditivo que visa prorrogar a vig&ecirc;ncia da aven&ccedil;a. \n\n\nIII. Desnecessidade de termo aditivo para altera&ccedil;&atilde;o de metas do plano de trabalho. Quest&atilde;o exclusivamente t&eacute;cnica.\n\n\nIV &ndash; Aplica&ccedil;&atilde;o de Parecer Referencial sobre prorroga&ccedil;&atilde;o de conv&ecirc;nios.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral - Substituto da CGJCP,&nbsp;&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; I.&nbsp;RELAT&Oacute;RIO.\n\nCuidam os autos de pedido de prorroga&ccedil;&atilde;o da&nbsp;vig&ecirc;ncia do Conv&ecirc;nio 14\/2016 (SEI 0237823), celebrado entre a Uni&atilde;o, por interm&eacute;dio do ent&atilde;o Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social e Agr&aacute;rio e a Secretaria de Justi&ccedil;a,"}],"juntadas":[{"id":635553337,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:24:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:24:10"},"volume":{"id":16627445,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:40:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 14:40:17"},"pasta":{"id":17038152,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000027905201641","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":" TERMO ADITIVO N\u00ba 01 AO CONV\u00caNIO N\u00ba 014\/2016","chaveAcesso":"a69d6230","criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:40:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:40:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17038152},"volume_id":16627445}],"criadoPor":{"username":"09910******","usernameCanonical":"","email":"joao.filho@mds.gov.br","emailCanonical":"joao.filho@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:50:02"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2969,"nome":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17038152,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000027905201641","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":" TERMO ADITIVO N\u00ba 01 AO CONV\u00caNIO N\u00ba 014\/2016","chaveAcesso":"a69d6230","criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:40:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:40:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113691467,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:03:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:03:36"},"documentoVinculado":{"id":638329355,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 17:22:47"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:22:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:24:10"},"componentesDigitais":[{"id":369611391,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7ae7a4f6ce1e4e91b6b7f420360ce4eb8041147bd07d1031f835cdf2cd6b349e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14204,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 15:47:50"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:22:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:47:50"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":638329355},{"id":113692474,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:03:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:03:47"},"documentoVinculado":{"id":639285397,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 16:01:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:24:10"},"componentesDigitais":[{"id":370247973,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"e9ab46ce3af28738257e6f53eefac5389abe6d94655a157a0ff21c0d12e2628b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12649,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:23:15"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:23:15"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":639285397}],"criadoPor_id":2969,"pasta_id":17038152,"tipoDocumento_id":33},{"id":634770519,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"componentesDigitais":[{"id":367305575,"fileName":"SEI_00742.000011_2020_68 (1).pdf","hash":"fa8a4618fdc37759bfc3e00f04057c2e94d163d2053fc9fd772326cb10a9effe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1085040,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nOF&Iacute;CIO n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n \nA senhora\nMariana de Sousa Machado Neris\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n \n \nNUP: 00742.000011\/2020-68 (REF. 00549.001188\/2019-34)\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE RORAIMA\n\n \nSenhora Secret&aacute;ria,\n \nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o\n\nOF&Iacute;CIO n. 00012\/2020\/SECJUDPURR\/PURR\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Roraima, que requer\ninforma&ccedil;&otilde;es no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0828765-38.2019.8.23.0010, proposta pelo"}],"juntadas":[{"id":631015899,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"volume":{"id":15293313,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-09-17 11:24:47"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-17 11:24:47"},"pasta":{"id":15705795,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00549001188201934","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-17 11:24:45"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-09-17 11:24:45"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N\u00ba 0828765-38.2019.8.23.0010","chaveAcesso":"5776e180","descricao":"PROCESSO EM TRAMITE NA 2\u00aa VARA DA INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE - COMPET\u00caNCIA C\u00cdVEL -\nPROJUDI","criadoEm":{"date":"2019-09-17 11:24:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-04 17:22:09"},"setor":{"id":10531,"nome":"SECRETARIA DO JUDICI\u00c1RIO","endereco":"RUA SOUZA JUNIOR N\u00ba 927 - S\u00c3O FRANCISCO - CEP: 69.305-040 \nTEL  (95) 4009 5100\nE-MAIL: PU.RR@AGU.GOV.BR\nBOA VISTA - RORAIMA","sigla":"SECJUDPURR","prefixoNUP":"00549","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":9,"lvl":2,"rgt":22,"root":62,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-30 16:56:10"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 19:25:41"},"unidade":{"id":62,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE RORAIMA","sigla":"PURR","prefixoNUP":"00549","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":62,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:22:44"}},"unidade_id":62},"processoJudicial":{"id":11361229,"numero":"08287653820198230010","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-13 00:00:00"},"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-09-17 11:24:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-04 17:22:09"}},"setor_id":10531,"processoJudicial_id":11361229},"pasta_id":15705795},"volume_id":15293313}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 07:18:45"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":15705795,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00549001188201934","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-17 11:24:45"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-09-17 11:24:45"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N\u00ba 0828765-38.2019.8.23.0010","chaveAcesso":"5776e180","descricao":"PROCESSO EM TRAMITE NA 2\u00aa VARA DA INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE - COMPET\u00caNCIA C\u00cdVEL -\nPROJUDI","criadoEm":{"date":"2019-09-17 11:24:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-04 17:22:09"},"setor":{"id":10531,"nome":"SECRETARIA DO JUDICI\u00c1RIO","endereco":"RUA SOUZA JUNIOR N\u00ba 927 - S\u00c3O FRANCISCO - CEP: 69.305-040 \nTEL  (95) 4009 5100\nE-MAIL: PU.RR@AGU.GOV.BR\nBOA VISTA - RORAIMA","sigla":"SECJUDPURR","prefixoNUP":"00549","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":9,"lvl":2,"rgt":22,"root":62,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-30 16:56:10"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 19:25:41"},"unidade":{"id":62,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE RORAIMA","sigla":"PURR","prefixoNUP":"00549","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":62,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:22:44"}},"unidade_id":62},"processoJudicial":{"id":11361229,"numero":"08287653820198230010","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-13 00:00:00"},"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-09-17 11:24:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-04 17:22:09"}},"setor_id":10531,"processoJudicial_id":11361229},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":15705795,"tipoDocumento_id":186},{"id":635578469,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:32:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:32:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:22:05"},"componentesDigitais":[{"id":367838191,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"d48f3aa8274dbedaaeb71b6e9c5335ea847f5ccb34cbdd80bb64a538acd814fb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":100565,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":49,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 14:38:28"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:32:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 14:38:28"},"highlights":"INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000864\/2019-66 (REF. 00428.006153\/2019-68)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm;&nbsp;00704\/2019\/CCG\/PUAM\/PGU\/AGU (seq. 1), pelo qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Amazonas solicita que este Minist&eacute;rio cumpra a decis&atilde;o judicial proferida em regime de plant&atilde;o, no qual determina ao Minist&eacute;rio da Cidadania que&nbsp;seja celebrado o conv&ecirc;nio decorrente&nbsp;da&nbsp;proposta n&ordm; 047183\/2019, que tem como objetivo a constru&ccedil;&atilde;o do Centro de Refer&ecirc;ncia de Assist&ecirc;ncia Social (CRAS),&nbsp;caso inexistam outros impedimentos n&atilde;o referidos na&nbsp;demanda, ficando, contudo,&nbsp;a&nbsp;libera&ccedil;&atilde;o dos recursos respectivos condicionada regulariza&ccedil;&atilde;o da situa&ccedil;&atilde;o do autor junto ao&nbsp;CAUC.\n\n&nbsp;\n\nSolicitou ainda fornecimento de subs&iacute;dios para interposi&ccedil;&atilde;o de agravo de instrumento a&eacute; o dia 27\/01\/2019.\n\n&nbsp;\n\nDiante do apresentado, esta Consultoria Jur&iacute;dica elaborou a&nbsp;NOTA n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (seq. 5), solicitando"}],"juntadas":[{"id":633664764,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:22:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:22:05"},"volume":{"id":16524199,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"pasta":{"id":16936489,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000864201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 13:04:37"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.006153\/2019-68","chaveAcesso":"3fe6dcbe","criadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936489},"volume_id":16524199}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 22:34:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936489,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000864201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 13:04:37"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.006153\/2019-68","chaveAcesso":"3fe6dcbe","criadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113258780,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:48:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:48:42"},"documentoVinculado":{"id":637410510,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:19:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:19:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:48:42"},"componentesDigitais":[{"id":369028682,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ff06c06de7dcc37497a60c25c41ffc6461dc1c2a4108ce1bd0431eba7af28952","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12487,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 15:21:20"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:19:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:21:20"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637410510},{"id":113259593,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:20"},"documentoVinculado":{"id":637432992,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200122155703","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:12"},"componentesDigitais":[{"id":369042704,"fileName":"SEI_00742.000864_2019_66.pdf","hash":"e49e09125ff3429efe33b910696269bcd829384c21f17a47125cc7bf65c3f533","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":584840,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:12"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":637432992}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":16936489,"tipoDocumento_id":26},{"id":635622942,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 16:42:43"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:42:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"componentesDigitais":[{"id":367852711,"fileName":"PARECER.html","hash":"cf6e96bf92620a318ef0f85bf6530668ec2204826f2f854967ce3a17ea0a19f5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":38668,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":20,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 14:26:53"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:42:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:26:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00066\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080046\/2017-07\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS T&Eacute;CNICOS-ADMINISTRATIVOS - GM\/ATA\/MC\n\nASSUNTOS: RECURSO. INDEFERIMENTO DE RENOVA&Ccedil;&Atilde;O DO CERTIFICADO DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL &ndash; CEBAS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de renova&ccedil;&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da entidade &quot;Lar S&atilde;o Vicente de Paulo - Obra Unida a Sociedade S&atilde;o Vicente de Paulo - SSVP&quot;, do munic&iacute;pio de Arapongas\/PR.\n\n\nII. N&atilde;o atendimento, pela entidade, ao disposto no art. 18, &sect; 3&ordm; da Lei n&ordm; 12.101\/2009 c\/c o art. 35, &sect; 2&ordm; do Estatuto do Idoso (Lei n&ordm; 10.741\/2003), o art. 10 &sect;1&ordm; c\/c&nbsp;art. 39 do Decreto 8242\/2014, e Pol&iacute;tica Nacional de Assist&ecirc;ncia"}],"juntadas":[{"id":633673894,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"volume":{"id":16540005,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"pasta":{"id":16951758,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080046201707","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE LAR S\u00c3O VICENTE DE PAULO DE ARAPONGAS, OBRA UNIDA A SOCIEDADE DE S\u00c3O VICENTE DE PAULO - SSVP, DE ARAPONGAS\/PR.","chaveAcesso":"8e1da657","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951758},"volume_id":16540005}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:41:43"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951758,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080046201707","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE LAR S\u00c3O VICENTE DE PAULO DE ARAPONGAS, OBRA UNIDA A SOCIEDADE DE S\u00c3O VICENTE DE PAULO - SSVP, DE ARAPONGAS\/PR.","chaveAcesso":"8e1da657","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113213991,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:51:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 11:51:54"},"documentoVinculado":{"id":636430074,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 16:02:43"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:02:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"componentesDigitais":[{"id":368397833,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"54e65593da4ce9a4e2935ffc6745f792360265f93397090d95bc55df3fc5ce4f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12358,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 16:03:21"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:02:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 16:03:21"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":636430074},{"id":113213543,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:52:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 11:52:03"},"documentoVinculado":{"id":637177362,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 11:46:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:47:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"componentesDigitais":[{"id":368918737,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"2d0b3bff3013edf498538a966ae7970d4c2091e2c3717912729ee60a477133c3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12556,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 14:46:28"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:47:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 14:46:28"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":637177362}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16951758,"tipoDocumento_id":33},{"id":635660099,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 17:04:11"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:04:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:11:12"},"componentesDigitais":[{"id":367876859,"fileName":"PARECER.html","hash":"705fc03a15f92799ffc2f1a0e90564eaefacd77fe698b1455ae500a522f3ba9c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":44348,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":19,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 16:32:11"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:04:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 16:32:11"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.016937\/2017-00\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: RECURSO. INDEFERIMENTO DE CONCESS&Atilde;O DO CERTIFICADO DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL &ndash; CEBAS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de concess&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da entidade &quot;Asilo S&atilde;o Vicente de Paulo de Jacutinga&quot;, munic&iacute;pio de Jacutinga\/MG.\n\n\nII. N&atilde;o atendimento, pela entidade, ao disposto no arts. 1&ordm; e 18, &sect; 3&ordm; da Lei n&ordm; 12.101\/2009 c\/c o art. 10, &sect; 1&ordm; do Decreto n&ordm; 8.242, de 2014 e art. 35, &sect; 2&ordm; do Estatuto do Idoso (Lei n&ordm; 10.741\/2003), com a Pol&iacute;tica Nacional de Assist&ecirc;ncia Social (Resolu&ccedil;&atilde;o CNAS n&ordm; 145\/2004).\n\n\nIII. Indeferimento"}],"juntadas":[{"id":636976243,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:11:12"},"volume":{"id":16539788,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:33:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:33:10"},"pasta":{"id":16951558,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000016937201700","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"231eee57","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:33:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:51:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951558},"volume_id":16539788}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:41:43"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951558,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000016937201700","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"231eee57","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:33:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:51:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113713419,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:48:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:48:13"},"documentoVinculado":{"id":639400326,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:48:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:11:12"},"componentesDigitais":[{"id":370326146,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9b9f9eeb98868e25e0c9e7df9c90f26e639dd8d270aa08c29f094d33d23c6d6c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12260,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 17:48:44"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:48:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:48:44"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":639400326},{"id":113836974,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 10:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 10:14:30"},"documentoVinculado":{"id":640032571,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 10:11:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 10:11:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:11:12"},"componentesDigitais":[{"id":370670342,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"389f3540640a002b7ac26d78a549c51ca2c80ca23eb4f469645f256dec370a3f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12537,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 18:10:07"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-27 10:11:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:10:07"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":640032571}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16951558,"tipoDocumento_id":33},{"id":636274091,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 14:27:49"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 14:29:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:28:09"},"componentesDigitais":[{"id":368299729,"fileName":"PARECER.html","hash":"59e6ec45503f06881ebc0b41cfe99095f967e140b8661093897cb329b72817c8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":47902,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":29,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 16:42:40"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-21 14:29:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 16:42:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00070\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.082075\/2017-03\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS\n\nASSUNTOS: RECURSO. INDEFERIMENTO DE CONCESS&Atilde;O DO CERTIFICADO DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL &ndash; CEBAS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de concess&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social do &ldquo;Comit&ecirc; para Democratiza&ccedil;&atilde;o da Inform&aacute;tica&rdquo;, do Munic&iacute;pio do Rio de Janeiro\/RJ. II. N&atilde;o atendimento, pela entidade, ao disposto no art. 18 da Lei n&ordm; 12.101, de 27 de novembro de 2009, art. 3&ordm; da Lei 8.742\/1993, art. 38 do Decreto n&ordm; 8.242\/2014, Pol&iacute;tica Nacional de Assist&ecirc;ncia Social (Resolu&ccedil;&atilde;o CNAS n&ordm; 145\/2004). III. Indeferimento do recurso e manuten&ccedil;&atilde;o da decis&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":643359765,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:28:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:28:09"},"volume":{"id":16539938,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"pasta":{"id":16951751,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082075201703","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"COMIT\u00ca PARA DEMOCRATIZA\u00c7\u00c3O DA INFORM\u00c1TICA","chaveAcesso":"84f0028f","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:33:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951751},"volume_id":16539938}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:41:43"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951751,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082075201703","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"COMIT\u00ca PARA DEMOCRATIZA\u00c7\u00c3O DA INFORM\u00c1TICA","chaveAcesso":"84f0028f","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:33:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115188756,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:45:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:45:00"},"documentoVinculado":{"id":645999429,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:45:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:28:09"},"componentesDigitais":[{"id":374400282,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"2cdcacfdda1b7a6815efd7a7fcdfe811f6e2e297e7bdb16c76fe08ef3a601658","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12232,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 15:45:24"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:45:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:45:24"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":645999429},{"id":115220102,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:53:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 16:53:07"},"documentoVinculado":{"id":646081442,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 16:49:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:50:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:28:09"},"componentesDigitais":[{"id":374467031,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"cfe2a02e549ef05d8d7b1a5c8c3bd2f2ac01117350cb38d53a74788d6df528ff","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12554,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:27:26"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:50:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:27:26"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":646081442}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16951751,"tipoDocumento_id":33},{"id":637364765,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 14:40:43"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 14:40:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:02:59"},"componentesDigitais":[{"id":368991264,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"a13fae0ffd2285903b45ba1c5dd6e5caab683ce7cf11d96477a65cfe3af24642","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":44407,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":32,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 15:45:36"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-22 14:40:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:45:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000033\/2020-28 (REF. 00420.000031\/2020-71)\n\nINTERESSADOS: FUNDA&Ccedil;&Atilde;O DE CULTURA E COMUNICA&Ccedil;&Atilde;O ELIAS MANSOUR E OUTROS\n\nASSUNTOS: REGULARIDADE FISCAL CONV&Ecirc;NIO.\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm;&nbsp;00045\/2020\/CONJUDPUAC\/PUAC\/PGU\/AGU (seq. 1), pelo qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Acre&nbsp;solicita que este Minist&eacute;rio se manifeste&nbsp;quanto pedido de tutela de urg&ecirc;ncia,&nbsp;no prazo de 48 horas, referente aos autos do processo n&ordm;&nbsp;1000080-02.2020.4.01.3000, movido pela&nbsp;Funda&ccedil;&atilde;o de Cultura e Comunica&ccedil;&atilde;o Elias Mansour- FEM em face da Caixa Econ&ocirc;mica Federal e da Constitui&ccedil;&atilde;o Federal.\n\n&nbsp;\n\nEm sua pe&ccedil;a exordial, a autora&nbsp;informa que a&nbsp;&quot;Caixa Econ&ocirc;mica Federal e a Uni&atilde;o, deixaram de celebrar o contrato de repasse, com base"}],"juntadas":[{"id":633685100,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:02:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:02:59"},"volume":{"id":16678779,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"pasta":{"id":17089310,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000033202028","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 20:02:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00420.000031\/2020-71","chaveAcesso":"cd707cc5","criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17089310},"volume_id":16678779}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 22:34:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17089310,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000033202028","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 20:02:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00420.000031\/2020-71","chaveAcesso":"cd707cc5","criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113267982,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:08"},"documentoVinculado":{"id":637423263,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:59:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:59:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:08"},"componentesDigitais":[{"id":369055229,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b1a6d2184d063fbebbcb9bf0059c5a23919ebf1016e2dc81c6f706b0d9016cea","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14492,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 16:02:15"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:59:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:02:15"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637423263},{"id":113268903,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:14"},"documentoVinculado":{"id":637453164,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 16:28:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:28:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:29:43"},"componentesDigitais":[{"id":369052727,"fileName":"SEI_00742.000033_2020_28.pdf","hash":"7892e5a73d6257f535e3f9b99e2ae0de51d07670cc25a87227a8bdcb938a9abd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":310840,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:29:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:29:03"}},{"id":369052728,"fileName":"Oficio 28.pdf","hash":"7cc6e8e5796235776c5c1f7ea512dfc53cde205084d7be79869c5a01fbac1959","numeracaoSequencial":2,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":42271,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:29:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:29:03"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":637453164}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":17089310,"tipoDocumento_id":26},{"id":637394395,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:14:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:14:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:14:56"},"componentesDigitais":[{"id":369017505,"fileName":"SEI_00742.000033_2020_28 (1).pdf","hash":"ba1d8ab7338ebfb9290197afce87beda7d4c78135851c02e432d829010d93720","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":78140,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:14:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:14:44"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nNota Informativa n&ordm; 1\/2020\/SEINFRA\/SECULT\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020\nAssunt o: S ubs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o em rela&ccedil;&atilde;o &agrave; pet i&ccedil;&atilde;o inicial da demanda\najuizada em desfavor da Uni&atilde;o, n&ordm; 1000080-02.2020.4.01.3000, pela Funda&ccedil;&atilde;o de Cultura\ne Comunica&ccedil;&atilde;o Elias Mansour- FEM.\nRefer&ecirc;ncia: Processo 00742.000033\/2020-28\n1. CONTEXTUALIZA&Ccedil;&Atilde;O\n1.1. A Consultoria Jur&iacute;dica, por meio do Of&iacute;cio n&ordm; 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (Doc. S EI n&ordm; 6674406) solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o em rela&ccedil;&atilde;o\n&agrave; pet i&ccedil;&atilde;o inicial da demanda ajuizada em desfavor da Uni&atilde;o, n&ordm; 1000080-\n02.2020.4.01.3000, quanto pedido de tutela de urg&ecirc;ncia, pela Funda&ccedil;&atilde;o de Cultura e\nComunica&ccedil;&atilde;o Elias Mansour- FEM.\n1.2. No pedido de antecipa&ccedil;&atilde;o de tutela (Doc. S EI n&ordm; 6674433) o requerente\ninforma que a &quot;Caixa Econ&ocirc;mica Federal e a Uni&atilde;o, deixaram de celebrar o contrato de\nrepasse, com base em uma inconsist&ecirc;ncia (restri&ccedil;&atilde;o no CAUC)&quot;, no entanto, ainda\nsegundo o requerente, este est&aacute; em situa&ccedil;&atilde;o regular"}],"juntadas":[{"id":633653385,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 637394395","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:14:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:14:56"},"volume":{"id":16678779,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"pasta":{"id":17089310,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000033202028","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 20:02:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00420.000031\/2020-71","chaveAcesso":"cd707cc5","criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17089310},"volume_id":16678779}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 10:12:20"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17089310,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000033202028","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 20:02:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00420.000031\/2020-71","chaveAcesso":"cd707cc5","criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17089310,"tipoDocumento_id":30},{"id":637422713,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"componentesDigitais":[{"id":369054830,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"d48f3aa8274dbedaaeb71b6e9c5335ea847f5ccb34cbdd80bb64a538acd814fb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":100565,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"highlights":"INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000864\/2019-66 (REF. 00428.006153\/2019-68)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm;&nbsp;00704\/2019\/CCG\/PUAM\/PGU\/AGU (seq. 1), pelo qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Amazonas solicita que este Minist&eacute;rio cumpra a decis&atilde;o judicial proferida em regime de plant&atilde;o, no qual determina ao Minist&eacute;rio da Cidadania que&nbsp;seja celebrado o conv&ecirc;nio decorrente&nbsp;da&nbsp;proposta n&ordm; 047183\/2019, que tem como objetivo a constru&ccedil;&atilde;o do Centro de Refer&ecirc;ncia de Assist&ecirc;ncia Social (CRAS),&nbsp;caso inexistam outros impedimentos n&atilde;o referidos na&nbsp;demanda, ficando, contudo,&nbsp;a&nbsp;libera&ccedil;&atilde;o dos recursos respectivos condicionada regulariza&ccedil;&atilde;o da situa&ccedil;&atilde;o do autor junto ao&nbsp;CAUC.\n\n&nbsp;\n\nSolicitou ainda fornecimento de subs&iacute;dios para interposi&ccedil;&atilde;o de agravo de instrumento a&eacute; o dia 27\/01\/2019.\n\n&nbsp;\n\nDiante do apresentado, esta Consultoria Jur&iacute;dica elaborou a&nbsp;NOTA n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (seq. 5), solicitando"}],"juntadas":[{"id":633692138,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5279044)","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"volume":{"id":16522860,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 17:43:27"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 17:43:27"},"pasta":{"id":16935142,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006153201968","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 17:43:27"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-30 17:43:27"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"993529b3","criadoEm":{"date":"2019-12-30 17:43:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 12:33:21"},"setor":{"id":10449,"nome":"COORDENADORIA DO CONTENCIOSO GERAL","endereco":"AV: TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"CCG","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 16:20:48"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:47:14"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12490004,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 17:49:23"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 18:02:30"}},"setor_id":10449,"processoJudicial_id":12490004},"pasta_id":16935142},"volume_id":16522860}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16935142,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006153201968","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 17:43:27"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-30 17:43:27"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"993529b3","criadoEm":{"date":"2019-12-30 17:43:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 12:33:21"},"setor":{"id":10449,"nome":"COORDENADORIA DO CONTENCIOSO GERAL","endereco":"AV: TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"CCG","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 16:20:48"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:47:14"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12490004,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 17:49:23"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 18:02:30"}},"setor_id":10449,"processoJudicial_id":12490004},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113260234,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"documentoVinculado":{"id":637422712,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"componentesDigitais":[{"id":369054829,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ff06c06de7dcc37497a60c25c41ffc6461dc1c2a4108ce1bd0431eba7af28952","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12487,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637422712},{"id":113260235,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"documentoVinculado":{"id":637422711,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"componentesDigitais":[{"id":369054828,"fileName":"SEI_00742.000864_2019_66.pdf","hash":"e49e09125ff3429efe33b910696269bcd829384c21f17a47125cc7bf65c3f533","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":584840,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:26"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":637422711}],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":16935142,"tipoDocumento_id":26},{"id":637451168,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"componentesDigitais":[{"id":369067543,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"d48f3aa8274dbedaaeb71b6e9c5335ea847f5ccb34cbdd80bb64a538acd814fb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":100565,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"highlights":"INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000864\/2019-66 (REF. 00428.006153\/2019-68)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm;&nbsp;00704\/2019\/CCG\/PUAM\/PGU\/AGU (seq. 1), pelo qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Amazonas solicita que este Minist&eacute;rio cumpra a decis&atilde;o judicial proferida em regime de plant&atilde;o, no qual determina ao Minist&eacute;rio da Cidadania que&nbsp;seja celebrado o conv&ecirc;nio decorrente&nbsp;da&nbsp;proposta n&ordm; 047183\/2019, que tem como objetivo a constru&ccedil;&atilde;o do Centro de Refer&ecirc;ncia de Assist&ecirc;ncia Social (CRAS),&nbsp;caso inexistam outros impedimentos n&atilde;o referidos na&nbsp;demanda, ficando, contudo,&nbsp;a&nbsp;libera&ccedil;&atilde;o dos recursos respectivos condicionada regulariza&ccedil;&atilde;o da situa&ccedil;&atilde;o do autor junto ao&nbsp;CAUC.\n\n&nbsp;\n\nSolicitou ainda fornecimento de subs&iacute;dios para interposi&ccedil;&atilde;o de agravo de instrumento a&eacute; o dia 27\/01\/2019.\n\n&nbsp;\n\nDiante do apresentado, esta Consultoria Jur&iacute;dica elaborou a&nbsp;NOTA n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (seq. 5), solicitando"}],"juntadas":[{"id":633710258,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"volume":{"id":16558377,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:27"},"pasta":{"id":16970386,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":713055598,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428000067202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 12:17:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-09 12:17:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10001717420204013200","chaveAcesso":"54cb9e61","criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:09"},"setor":{"id":48500,"nome":"SERVI\u00c7O, POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E INFRAESTRUTURA (PUAM)","endereco":"AV: TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"INFRA","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 11:38:36"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 11:38:36"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12629765,"numero":"10001717420204013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 16:29:18"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":7643841,"valorCausa":713055598,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-09 19:10:53"}},"setor_id":48500,"processoJudicial_id":12629765},"pasta_id":16970386},"volume_id":16558377}],"criadoPor":{"username":"28484******","usernameCanonical":"","email":"gelcinilda.arcos@agu.gov.br","emailCanonical":"gelcinilda.arcos@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:14:35"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":7823,"nome":"GELCINILDA FARIAS ARCOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"Andr\u00e9 Petzhold Dias\nAdvogado da Uni\u00e3o\nProcurador-Chefe","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16970386,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":713055598,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428000067202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 12:17:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-09 12:17:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10001717420204013200","chaveAcesso":"54cb9e61","criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:09"},"setor":{"id":48500,"nome":"SERVI\u00c7O, POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS E INFRAESTRUTURA (PUAM)","endereco":"AV: TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"INFRA","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 11:38:36"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 11:38:36"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12629765,"numero":"10001717420204013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 16:29:18"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":7643841,"valorCausa":713055598,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:17:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-09 19:10:53"}},"setor_id":48500,"processoJudicial_id":12629765},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113266563,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"documentoVinculado":{"id":637451170,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"componentesDigitais":[{"id":369067544,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ff06c06de7dcc37497a60c25c41ffc6461dc1c2a4108ce1bd0431eba7af28952","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12487,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637451170},{"id":113266564,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"documentoVinculado":{"id":637451171,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:57:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"componentesDigitais":[{"id":369067545,"fileName":"SEI_00742.000864_2019_66.pdf","hash":"e49e09125ff3429efe33b910696269bcd829384c21f17a47125cc7bf65c3f533","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":584840,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:21:26"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":637451171}],"criadoPor_id":7823,"pasta_id":16970386,"tipoDocumento_id":26},{"id":637462331,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"componentesDigitais":[{"id":369052932,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"a13fae0ffd2285903b45ba1c5dd6e5caab683ce7cf11d96477a65cfe3af24642","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":44407,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000033\/2020-28 (REF. 00420.000031\/2020-71)\n\nINTERESSADOS: FUNDA&Ccedil;&Atilde;O DE CULTURA E COMUNICA&Ccedil;&Atilde;O ELIAS MANSOUR E OUTROS\n\nASSUNTOS: REGULARIDADE FISCAL CONV&Ecirc;NIO.\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm;&nbsp;00045\/2020\/CONJUDPUAC\/PUAC\/PGU\/AGU (seq. 1), pelo qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Acre&nbsp;solicita que este Minist&eacute;rio se manifeste&nbsp;quanto pedido de tutela de urg&ecirc;ncia,&nbsp;no prazo de 48 horas, referente aos autos do processo n&ordm;&nbsp;1000080-02.2020.4.01.3000, movido pela&nbsp;Funda&ccedil;&atilde;o de Cultura e Comunica&ccedil;&atilde;o Elias Mansour- FEM em face da Caixa Econ&ocirc;mica Federal e da Constitui&ccedil;&atilde;o Federal.\n\n&nbsp;\n\nEm sua pe&ccedil;a exordial, a autora&nbsp;informa que a&nbsp;&quot;Caixa Econ&ocirc;mica Federal e a Uni&atilde;o, deixaram de celebrar o contrato de repasse, com base"}],"juntadas":[{"id":633731573,"numeracaoSequencial":57,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5491163)","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"volume":{"id":16678276,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"pasta":{"id":17088845,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":55679108,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00420000031202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-21 18:40:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000800220204013000","chaveAcesso":"12267d54","criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:03:11"},"setor":{"id":10426,"nome":"CONTENCIOSO DA PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","endereco":"RUA RUI BARBOSA, 142, 2\u00ba ANDAR, CENTRO RIO BRANCO\/AC","sigla":"CONJUDPUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":15,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-25 12:59:01"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:46:14"},"unidade":{"id":34,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","sigla":"PUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 12:04:29"}},"unidade_id":34},"processoJudicial":{"id":12802443,"numero":"10000800220204013000","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 17:08:09"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3000","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":17319874,"valorCausa":55679108,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:24:30"}},"setor_id":10426,"processoJudicial_id":12802443},"pasta_id":17088845},"volume_id":16678276}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:26:17"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17088845,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":55679108,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00420000031202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-21 18:40:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000800220204013000","chaveAcesso":"12267d54","criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:03:11"},"setor":{"id":10426,"nome":"CONTENCIOSO DA PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","endereco":"RUA RUI BARBOSA, 142, 2\u00ba ANDAR, CENTRO RIO BRANCO\/AC","sigla":"CONJUDPUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":15,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-25 12:59:01"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:46:14"},"unidade":{"id":34,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","sigla":"PUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 12:04:29"}},"unidade_id":34},"processoJudicial":{"id":12802443,"numero":"10000800220204013000","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 17:08:09"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3000","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":17319874,"valorCausa":55679108,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:24:30"}},"setor_id":10426,"processoJudicial_id":12802443},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113267985,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"documentoVinculado":{"id":637462330,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"componentesDigitais":[{"id":369052931,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b1a6d2184d063fbebbcb9bf0059c5a23919ebf1016e2dc81c6f706b0d9016cea","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14492,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637462330},{"id":113267986,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"documentoVinculado":{"id":637462329,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"componentesDigitais":[{"id":369052929,"fileName":"SEI_00742.000033_2020_28.pdf","hash":"7892e5a73d6257f535e3f9b99e2ae0de51d07670cc25a87227a8bdcb938a9abd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":310840,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"}},{"id":369052930,"fileName":"Oficio 28.pdf","hash":"7cc6e8e5796235776c5c1f7ea512dfc53cde205084d7be79869c5a01fbac1959","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":42271,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":637462329}],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17088845,"tipoDocumento_id":26},{"id":637552136,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 18:09:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:10:15"},"componentesDigitais":[{"id":369127973,"fileName":"SEI_00742.000649_2019_65 (1).pdf","hash":"b54702a3b60482acf94259606b4f7f8b420cfee81f87e5ff2a4c3b837b14d727","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":447931,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:10:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:10:05"},"highlights":"SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE\n\nDepartamento de Infraestrutura de Esporte  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 29\/2020\/SEESP\/SNEAR\/DIE\/MC\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\nAo Senhor \nGUSTAVO NABUCO MACHADO \nAdvogado da Uni&atilde;o \nAssessor Jur&iacute;dico Para Assuntos Judiciais\nConsultoria Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio da Cidadania\n\n \n \nAssunto: Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000649\/2019-65.\n \n\nSenhor Assessor Jur&iacute;dico,\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave; NOTA n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6527031),\nencaminho mensagem eletr&ocirc;nica, recebida nesta data (6685569), em que a Caixa\nEcon&ocirc;mica Federal (CAIXA), inst itui&ccedil;&atilde;o respons&aacute;vel pela celebra&ccedil;&atilde;o e o\nacompanhamento das opera&ccedil;&otilde;es de repasse desta Pasta, informa que as opera&ccedil;&otilde;es\ncitadas na determina&ccedil;&atilde;o judicial foram celebradas  e ainda est&atilde;o em condi&ccedil;&atilde;o\nde Cl&aacute;usulas S uspensivas, conforme pode ser observadas nas telas extra&iacute;das do\nPortal+Brasil (6685671) (6685680).\n2. Na oportunidade, coloco-me &agrave; disposi&ccedil;&atilde;o para prestar os esclarecimentos"}],"juntadas":[{"id":633801396,"numeracaoSequencial":67,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 637563811 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:10:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:12:20"},"volume":{"id":15555917,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"pasta":{"id":15968399,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000649201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-07 12:35:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.005842\/2019-59","chaveAcesso":"c766f837","criadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:14:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15968399},"volume_id":15555917}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:52:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":15968399,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000649201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-07 12:35:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.005842\/2019-59","chaveAcesso":"c766f837","criadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:14:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":15968399,"tipoDocumento_id":31},{"id":637590508,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 19:51:05"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 19:51:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:52:12"},"componentesDigitais":[{"id":369149283,"fileName":"PARECER.html","hash":"1242787b36ea1d052e1b643730f4d0300553660afd93911bbcb99822e5ad8a0d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":41183,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":25,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 13:35:46"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-22 19:51:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 13:35:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00077\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.096111\/2015-46\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS\n\nASSUNTOS: RECURSO. INDEFERIMENTO DE RENOVA&Ccedil;&Atilde;O DO CERTIFICADO DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL &ndash; CEBAS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de renova&ccedil;&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da entidade &quot;Uni&atilde;o Esp&iacute;rita de Vit&oacute;ria da Conquista&quot;, munic&iacute;pio de Vit&oacute;ria da Conquista\/BA.\n\n\nII. N&atilde;o atendimento, pela entidade, ao disposto no art. 1&ordm; e art. 18 da Lei n&ordm; 12.101, de 27 de novembro de 2009, c\/c art. 10, &sect; 1&ordm;, do Decreto n&ordm; 8.242, 23 de maio de 2014.\n\n\nIII. Indeferimento do recurso e manuten&ccedil;&atilde;o da decis&atilde;o recorrida.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nI - RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se"}],"juntadas":[{"id":637881660,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:52:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:52:12"},"volume":{"id":16539854,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:47"},"pasta":{"id":16951622,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000096111201546","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"UNI\u00c3O ESP\u00cdRITA DE VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA","chaveAcesso":"d6a7bf60","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 15:23:20"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951622},"volume_id":16539854}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:41:43"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951622,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000096111201546","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"UNI\u00c3O ESP\u00cdRITA DE VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA","chaveAcesso":"d6a7bf60","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 15:23:20"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114222878,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:59:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:59:17"},"documentoVinculado":{"id":641497284,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:59:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:52:12"},"componentesDigitais":[{"id":371666407,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9987ac6ca46a9cf698b0fbbd0387ebd2a833bcfcb053cc8673d5a070c700c877","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12265,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:00:05"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:59:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:05"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641497284},{"id":114231154,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:18:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:18:31"},"documentoVinculado":{"id":641517373,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 15:16:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:16:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:52:12"},"componentesDigitais":[{"id":371679285,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"feb4c362e345a516744138f7bb29c07bcfde808c77ead1e7f892b404d998ca20","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12517,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 16:51:15"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:16:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:51:15"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":641517373}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16951622,"tipoDocumento_id":33},{"id":637815132,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 08:13:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"componentesDigitais":[{"id":369298635,"fileName":"SEI_00742.000649_2019_65 (1).pdf","hash":"b54702a3b60482acf94259606b4f7f8b420cfee81f87e5ff2a4c3b837b14d727","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":447931,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"highlights":"SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE\n\nDepartamento de Infraestrutura de Esporte  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 29\/2020\/SEESP\/SNEAR\/DIE\/MC\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\nAo Senhor \nGUSTAVO NABUCO MACHADO \nAdvogado da Uni&atilde;o \nAssessor Jur&iacute;dico Para Assuntos Judiciais\nConsultoria Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio da Cidadania\n\n \n \nAssunto: Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000649\/2019-65.\n \n\nSenhor Assessor Jur&iacute;dico,\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave; NOTA n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6527031),\nencaminho mensagem eletr&ocirc;nica, recebida nesta data (6685569), em que a Caixa\nEcon&ocirc;mica Federal (CAIXA), inst itui&ccedil;&atilde;o respons&aacute;vel pela celebra&ccedil;&atilde;o e o\nacompanhamento das opera&ccedil;&otilde;es de repasse desta Pasta, informa que as opera&ccedil;&otilde;es\ncitadas na determina&ccedil;&atilde;o judicial foram celebradas  e ainda est&atilde;o em condi&ccedil;&atilde;o\nde Cl&aacute;usulas S uspensivas, conforme pode ser observadas nas telas extra&iacute;das do\nPortal+Brasil (6685671) (6685680).\n2. Na oportunidade, coloco-me &agrave; disposi&ccedil;&atilde;o para prestar os esclarecimentos"}],"juntadas":[{"id":634064575,"numeracaoSequencial":204,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"volume":{"id":15491076,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-01 18:01:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-01 18:01:30"},"pasta":{"id":15903500,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":103214238,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460005842201959","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-01 18:01:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-01 18:01:28"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10106034420194013700","chaveAcesso":"172bb49a","criadoEm":{"date":"2019-10-01 18:01:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 13:46:44"},"setor":{"id":6207,"nome":"N\u00daCLEO DE APOIO PROCESSUAL","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUAP","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":24,"lvl":3,"rgt":25,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:55:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-13 11:19:13"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":11514783,"numero":"10106034420194013700","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-13 10:48:13"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3700","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":21044651,"valorCausa":103214238,"criadoEm":{"date":"2019-10-01 18:01:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 08:22:58"}},"setor_id":6207,"processoJudicial_id":11514783},"pasta_id":15903500},"volume_id":15491076}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 07:25:23"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":15903500,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":103214238,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460005842201959","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-01 18:01:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-01 18:01:28"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10106034420194013700","chaveAcesso":"172bb49a","criadoEm":{"date":"2019-10-01 18:01:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 13:46:44"},"setor":{"id":6207,"nome":"N\u00daCLEO DE APOIO PROCESSUAL","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUAP","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":24,"lvl":3,"rgt":25,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:55:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-13 11:19:13"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":11514783,"numero":"10106034420194013700","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-13 10:48:13"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3700","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":21044651,"valorCausa":103214238,"criadoEm":{"date":"2019-10-01 18:01:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 08:22:58"}},"setor_id":6207,"processoJudicial_id":11514783},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":15903500,"tipoDocumento_id":31},{"id":638002465,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 11:25:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 11:25:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:25:34"},"componentesDigitais":[{"id":369405183,"fileName":"PARECER.html","hash":"dd7a208c295f50a99c34d7406757bb537f6d6fb01eaee5b829d06c1ed8682c85","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":34845,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":15,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 12:31:52"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-23 11:25:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 12:31:52"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00079\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004129\/2020-97\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL \n\nASSUNTOS: AN&Aacute;LISE DA MINUTA DE PORTARIA QUE AUTORIZA O INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL A ANTECIPAR BENEF&Iacute;CIO, EM RAZ&Atilde;O DO ESTADO DE CALAMIDADE P&Uacute;BLICA DECORRENTE DE TEMPESTADE LOCAL\/CONVECTIVA - CHUVAS INTENSAS NOS MUNIC&Iacute;PIOS DE ALFREDO CHAVES, ICONHA, RIO NOVO DO SUL E VARGEM ALTA, NO ESTADO DO ESP&Iacute;RITO SANTO.\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA\n\n\nI. Proposta de portaria do Secret&aacute;rio Especial de Previdencia e Trabalho e do Ministro de Estado da Cidadania. Autoriza&ccedil;&atilde;o do Instituto Nacional do Seguro Social a antecipar benef&iacute;cio, em raz&atilde;o do Estado de Calamidade P&uacute;blica decorrente de Tempestade Local\/Convectiva - Chuvas Intensas nos Munic&iacute;pios"}],"juntadas":[{"id":634410607,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:25:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:25:34"},"volume":{"id":16693461,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:24:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:24:01"},"pasta":{"id":17104472,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004129202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA","chaveAcesso":"06fb5ea7","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:24:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:50:35"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17104472},"volume_id":16693461}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:41:43"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17104472,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004129202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA","chaveAcesso":"06fb5ea7","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:24:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:50:35"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113399511,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:41:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 12:41:57"},"documentoVinculado":{"id":638067453,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:41:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:25:34"},"componentesDigitais":[{"id":369473926,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"018330007bc99549ca9e711c6239f1583bd390d0d27a79a0962a8a70cafd9cf2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12257,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 12:44:28"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:41:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 12:44:28"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":638067453}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17104472,"tipoDocumento_id":33},{"id":638176377,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 14:58:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:58:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:06:34"},"componentesDigitais":[{"id":369536793,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"2301bbb9471ff9c22cd1daa3b7f8f88150d465b99d5c3a41f15322bf819b3481","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":31196,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":14,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 16:20:24"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:58:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 16:20:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000023\/2020-92 (REF. 00737.000250\/2020-97)\n\nINTERESSADOS: CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESCIS&Atilde;O INDIRETA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O, por meio do OF&Iacute;CIO n. 00647\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU (Seq. 1) solicitou subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o na Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista movida por CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO em face da empresa MAX SEGURAN&Ccedil;A M&Aacute;XIMA LTDA. e, subsidiariamente, da UNI&Atilde;O.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nOs autos, ent&atilde;o, foram encaminhados &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos (SAA), que respondeu por meio do Despacho n&ordm; 37\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT (Seq. 10), no qual constam as respostas aos"}],"juntadas":[{"id":634597477,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:06:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:06:34"},"volume":{"id":16612636,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"pasta":{"id":17023325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000023202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:53:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00737.000250\/2020-97","chaveAcesso":"a7670934","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17023325},"volume_id":16612636}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:37:05"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17023325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000023202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:53:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00737.000250\/2020-97","chaveAcesso":"a7670934","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113468980,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:55:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:55:21"},"documentoVinculado":{"id":638341807,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:55:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:06:34"},"componentesDigitais":[{"id":369633245,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"52b36f9dc5a4517ac7f65d47045369b100637ecaeea88b085dc191229d0834c7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12435,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 17:56:01"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:55:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:56:01"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":638341807},{"id":113482599,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:30:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:30:28"},"documentoVinculado":{"id":638357890,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 18:04:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:05:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:30:28"},"componentesDigitais":[{"id":369647823,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9c7112cf4c27cbc50c7652cccd01dff7168405edfc16570e8baea47022a319e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12750,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 18:05:58"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:05:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:05:58"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":638357890}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":17023325,"tipoDocumento_id":26},{"id":638403200,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"componentesDigitais":[{"id":369676971,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"2301bbb9471ff9c22cd1daa3b7f8f88150d465b99d5c3a41f15322bf819b3481","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":31196,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000023\/2020-92 (REF. 00737.000250\/2020-97)\n\nINTERESSADOS: CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESCIS&Atilde;O INDIRETA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O, por meio do OF&Iacute;CIO n. 00647\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU (Seq. 1) solicitou subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o na Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista movida por CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO em face da empresa MAX SEGURAN&Ccedil;A M&Aacute;XIMA LTDA. e, subsidiariamente, da UNI&Atilde;O.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nOs autos, ent&atilde;o, foram encaminhados &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos (SAA), que respondeu por meio do Despacho n&ordm; 37\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT (Seq. 10), no qual constam as respostas aos"}],"juntadas":[{"id":634660333,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5466217)","criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"volume":{"id":16587191,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"pasta":{"id":16997938,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00737000250202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 14:18:30"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.000770\/2020-62","chaveAcesso":"d4959e68","criadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:23:08"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"pasta_id":16997938},"volume_id":16587191}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:52:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":16997938,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00737000250202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 14:18:30"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.000770\/2020-62","chaveAcesso":"d4959e68","criadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:23:08"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113482642,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"documentoVinculado":{"id":638403199,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"componentesDigitais":[{"id":369676970,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"52b36f9dc5a4517ac7f65d47045369b100637ecaeea88b085dc191229d0834c7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12435,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":638403199},{"id":113482643,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"documentoVinculado":{"id":638403198,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"componentesDigitais":[{"id":369676969,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9c7112cf4c27cbc50c7652cccd01dff7168405edfc16570e8baea47022a319e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12750,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":638403198}],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":16997938,"tipoDocumento_id":26},{"id":639301637,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 16:15:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:15:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:16:05"},"componentesDigitais":[{"id":370250606,"fileName":"SEI_00742.000036_2020_61 (1).pdf","hash":"c88c372549b100697411e877d7283f922e373c08a6a0b9a60ab4466082773e89","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":124268,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:15:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:15:57"},"highlights":"informando o c&oacute;digo verif icador\n6700197  e o c&oacute;digo CRC 5760357E.\n\nRe f e r&ecirc; ncia : Processo n&ordm; 00742.000036\/2020-61 SEI n&ordm; 6700197\n\nDespacho 119 (6700197)         SEI 00742.000036\/2020-61 \/ pg. 1\n\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nDIRETORIA DE TRANSFER&Ecirc;NCIAS DO ESPORTE E DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL  \n\nDespacho n&ordm; 200 \/2020\/SE\/SGFT\/DTEDS\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000036\/2020-61\nInteressado: CONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nEm, 24 de janeiro de 2020.\n \n\nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00039\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\u200b.\n \n\n&Agrave; CGPC-ESP\/DTEDS,\n \nEncaminho o Despacho n&ordm; 119 \/2020\/S E\/S GFT (S EI 6700197), para an&aacute;lise e\n\nprovid&ecirc;ncias subsequentes.\n \nAtenciosamente,\n \n\nDocumento assinado eletronicamente por Michele Soares Veloso,\nCoordenador(a), em 24\/01\/2020, &agrave;s 09:58, conforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia,\ncom fundamento no art. 10, inciso II, da Portaria n&ordm; 390\/2015 do Minist&eacute;rio do\nDesenvolvimento Social.\n\nA autenticidade deste documento pode ser conferida no site\nhttps:\/\/sei.cidadania.gov.br\/sei-autenticacao"}],"juntadas":[{"id":635546194,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 653624210 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:16:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:53:06"},"volume":{"id":16703485,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:42:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 12:42:44"},"pasta":{"id":17114496,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000036202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 12:42:43"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000142\/2020-40","chaveAcesso":"5a724f71","criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:42:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:53:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17114496},"volume_id":16703485}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 10:12:20"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17114496,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000036202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 12:42:43"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000142\/2020-40","chaveAcesso":"5a724f71","criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:42:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:53:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17114496,"tipoDocumento_id":186},{"id":639317002,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 16:36:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KELLY REINA DE CARVALHO","redator":"KELLY REINA DE CARVALHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:36:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:21:41"},"componentesDigitais":[{"id":370272648,"fileName":"NOTA.html","hash":"e91cdafa0650b177c1bcee0d77a302c5ab8fa9b235c6848cd9c116ce9afe8182","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":38807,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":39,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:16:03"},"usernameLockEdicao":"00439051967","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:36:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:16:03"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.009255\/2018-55\n\nINTERESSADOS: DEPARTAMENTO DE INFRAESTRUTURA DE ESPORTE-DIE\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de d&uacute;vida jur&iacute;dica formulada no&nbsp;Despacho n&ordm; 171\/2020\/SE\/CGAA&nbsp;(SEI 6655014):\n\n&nbsp;\n\n\nEncaminho o presente processo,&nbsp;para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o, pois, trata-se da publica&ccedil;&atilde;o de&nbsp;minuta de portaria dispondo sobre o prazo de conclus&atilde;o das obras das opera&ccedil;&otilde;es ativas do Programa Centro de Inicia&ccedil;&atilde;o ao Esporte, cujo nome foi alterado para Esta&ccedil;&atilde;o Cidadania pela Portaria\/ME n&ordm; 331\/2017&nbsp;(SEI n&deg;&nbsp;6271257).\n\n\nA proposi&ccedil;&atilde;o est&aacute; fundamentada&nbsp; na&nbsp;Nota T&eacute;cnica n&ordm; 27, de 01\/10\/2019 (SEI n&deg;&nbsp;4808201) do Departamento de Infraestrutura de Esporte, que sugeriu a publica&ccedil;&atilde;o de uma portaria para fixar&nbsp;prazo m&aacute;ximo de&nbsp;t&eacute;rmino das obras"}],"juntadas":[{"id":636868397,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:21:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:21:41"},"volume":{"id":12245732,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-01-17 17:14:02"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-17 17:14:02"},"pasta":{"id":12658645,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000009255201855","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-20 15:04:00"},"titulo":"EFEITOS DA PORTARIA N\u00ba 348\/2016-MP SOBRE ALGUMAS OPERA\u00c7\u00d5ES DO PROGRAMA CENTRO DE INICIA\u00c7\u00c3O AO ESPORTE    ","chaveAcesso":"6d135d41","criadoEm":{"date":"2019-01-17 17:14:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:36:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12658645},"volume_id":12245732}],"criadoPor":{"username":"00439******","usernameCanonical":"","email":"kelly.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"kelly.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 15:28:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":7046,"nome":"KELLY REINA DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12658645,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000009255201855","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-20 15:04:00"},"titulo":"EFEITOS DA PORTARIA N\u00ba 348\/2016-MP SOBRE ALGUMAS OPERA\u00c7\u00d5ES DO PROGRAMA CENTRO DE INICIA\u00c7\u00c3O AO ESPORTE    ","chaveAcesso":"6d135d41","criadoEm":{"date":"2019-01-17 17:14:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:36:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":7046,"pasta_id":12658645,"tipoDocumento_id":30},{"id":639367238,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"componentesDigitais":[{"id":370303692,"fileName":"NOTA.html","hash":"ffc58a9a1f5c0c17c66ecf631cf45d73403a780ec52cf94cde8484edd2a29045","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":25663,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001470\/2020-91\n\nINTERESSADOS: SECRET&Aacute;RIO NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA SECRETARIA ESPECIAL DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 11\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC, por meio do qual a Secretaria Nacional de Renda de Cidadania &ndash; SENARC informa o seguinte, verbis: \n\n&nbsp;\n\n\n&ldquo;1. Com os meus cumprimentos encaminho o Processo SEI n&ordm; 71000.001470\/2020-91 e anexos, que tratam do cumprimento de decis&atilde;o judicial proferida nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5038516-05.2018.4.02.5101, proposta pela Senhora Geane Silva Alves, CPF n&ordm; 084.457.854-19, para conhecimento das a&ccedil;&otilde;es adotadas por esta Secretaria e provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis. Desta forma, presto os seguintes esclarecimentos"}],"juntadas":[{"id":635618227,"numeracaoSequencial":211,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 3266410)","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"volume":{"id":11928815,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"pasta_id":12341694},"volume_id":11928815}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 21:32:14"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113709522,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"documentoVinculado":{"id":639367239,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"componentesDigitais":[{"id":370303690,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0dbb20a77d29811c3182acf56f5dc318d83fe204d7ad0e38f92b1f34600d1e58","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12305,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":639367239},{"id":113709523,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"documentoVinculado":{"id":639367240,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"componentesDigitais":[{"id":370303691,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"01f14d13d400e0b3269945612be13ee55df5569a6319b16d28742b5bf43b731c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12846,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":639367240}],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":12341694,"tipoDocumento_id":30},{"id":639423787,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200124183510","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 18:35:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 18:35:22"},"componentesDigitais":[{"id":370337736,"fileName":"SEI_00742.000024_2020_37.pdf","hash":"44abfe493e04c5304771163c49a9bb157b8ed5bbfb23ac1d1b9c51a40bbf0d8c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":184550,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 18:35:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 18:35:22"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS  \n\nDespacho n&ordm; 29\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000024\/2020-37\nInteressado: Minist&eacute;rio da Cidadania, Consultoria Jur&iacute;dica\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 6619161)\u200b.\n\n \n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Contratos,\n \n\n1. Trata-se do Of&iacute;cio em ep&iacute;grafe, por meio do qual a Consultoria Jur&iacute;dica junto\na este Minist&eacute;rio encaminha a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es da Procuradoria Regional da\nUni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, referente &agrave; Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0100195-\n23.2017.5.01.0073 em face de MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO.\n2. Dessa forma, encaminho o presente processo para conhecimento, an&aacute;lise e\nprovid&ecirc;ncias que couberem a essa Coordena&ccedil;&atilde;o de Contratos e, sendo o caso,\nrequisi&ccedil;&atilde;o de subs&iacute;dios &agrave; gest&atilde;o\/fiscaliza&ccedil;&atilde;o contratual.\n3. Ressalto que o prazo para atendimento da demanda &eacute; at&eacute; o dia 23 de janeiro\nde 2020.\n\n \nAtenciosamente,\n\nFELIPE RIBEIRO ALVES MORAIS\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es"}],"juntadas":[{"id":635668563,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-24 18:35:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 18:35:23"},"volume":{"id":16612801,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"pasta":{"id":17023490,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000024202037","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:59:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.001179\/2020-22","chaveAcesso":"2544375f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 16:58:25"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"pasta_id":17023490},"volume_id":16612801}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:36:12"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17023490,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000024202037","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:59:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.001179\/2020-22","chaveAcesso":"2544375f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 16:58:25"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17023490,"tipoDocumento_id":2285},{"id":639745256,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"componentesDigitais":[{"id":370533967,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"2301bbb9471ff9c22cd1daa3b7f8f88150d465b99d5c3a41f15322bf819b3481","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":31196,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000023\/2020-92 (REF. 00737.000250\/2020-97)\n\nINTERESSADOS: CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESCIS&Atilde;O INDIRETA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O, por meio do OF&Iacute;CIO n. 00647\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU (Seq. 1) solicitou subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o na Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista movida por CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO em face da empresa MAX SEGURAN&Ccedil;A M&Aacute;XIMA LTDA. e, subsidiariamente, da UNI&Atilde;O.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nOs autos, ent&atilde;o, foram encaminhados &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos (SAA), que respondeu por meio do Despacho n&ordm; 37\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT (Seq. 10), no qual constam as respostas aos"}],"juntadas":[{"id":635986376,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5448989)","criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"volume":{"id":16567220,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"pasta":{"id":16979229,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4820792,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412000770202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-10 09:47:09"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01013854220195010011","chaveAcesso":"68cc9d67","criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:21:47"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12647046,"numero":"01013854220195010011","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-19 16:49:46"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4820792,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:37:44"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":12647046},"pasta_id":16979229},"volume_id":16567220}],"criadoPor":{"username":"82853******","usernameCanonical":"","email":"sergio.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"sergio.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:47:49"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":22474,"nome":"SERGIO ASSUMP\u00c7\u00c3O DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"Sergio Assump\u00e7\u00e3o de Carvalho\nAdvogado da Uni\u00e3o\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16979229,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4820792,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412000770202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-10 09:47:09"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01013854220195010011","chaveAcesso":"68cc9d67","criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:21:47"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12647046,"numero":"01013854220195010011","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-19 16:49:46"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4820792,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:37:44"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":12647046},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113773212,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"documentoVinculado":{"id":639745257,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"componentesDigitais":[{"id":370533965,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"52b36f9dc5a4517ac7f65d47045369b100637ecaeea88b085dc191229d0834c7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12435,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":639745257},{"id":113773213,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"documentoVinculado":{"id":639745258,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"componentesDigitais":[{"id":370533966,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9c7112cf4c27cbc50c7652cccd01dff7168405edfc16570e8baea47022a319e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12750,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":639745258}],"criadoPor_id":22474,"pasta_id":16979229,"tipoDocumento_id":26},{"id":640046080,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 10:34:32"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 10:34:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:13:44"},"componentesDigitais":[{"id":370691126,"fileName":"PARECER.html","hash":"25ed9cb14e7ddd52ecf27ff3b6d4bfdeb914b414942d4c79768780a01b36cc2c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":34522,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 15:06:45"},"usernameLockEdicao":"44127979968","criadoEm":{"date":"2020-01-27 10:34:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:06:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003709\/2020-67\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: LICEN&Ccedil;AS \/ AFASTAMENTOS\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:&nbsp;\n\nI &ndash; Administrativo. Pessoal. Afastamento de servidor para o exterior para licen&ccedil;a para tratar de interesses particulares. \n\nII &ndash; Necessidade de autoriza&ccedil;&atilde;o do Ministro de Estado da Cidadania. Interpreta&ccedil;&atilde;o da Lei n&ordm; 8.112\/90, da Lei n&ordm; 9784\/99, &nbsp;do Decreto 91.800\/1995 e do Decreto n&ordm; 1.387\/1995.\n\nIII &ndash; Parecer desfavor&aacute;vel, necessidade de complementa&ccedil;&atilde;o das informa&ccedil;&otilde;es.\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Senhor Coordenador-Geral,\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\n&nbsp;Cuidam os presentes autos de solicita&ccedil;&atilde;o de afastamento do pa&iacute;s , sem &ocirc;nus, formulado pelo servidorOsmar da Silva Lara, para tratar de"}],"juntadas":[{"id":647844856,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:13:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:13:44"},"volume":{"id":16682621,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 07:45:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 07:45:11"},"pasta":{"id":17093653,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003709202067","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 09:40:00"},"titulo":"CONVALIDAR O AFASTAMENTO DO PA\u00cdS DO SERVIDOR OSMAR DA SILVA LARA. ","chaveAcesso":"47e8c471","criadoEm":{"date":"2020-01-22 07:45:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:31:25"},"setor":{"id":2476,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCLP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":37,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:36:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-28 13:56:04"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2476},"pasta_id":17093653},"volume_id":16682621}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:40:55"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17093653,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003709202067","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 09:40:00"},"titulo":"CONVALIDAR O AFASTAMENTO DO PA\u00cdS DO SERVIDOR OSMAR DA SILVA LARA. ","chaveAcesso":"47e8c471","criadoEm":{"date":"2020-01-22 07:45:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:31:25"},"setor":{"id":2476,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCLP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":37,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:36:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-28 13:56:04"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2476},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115635611,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:42:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:42:30"},"documentoVinculado":{"id":647976423,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:42:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:13:44"},"componentesDigitais":[{"id":375708524,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b17f1f403f5f72117e7a6ab294623fe9bf6e70e4b31ecf04105115ebb1953985","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12371,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 16:43:19"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:42:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:43:19"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647976423}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":17093653,"tipoDocumento_id":33},{"id":640581115,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 15:43:07"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:43:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:54:13"},"componentesDigitais":[{"id":370949273,"fileName":"PARECER.html","hash":"609d811331b8828b66818da64df5ba4dd43b08858adcf73fa982abdbe0010bc3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":43326,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":21,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 13:46:49"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:43:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 13:46:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00087\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.050895\/2017-28\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROTOCOLO- SE\/SAA\/CGLA\/CDA\/DIPRO\n\nASSUNTOS: RECURSO. INDEFERIMENTO DE CONCESS&Atilde;O DO CERTIFICADO DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL &ndash; CEBAS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de concess&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social do &ldquo;Associa&ccedil;&atilde;o Sagrada Fam&iacute;lia&rdquo;, do Munic&iacute;pio de Arapongas\/PR.\n\n\nII. N&atilde;o atendimento, pela entidade, ao disposto no art. 18 da Lei n&ordm; 12.101, de 27 de novembro de 2009, art. 3&ordm; da Lei 8.742\/1993, art. 38 do Decreto n&ordm; 8.242\/2014, Pol&iacute;tica Nacional de Assist&ecirc;ncia Social (Resolu&ccedil;&atilde;o CNAS n&ordm; 145\/2004) e Tipifica&ccedil;&atilde;o Nacional de Servi&ccedil;os Socioassistenciais (Resolu&ccedil;&atilde;o CNAS n&ordm; 109\/2009)"}],"juntadas":[{"id":639791515,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:54:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:54:13"},"volume":{"id":16539569,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"pasta":{"id":16951339,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050895201728","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-25 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"abed6f0b","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:30:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951339},"volume_id":16539569}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:41:43"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951339,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050895201728","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-25 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"abed6f0b","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:30:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114221237,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:57:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:57:28"},"documentoVinculado":{"id":641503296,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:57:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:54:13"},"componentesDigitais":[{"id":371658537,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"55cdb02fd051d6f3fefff26fe9ee743600d2f781b354173ffd4f632b89f96c63","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12268,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 14:58:00"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:57:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:58:00"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641503296},{"id":114230869,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:16:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:16:03"},"documentoVinculado":{"id":641526651,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 15:13:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:13:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:54:13"},"componentesDigitais":[{"id":371671062,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"34f991f032c61d69fa989c5e675fd89fabb10aca8b4ab10e685f93fec568eb80","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12529,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:53:24"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:13:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:53:24"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":641526651}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16951339,"tipoDocumento_id":33},{"id":640644487,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200127164102","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:18"},"componentesDigitais":[{"id":371004648,"fileName":"SEI_00742.000013_2020_57.pdf","hash":"eec3b18cf4edd235ab9b21550d964d9ec2eb031b3ecf4171b43184b0ff5922da","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5332391,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:18"},"highlights":"70610-051\n(61) 2030-3081\/3090 - www.cida da nia .gov.br   \n\n00742.000013\/2020-\n57 - S EI n&ordm; 6597087  \n\nOf&iacute;cio 49 (6597087)         SEI 00742.000013\/2020-57 \/ pg. 14\n\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o\n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 40\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\n \n\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \nAssunto:        Resposta a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&atilde;o\nRef.:                OF&Iacute;CIO n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n                        NUP: 00742.000013\/2020-57 (REF. 00405.009465\/2015-68)\n \n\nSenhor Consultor,\n \nEm aten&ccedil;&atilde;o ao of&iacute;cio em refer&ecirc;ncia, por meio do qual Vossa S enhoria\n\nsolicita informa&ccedil;&otilde;es acerca das irregularidades apuradas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o\nCGU n&ordm; 39026\/2014, informo que foram adotadas as medidas cab&iacute;veis para sua\nregulariza&ccedil;&atilde;o, o que ensejou a \ufb01naliza&ccedil;&atilde;o e arquivamento do procedimento de apura&ccedil;&atilde;o\ninstaurado nesta S ecretaria, sem preju&iacute;zo de futuras veri\ufb01ca&ccedil;&otilde;es, conforme"}],"juntadas":[{"id":636886984,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:19"},"volume":{"id":16562397,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"pasta":{"id":16974404,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000013202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 17:41:18"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00405.009465\/2015-68","chaveAcesso":"9be03341","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:45:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16974404},"volume_id":16562397}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:36:12"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16974404,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000013202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 17:41:18"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00405.009465\/2015-68","chaveAcesso":"9be03341","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:45:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16974404,"tipoDocumento_id":2285},{"id":640644803,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 16:41:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:41"},"componentesDigitais":[{"id":371004767,"fileName":"SEI_00742.000013_2020_57.pdf","hash":"eec3b18cf4edd235ab9b21550d964d9ec2eb031b3ecf4171b43184b0ff5922da","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5332391,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:41"},"highlights":"70610-051\n(61) 2030-3081\/3090 - www.cida da nia .gov.br   \n\n00742.000013\/2020-\n57 - S EI n&ordm; 6597087  \n\nOf&iacute;cio 49 (6597087)         SEI 00742.000013\/2020-57 \/ pg. 14\n\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o\n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 40\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\n \n\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \nAssunto:        Resposta a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&atilde;o\nRef.:                OF&Iacute;CIO n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n                        NUP: 00742.000013\/2020-57 (REF. 00405.009465\/2015-68)\n \n\nSenhor Consultor,\n \nEm aten&ccedil;&atilde;o ao of&iacute;cio em refer&ecirc;ncia, por meio do qual Vossa S enhoria\n\nsolicita informa&ccedil;&otilde;es acerca das irregularidades apuradas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o\nCGU n&ordm; 39026\/2014, informo que foram adotadas as medidas cab&iacute;veis para sua\nregulariza&ccedil;&atilde;o, o que ensejou a \ufb01naliza&ccedil;&atilde;o e arquivamento do procedimento de apura&ccedil;&atilde;o\ninstaurado nesta S ecretaria, sem preju&iacute;zo de futuras veri\ufb01ca&ccedil;&otilde;es, conforme"}],"juntadas":[{"id":636887301,"numeracaoSequencial":32,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"OUTROS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5437622)","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:42"},"volume":{"id":419095,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"atualizadoEm":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"pasta":{"id":420696,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405009465201568","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"titulo":"39\u00aa ETAPA DO PROGRAMA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O A PARTIR DE SORTEIOS P\u00daBLICOS","outroNumero":"AVISO N\u00ba  676\/2014\/GM\/CGU-PR","outroNumeroAscii":"AVISON6762014GMCGUPR","chaveAcesso":"52c6c643","descricao":"RELAT\u00d3RIO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O N\u00ba 39026","criadoEm":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:26:21"},"setor":{"id":76692,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":28,"lvl":1,"rgt":29,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-10-01 10:12:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:13:12"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"setor_id":76692},"pasta_id":420696},"volume_id":419095}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:36:12"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":420696,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405009465201568","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"titulo":"39\u00aa ETAPA DO PROGRAMA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O A PARTIR DE SORTEIOS P\u00daBLICOS","outroNumero":"AVISO N\u00ba  676\/2014\/GM\/CGU-PR","outroNumeroAscii":"AVISON6762014GMCGUPR","chaveAcesso":"52c6c643","descricao":"RELAT\u00d3RIO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O N\u00ba 39026","criadoEm":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:26:21"},"setor":{"id":76692,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":28,"lvl":1,"rgt":29,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-10-01 10:12:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:13:12"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"setor_id":76692},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":420696,"tipoDocumento_id":2285},{"id":640732496,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 18:09:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:09:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:09:51"},"componentesDigitais":[{"id":371064725,"fileName":"SEI_00742.000042_2020_19.pdf","hash":"6ba9ee8e62cada16950d5ad0f08652970a3a4a5cb9df6ba701e7507f2f9c2244","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":126420,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:09:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:09:51"},"highlights":"Of&iacute;cio 2 (6723006)         SEI 00742.000042\/2020-19 \/ pg. 4\n\n\n\n\nAnexos: I - OF&Iacute;CIO N&ordm; 2\/2020\/SEDS\/SNAS\/DGSUAS\/CGREGS\/MC (SEI n&ordm;\n6723006).\n \n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 133\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \n                                                      \nAssunto:            Resposta &agrave; Nota n&ordm; 00072\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 27\/01\/2020;\n                            NUP: 00742.000042\/2020-19 (REF. 00580.004246\/2019-95);\n                            Ref. ao Of&iacute;cio n. 133\/2020-PUSE:NAP - AESVNC, de 27\/01\/2020;\n                            Processo n. 0806782-58.2019.4.05.8500T.\n                            Refer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo\nn&ordm; 00742.000042\/2020-19.\n\n \n  Senhora Consultora,\n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial, e\nobjet"}],"juntadas":[{"id":636984642,"numeracaoSequencial":969,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5514074)","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:09:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:09:51"},"volume":{"id":16353498,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:58"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:58"},"pasta":{"id":16766195,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":957481200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00580004246201995","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 14:06:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 14:06:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08067825820194058500","chaveAcesso":"eff5931a","criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 11:00:46"},"setor":{"id":8512,"nome":"ADVOGADOS","sigla":"ADV","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":35,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-12-02 15:21:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 16:09:47"},"unidade":{"id":68,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SERGIPE","endereco":"Av. Governador Paulo Barreto de Menezes, n\u00ba 53, Bairro Treze de Julho\nAracaju\/SE \u00bf CEP: 49020-010\nFone: (79) 3301-7200","sigla":"PUSE","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":6200,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":46,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-03 09:54:01"}},"unidade_id":68},"processoJudicial":{"id":12220035,"numero":"08067825820194058500","fonteDados":"TRF5_1_SE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-09 18:47:06"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":957481200,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 15:56:16"}},"setor_id":8512,"processoJudicial_id":12220035},"pasta_id":16766195},"volume_id":16353498}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 21:32:14"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16766195,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":957481200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00580004246201995","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 14:06:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 14:06:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08067825820194058500","chaveAcesso":"eff5931a","criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 11:00:46"},"setor":{"id":8512,"nome":"ADVOGADOS","sigla":"ADV","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":35,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-12-02 15:21:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 16:09:47"},"unidade":{"id":68,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SERGIPE","endereco":"Av. Governador Paulo Barreto de Menezes, n\u00ba 53, Bairro Treze de Julho\nAracaju\/SE \u00bf CEP: 49020-010\nFone: (79) 3301-7200","sigla":"PUSE","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":6200,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":46,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-03 09:54:01"}},"unidade_id":68},"processoJudicial":{"id":12220035,"numero":"08067825820194058500","fonteDados":"TRF5_1_SE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-09 18:47:06"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":957481200,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:06:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 15:56:16"}},"setor_id":8512,"processoJudicial_id":12220035},"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16766195,"tipoDocumento_id":403},{"id":641251515,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 10:56:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","redator":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 10:56:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:54:15"},"componentesDigitais":[{"id":371488082,"fileName":"PARECER.html","hash":"0fe6edb0fd6288b6042f25e9eada706b336a3116e98815e5961310599d6d48b9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":37800,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":52,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 12:34:32"},"usernameLockEdicao":"09910514168","criadoEm":{"date":"2020-01-28 10:56:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 12:34:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00090\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.062743\/2017-78\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE SEGURAN&Ccedil;A ALIMENTAR E NUTRICIONAL - SESAN\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I. Conv&ecirc;nio. Inexecu&ccedil;&atilde;o do objeto pactuado\u037e II &shy; Descumprimento de cl&aacute;usulas do instrumento. Extin&ccedil;&atilde;o imperativa. Rescis&atilde;o unilateral \u037e III &shy;&nbsp; Minuta de Termo de Rescis&atilde;o. Manifesta&ccedil;&atilde;o.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora Geral de Conv&ecirc;nios,\n\n&nbsp;\n\nTrata-&shy;se de minuta de Termo de Rescis&atilde;o do Conv&ecirc;nio n&ordm; 036\/2017, celebrado entre a Uni&atilde;o, por meio do ent&atilde;o Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social, e a Secretaria de Estado de Assist&ecirc;ncia Social, Trabalho, Emprego e Renda do Par&aacute;, tendo por objeto a &ldquo;elabora&ccedil;&atilde;o e\/ou revis&atilde;o do Plano Estadual de Seguran&ccedil;a Alimentar e Nutricional, Fortalecimento"}],"juntadas":[{"id":640804361,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:54:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:54:15"},"volume":{"id":7442312,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"pasta":{"id":7855931,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000062743201778","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-15 09:46:00"},"titulo":"CONV\u00caNIO N\u00ba 36\/2017 (SICONV N\u00ba 854036).","chaveAcesso":"164a0e49","criadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:10:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7855931},"volume_id":7442312}],"criadoPor":{"username":"09910******","usernameCanonical":"","email":"joao.filho@mds.gov.br","emailCanonical":"joao.filho@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:50:02"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2969,"nome":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":7855931,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000062743201778","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-15 09:46:00"},"titulo":"CONV\u00caNIO N\u00ba 36\/2017 (SICONV N\u00ba 854036).","chaveAcesso":"164a0e49","criadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:10:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114648177,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:44:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:44:57"},"documentoVinculado":{"id":643555236,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:44:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:54:15"},"componentesDigitais":[{"id":372942985,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"11675e6450ec6794dc18f534740f32468dd4427649974ac7c11a7bf58b0c6480","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13299,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 14:30:51"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:44:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 14:30:51"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":643555236}],"criadoPor_id":2969,"pasta_id":7855931,"tipoDocumento_id":33},{"id":641439442,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 14:03:16"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:03:16"},"componentesDigitais":[{"id":371602270,"fileName":"SEI_00742.000024_2020_37.pdf","hash":"44abfe493e04c5304771163c49a9bb157b8ed5bbfb23ac1d1b9c51a40bbf0d8c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":184550,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:03:16"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS  \n\nDespacho n&ordm; 29\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000024\/2020-37\nInteressado: Minist&eacute;rio da Cidadania, Consultoria Jur&iacute;dica\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 6619161)\u200b.\n\n \n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Contratos,\n \n\n1. Trata-se do Of&iacute;cio em ep&iacute;grafe, por meio do qual a Consultoria Jur&iacute;dica junto\na este Minist&eacute;rio encaminha a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es da Procuradoria Regional da\nUni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, referente &agrave; Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0100195-\n23.2017.5.01.0073 em face de MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO.\n2. Dessa forma, encaminho o presente processo para conhecimento, an&aacute;lise e\nprovid&ecirc;ncias que couberem a essa Coordena&ccedil;&atilde;o de Contratos e, sendo o caso,\nrequisi&ccedil;&atilde;o de subs&iacute;dios &agrave; gest&atilde;o\/fiscaliza&ccedil;&atilde;o contratual.\n3. Ressalto que o prazo para atendimento da demanda &eacute; at&eacute; o dia 23 de janeiro\nde 2020.\n\n \nAtenciosamente,\n\nFELIPE RIBEIRO ALVES MORAIS\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es"}],"juntadas":[{"id":637675897,"numeracaoSequencial":231,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5466196)","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:03:16"},"volume":{"id":16603547,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"pasta":{"id":17014234,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412001179202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 14:41:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 14:41:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01001952320175010073","chaveAcesso":"a7a09305","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 11:25:19"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":2770260,"numero":"01001952320175010073","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-02-15 21:16:38"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4000000,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 16:44:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:22:04"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":2770260},"pasta_id":17014234},"volume_id":16603547}],"criadoPor":{"username":"82853******","usernameCanonical":"","email":"sergio.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"sergio.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:47:49"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":22474,"nome":"SERGIO ASSUMP\u00c7\u00c3O DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"Sergio Assump\u00e7\u00e3o de Carvalho\nAdvogado da Uni\u00e3o\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17014234,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412001179202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 14:41:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 14:41:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01001952320175010073","chaveAcesso":"a7a09305","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 11:25:19"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":2770260,"numero":"01001952320175010073","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-02-15 21:16:38"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4000000,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 16:44:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:22:04"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":2770260},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":22474,"pasta_id":17014234,"tipoDocumento_id":2285},{"id":641615645,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 16:30:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:30:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:31:23"},"componentesDigitais":[{"id":371746730,"fileName":"SEI_00742.000703_2019_72 (1).pdf","hash":"48133b93a48ec30c88d904025dbf113853aeb4160652c77e62e1d66e85e08ba0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4588509,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:31:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:31:05"},"highlights":"Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000703\/2019-72.\n \n\nSenhor Presidente subst ituto,\nEm resposta ao Of&iacute;cio n&ordm; 29\/2020\/IPHAN-AM-IPHAN, de 7 de janeiro de\n\n2020, por meio do qual esse Inst ituto solicita dila&ccedil;&atilde;o do prazo para\nmanifesta&ccedil;&atilde;o quanto ao cumprimento da senten&ccedil;a proferida nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil\nP&uacute;blica n&ordm; 0000790-31.2014.401.3200, encaminho posicionamento da Consultoria\nJur&iacute;dica do Minist&eacute;rio da Cidadania quanto ao pedido, conforme Cota\nn&ordm; 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6556500).\n\nDessa forma, reitero o disposto no Of&iacute;cio n&ordm; 7\/2020\/S ECULT \/GAB\/MC, de 2\nde janeiro &uacute;lt imo, e solicito manifesta&ccedil;&atilde;o a esta Che\ufb01a de Gabinete at&eacute; as 14h do dia 22\nde janeiro pr&oacute;ximo, impreterivelmente.\n\nAtenciosamente,\n \n\n(assinado eletronicamente)\nANGELA IN&Aacute;CIO\n\nChefe de Gabinete \nDocumento assinado eletronicamente por Maria Angela In&aacute;cio, Chefe de\nGabinet e da Secret aria Especial da Cult ura , em 17\/01\/2020, &agrave;s 09:39, conforme\nhor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento"}],"juntadas":[{"id":637855994,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 641615645","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:31:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:31:23"},"volume":{"id":15826797,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"pasta":{"id":16239240,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000703201972","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.001875\/2017-64","chaveAcesso":"bfb1b0f1","criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:02:34"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16239240},"volume_id":15826797}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 10:12:20"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16239240,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000703201972","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.001875\/2017-64","chaveAcesso":"bfb1b0f1","criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:02:34"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16239240,"tipoDocumento_id":186},{"id":642216386,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 11:48:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 11:48:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 11:49:24"},"componentesDigitais":[{"id":372137422,"fileName":"SEI_00742.000044_2020_16 (2).pdf","hash":"734e05680079cc51a54dd83389ef2fbc0bb020daad77a949e85f3829d53d12cf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":485107,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 11:49:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 11:49:11"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 66 \/2020\/SAGI\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000044\/2020-16\nInteressado: Departamento do Cadastro &Uacute;nico\n\nEm 28 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: Solicita&ccedil;&atilde;o de Subs&iacute;dios\u200b.\n\n \n1. Encaminho, para an&aacute;lise e provid&ecirc;ncias, Of&iacute;cio n&ordm; 00049\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6727272) que remete ao Of&iacute;cio n. 00048\/2020\/DIRED-\nDIT B\/PUPB\/PGU\/AGU, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba, o qual solicita que\nsejam enviados subs&iacute;dios em face ao pedido de manuten&ccedil;&atilde;o do benef&iacute;cio do bolsa\nfam&iacute;lia de Ivanilda Germana da Silva Pereira\n2. Informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve ocorrer at&eacute; o dia\n04\/02\/2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n \n\nAtenciosamente,\nLuciana Lacerda Daniel\n\nChefe de Gabinete\nDocumento assinado eletronicamente por Luciana Lacerda Daniel, Chefe de\nGabinet e da Secret aria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest &atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o, em 28\/01\/2020,\n&agrave;s 15:03, conforme hor&aacute;rio of icial"}],"juntadas":[{"id":638469836,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 642216386","criadoEm":{"date":"2020-01-29 11:49:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 11:49:24"},"volume":{"id":16743107,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"pasta":{"id":17154136,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000044202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:08:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.003687\/2019-89","chaveAcesso":"17525f49","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17154136},"volume_id":16743107}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 10:12:20"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17154136,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000044202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:08:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.003687\/2019-89","chaveAcesso":"17525f49","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17154136,"tipoDocumento_id":186},{"id":642512221,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 16:51:32"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:51:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:42:06"},"componentesDigitais":[{"id":372299655,"fileName":"PARECER.html","hash":"8b9129ef23fe29226e1c317282c228429c35933fbfb5fedc9231db5026cb5932","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":41042,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 16:56:21"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:51:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:56:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00096\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.059785\/2017-21\n\nINTERESSADOS: ASSIST&Ecirc;NCIA VICENTINA DE PEDERNEIRAS.\n\nASSUNTOS: RECURSO. CERTIFICA&Ccedil;&Atilde;O DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL.\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu o pedido de renova&ccedil;&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da Assist&ecirc;ncia Vicentina de Pederneiras.\n\n\nII. Descumprimento do disposto no art. 18 da Lei n&ordm; 12.101, de 2009. \n\n\nIII. Indeferimento do recurso e manuten&ccedil;&atilde;o da decis&atilde;o recorrida.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nI - RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de recurso interposto pela entidade Assist&ecirc;ncia Vicentina de Pederneiras contra decis&atilde;o da Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social, consubstanciada na Portaria n&ordm; 63, de 26 de mar&ccedil;o de 2018, publicada"}],"juntadas":[{"id":643297114,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:42:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:42:06"},"volume":{"id":16539915,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:43:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:43:41"},"pasta":{"id":16951683,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059785201721","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE ASSIST\u00caNCIA VICENTINA DE PEDERNEIRAS, DE PEDERNEIRAS\/SP, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"df222ba3","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:43:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:03:19"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951683},"volume_id":16539915}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:29:10"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16951683,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059785201721","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE ASSIST\u00caNCIA VICENTINA DE PEDERNEIRAS, DE PEDERNEIRAS\/SP, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"df222ba3","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:43:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:03:19"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115019162,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 09:04:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 09:04:32"},"documentoVinculado":{"id":645328701,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 09:04:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:42:06"},"componentesDigitais":[{"id":374009157,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d09bd0df88b91038f7cd9e012b3b4cb75cfd8305f36749dc20e16f0728aa2c6b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12297,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 09:07:27"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-02-03 09:04:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 09:07:27"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":645328701},{"id":115052264,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:14:38"},"documentoVinculado":{"id":645436049,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 10:11:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:11:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:42:06"},"componentesDigitais":[{"id":374096407,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"2780fa45bffd592605db1daa1f1832e442d4d71e7217efe00eed70402d640653","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12573,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 16:41:10"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:11:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:41:10"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":645436049}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16951683,"tipoDocumento_id":33},{"id":642618577,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 18:38:58"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:38:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:38:58"},"componentesDigitais":[{"id":372366435,"fileName":"SEI_00742.000032_2020_83.pdf","hash":"3bd0b6c5e2495f1f772f3ec804a571aee9bf175cecd90b2e4f40e8ece1a6707a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":688628,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:38:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:38:58"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Gest&atilde;o Interna\n\n \nOF&Iacute;CIO n&ordm; 112\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n \n&Agrave; Diretoria-Execut iva do Fundo Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - DEFNAS\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 21\/01\/2020.\n                 Ref.: NUP: 00742.000032\/2020-83 (REF. 00545.000798\/2014-46).\n                 INTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL(MPF) E OUTROS\n                 ASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA\nUNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n               \n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos o expediente acima referido, da Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio\n(CONJUR), que apresenta o O F&Iacute;CIO n. 00476\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, que requer informa&ccedil;&otilde;es sobre os\ndesdobramentos, no &acirc;mbito desta Pasta, das conclus&otilde;es adotadas"}],"juntadas":[{"id":638841249,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5484421)","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:38:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:38:58"},"volume":{"id":16511127,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:34:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 10:34:03"},"pasta":{"id":16923614,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00545000798201446","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2014-04-01 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2019-04-01 00:00:00"},"titulo":"AN\u00c1LISE. AJUIZAMENTO. A\u00c7\u00c3O.","outroNumero":"1.31.000.000478\/2019-54","outroNumeroAscii":"131000000478201954","chaveAcesso":"69c1e446","criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:34:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 08:41:08"},"setor":{"id":74574,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-27 20:44:50"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"setor_id":74574},"pasta_id":16923614},"volume_id":16511127}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:36:12"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16923614,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00545000798201446","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2014-04-01 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2019-04-01 00:00:00"},"titulo":"AN\u00c1LISE. AJUIZAMENTO. A\u00c7\u00c3O.","outroNumero":"1.31.000.000478\/2019-54","outroNumeroAscii":"131000000478201954","chaveAcesso":"69c1e446","criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:34:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 08:41:08"},"setor":{"id":74574,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-27 20:44:50"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"setor_id":74574},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16923614,"tipoDocumento_id":2285},{"id":644435537,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 15:48:12"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:48:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:06:48"},"componentesDigitais":[{"id":373465743,"fileName":"PARECER.html","hash":"bb6cdf7a9bde34abdc7ef64b23ec04b177dd3aab8619a719d364dd3e659c9155","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":40941,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 16:06:48"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:48:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 16:06:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00106\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.059794\/2017-12\n\nINTERESSADOS: ASSOCIA&Ccedil;&Atilde;O DE PAIS E AMIGOS DE PESSOAS ESPECIAIS - APAPE.\n\nASSUNTOS: RECURSO. CERTIFICA&Ccedil;&Atilde;O DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL.\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu o pedido de renova&ccedil;&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da Associa&ccedil;&atilde;o de Pais e Amigos de Pessoas Especiais - APAPE.\n\n\nII. Descumprimento do disposto no art. 18 e no inciso I do art. 19 da Lei n&ordm; 12.101, de 2009.\n\n\nIII. Indeferimento do recurso e manuten&ccedil;&atilde;o da decis&atilde;o recorrida.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nI - RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de recurso interposto pela entidade Associa&ccedil;&atilde;o de Pais e Amigos de Pessoas Especiais - APAPE, de Belo Horizonte\/MG, contra decis&atilde;o da"}],"juntadas":[{"id":643335482,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:06:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:06:48"},"volume":{"id":16539823,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:35:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:35:59"},"pasta":{"id":16951596,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059794201712","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS","chaveAcesso":"7f9cee0c","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:35:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:33:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951596},"volume_id":16539823}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:29:10"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16951596,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059794201712","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS","chaveAcesso":"7f9cee0c","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:35:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:33:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115022292,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 09:18:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 09:18:18"},"documentoVinculado":{"id":645334900,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 09:18:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:06:48"},"componentesDigitais":[{"id":374013024,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"fa3d4f15c6878b1d4d8b903f644aeee7832ca09f893310c7509e801cf2de0579","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12268,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 09:19:12"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-02-03 09:18:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 09:19:12"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":645334900},{"id":115060826,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:27:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:27:34"},"documentoVinculado":{"id":645461101,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 10:19:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:19:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:06:48"},"componentesDigitais":[{"id":374101118,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4fb9e44007c584eb6a368d77dbb0ea00634e1629eb25b73a8d28ccc2028ce88c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12551,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 10:27:24"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:19:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:27:24"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":645461101}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16951596,"tipoDocumento_id":33},{"id":646045289,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 16:19:12"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:19:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:31:09"},"componentesDigitais":[{"id":374438999,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"d673007a9ad9eb091ef6b29ade47bd4e7cae5a4325b60f1612b57873142e41c1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":37213,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":26,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 11:46:20"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:19:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 11:46:20"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000048\/2020-96 (REF. 00506.000043\/2020-56)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica,\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\nTrata-se do MEMORANDO n. 00030\/2020\/CRACPR-1\/PRU5R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o (PRU\/5&ordf; Regi&atilde;o) solicita subs&iacute;dios de fato e de direito para a defesa da Uni&atilde;o em a&ccedil;&atilde;o judicial envolvendo programa de transfer&ecirc;ncia de renda. \n\n2. Na a&ccedil;&atilde;o judicial ajuizada por LUCIANA RIBEIRO DO NASCIMENTO em face da UNI&Atilde;O (Minist&eacute;rio da Cidadania), tem-se que a Requerente requer, liminarmente, o restabelecimento do pagamento do benef&iacute;cio do"}],"juntadas":[{"id":643195670,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O PARCIAL DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:31:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:31:09"},"volume":{"id":16758085,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17169115},"volume_id":16758085}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:39:18"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115422437,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:28:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:28:35"},"documentoVinculado":{"id":646990683,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:28:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:31:09"},"componentesDigitais":[{"id":375079757,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0587326a6857f0cbb9fadaa5f93ba86118084ef5273715e913a02e3f39304d56","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12047,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 14:29:28"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:28:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:29:28"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":646990683},{"id":115441275,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:10"},"documentoVinculado":{"id":647047863,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200204152756","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:02"},"componentesDigitais":[{"id":375120688,"fileName":"SEI_00742.000048_2020_96.pdf","hash":"162198b6b076363a5b6b2826c58d6fe514f06b6bb8a10943d3c47ebd87647134","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":312518,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:02"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":647047863}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":17169115,"tipoDocumento_id":26},{"id":646090550,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 16:44:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:44:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:17:37"},"componentesDigitais":[{"id":374458383,"fileName":"PARECER.html","hash":"4798b6bb35ebeab5ef47f7c52d5ca7bb9dac3fd5d0777dbabece6308b986d6fa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":28413,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":49,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 14:42:26"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:44:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:42:26"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00109\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.005555\/2020-48\n\nINTERESSADOS: DEPARTAMENTO DE BENEF&Iacute;CIOS ASSISTENCIAIS - SEDS\/SNAS\/DBA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: Consulta da DIRBEN\/INSS encaminhada pela DBA\/SNAS. Requisitos para concess&atilde;o da pens&atilde;o especial destinada a crian&ccedil;as com microcefalia decorrente do Zika V&iacute;rus, institu&iacute;da pela Medida Provis&oacute;ria n&ordm; 894, de 04 de setembro de 2019.\n\n\n&nbsp;\n\nI - RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Despacho, de 26\/12\/2019, oriundo da Diretoria de Benef&iacute;cios do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, que encaminha a essa Pasta, para conhecimento, os questionamentos da Coordena&ccedil;&atilde;o de Reconhecimento de Direitos, bem como a manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica da PFE\/INSS, consubstanciada no bojo da NOTA n. 00042\/2019\/C"}],"juntadas":[{"id":647862586,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:17:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:17:37"},"volume":{"id":16790030,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 13:29:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 13:29:39"},"pasta":{"id":17201059,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005555202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-29 00:00:00"},"titulo":"CONSULTA SOBRE A MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00ba 894, DE 2019, E A LEI N\u00ba 13.301\/16.","chaveAcesso":"827d6079","criadoEm":{"date":"2020-01-30 13:29:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:32:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17201059},"volume_id":16790030}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:41:43"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17201059,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005555202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-29 00:00:00"},"titulo":"CONSULTA SOBRE A MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00ba 894, DE 2019, E A LEI N\u00ba 13.301\/16.","chaveAcesso":"827d6079","criadoEm":{"date":"2020-01-30 13:29:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:32:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116071289,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:35:53"},"documentoVinculado":{"id":650244957,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:17:37"},"componentesDigitais":[{"id":376963724,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"e3f415f15b437db9d4738d4e14c05eee316180b0f3cc309c53f6395c012445a3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12328,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 15:36:34"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:35:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:36:34"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":650244957},{"id":116096125,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:51:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:51:36"},"documentoVinculado":{"id":650369941,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 16:42:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:17:37"},"componentesDigitais":[{"id":377041833,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"b04b61702dd9226aec0b9eea974c428828140dd2612744f4160bbc76b7857bb5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12688,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 15:16:27"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:16:27"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":650369941}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17201059,"tipoDocumento_id":33},{"id":647047863,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200204152756","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:02"},"componentesDigitais":[{"id":375120688,"fileName":"SEI_00742.000048_2020_96.pdf","hash":"162198b6b076363a5b6b2826c58d6fe514f06b6bb8a10943d3c47ebd87647134","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":312518,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:02"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 76 \/2020\/SAGI\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000048\/2020-96\nInteressado: Departamento do Cadastro &Uacute;nico\n\nEm 29 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: Solicita&ccedil;&atilde;o de Subs&iacute;dio.\n\n \n \n\n1. Encaminho, para conhecimento e provid&ecirc;ncias, o Of&iacute;cio n.\n00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6741918) que referencia o Of&iacute;cio n.\n00139\/2020\/S ECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf, da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf;\nRegi&atilde;o, no qual aquele &oacute;rg&atilde;o solicita informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da\nUni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0800023-38.2020.4.05.8308, ajuizada por Luciana Ribeiro do\nNascimento, solicitando o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia.\n2. Por oportuno, informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve\nocorrer at&eacute; o dia 07\/02\/2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n\n \nAtenciosamente,\n \n\nLuciana Lacerda Daniel\nChefe de Gabinete\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Luciana Lacerda Daniel, Chefe"}],"juntadas":[{"id":643262750,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 646045289 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:10"},"volume":{"id":16758085,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17169115},"volume_id":16758085}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17169115,"tipoDocumento_id":186},{"id":647061293,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:28:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"componentesDigitais":[{"id":375128318,"fileName":"SEI_00742.000048_2020_96.pdf","hash":"162198b6b076363a5b6b2826c58d6fe514f06b6bb8a10943d3c47ebd87647134","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":312518,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 76 \/2020\/SAGI\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000048\/2020-96\nInteressado: Departamento do Cadastro &Uacute;nico\n\nEm 29 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: Solicita&ccedil;&atilde;o de Subs&iacute;dio.\n\n \n \n\n1. Encaminho, para conhecimento e provid&ecirc;ncias, o Of&iacute;cio n.\n00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6741918) que referencia o Of&iacute;cio n.\n00139\/2020\/S ECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf, da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf;\nRegi&atilde;o, no qual aquele &oacute;rg&atilde;o solicita informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da\nUni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0800023-38.2020.4.05.8308, ajuizada por Luciana Ribeiro do\nNascimento, solicitando o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia.\n2. Por oportuno, informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve\nocorrer at&eacute; o dia 07\/02\/2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n\n \nAtenciosamente,\n \n\nLuciana Lacerda Daniel\nChefe de Gabinete\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Luciana Lacerda Daniel, Chefe"}],"juntadas":[{"id":643272692,"numeracaoSequencial":39,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"volume":{"id":16730964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"pasta_id":17141993},"volume_id":16730964}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17141993,"tipoDocumento_id":186},{"id":647061295,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:28:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"componentesDigitais":[{"id":375128320,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"d673007a9ad9eb091ef6b29ade47bd4e7cae5a4325b60f1612b57873142e41c1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":37213,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000048\/2020-96 (REF. 00506.000043\/2020-56)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica,\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\nTrata-se do MEMORANDO n. 00030\/2020\/CRACPR-1\/PRU5R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o (PRU\/5&ordf; Regi&atilde;o) solicita subs&iacute;dios de fato e de direito para a defesa da Uni&atilde;o em a&ccedil;&atilde;o judicial envolvendo programa de transfer&ecirc;ncia de renda. \n\n2. Na a&ccedil;&atilde;o judicial ajuizada por LUCIANA RIBEIRO DO NASCIMENTO em face da UNI&Atilde;O (Minist&eacute;rio da Cidadania), tem-se que a Requerente requer, liminarmente, o restabelecimento do pagamento do benef&iacute;cio do"}],"juntadas":[{"id":643272694,"numeracaoSequencial":37,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5522374)","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"volume":{"id":16730964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"pasta_id":17141993},"volume_id":16730964}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115442324,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"documentoVinculado":{"id":647061294,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:28:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"componentesDigitais":[{"id":375128319,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0587326a6857f0cbb9fadaa5f93ba86118084ef5273715e913a02e3f39304d56","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12047,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647061294},{"id":115442325,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"documentoVinculado":{"id":647061293,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:28:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"componentesDigitais":[{"id":375128318,"fileName":"SEI_00742.000048_2020_96.pdf","hash":"162198b6b076363a5b6b2826c58d6fe514f06b6bb8a10943d3c47ebd87647134","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":312518,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":647061293}],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17141993,"tipoDocumento_id":26},{"id":647061518,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:29:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:29:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:52:08"},"componentesDigitais":[{"id":375128519,"fileName":"PARECER.html","hash":"e971b35e8f74d05071011bdd6f901786253248dd4e2a862dbef9ebc87b6eb9ec","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":33736,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 16:54:19"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:29:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:54:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00116\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.005904\/2020-21\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL \n\nASSUNTOS: AN&Aacute;LISE DA MINUTA DE PORTARIA QUE AUTORIZA O INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL A ANTECIPAR BENEF&Iacute;CIO, EM RAZ&Atilde;O DO ESTADO DE CALAMIDADE P&Uacute;BLICA DECORRENTE DE TEMPESTADE LOCAL\/CONVECTIVA - CHUVAS INTENSAS NOS MUNIC&Iacute;PIOS DE CONCEI&Ccedil;&Atilde;O DO CASTELO E I&Uacute;NA, NO ESTADO DO ESP&Iacute;RITO SANTO.\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA\n\n\nI. Proposta de portaria do Secret&aacute;rio Especial de Previd&ecirc;ncia e Trabalho e do Ministro de Estado da Cidadania. Autoriza&ccedil;&atilde;o do Instituto Nacional do Seguro Social a antecipar benef&iacute;cio, em raz&atilde;o do estado de calamidade p&uacute;blica decorrente de Tempestade Local\/Convectiva - Chuvas Intensas, nos Munic&iacute;pios de Concei&ccedil;&atilde;o do Castelo"}],"juntadas":[{"id":643364366,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:52:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:52:08"},"volume":{"id":16850106,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"pasta":{"id":17261105,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005904202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA. ANTECIPA\u00c7\u00c3O DO PAGAMENTO DE BENEF\u00cdCIOS DE PRESTA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","chaveAcesso":"2ab66ec3","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:43:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17261105},"volume_id":16850106}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:41:43"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17261105,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005904202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA. ANTECIPA\u00c7\u00c3O DO PAGAMENTO DE BENEF\u00cdCIOS DE PRESTA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","chaveAcesso":"2ab66ec3","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:43:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115457540,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:12:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:12:57"},"documentoVinculado":{"id":647125911,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:12:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:52:08"},"componentesDigitais":[{"id":375187978,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"5dd876ee9d6c2ffeec3c113cd078f0545a11877d11bde471ceda0b2263f8c4f0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12364,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:13:48"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:12:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:13:48"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647125911}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17261105,"tipoDocumento_id":33},{"id":647072808,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:53:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:53:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:21:22"},"componentesDigitais":[{"id":375145963,"fileName":"PARECER.html","hash":"1c28d2d58609bc6f57ccfb6d6c8884c7ec29751d679c675da3abba23a8da3981","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":43431,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 16:17:45"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:53:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:17:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00117\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.059033\/2017-61\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL - SNAS\/MDS\n\nASSUNTOS: RECURSO. INDEFERIMENTO DE RENOVA&Ccedil;&Atilde;O DO CERTIFICADO DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL &ndash; CEBAS.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de renova&ccedil;&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da entidade&nbsp;&quot;Centro de Defesa dos Direitos da Crian&ccedil;a e do Adolescente - CEDEDICA&quot;, do Munic&iacute;pio de Santo &Acirc;ngelo\/RS.\n\n\nII. N&atilde;o comprova&ccedil;&atilde;o de atendimento, pela entidade, aos requisitos da certifica&ccedil;&atilde;o presentes no art. 18 da Lei n&ordm; 12.101, de 2009, art. 10, &sect; 1&ordm;, do Decreto 8.242\/2014, e art. 4&ordm; da Lei n&ordm; 8.742, de 1993. N&atilde;o atua preponderantemente no &acirc;mbito da assist&ecirc;ncia"}],"juntadas":[{"id":646430713,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:21:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:21:22"},"volume":{"id":9856416,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"pasta":{"id":10269662,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059033201761","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-06-29 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO DE DEFESA DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE CEDEDICA\", DE SANTO \u00c2NGELO\/RS, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"8a2f6351","criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 16:07:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":10269662},"volume_id":9856416}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:41:43"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":10269662,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059033201761","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-06-29 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO DE DEFESA DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE CEDEDICA\", DE SANTO \u00c2NGELO\/RS, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"8a2f6351","criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 16:07:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115459852,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:17:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:17:19"},"documentoVinculado":{"id":647127009,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:17:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:21:22"},"componentesDigitais":[{"id":375188450,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7aa207654daabdd3eaf13ad1f229cb321a3dbb8f53552aec6aa65190e98ec82a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12310,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 14:36:33"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:17:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:36:33"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647127009},{"id":115529304,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 07:35:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 07:35:02"},"documentoVinculado":{"id":647490827,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 07:31:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 07:31:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:21:22"},"componentesDigitais":[{"id":375382405,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"c665eb8a68dbdf68bde2e3f70508ed7da53b14788f62d58302f38980cee8b136","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12634,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 15:08:19"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-05 07:31:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:08:19"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":647490827}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":10269662,"tipoDocumento_id":33},{"id":648577514,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200206081104","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 08:11:21"},"componentesDigitais":[{"id":375983655,"fileName":"SEI 6801146.pdf","hash":"9f10f9b3f1c4891f4f488b8df97a767403aa3ff29496377f1c2fb7cc77b73130","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":759007,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 08:11:21"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna\n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 167\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\n\nBras&iacute;lia, 05 de fevereiro de 2020.\n\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n\nc\/c para SEDS\n\nAssunto: Resposta ao OF&Iacute;CIO n. 00054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 28\/01\/2020;\nNUP: 00742.000515\/2017-82 (REF. 00514.004410\/2017-96)\n\n                 Ref. ao OF&Iacute;CIO n. 00044\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU, de 28\/01\/2020;\n                 A&ccedil;&atilde;o Popular 0102483-48.2014.4.02.5102\n\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este O\u0130cio, indicar expressamente o Processo n&ordm; 00742.000515\/2017-82.\n\nSenhora Consultora,\n\n1. Obje\u019fvando prestar esclarecimentos acerca do expediente em ep&iacute;grafe, no qual Vossa\nSenhoria  encaminha  o  OF&Iacute;CIO  n.  00044\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU  e  anexos,  da  Procuradoria-\nRegional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&atilde;o, bem como c&oacute;pia de comprovante,\nse  exis\u019fr,  acerca  do  ques\u019fonamento  formulado  pelos  autores  da  a&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":644796389,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 655830662 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:16"},"volume":{"id":6784063,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"pasta":{"id":7197735,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-06 11:37:42"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.004410\/2017-96","chaveAcesso":"9b546a77","criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7197735},"volume_id":6784063}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 07:25:23"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":7197735,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-06 11:37:42"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.004410\/2017-96","chaveAcesso":"9b546a77","criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":7197735,"tipoDocumento_id":2285},{"id":648650812,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90498_20200206085156","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:52:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 08:52:02"},"componentesDigitais":[{"id":376016034,"fileName":"SEI_90790.000094_2020_11.pdf","hash":"f728c884b42554a63e8117fceb48787f15bf6a810b69008693cbf2a5d84fa78b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":92592,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:52:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 08:52:02"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 70\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\nAo Coordenador-Geral de Assuntos Sociais Subst ituto\nSr. Daniel Demonte Moreira\n \n \nAssunto:          Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00086\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 04 de fevereiro de 2020\n\n \nSenhor Coordenador,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00181\/2020\/CORES P PFE\/PRU4R\/PGU\/AGU da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que solicita o cumprimento de decis&atilde;o\nexarada e subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5005140-\n20.2020.4.04.7100, proposta pela S enhora Maria Otilia da Rocha Finamor, CPF\n519.752.700.53, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo"}],"juntadas":[{"id":644853394,"numeracaoSequencial":30,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:52:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 08:52:02"},"volume":{"id":16830796,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"pasta":{"id":17241859,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90790000094202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 13:37:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.002490\/2020-59","chaveAcesso":"f64428dd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:49:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17241859},"volume_id":16830796}],"criadoPor":{"username":"85975******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 22:31:50"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90498,"nome":"EDUARDO MELO LOIOLA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"EDUARDO MELO LOIOLA\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17241859,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90790000094202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 13:37:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.002490\/2020-59","chaveAcesso":"f64428dd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:49:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90498,"pasta_id":17241859,"tipoDocumento_id":186},{"id":649048797,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:46:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RENATA RAPOLD MELLO MATOS","redator":"RENATA RAPOLD MELLO MATOS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:42:57"},"componentesDigitais":[{"id":376253945,"fileName":"PARECER.html","hash":"c660e52409d626d04220b2882f4e9449b1352f27280d24667b4d2b975477128c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":35971,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":98,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 17:15:19"},"usernameLockEdicao":"83044035520","criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:15:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00122\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.006332\/2020-06\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTES - SEESP-MC\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nI. Minuta de Medida Provis&oacute;ria que altera a Lei n&ordm; 13.155, de 4 de agosto de 2015.\n\n\nII. Aspectos jur&iacute;dico-formais. Lei Complementar n&ordm; 95, de 26 de fevereiro de 1998, c\/c Decreto n&ordm; 9.191, de 1&ordm; de novembro de 2017.\n\n\nIII. Necessidade de complementa&ccedil;&atilde;o da Instru&ccedil;&atilde;o Processual.\n\n\nIV - Necessidade de Retorno dos autos para an&aacute;lise da Conjur.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nFoi remetido a esta Consultoria Jur&iacute;dica - CONJUR, por interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 138\/2020\/SEESP\/GAB\/MC,&nbsp; solicitou manifesta&ccedil;&atilde;o deste Minist&eacute;rio da Cidadania,&nbsp;minuta de Medida Provis&oacute;ria que altera a Lei"}],"juntadas":[{"id":646612296,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:42:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:42:57"},"volume":{"id":16849286,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:51"},"pasta":{"id":17260312,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000006332202006","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 00:00:00"},"titulo":"MEDIDA PROVIS\u00d3RIA PARA ALTERAR A LEI N\u00ba 13.155\/2015 (PROFUT)","chaveAcesso":"60b21152","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:09:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17260312},"volume_id":16849286}],"criadoPor":{"username":"83044******","usernameCanonical":"","email":"RENATA.RAPOLD@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"renata.rapold@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:59:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2950,"nome":"RENATA RAPOLD MELLO MATOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RENATA RAPOLD MELLO MATOS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17260312,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000006332202006","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 00:00:00"},"titulo":"MEDIDA PROVIS\u00d3RIA PARA ALTERAR A LEI N\u00ba 13.155\/2015 (PROFUT)","chaveAcesso":"60b21152","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:09:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2950,"pasta_id":17260312,"tipoDocumento_id":33},{"id":649230654,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200206174455","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:02"},"componentesDigitais":[{"id":376360097,"fileName":"SEI_90790.000094_2020_11.pdf","hash":"87ac45ba3829f8280a86ef741ffa882211060a4627f0bd7c3d16663c87e85043","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":92592,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:02"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 70\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\nAo Coordenador-Geral de Assuntos Sociais Subst ituto\nSr. Daniel Demonte Moreira\n \n \nAssunto:          Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00086\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 04 de fevereiro de 2020\n\n \nSenhor Coordenador,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00181\/2020\/CORES P PFE\/PRU4R\/PGU\/AGU da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que solicita o cumprimento de decis&atilde;o\nexarada e subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5005140-\n20.2020.4.04.7100, proposta pela S enhora Maria Otilia da Rocha Finamor, CPF\n519.752.700.53, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo"}],"juntadas":[{"id":645432798,"numeracaoSequencial":33,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649070992 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:10"},"volume":{"id":16830796,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"pasta":{"id":17241859,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90790000094202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 13:37:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.002490\/2020-59","chaveAcesso":"f64428dd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:49:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17241859},"volume_id":16830796}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17241859,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90790000094202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 13:37:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.002490\/2020-59","chaveAcesso":"f64428dd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:49:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17241859,"tipoDocumento_id":186},{"id":649230674,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"componentesDigitais":[{"id":376360130,"fileName":"SEI_90790.000094_2020_11.pdf","hash":"87ac45ba3829f8280a86ef741ffa882211060a4627f0bd7c3d16663c87e85043","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":92592,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 70\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\nAo Coordenador-Geral de Assuntos Sociais Subst ituto\nSr. Daniel Demonte Moreira\n \n \nAssunto:          Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00086\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 04 de fevereiro de 2020\n\n \nSenhor Coordenador,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00181\/2020\/CORES P PFE\/PRU4R\/PGU\/AGU da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que solicita o cumprimento de decis&atilde;o\nexarada e subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5005140-\n20.2020.4.04.7100, proposta pela S enhora Maria Otilia da Rocha Finamor, CPF\n519.752.700.53, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo"}],"juntadas":[{"id":645432814,"numeracaoSequencial":61,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"volume":{"id":16822054,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"pasta":{"id":17233117,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416002490202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-03 08:36:04"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50051402020204047100","chaveAcesso":"0e90c4a1","criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:21:25"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12912710,"numero":"50051402020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-29 16:32:11"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5348155,"valorCausa":206400,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:46:23"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12912710},"pasta_id":17233117},"volume_id":16822054}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17233117,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416002490202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-03 08:36:04"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50051402020204047100","chaveAcesso":"0e90c4a1","criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:21:25"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12912710,"numero":"50051402020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-29 16:32:11"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5348155,"valorCausa":206400,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:46:23"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12912710},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17233117,"tipoDocumento_id":186},{"id":649260032,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 18:16:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 18:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 18:19:32"},"componentesDigitais":[{"id":376386658,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"e29c59b7def5b3df0ac8b31a5d9dbb42dfaf8aa1ccd5990d5cd9780057d1b01b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":32322,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 18:18:48"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 18:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 18:18:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000039\/2020-03 (REF. 00440.000455\/2020-06)\n\nINTERESSADOS: RITA GOMES DE MORAIS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PERDAS E DANOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00043\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute; solicita o encaminhamento das informa&ccedil;&otilde;es sobre os fatos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0500139-44.2020.4.05.8106, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Rita Gomes de Morais com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia &ndash; PBF e pagamento das verbas retroativas. \n\n&nbsp;\n\n2. Na a&ccedil;&atilde;o, a autora sustenta, basicamente, que desde junho de 2018 faz jus ao benef&iacute;cio do PBF porque o seu aux&iacute;lio-doen&ccedil;a, pago pelo"}],"juntadas":[{"id":645462648,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AO CONTENCIOSO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 18:19:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 18:19:32"},"volume":{"id":16732602,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"pasta":{"id":17143632,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000039202003","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 09:20:37"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000455\/2020-06","chaveAcesso":"93723093","criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 16:19:34"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17143632},"volume_id":16732602}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:29:10"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17143632,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000039202003","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 09:20:37"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000455\/2020-06","chaveAcesso":"93723093","criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 16:19:34"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115962391,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 08:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:10:29"},"documentoVinculado":{"id":642231820,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200129114820","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 11:48:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 11:48:44"},"componentesDigitais":[{"id":372130474,"fileName":"SEI_00742.000039_2020_03.pdf","hash":"76f95cd36b64d48f736221ff0f2070044cfebaa69a739e3444fabe3177d72dc6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":230391,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 11:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 11:48:45"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":642231820},{"id":115962392,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 08:10:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:10:51"},"documentoVinculado":{"id":649229478,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200206173505","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:35:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:35:16"},"componentesDigitais":[{"id":376358602,"fileName":"SEI_MC - 6753310 - Of\u00edcio..pdf","hash":"de9dee49e1c490d3ff0e1ffc748a79f2d1ddb6245d1f3b0ab54c7ebfd811a4ef","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":184731,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:35:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:35:16"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":649229478}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17143632,"tipoDocumento_id":26},{"id":649331861,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 20:35:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 20:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:29:24"},"componentesDigitais":[{"id":376434739,"fileName":"PARECER.html","hash":"a017b77436c64b2acd185052a8583035d499c08536447f224e35e7075790c183","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":35483,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":45,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 12:15:02"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-06 20:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 12:15:02"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00126\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00135.214205\/2019-63\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA MULHER, DA FAMILIA E DOS DIREITOS HUMANOS\n\nASSUNTOS: AN&Aacute;LISE DE MINUTA DE DECRETO INTERMINISTERIAL. POL&Iacute;TICA NACIONAL DE PREVEN&Ccedil;&Atilde;O DA AUTOMUTILA&Ccedil;&Atilde;O E DO SUIC&Iacute;DIO.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Minuta de Decreto e respectiva Exposi&ccedil;&atilde;o de Motivos. Institui Grupo de Trabalho Interministerial para elaborar propostas de regulamenta&ccedil;&atilde;o da Lei n&ordm; 13.146, de 6 de julho de 2015 - Lei Brasileira de Inclus&atilde;o.\n\n\nII. Amparo legal. Art. 84, VI, &ldquo;a&rdquo; da Constitui&ccedil;&atilde;o Federal. Decreto n&ordm; 9.674, de 02 de janeiro de 2019.&nbsp;Lei n&ordm; 13.146, de 6 de julho de 2015. Decreto n&ordm; 9.759, de 11 de abril de 2019.\n\n\nIII. Proposta inserida dentro dos limites do poder regulamentar.\n\n\nIV. Aspectos jur&iacute;dico-formais"}],"juntadas":[{"id":647950699,"numeracaoSequencial":27,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:29:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:29:24"},"volume":{"id":14084981,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:31:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-12 12:31:56"},"pasta":{"id":14497615,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00135214205201963","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-12 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-12 00:00:00"},"titulo":"00135.214205\/2019-63 ","chaveAcesso":"c31aca0b","criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:31:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:51:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14497615},"volume_id":14084981}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:41:43"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14497615,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00135214205201963","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-12 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-12 00:00:00"},"titulo":"00135.214205\/2019-63 ","chaveAcesso":"c31aca0b","criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:31:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:51:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116345826,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 13:52:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 13:52:08"},"documentoVinculado":{"id":651558658,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 13:52:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:29:24"},"componentesDigitais":[{"id":377731185,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"798b6743eaac317007174464fa97ef6fa6365ea5d12a01eadd654a6e08be9f66","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12363,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 14:37:27"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-10 13:52:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 14:37:27"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":651558658},{"id":116365468,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:39:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 14:39:51"},"documentoVinculado":{"id":651624542,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 14:37:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:29:24"},"componentesDigitais":[{"id":377789633,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"d639eb435c4f5ed50c5c0245720e7a94590f3e13fdc8b19e414d8be7786b7ab8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12608,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 16:28:33"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:28:33"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":651624542}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":14497615,"tipoDocumento_id":33},{"id":649791209,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"componentesDigitais":[{"id":376649758,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"e29c59b7def5b3df0ac8b31a5d9dbb42dfaf8aa1ccd5990d5cd9780057d1b01b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":32322,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000039\/2020-03 (REF. 00440.000455\/2020-06)\n\nINTERESSADOS: RITA GOMES DE MORAIS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PERDAS E DANOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00043\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute; solicita o encaminhamento das informa&ccedil;&otilde;es sobre os fatos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0500139-44.2020.4.05.8106, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Rita Gomes de Morais com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia &ndash; PBF e pagamento das verbas retroativas. \n\n&nbsp;\n\n2. Na a&ccedil;&atilde;o, a autora sustenta, basicamente, que desde junho de 2018 faz jus ao benef&iacute;cio do PBF porque o seu aux&iacute;lio-doen&ccedil;a, pago pelo"}],"juntadas":[{"id":645973906,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5512337)","criadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"volume":{"id":16686294,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"pasta":{"id":17097325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00440000455202006","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-22 11:02:34"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-22 11:02:34"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05001394420204058106","chaveAcesso":"8dd55f5c","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:41:34"},"setor":{"id":67844,"nome":"CSP - ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR E ESPECIAL","endereco":"RUA VILEBALDO AGUIAR, 96, ED. DUETS OFFICE TOWERS, TORRE NORTE, 12\u00ba ANDAR, BAIRRO: COC\u00d3, \nCEP: 60.192-010, FORTALEZA-CE \nFONE: (85) 3195-8200 - FAX: (85) 3195-8814\nE-MAIL: PUCE.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR","sigla":"CSPASE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":3,"rgt":13,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-04 15:00:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 10:28:40"},"unidade":{"id":39,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla":"PUCE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:15:11"}},"unidade_id":39},"processoJudicial":{"id":12806824,"numero":"05001394420204058106","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-15 00:00:00"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":true,"eletronico":true,"valorCausa":6234000,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 15:16:37"}},"setor_id":67844,"processoJudicial_id":12806824},"pasta_id":17097325},"volume_id":16686294}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 07:25:23"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17097325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00440000455202006","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-22 11:02:34"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-22 11:02:34"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05001394420204058106","chaveAcesso":"8dd55f5c","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:41:34"},"setor":{"id":67844,"nome":"CSP - ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR E ESPECIAL","endereco":"RUA VILEBALDO AGUIAR, 96, ED. DUETS OFFICE TOWERS, TORRE NORTE, 12\u00ba ANDAR, BAIRRO: COC\u00d3, \nCEP: 60.192-010, FORTALEZA-CE \nFONE: (85) 3195-8200 - FAX: (85) 3195-8814\nE-MAIL: PUCE.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR","sigla":"CSPASE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":3,"rgt":13,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-04 15:00:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 10:28:40"},"unidade":{"id":39,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla":"PUCE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:15:11"}},"unidade_id":39},"processoJudicial":{"id":12806824,"numero":"05001394420204058106","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-15 00:00:00"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":true,"eletronico":true,"valorCausa":6234000,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 15:16:37"}},"setor_id":67844,"processoJudicial_id":12806824},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115963805,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"documentoVinculado":{"id":649791208,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"componentesDigitais":[{"id":376649757,"fileName":"SEI_00742.000039_2020_03.pdf","hash":"76f95cd36b64d48f736221ff0f2070044cfebaa69a739e3444fabe3177d72dc6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":230391,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":649791208},{"id":115963806,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"documentoVinculado":{"id":649791207,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"componentesDigitais":[{"id":376649756,"fileName":"SEI_MC - 6753310 - Of\u00edcio..pdf","hash":"de9dee49e1c490d3ff0e1ffc748a79f2d1ddb6245d1f3b0ab54c7ebfd811a4ef","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":184731,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:54"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":649791207}],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":17097325,"tipoDocumento_id":26},{"id":649806473,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"2951_20200207090114","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 09:01:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:01:25"},"componentesDigitais":[{"id":376685747,"fileName":"00742000064202089.pdf","hash":"ad8651cfc2f29d9f703012825100a7bbe827a318fe3f26b04cc1da700108153e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1201049,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 09:01:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:01:25"},"highlights":"atividade(s) realizadas no SAPIENS\n25\/01\/2020 - S&Aacute;BADO\n26\/01\/2020 - DOMINGO\n27\/01\/2020 1 atividade(s) realizadas no SAPIENS\n28\/01\/2020\n29\/01\/2020\n30\/01\/2020 1 atividade(s) realizadas no SAPIENS\n31\/01\/2020 1 atividade(s) realizadas no SAPIENS\n\nData\/Hora: 01\/02\/2020 01:55:46\n\n\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nDESPACHO n. 00212\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000064\/2020-89\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O - COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O\nOR&Ccedil;AMENT&Aacute;RIA E FINANCEIRA\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n \n\n \n1. APROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n \nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente\n\nNUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente\nestabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n \n \n\n2. RESSALVAS\n \nSem ressalvas.\n \n\n3. ENCAMINHAMENTO\n \nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel"}],"juntadas":[{"id":646023161,"numeracaoSequencial":44,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-07 09:01:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:01:26"},"volume":{"id":16525413,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937610},"volume_id":16525413}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:05:35"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":16937610,"tipoDocumento_id":186},{"id":650106855,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 13:39:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 13:39:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:29:24"},"componentesDigitais":[{"id":376885523,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"c6e4797250829f30d9e637e4630a5adcf8828b6d71c0580008f1c1d4121edcad","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":28000,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 13:54:18"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-02-07 13:39:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 13:54:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000024\/2020-37 (REF. 00412.001179\/2020-22)\n\nINTERESSADOS: MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO E OUTROS\n\nASSUNTOS:&nbsp;SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PARA SUBSIDIAR DEFESA DA UNI&Atilde;O EM RECLAMA&Ccedil;&Atilde;O TRABALHISTA. CONTRATO DA EXTINTA APO.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00642\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, enviado pela Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, solicitando &nbsp;subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o&nbsp;nos autos da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista&nbsp;n&ordm;&nbsp;0100195-23.2017.5.01.0073, da 73&ordf; Vara do Trabalho do Rio de Janeiro, movida por&nbsp;MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO em face da empresa ATOS BRASIL LTDA.,"}],"juntadas":[{"id":646597577,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:29:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:29:24"},"volume":{"id":16612801,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"pasta":{"id":17023490,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000024202037","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:59:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.001179\/2020-22","chaveAcesso":"2544375f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 16:58:25"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"pasta_id":17023490},"volume_id":16612801}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 14:23:06"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17023490,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000024202037","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:59:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.001179\/2020-22","chaveAcesso":"2544375f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 16:58:25"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116073827,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:35:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:35:22"},"documentoVinculado":{"id":650237426,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:35:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:29:24"},"componentesDigitais":[{"id":376972135,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"344302d4df08b7ff8a7bc5da0b99fec1124c8825991cd89dc733f9027756995a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12215,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":12,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 17:28:02"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:35:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:28:02"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":650237426}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":17023490,"tipoDocumento_id":26},{"id":650257634,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 15:46:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:47:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:50:02"},"componentesDigitais":[{"id":376998197,"fileName":"SEI_00433.000052_2020_48.pdf","hash":"609b0076f0272fa93484817e3b90c0668a11053fc68f2c517ad82b118e4234f6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":3238653,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:47:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:47:23"},"highlights":"                       Bras&iacute;lia, 31 de janeiro de 2020.        \n  \nProcesso n&ordm; 00433.000052\/2020-48\nInteressado: CARLOS OTAVIO BORGES NASCIMENTO E OUTROS\n  \nAssunto: Processo n&ordm; 1000038-54.2019.4.01.3301 - SSJ de Ilh&eacute;us\/SJBA.\n \n&Agrave; Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquavi&aacute;rios - SNPTA:\n \nSenhor Secret&aacute;rio,\n \n\n1. Trata-se da Cota n&ordm; 00282\/2020\/CONJUR-MINFRA\/CGU\/AGU (SEI n&ordm; 2240312), de 31 de\njaneiro de 2020, no qual a Consultoria Jur&iacute;dica - CONJUR faz men&ccedil;&atilde;o ao  O\ufb01cio n&ordm;\n00065\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 30 de janeiro de 2020, da Consultoria Jur&iacute;dica junto ao\nMinist&eacute;rio da Cidadania CONJUR-MC que solicitou atendimento ao Memorando n&ordm;\n00064\/2020\/AGU\/PSUILH\/PGU, da Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Ilh&eacute;us\/BA que solicita\nsubs&iacute;dios &quot;de fato e de direito&quot; para a defesa da Uni&atilde;o referente &agrave; a&ccedil;&atilde;o ajuizada por Carlos Ot&aacute;vio\nBorges do Nascimento em face da Uni&atilde;o e do Banco do Brasil, objeEvando a condena&ccedil;&atilde;o dos r&eacute;us ao\npagamento de indeniza&ccedil;&atilde;o prevista pela Lei n&ordm; 8.630\/93, a Gtulo de Adicional"}],"juntadas":[{"id":646521377,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 650363589 - OUTRA FORMA DE VINCULA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:16:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:30:33"},"volume":{"id":16784548,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"pasta":{"id":17195579,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000061202045","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 09:13:02"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000052\/2020-48","outroNumero":"A\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000038-54.2019.4.01.3301 (TRF1_1)","outroNumeroAscii":"AON10000385420194013301TRF11","chaveAcesso":"61a51598","descricao":"AQUAVI\u00c1RIO. ADICIONAL DE INDENIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHADOR PORTU\u00c1RIO AVULSO - AITP. OGMO. ENCAMINHA SUBS\u00cdDIOS.\n\n ","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:36:46"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"pasta_id":17195579},"volume_id":16784548}],"criadoPor":{"username":"14607******","usernameCanonical":"","email":"wilson.santos@transportes.gov.br","emailCanonical":"wilson.santos@transportes.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:41:48"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ARQUIVISTA","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":32649,"nome":"WILSON FERREIRA DOS SANTOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILSON FERREIRA DOS SANTOS\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17195579,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000061202045","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 09:13:02"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000052\/2020-48","outroNumero":"A\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000038-54.2019.4.01.3301 (TRF1_1)","outroNumeroAscii":"AON10000385420194013301TRF11","chaveAcesso":"61a51598","descricao":"AQUAVI\u00c1RIO. ADICIONAL DE INDENIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHADOR PORTU\u00c1RIO AVULSO - AITP. OGMO. ENCAMINHA SUBS\u00cdDIOS.\n\n ","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:36:46"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"tipoDocumento":{"id":230,"sigla":"PROCADM","nome":"PROCESSO ADMINISTRATIVO","descricao":"PROCESSO ADMINISTRATIVO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:43:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-25 15:42:35"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":32649,"pasta_id":17195579,"tipoDocumento_id":230},{"id":650428023,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 17:39:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:38"},"componentesDigitais":[{"id":377096413,"fileName":"SEI_00742.000043_2020_63 - 4.pdf","hash":"b26001d9ac6653cbb65cb743940a083cc9f494bdb0fa61280c2a378362fdfe5f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":140036,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:39"},"highlights":"informando o c&oacute;digo verif icador\n6821876 e o c&oacute;digo CRC EA5B2893.\n\n \nRe f e r&ecirc; ncia : Processo n&ordm; 00742.000043\/2020-63 SEI n&ordm; 6821876\n\nNota T&eacute;cnica 5 (6821876)         SEI 00742.000043\/2020-63 \/ pg. 5\n\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSUBSECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 8 \/2020\/SE\/STI\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000043\/2020-63\nInteressado: Subsecretaria de Assuntos Administrat ivos\n\nEm, 06 de fevereiro de 2020.\n \n\n \nAssunto: Indica&ccedil;&atilde;o de Preposto\n \n\n1. Referente ao Of&iacute;cio n. 00050\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;(6727128), que\nsolicita a indica&ccedil;&atilde;o de preposto, esta Subsecretaria de TI indica o servidor:\n\nWuarli Ceza Nunes dos Santos;\nSIAPE: 1176724;\nE-mail: wuarli.santos@cidadania.gov.br;\nTelefone funcional: (61) 2030-1717.\n\n \n \nAtenciosamente,\n\n \n*Assinado Eletronicamente*\n\nMarcos Ant&ocirc;nio Quezado Soares\nSubsecret&aacute;rio de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nDocumento assinado eletronicamente por Marcos Ant &ocirc;nio Quezado Soares,\nSubsecret &aacute;rio(a) de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o, em 06\/02\/2020, &agrave;s 17:12,\nconforme"}],"juntadas":[{"id":646603940,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5515115)","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:39"},"volume":{"id":16722987,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"pasta":{"id":17134017,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410003763202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 15:08:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 15:08:28"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009438320195100022","chaveAcesso":"43c4645b","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:59:57"},"setor":{"id":1543,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 14:39:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 16:45:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12835405,"numero":"00009438320195100022","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:12:21"}},"setor_id":1543,"processoJudicial_id":12835405},"pasta_id":17134017},"volume_id":16722987}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 21:32:14"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17134017,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410003763202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 15:08:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 15:08:28"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009438320195100022","chaveAcesso":"43c4645b","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:59:57"},"setor":{"id":1543,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 14:39:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 16:45:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12835405,"numero":"00009438320195100022","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:12:21"}},"setor_id":1543,"processoJudicial_id":12835405},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17134017,"tipoDocumento_id":186},{"id":650453024,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"componentesDigitais":[{"id":377110096,"fileName":"SEI_00433.000052_2020_48.pdf","hash":"609b0076f0272fa93484817e3b90c0668a11053fc68f2c517ad82b118e4234f6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":3238653,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"highlights":"                       Bras&iacute;lia, 31 de janeiro de 2020.        \n  \nProcesso n&ordm; 00433.000052\/2020-48\nInteressado: CARLOS OTAVIO BORGES NASCIMENTO E OUTROS\n  \nAssunto: Processo n&ordm; 1000038-54.2019.4.01.3301 - SSJ de Ilh&eacute;us\/SJBA.\n \n&Agrave; Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquavi&aacute;rios - SNPTA:\n \nSenhor Secret&aacute;rio,\n \n\n1. Trata-se da Cota n&ordm; 00282\/2020\/CONJUR-MINFRA\/CGU\/AGU (SEI n&ordm; 2240312), de 31 de\njaneiro de 2020, no qual a Consultoria Jur&iacute;dica - CONJUR faz men&ccedil;&atilde;o ao  O\ufb01cio n&ordm;\n00065\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 30 de janeiro de 2020, da Consultoria Jur&iacute;dica junto ao\nMinist&eacute;rio da Cidadania CONJUR-MC que solicitou atendimento ao Memorando n&ordm;\n00064\/2020\/AGU\/PSUILH\/PGU, da Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Ilh&eacute;us\/BA que solicita\nsubs&iacute;dios &quot;de fato e de direito&quot; para a defesa da Uni&atilde;o referente &agrave; a&ccedil;&atilde;o ajuizada por Carlos Ot&aacute;vio\nBorges do Nascimento em face da Uni&atilde;o e do Banco do Brasil, objeEvando a condena&ccedil;&atilde;o dos r&eacute;us ao\npagamento de indeniza&ccedil;&atilde;o prevista pela Lei n&ordm; 8.630\/93, a Gtulo de Adicional"}],"juntadas":[{"id":646651422,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 650453023 - OUTRA FORMA DE VINCULA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"volume":{"id":16709272,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:49"},"pasta":{"id":17120302,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":84042710,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00433000052202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":true,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 18:09:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2115-02-13 12:16:15"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000385420194013301","chaveAcesso":"b212fc25","criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 12:16:15"},"setor":{"id":542,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"unidade":{"id":135,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM ILH\u00c9US\/BA","sigla":"PSUILH","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-11 18:23:53"}},"unidade_id":135},"processoJudicial":{"id":12825119,"numero":"10000385420194013301","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-01-14 11:48:11"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3301","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":15010048,"valorCausa":8404271,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 12:15:00"}},"setor_id":542,"processoJudicial_id":12825119},"pasta_id":17120302},"volume_id":16709272}],"criadoPor":{"username":"64672******","usernameCanonical":"","email":"eulenisa.barros@transportes.gov.br","emailCanonical":"eulenisa.barros@transportes.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:12:35"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":2692,"nome":"EULENISA LACERDA BARROS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EULENISA LACERDA BARROS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17120302,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":84042710,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00433000052202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":true,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 18:09:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2115-02-13 12:16:15"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000385420194013301","chaveAcesso":"b212fc25","criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 12:16:15"},"setor":{"id":542,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"unidade":{"id":135,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM ILH\u00c9US\/BA","sigla":"PSUILH","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-11 18:23:53"}},"unidade_id":135},"processoJudicial":{"id":12825119,"numero":"10000385420194013301","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-01-14 11:48:11"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3301","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":15010048,"valorCausa":8404271,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 12:15:00"}},"setor_id":542,"processoJudicial_id":12825119},"tipoDocumento":{"id":230,"sigla":"PROCADM","nome":"PROCESSO ADMINISTRATIVO","descricao":"PROCESSO ADMINISTRATIVO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:43:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-25 15:42:35"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2692,"pasta_id":17120302,"tipoDocumento_id":230},{"id":651789418,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200210165551","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:55:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:55:57"},"componentesDigitais":[{"id":377918836,"fileName":"SEI_00742.000066_2020_78.pdf","hash":"9f5b30024557d7a10696e35c637c0b6bdc46cd638bb9576762e64fa18e94a433","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":263426,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:55:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:55:57"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOf&iacute;cio n&ordm; 66\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \nAssunto:          Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00074\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 03 de fevereiro de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00081\/2020\/JEF\/PUAP\/PGU\/AGU, da Procuradoria da\nUni&atilde;o no Estado do Amap&aacute;, que solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos\nda a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1009286-65.2019.4.01.3100, proposta pela S enhora Ingrid dos Anjos\nCarvalho, CPF n&ordm; 006.191.092-97, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo que o governo conhe&ccedil;a melhor a realidade socioecon&ocirc;mica"}],"juntadas":[{"id":647961398,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:55:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:55:57"},"volume":{"id":16828432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"pasta":{"id":17239455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000066202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 11:48:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00425.000070\/2020-29","chaveAcesso":"21b60abd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:52:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17239455},"volume_id":16828432}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:25:38"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17239455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000066202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 11:48:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00425.000070\/2020-29","chaveAcesso":"21b60abd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:52:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":17239455,"tipoDocumento_id":186},{"id":652746425,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"2951_20200211143947","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 14:40:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:40:04"},"componentesDigitais":[{"id":378554314,"fileName":"20200211124751628.pdf","hash":"fec57d630aca4f0ebd18015d487bcb0efc2441c25020a3ee7682551f6b71128a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":476574,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 14:40:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:40:04"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O \nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O \n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \nPROTOCOLO \n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;K - SALA 146 -1&deg; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF \n\nOF&Iacute;CIO n. 00091\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; \n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020. \n\n&Agrave; Senhora \nCristiane do Monte Soares \nCoordena&ccedil;&atilde;o de Administra&ccedil;&atilde;o de Pessoas - COAP \nBras&iacute;lia - DF \n\nNUP: 71000.007622\/2020-69 \nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E \nFINANCEIRA \nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA \nREF: 00742.000001\/2020-22 \n\nSenhora Coordenadora, \n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OFICIO CIRCULAR N&deg; 2\/2019\/MC\/SE\/SAA\/CGGP\/COAP, encaminho as folhas de \natividades referentes ao m&ecirc;s de JANEIRO de 2020 dos servidores lotados nesta Consultoria Jur&iacute;dica e listados abaixo, \nbem como a folha referente ao m&ecirc;s de DEZEMBRO de 2019 da servidora N&Aacute;DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS. \n\nServidores: - CRISTIANE DE CARVALHO CARDOSO \n- ELDER RAMALHO SOARES \n- FERDINAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO \n- LAYANE T&Aacute;LITA ALVES"}],"juntadas":[{"id":648917395,"numeracaoSequencial":46,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 14:40:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:40:04"},"volume":{"id":16525413,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937610},"volume_id":16525413}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:05:35"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":16937610,"tipoDocumento_id":186},{"id":652978383,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 17:49:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:49:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:50:20"},"componentesDigitais":[{"id":378683452,"fileName":"SEI_00742.000066_2020_78.pdf","hash":"b4b19facd0b3032147b14351ae44c6c4437ff0534cdd941305a7fa0a3a358bdb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":263426,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:50:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:50:09"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOf&iacute;cio n&ordm; 66\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \nAssunto:          Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00074\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 03 de fevereiro de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00081\/2020\/JEF\/PUAP\/PGU\/AGU, da Procuradoria da\nUni&atilde;o no Estado do Amap&aacute;, que solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos\nda a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1009286-65.2019.4.01.3100, proposta pela S enhora Ingrid dos Anjos\nCarvalho, CPF n&ordm; 006.191.092-97, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo que o governo conhe&ccedil;a melhor a realidade socioecon&ocirc;mica"}],"juntadas":[{"id":649148624,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 652813224 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:50:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:50:30"},"volume":{"id":16828432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"pasta":{"id":17239455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000066202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 11:48:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00425.000070\/2020-29","chaveAcesso":"21b60abd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:52:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17239455},"volume_id":16828432}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:52:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":17239455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000066202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 11:48:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00425.000070\/2020-29","chaveAcesso":"21b60abd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:52:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":17239455,"tipoDocumento_id":186},{"id":652978618,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"componentesDigitais":[{"id":378683667,"fileName":"SEI_00742.000066_2020_78.pdf","hash":"b4b19facd0b3032147b14351ae44c6c4437ff0534cdd941305a7fa0a3a358bdb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":263426,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOf&iacute;cio n&ordm; 66\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \nAssunto:          Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00074\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 03 de fevereiro de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 00081\/2020\/JEF\/PUAP\/PGU\/AGU, da Procuradoria da\nUni&atilde;o no Estado do Amap&aacute;, que solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos\nda a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1009286-65.2019.4.01.3100, proposta pela S enhora Ingrid dos Anjos\nCarvalho, CPF n&ordm; 006.191.092-97, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo que o governo conhe&ccedil;a melhor a realidade socioecon&ocirc;mica"}],"juntadas":[{"id":649148837,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"volume":{"id":16708373,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"pasta":{"id":17119418,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5988000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00425000070202029","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-23 17:06:33"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10092866520194013100","chaveAcesso":"33473f77","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:47:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":12824076,"numero":"10092866520194013100","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 12:20:50"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":1976396,"valorCausa":5988000,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 00:18:19"}},"setor_id":2343,"processoJudicial_id":12824076},"pasta_id":17119418},"volume_id":16708373}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:52:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":17119418,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5988000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00425000070202029","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-23 17:06:33"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10092866520194013100","chaveAcesso":"33473f77","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:47:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":12824076,"numero":"10092866520194013100","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 12:20:50"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":1976396,"valorCausa":5988000,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 00:18:19"}},"setor_id":2343,"processoJudicial_id":12824076},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":17119418,"tipoDocumento_id":186},{"id":652994439,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200211181058","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 18:11:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 18:11:03"},"componentesDigitais":[{"id":378716363,"fileName":"SEI_00742.000051_2020_18.pdf","hash":"f903cedf9e01fa37350c248d84f636b2cd69c312a5167a2fabf539ebc9c918bd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":341901,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 18:11:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 18:11:03"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 189\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\n\nBras&iacute;lia, 11 de fevereiro de 2020.\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \nC\/C \n \nGabinete da Secretaria Especial de Desenvolvimento Social\n \n                                                      \nAssunto:             Resposta &agrave; NOTA n. 00083\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 28\/01\/2020;\n                             NUP: 00742.000051\/2020-18 (REF. 00412.002950\/2020-89)\n                             Ref. ao OF&Iacute;CIO n. 01709\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, de 28\/01\/2020;\n                             Processo n&ordm; 5071430-88.2019.4.02.5101.\n                            Refer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo\nn&ordm; 00742.000051\/2020-18.\n\n \n \n  Senhora Consultora,\n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial, e\nobjet ivando prestar esclarecimentos acerca do expediente em ep&iacute;grafe"}],"juntadas":[{"id":649166247,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 18:11:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 18:11:03"},"volume":{"id":16760435,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17171464},"volume_id":16760435}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:25:38"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":17171464,"tipoDocumento_id":186},{"id":680375171,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-18 16:57:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-18 16:57:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"componentesDigitais":[{"id":396143014,"fileName":"PARECER.html","hash":"8096f4d510c0ebcd36a801ab649a0d8b7d2c95eb5fe44afff11834d9160c7d0f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":30767,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":50,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 16:58:53"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-03-18 16:57:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:58:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00240\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 61001.009918\/2019-17\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE OR&Ccedil;AMENTO E ORGANIZA&Ccedil;&Atilde;O INSTITUCIONAL - SEORI (MINISTERIO DA DEFESA)\n\nASSUNTOS: AN&Aacute;LISE DE MINUTA DE DECRETO INTERMINISTERIAL. REFORMULA&Ccedil;&Atilde;O DA POL&Iacute;TICA MAR&Iacute;TIMA NACIONAL (PMN).\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Minuta de Decreto e respectiva Exposi&ccedil;&atilde;o de Motivos. Institui Grupo de Trabalho Interministerial para elaborar proposta de reformula&ccedil;&atilde;o da Pol&iacute;tica Mar&iacute;tima Nacional (PMN).\n\n\nII. Amparo legal. Art. 84, VI, &ldquo;a&rdquo; da Constitui&ccedil;&atilde;o Federal. Decreto n&ordm; 9.759, de 11 de abril de 2019.\n\n\nIII. Proposta inserida dentro dos limites do poder regulamentar.\n\n\nIV. Aspectos jur&iacute;dico-formais. Lei Complementar n&ordm; 95, de 26 de fevereiro de 1998 c\/c Decreto n&ordm; 9.191, de 1&ordm; de novembro"}],"juntadas":[{"id":682628872,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"volume":{"id":16589028,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"pasta":{"id":16999760,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"61001009918201917","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-13 00:00:00"},"titulo":"PROPOSTA DE MINUTA DE DECRETO.","chaveAcesso":"a04abe30","descricao":"CRIA O GRUPO DE TRABALHO INTERMINISTERIAL PARA REFORMULAR A POL\u00cdTICA MAR\u00cdTIMA NACIONAL.\n","criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:13:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16999760},"volume_id":16589028}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:41:43"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16999760,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"61001009918201917","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-13 00:00:00"},"titulo":"PROPOSTA DE MINUTA DE DECRETO.","chaveAcesso":"a04abe30","descricao":"CRIA O GRUPO DE TRABALHO INTERMINISTERIAL PARA REFORMULAR A POL\u00cdTICA MAR\u00cdTIMA NACIONAL.\n","criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:45:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:13:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124053871,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:59:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:59:13"},"documentoVinculado":{"id":685983535,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:23:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:23:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"componentesDigitais":[{"id":399771882,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"ec1b6c7677cca374de1124592612b9e32848048cc60c9e3751494554550fee58","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12517,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 18:34:54"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:23:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:34:54"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":685983535},{"id":124053882,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:59:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:59:24"},"documentoVinculado":{"id":686515610,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 09:53:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:52:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:38:27"},"componentesDigitais":[{"id":400080943,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"6f2178929035cca7ec3c5cd6c1d82e6576ac449c04e23dc161ab91b4f0c4c53a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13008,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:37:27"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:52:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:37:27"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686515610}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16999760,"tipoDocumento_id":33},{"id":681938705,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-20 12:19:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 12:19:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:17:18"},"componentesDigitais":[{"id":397132310,"fileName":"PARECER.html","hash":"f9f88c2b9e58c17714d7bfe13fd753b37aa627c67fb841910bc9ea644fbd009e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":31144,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":30,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 17:25:05"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-03-20 12:19:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 17:25:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00246\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.021244\/2018-10\n\nINTERESSADOS: DIRETORA EXUCUTIVA DO FUNDO NACIONAL DE ASSITENCIA SOCIAL - FNAS\/SNAS\/MDS\n\nASSUNTOS:&nbsp;PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO DE PRESTA&Ccedil;&Atilde;O DE SERVI&Ccedil;OS N&ordm; 01\/2018\u200b\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: ADMINISTRATIVO. TERMO ADITIVO A CONTRATO DE PRESTA&Ccedil;&Atilde;O DE SERVI&Ccedil;O - CPS FIRMADO COM A CAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL.&nbsp;&nbsp;Decreto 6.170, de 25 de julho de 2007.&nbsp;Portaria Interministerial&nbsp;MPOG-MF-CGU&nbsp;n&ordm; 424\/2016.&nbsp;&nbsp;Instru&ccedil;&atilde;o Normativa&nbsp;MPDG&nbsp;n&ordm; 2, de 24\/01\/2018. Instru&ccedil;&atilde;o Normativa ME n&ordm; 211, de 26\/11\/2019. MODELO INSTITU&Iacute;DO PELA IN ME N&ordm; 211, DE 26\/11\/2019. POSSIBILIDADE JUR&Iacute;DICA.\n\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pess\u200boal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo encaminhado a esta Consultoria Jur&iacute;dica por"}],"juntadas":[{"id":685682714,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-31 18:17:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:17:18"},"volume":{"id":9145230,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-05-08 10:24:11"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-08 10:24:11"},"pasta":{"id":9558588,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000021244201810","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-05-08 10:22:00"},"titulo":"FORMALIZA\u00c7\u00c3O DE NOVO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS COM A CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL\/CEF PARA GEST\u00c3O OPERACIONAL DE CONTRATOS DE REPASSE","chaveAcesso":"f324692a","criadoEm":{"date":"2018-05-08 10:24:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:10:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":9558588},"volume_id":9145230}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 14:23:06"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":9558588,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000021244201810","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-05-08 10:22:00"},"titulo":"FORMALIZA\u00c7\u00c3O DE NOVO CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS COM A CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL\/CEF PARA GEST\u00c3O OPERACIONAL DE CONTRATOS DE REPASSE","chaveAcesso":"f324692a","criadoEm":{"date":"2018-05-08 10:24:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:10:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124775797,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 12:11:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 12:11:24"},"documentoVinculado":{"id":689349447,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 12:11:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:17:18"},"componentesDigitais":[{"id":401890835,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8eb5e675be028b34cfe1ba5702df154b89e1a7c7febecde26224a4472a745188","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12675,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 12:16:51"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-31 12:11:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 12:16:51"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":689349447},{"id":124848129,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:38:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:38:52"},"documentoVinculado":{"id":689494333,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 14:55:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 14:55:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:17:18"},"componentesDigitais":[{"id":401983378,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"cf5c3cb4187beea7f2aaca590d16499b80b5b6122ab64e872089df19b54fb985","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13999,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 16:16:35"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-03-31 14:55:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:16:35"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":689494333},{"id":124848469,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:50:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:50:49"},"documentoVinculado":{"id":689605498,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 16:24:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:23:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:17:18"},"componentesDigitais":[{"id":402053357,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"9f31bc5fcdfbb9e072ed2dbb1b3cd9086ac4f1d37a15bb71faf713d65444b86d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13203,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 18:12:45"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:23:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:12:45"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":689605498}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":9558588,"tipoDocumento_id":33},{"id":681941588,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-20 12:27:25"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 12:27:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:05:18"},"componentesDigitais":[{"id":397154502,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"baf27d10e51fa8e641831f973c4f6ea024fd235162eb0135e2112997a218765a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":35142,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-25 11:57:56"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-03-20 12:27:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 11:57:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00163\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000242\/2020-71 (REF. 00423.001271\/2020-63)\n\nINTERESSADOS: GERALDINO DA SILVA SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00318\/2020\/SEJUD\/PUAL\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas (PU\/AL) solicita elementos de fato e de direito para propiciar a defesa judicial da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0505654-48.2020.4.05.8013, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por GERALDINO DA SILVA SANTOS  com o objetivo de receber o pagamento do aux&iacute;lio emergencial pecuni&aacute;rio institu&iacute;do pela Medida Provis&oacute;ria n&ordm; 908, de 28 de novembro de&nbsp;2019.\n\n2. Na referida a&ccedil;&atilde;o o requerente alega ser pescador artesanal\/marisqueiro com inscri&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":681916763,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:05:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:05:18"},"volume":{"id":17415795,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"pasta":{"id":17826798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000242202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 15:57:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001271\/2020-63","chaveAcesso":"e8048872","criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:10:19"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE PESCA E FLORESTAS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGFLOP","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:44:50"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"pasta_id":17826798},"volume_id":17415795}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:39:18"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17826798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000242202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 15:57:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001271\/2020-63","chaveAcesso":"e8048872","criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:10:19"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE PESCA E FLORESTAS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGFLOP","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:44:50"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123951587,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:29"},"documentoVinculado":{"id":685049031,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-25 15:44:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 15:44:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:29"},"componentesDigitais":[{"id":399178915,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"99dea8ec05929db0ed16fcb46cba97754ca8e42166036ecd80aa520a9b821ccc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12251,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-25 15:44:56"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-25 15:44:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 15:44:56"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":685049031},{"id":123951588,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:35"},"documentoVinculado":{"id":685965982,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:02:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:02:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:35"},"componentesDigitais":[{"id":399784016,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"c0a8c655beddca4d280b89faa9e3fc48a760e8ff77bc74193a0e1c9a4a452b19","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12482,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 18:04:09"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:02:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:04:09"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":685965982}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":17826798,"tipoDocumento_id":26},{"id":681950896,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-20 12:27:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 12:27:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:57:33"},"componentesDigitais":[{"id":397164085,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"68f0369b466d7e981c0974c1b47697c133722a1abad138fee5933621971063dc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":37275,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-30 17:09:48"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-03-20 12:27:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 17:09:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00164\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000230\/2020-47 (REF. 00423.001088\/2020-68)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00300\/2020\/SEJUD\/PUAL\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas (PU\/AL) solicita elementos de fato e de direito para propiciar a defesa judicial da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0505267-33.2020.4.05.8013, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por NIVALDO ANT&Ocirc;NIO DE OLIVEIRA com o objetivo de receber o pagamento do aux&iacute;lio emergencial pecuni&aacute;rio institu&iacute;do pela Medida Provis&oacute;ria n&ordm; 908, de 28 de novembro de&nbsp;2019.\n\n2. Na referida a&ccedil;&atilde;o o requerente alega ser pescador artesanal com inscri&ccedil;&atilde;o ativa no Registro Geral"}],"juntadas":[{"id":684565799,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:57:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:57:33"},"volume":{"id":17381061,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-17 11:40:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 11:40:23"},"pasta":{"id":17792044,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000230202047","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-17 11:40:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001088\/2020-68","chaveAcesso":"abd31538","criadoEm":{"date":"2020-03-17 11:40:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 17:20:27"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE PESCA E FLORESTAS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGFLOP","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:44:50"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"pasta_id":17792044},"volume_id":17381061}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:39:18"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17792044,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000230202047","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-17 11:40:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001088\/2020-68","chaveAcesso":"abd31538","criadoEm":{"date":"2020-03-17 11:40:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 17:20:27"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE PESCA E FLORESTAS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGFLOP","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:44:50"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124610678,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 21:50:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:50:31"},"documentoVinculado":{"id":688632101,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 18:31:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:31:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:50:31"},"componentesDigitais":[{"id":401438293,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"f6a1bba1b7b03dcc38b66504a36005471662171b00331120f2a18c4d1c6b402c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12247,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-30 18:36:06"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:31:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:36:06"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":688632101},{"id":124610679,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 21:50:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:50:42"},"documentoVinculado":{"id":688635365,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 18:55:11"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:55:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:50:42"},"componentesDigitais":[{"id":401441789,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"30116a95e402b19210b7256a7db28f9d27612ebc18482279054b09844138775e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12525,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-30 18:56:43"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:55:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:56:43"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":688635365},{"id":124612485,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:17"},"documentoVinculado":{"id":688559693,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200330173346","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 17:33:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 17:33:52"},"componentesDigitais":[{"id":401404013,"fileName":"SEI_00742.000230_2020_47.pdf","hash":"2b738d0e768aef8ebd0742fe286b0fd193ac8b90ac412bb46f77c8488a10ea3b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":150597,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 17:33:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 17:33:52"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":688559693}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":17792044,"tipoDocumento_id":26},{"id":682728557,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-22 16:16:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-22 16:16:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 16:53:15"},"componentesDigitais":[{"id":397676591,"fileName":"PARECER.html","hash":"16ecb65a309e84923ffd8f49a4ad6296fc81a097e2445b30de159eccfcbfd885","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":27090,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":56,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-30 11:41:33"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-03-22 16:16:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 11:41:33"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00254\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.001429\/2018-10\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DO AUDIOVISUAL - SAV\/MINC\n\nASSUNTOS: EDITAL\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: Consulta formulada pela Secretaria do Audiovisual desta Pasta. Pedido de prorroga&ccedil;&atilde;o de prazo de execu&ccedil;&atilde;o de projeto contemplado no Edital SAV\/MINC\/FSA n&ordm; 11\/2018. Limita&ccedil;&atilde;o do prazo de execu&ccedil;&atilde;o at&eacute; o dia 31 de dezembro de 2019, conforme cl&aacute;usula prevista no item 4.9 do citado Edital. Indica&ccedil;&atilde;o pela empresa requerente de libera&ccedil;&atilde;o por parte da ANCINE e BRDE dos recursos do financiamento para execu&ccedil;&atilde;o do projeto fora do citado prazo. Suposta ofensa ao item 13.1. do certame. Necessidade de oitiva pr&eacute;via da ANCINE e BRDE, para que se manifestem tecnicamente e juridicamente sobre o caso. Sugest&atilde;o de posterior retorno dos autos"}],"juntadas":[{"id":684455646,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-30 16:53:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 16:53:15"},"volume":{"id":7942593,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-02-05 16:04:32"},"atualizadoEm":{"date":"2018-02-05 16:04:32"},"pasta":{"id":8356119,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400001429201810","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-29 00:00:00"},"titulo":"EDITAL DE FOMENTO A FESTIVAIS, MOSTRAS, EVENTOS E A\u00c7\u00d5ES DE MERCADO DO SETOR AUDIOVISUAL","chaveAcesso":"94eddbee","criadoEm":{"date":"2018-02-05 16:04:32"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-06 10:27:38"},"setor":{"id":1573,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00730","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":1572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-07 11:02:47"},"atualizadoEm":{"date":"2014-08-19 16:33:52"},"unidade":{"id":1572,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CULTURA - EM DESATIVA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MINC","prefixoNUP":"00730","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":6,"root":1572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-07 11:02:47"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 16:54:19"}},"unidade_id":1572},"setor_id":1573},"pasta_id":8356119},"volume_id":7942593}],"criadoPor":{"username":"87434******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","emailCanonical":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:13:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1834,"nome":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":8356119,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400001429201810","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-29 00:00:00"},"titulo":"EDITAL DE FOMENTO A FESTIVAIS, MOSTRAS, EVENTOS E A\u00c7\u00d5ES DE MERCADO DO SETOR AUDIOVISUAL","chaveAcesso":"94eddbee","criadoEm":{"date":"2018-02-05 16:04:32"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-06 10:27:38"},"setor":{"id":1573,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00730","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":1572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-07 11:02:47"},"atualizadoEm":{"date":"2014-08-19 16:33:52"},"unidade":{"id":1572,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CULTURA - EM DESATIVA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MINC","prefixoNUP":"00730","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":6,"root":1572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-07 11:02:47"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 16:54:19"}},"unidade_id":1572},"setor_id":1573},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124586316,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:06:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:06:01"},"documentoVinculado":{"id":688484407,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 16:34:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 16:34:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:06:01"},"componentesDigitais":[{"id":401341568,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"90f4fe5c6273953fc6a756adb568d0dec2bf518299f55ed50bb286c73d5202ce","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14232,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-30 16:52:24"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-03-30 16:34:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 16:52:24"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":688484407}],"criadoPor_id":1834,"pasta_id":8356119,"tipoDocumento_id":33},{"id":683300428,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-23 15:04:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 15:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:52:46"},"componentesDigitais":[{"id":398051881,"fileName":"PARECER.html","hash":"32a4d15b29ce54548cd5d5b17fba6205c56970076ba2a360eaffa0ec9d94ba26","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":24305,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-23 15:43:16"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-03-23 15:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 15:43:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00258\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.008132\/2020-80\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: Minuta de Portaria. Delega&ccedil;&atilde;o de Compet&ecirc;ncia. Encargo de gest&atilde;o financeira.\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. MINUTA DE PORTARIA.\n\n\nI. Delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia. Decreto-Lei n&ordm; 200, de 1967. Lei 9.794\/99\n\n\nII. Aus&ecirc;ncias de &oacute;bices jur&iacute;dico-formais. Decreto n&ordm; 9.191\/2017.\n\n\nII. Possibilidade de assinatura da minuta, observada as recomenda&ccedil;&otilde;es desse opinativo.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Gral, de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nVieram os autos do procedimento em ep&iacute;grafe, por meio do Despacho n&ordm; 960 \/2020\/SE\/CGAA (Doc. SEI 7227092), para an&aacute;lise desta Consultoria Jur&iacute;dica acerca da minuta de portaria pela qual a Secretaria Executiva"}],"juntadas":[{"id":686324955,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-04-01 11:52:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:52:46"},"volume":{"id":16959251,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-12 09:11:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 09:11:42"},"pasta":{"id":17370248,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000008132202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-07 13:17:00"},"titulo":"SUBDELEGA\u00c7\u00c3O DE GESTOR FINANCEIRO TITULAR E SUBSTITUTO","chaveAcesso":"2d5ca17f","criadoEm":{"date":"2020-02-12 09:11:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-02 07:27:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17370248},"volume_id":16959251}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:37:05"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17370248,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000008132202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-07 13:17:00"},"titulo":"SUBDELEGA\u00c7\u00c3O DE GESTOR FINANCEIRO TITULAR E SUBSTITUTO","chaveAcesso":"2d5ca17f","criadoEm":{"date":"2020-02-12 09:11:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-02 07:27:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124590585,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:21:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:21:54"},"documentoVinculado":{"id":688628913,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:21:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:52:46"},"componentesDigitais":[{"id":401436612,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"e0b578b349a34e95633b640621a5e5e2f10fe7a3b5e2c9ebee70d93f98f7784c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12365,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-30 18:23:15"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:21:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:23:15"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":688628913},{"id":124981921,"criadoEm":{"date":"2020-04-01 08:44:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 08:44:26"},"documentoVinculado":{"id":689224967,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 10:51:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 10:51:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:52:46"},"componentesDigitais":[{"id":401834073,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"f55102a8db46311142ac08093979ae7057fb42d8fdc1775bdf86360f6dacbf80","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13624,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-04-01 08:30:39"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-03-31 10:51:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 08:30:39"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":689224967},{"id":124982027,"criadoEm":{"date":"2020-04-01 08:44:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 08:44:36"},"documentoVinculado":{"id":690235271,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-04-01 08:40:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-01 08:39:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:52:46"},"componentesDigitais":[{"id":402427994,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"35d075431be33bd3df04a45d33a12e1b8c9292976aa0e21ebc6a36553b4b6f32","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13210,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-04-01 11:47:25"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-04-01 08:39:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:47:25"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":690235271}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":17370248,"tipoDocumento_id":33},{"id":683313526,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-23 15:46:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 15:46:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:39:56"},"componentesDigitais":[{"id":398069401,"fileName":"PARECER.html","hash":"672a7aae37f8e7e51f5cd9cf115b84e521a06a7b096794f38becb542e8e17adc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":34767,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":42,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-24 20:03:45"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-23 15:46:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 20:03:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00259\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.017834\/2020-54\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS - SGFT\/SE\/MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS. CONFLITO APARENTE DE NORMAS.\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Direito Administrativo. Compet&ecirc;ncia para&nbsp;para decidir sobre a aprova&ccedil;&atilde;o da presta&ccedil;&atilde;o de contas e autorizar a suspens&atilde;o ou cancelamento dos registros de inadimpl&ecirc;ncia nos sistemas da Administra&ccedil;&atilde;o P&uacute;blica Federal.\n\n\nII. Forma de resolu&ccedil;&atilde;o de conflitos aparentes de norma jur&iacute;dica. Antinomia.\n\n\nIII.&nbsp;Portaria&nbsp;MC n&ordm; 942\/2019.&nbsp;Art. 8&ordm;&nbsp;da&nbsp;Portaria MC n&ordm; 305\/2020.\n\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de consulta realizada pela&nbsp;Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias&nbsp;acerca do conflito aparente de normas entre a&nbsp;&nbsp;Portaria&nbsp;MC"}],"juntadas":[{"id":681773848,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:39:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:39:56"},"volume":{"id":17412550,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"pasta":{"id":17823570,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000017834202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-18 17:06:00"},"titulo":"PORTARIA MC N\u00ba 305\/2020 ","chaveAcesso":"a26b9732","criadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:52:48"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17823570},"volume_id":17412550}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 22:34:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17823570,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000017834202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-18 17:06:00"},"titulo":"PORTARIA MC N\u00ba 305\/2020 ","chaveAcesso":"a26b9732","criadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:52:48"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123566194,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 20:04:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 20:04:19"},"documentoVinculado":{"id":684347639,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 20:04:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:39:56"},"componentesDigitais":[{"id":398755645,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b4619d79521e31c8e345f65f77841906f532d376522bfc2497d1497e7fbff6a7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13312,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-24 20:19:37"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-24 20:04:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 20:19:37"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":684347639}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":17823570,"tipoDocumento_id":33},{"id":684134895,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-24 14:05:45"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:05:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:14:59"},"componentesDigitais":[{"id":398605283,"fileName":"PARECER.html","hash":"8578aa9aea56fbd464c395f471e19801b207bdf511e0f9a345f5a86958f2d019","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":40339,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":27,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-25 07:26:57"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:05:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 07:26:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00269\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.030517\/2018-17\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O E CONTRATOS-CGLC\/MDS\n\nASSUNTOS: Contrato Administrativo n&ordm; 26\/2019. Rescis&atilde;o unilateral.\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. RESCIS&Atilde;O UNILATERAL. ELEVADORES VILLARTA LTDA.\n\n\nI. Arts. 78, inciso I, c\/c 79, inciso I, ambos da Lei n&ordm; 8.666\/93.\n\n\nII. Oberv&acirc;ncia do contradit&oacute;rio e ampla defesa. Art. 78, par&aacute;grafo &uacute;nico, Lei n&ordm; 8.666\/93.\n\n\nIII. Contrato Administrativo n&ordm; 26\/2019. Manuten&ccedil;&atilde;o de elevadores.&nbsp;\n\n\nIV. Possibilidade jur&iacute;dica da medida.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nA Consultoria Jur&iacute;dica foi instada a manifestar-se, por meio do Despacho&nbsp;SEI n&ordm; 253\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIERC\u200b (Doc. SEI&nbsp;7229069)"}],"juntadas":[{"id":683020348,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:14:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:14:59"},"volume":{"id":12268395,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-01-21 11:15:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-21 11:15:44"},"pasta":{"id":12681224,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000030517201817","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-01-21 10:59:00"},"titulo":" CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS MANUTEN\u00c7\u00c3O DE ELEVADORES PARA ATENDER O BLOCO \"A\"\u00bf.","chaveAcesso":"a58caf73","criadoEm":{"date":"2019-01-21 11:15:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:46:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12681224},"volume_id":12268395}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:37:05"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12681224,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000030517201817","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-01-21 10:59:00"},"titulo":" CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS MANUTEN\u00c7\u00c3O DE ELEVADORES PARA ATENDER O BLOCO \"A\"\u00bf.","chaveAcesso":"a58caf73","criadoEm":{"date":"2019-01-21 11:15:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:46:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124157109,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:56:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:56:39"},"documentoVinculado":{"id":686944854,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:56:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:14:59"},"componentesDigitais":[{"id":400376690,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"025bcb3e8bffdf2204387de888d02b36bd971ea3b7c120f662e5dcabecfc32e8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12407,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 16:57:18"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:56:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:57:18"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":686944854}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":12681224,"tipoDocumento_id":33},{"id":684392599,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-24 23:58:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 23:58:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:18:53"},"componentesDigitais":[{"id":398780348,"fileName":"PARECER.html","hash":"f13c5e06f539c55058142b0fd50f16063fe2dea9826526f0411d8b9b356ef3f0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":34538,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":19,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 12:59:45"},"usernameLockEdicao":"44127979968","criadoEm":{"date":"2020-03-24 23:58:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 12:59:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00272\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.003116\/2018-98\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE PLANEJAMENTO OR&Ccedil;AMENTO E ADMINISTRA&Ccedil;&Atilde;O - SPOA\/MINC\n\nASSUNTOS: DEMAIS HIP&Oacute;TESES DE INEXIGIBILIDADE\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:I. 2&ordm; Termo Aditivo ao Contrato n&ordm; 010\/2018. Altera&ccedil;&atilde;o qualitativa (art. 65, I, &quot;a&quot;, &nbsp;da Lei n&ordm; 8.666\/1993). Readequa&ccedil;&atilde;o dos termos contratuais, em raz&atilde;o do advento da Instru&ccedil;&atilde;o Normativa n&ordm; 211\/2019, a qual alterou a Instru&ccedil;&atilde;o Normativa n&ordm; 2, de 24\/01\/2018, que estabelece regras e diretrizes para a execu&ccedil;&atilde;o de Contrato de Presta&ccedil;&atilde;o de Servi&ccedil;os a ser celebrado entre a Uni&atilde;o e institui&ccedil;&otilde;es financeiras oficiais federais, para atua&ccedil;&atilde;o como Mandat&aacute;rias da Uni&atilde;o, na gest&atilde;o operacional de contratos de repasse, nos termos do Decreto n&ordm; 6.170, de"}],"juntadas":[{"id":685528357,"numeracaoSequencial":27,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:18:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:18:53"},"volume":{"id":8530386,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-03-21 16:43:46"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-21 16:43:46"},"pasta":{"id":8943869,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":838650000,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400003116201898","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-03-02 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-03-02 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE MANDAT\u00c1RIA DA UNI\u00c3O","chaveAcesso":"6e2bd33a","criadoEm":{"date":"2018-03-21 16:43:46"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-28 08:38:28"},"setor":{"id":1573,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00730","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":1572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-07 11:02:47"},"atualizadoEm":{"date":"2014-08-19 16:33:52"},"unidade":{"id":1572,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CULTURA - EM DESATIVA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MINC","prefixoNUP":"00730","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":6,"root":1572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-07 11:02:47"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 16:54:19"}},"unidade_id":1572},"setor_id":1573},"pasta_id":8943869},"volume_id":8530386}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:40:55"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":8943869,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":838650000,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400003116201898","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-03-02 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-03-02 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE MANDAT\u00c1RIA DA UNI\u00c3O","chaveAcesso":"6e2bd33a","criadoEm":{"date":"2018-03-21 16:43:46"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-28 08:38:28"},"setor":{"id":1573,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00730","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":1572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-07 11:02:47"},"atualizadoEm":{"date":"2014-08-19 16:33:52"},"unidade":{"id":1572,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CULTURA - EM DESATIVA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MINC","prefixoNUP":"00730","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":6,"root":1572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-07 11:02:47"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 16:54:19"}},"unidade_id":1572},"setor_id":1573},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124573797,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 17:18:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 17:18:26"},"documentoVinculado":{"id":688548831,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 17:18:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:18:53"},"componentesDigitais":[{"id":401372753,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"79e0139ffeb64f061d8e5cc9319acdb5da17db75c9468c384bd0f3618fafefe6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17823,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 15:58:10"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-30 17:18:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:58:10"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":688548831}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":8943869,"tipoDocumento_id":33},{"id":685065428,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-25 16:36:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:36:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 16:21:55"},"componentesDigitais":[{"id":399208828,"fileName":"PARECER.html","hash":"2963ba6fdb51284ae6e3418f361ce92d1918a72fc5c84dc32dc0e29c76ae6461","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":32553,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":26,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 11:13:09"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:36:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 11:13:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00278\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.018740\/2020-01\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVO DA SECRETARIA - EXECUTIVA - SE\/CGAA\n\nASSUNTOS: Minuta de Portaria. Delega&ccedil;&atilde;o de Compet&ecirc;ncia. Atos de gest&atilde;o de pessoal.\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. MINUTA DE PORTARIA.\n\n\nI. Delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia. Decreto-Lei n&ordm; 200, de 1967. Lei n&ordm; 9.784\/99.\n\n\nII. Aus&ecirc;ncias de &oacute;bices jur&iacute;dico-formais.Decreto n&ordm; 9.191\/2017.\n\n\nIII. Possibilidade de assinatura da minuta, observadas as recomenda&ccedil;&otilde;es deste opinativo.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo encaminhado, por meio do Despacho n&ordm; 1009 \/2020\/SE\/CGAA (Doc. SEI 7245699), para an&aacute;lise desta Consultoria Jur&iacute;dica acerca da"}],"juntadas":[{"id":684418437,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-30 16:21:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 16:21:55"},"volume":{"id":17443225,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:00:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:00:32"},"pasta":{"id":17854167,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018740202001","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-23 00:00:00"},"titulo":"MINUTAS DE PORTARIAS DE DELEGA\u00c7\u00c3O E SUBDELEGA\u00c7\u00c3O, RESPECTIVAMENTE, DE COMPET\u00caNCIA PARA A PR\u00c1TICA DOS ATOS DE GEST\u00c3O DE PESSOAL QUE ESPECIFICA, NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.","chaveAcesso":"3e59effc","criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:00:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:11:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17854167},"volume_id":17443225}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:37:05"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17854167,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018740202001","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-23 00:00:00"},"titulo":"MINUTAS DE PORTARIAS DE DELEGA\u00c7\u00c3O E SUBDELEGA\u00c7\u00c3O, RESPECTIVAMENTE, DE COMPET\u00caNCIA PARA A PR\u00c1TICA DOS ATOS DE GEST\u00c3O DE PESSOAL QUE ESPECIFICA, NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.","chaveAcesso":"3e59effc","criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:00:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:11:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124138619,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:28:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:28:33"},"documentoVinculado":{"id":686880519,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:28:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 16:21:55"},"componentesDigitais":[{"id":400320321,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"cbd5020cedc61eec670c85f3bb0aa0cc9ef92695bace7905949007953be89535","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":35188,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":31,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 16:50:17"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:28:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:50:17"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":686880519},{"id":124589000,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:08:55"},"documentoVinculado":{"id":687068034,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 19:16:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:08:55"},"componentesDigitais":[{"id":400423403,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"9d93adece570c846f75da2af5f1abf566e0a66930ec99931cb0d81e14f4aec2e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13756,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-30 15:08:56"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 15:08:56"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":687068034},{"id":124589043,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:09:03"},"documentoVinculado":{"id":688461251,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 16:03:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 16:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:09:03"},"componentesDigitais":[{"id":401322567,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"3c04a5f5fec9cfec07acd9b961e744a81666bb11c5392199fd0667e643c0e398","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13341,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-30 16:19:41"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-30 16:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 16:19:41"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":688461251}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":17854167,"tipoDocumento_id":33},{"id":686023454,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"componentesDigitais":[{"id":399814695,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"baf27d10e51fa8e641831f973c4f6ea024fd235162eb0135e2112997a218765a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":35142,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00163\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000242\/2020-71 (REF. 00423.001271\/2020-63)\n\nINTERESSADOS: GERALDINO DA SILVA SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00318\/2020\/SEJUD\/PUAL\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas (PU\/AL) solicita elementos de fato e de direito para propiciar a defesa judicial da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0505654-48.2020.4.05.8013, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por GERALDINO DA SILVA SANTOS  com o objetivo de receber o pagamento do aux&iacute;lio emergencial pecuni&aacute;rio institu&iacute;do pela Medida Provis&oacute;ria n&ordm; 908, de 28 de novembro de&nbsp;2019.\n\n2. Na referida a&ccedil;&atilde;o o requerente alega ser pescador artesanal\/marisqueiro com inscri&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":681975017,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5904579)","criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"volume":{"id":17297157,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"pasta":{"id":17708168,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423001271202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-11 09:09:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-11 09:09:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05056544820204058013","chaveAcesso":"924aeebf","criadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:39:24"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":13291172,"numero":"05056544820204058013","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-02-19 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":202882,"criadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:39:24"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":13291172},"pasta_id":17708168},"volume_id":17297157}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:36:12"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17708168,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423001271202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-11 09:09:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-11 09:09:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05056544820204058013","chaveAcesso":"924aeebf","criadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:39:24"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":13291172,"numero":"05056544820204058013","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-02-19 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":202882,"criadoEm":{"date":"2020-03-11 09:09:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:39:24"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":13291172},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123951650,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"documentoVinculado":{"id":686023453,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"componentesDigitais":[{"id":399814694,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"99dea8ec05929db0ed16fcb46cba97754ca8e42166036ecd80aa520a9b821ccc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12251,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686023453},{"id":123951651,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"documentoVinculado":{"id":686023452,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"componentesDigitais":[{"id":399814693,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"c0a8c655beddca4d280b89faa9e3fc48a760e8ff77bc74193a0e1c9a4a452b19","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12482,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:07:51"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686023452}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17708168,"tipoDocumento_id":26},{"id":686931877,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:41:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:41:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:26"},"componentesDigitais":[{"id":400354506,"fileName":"SEI_00742.000257_2020_30.pdf","hash":"5a4d089f009d580d31390fa7d6a2326ed4f18070a28de8361fdbf306dc0b21ba","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2332670,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:15"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 244 \/2020\/SAGI\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000257\/2020-30\nInteressado: Departamento do Cadastro &Uacute;nico\n\nEm 24 de mar&ccedil;o de 2020.\n \nAssunto: Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o - restabelecimento PBF.\n \n1. Encaminho, para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o, Of&iacute;cio n&ordm; 00295\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (7255841) que remete ao Of&iacute;cio n&ordm; 1848\/2020\/AGU\/PRU3\/DAE\/mfh e anexos,\nda PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 3&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita que sejam\nenviadas informa&ccedil;&otilde;es para subsidiar a defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o Civil\nP&uacute;blica ajuizada pela Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o, que visa a manuten&ccedil;&atilde;o e concess&atilde;o de\nTODOS os pedidos de benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia.\n2. A manifesta&ccedil;&atilde;o dever&aacute; ser encaminhada a esse Gabinete at&eacute; o dia 26\/03\/2020\nas 17:00 horas para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n \n\nAtenciosamente\n \n\nALINE BOTELHO CHAVES CARDOSO\nChefe de Gabinete\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Aline Botelho"}],"juntadas":[{"id":682875700,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 684228520 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:33"},"volume":{"id":17455378,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"pasta":{"id":17866370,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000257202030","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 14:35:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"9d4afaf2","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:45:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17866370},"volume_id":17455378}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:26:17"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17866370,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000257202030","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 14:35:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"9d4afaf2","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:45:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17866370,"tipoDocumento_id":186},{"id":686932800,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:43:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"componentesDigitais":[{"id":400354591,"fileName":"SEI_00742.000257_2020_30.pdf","hash":"5a4d089f009d580d31390fa7d6a2326ed4f18070a28de8361fdbf306dc0b21ba","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2332670,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 244 \/2020\/SAGI\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000257\/2020-30\nInteressado: Departamento do Cadastro &Uacute;nico\n\nEm 24 de mar&ccedil;o de 2020.\n \nAssunto: Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o - restabelecimento PBF.\n \n1. Encaminho, para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o, Of&iacute;cio n&ordm; 00295\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (7255841) que remete ao Of&iacute;cio n&ordm; 1848\/2020\/AGU\/PRU3\/DAE\/mfh e anexos,\nda PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 3&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita que sejam\nenviadas informa&ccedil;&otilde;es para subsidiar a defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o Civil\nP&uacute;blica ajuizada pela Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o, que visa a manuten&ccedil;&atilde;o e concess&atilde;o de\nTODOS os pedidos de benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia.\n2. A manifesta&ccedil;&atilde;o dever&aacute; ser encaminhada a esse Gabinete at&eacute; o dia 26\/03\/2020\nas 17:00 horas para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n \n\nAtenciosamente\n \n\nALINE BOTELHO CHAVES CARDOSO\nChefe de Gabinete\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Aline Botelho"}],"juntadas":[{"id":682875834,"numeracaoSequencial":28,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:39"},"volume":{"id":17444101,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"pasta":{"id":17855073,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":14350000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414007815202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-23 16:41:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50045757620204036100","chaveAcesso":"c62682c8","criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 11:59:10"},"setor":{"id":61515,"nome":"DAE - DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DAE PRU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":15,"lvl":2,"rgt":16,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-10 09:04:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-06 17:12:31"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13407483,"numero":"50045757620204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-23 15:53:47"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":14905098,"valorCausa":14350000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"}},"setor_id":61515,"processoJudicial_id":13407483},"pasta_id":17855073},"volume_id":17444101}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:26:17"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17855073,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":14350000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414007815202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-23 16:41:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50045757620204036100","chaveAcesso":"c62682c8","criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 11:59:10"},"setor":{"id":61515,"nome":"DAE - DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DAE PRU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":15,"lvl":2,"rgt":16,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-10 09:04:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-06 17:12:31"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13407483,"numero":"50045757620204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-23 15:53:47"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":14905098,"valorCausa":14350000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 16:41:34"}},"setor_id":61515,"processoJudicial_id":13407483},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17855073,"tipoDocumento_id":186},{"id":686962719,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:13:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:13:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:26:24"},"componentesDigitais":[{"id":400380837,"fileName":"NOTA.html","hash":"2818db46774c644773107e9905dc82651fe80806469c80effc33bf91ca01ce16","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":25830,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 17:24:57"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:13:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:24:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00268\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000575\/2018-86 (REF. 00490.002410\/2018-58)\n\nINTERESSADOS: SILVANA MARIA DA CONCEICAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESTABELECIMENTO\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00146\/2020\/SGJ\/PUPB\/PGU\/AGU, a &nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DA PARA&Iacute;BA solicita a ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias necess&aacute;rias quanto ao imediato cumprimento da obriga&ccedil;&atilde;o de fazer, conforme ac&oacute;rd&atilde;o transitado em julgado prolatado nos autos da A&ccedil;&atilde;o Ordin&aacute;ria n&ordm; 0515958-98.2018.4.05.8200, atualmente em tr&acirc;mite na 7&ordf; Vara Federal da Para&iacute;ba, promovida por SILVANA MARIA DA CONCEI&Ccedil;&Atilde;O (074.336.144-00) em face da Uni&atilde;o e Munic&iacute;pio de Jo&atilde;o Pessoa\/PB.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCom efeito, esta Consultoria Jur&iacute;dica j&aacute; havia sido informada pelo representante judicial da Uni&atilde;o, atrav&eacute;s do OF&Iacute;CIO n. 00875\/2019\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU"}],"juntadas":[{"id":682915311,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:26:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:26:24"},"volume":{"id":11978199,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-12 13:26:47"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-12 13:26:47"},"pasta":{"id":12391062,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000575201886","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-12 13:26:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.002410\/2018-58","chaveAcesso":"ea86dd89","criadoEm":{"date":"2018-12-12 13:26:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 18:30:01"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12391062},"volume_id":11978199}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 17:09:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12391062,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000575201886","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-12 13:26:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.002410\/2018-58","chaveAcesso":"ea86dd89","criadoEm":{"date":"2018-12-12 13:26:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 18:30:01"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":12391062,"tipoDocumento_id":30},{"id":688019725,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 09:55:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 09:55:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 13:12:32"},"componentesDigitais":[{"id":401016763,"fileName":"PARECER.html","hash":"c8b4aec9d8e867005d335cd2fddb658ca46ae1beef1ef229ae97cacdfd40a073","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":31670,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":27,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-30 12:18:22"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-03-30 09:55:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 12:18:22"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00290\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.020486\/2020-01\n\nINTERESSADOS: GABINETE DO(DA) SECRET&Aacute;RIO(A)ESPECIAL DO ESPORTE ADJUNTO-SEESP-ADJUNTO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Minuta de portaria do Ministro de Estado da Cidadania. Prorroga&ccedil;&atilde;o&nbsp;de prazos previstos em portaria.&nbsp;\n\n\nII. Art. 23 da Lei n&ordm; 13.756, de 2018 e&nbsp;Portaria n&ordm; 166\/2020\/GM\/MC, de 6 de fevereiro de 2020.\n\n\nII. Situa&ccedil;&atilde;o excepcional.&nbsp;Declara&ccedil;&atilde;o de Emerg&ecirc;ncia em Sa&uacute;de P&uacute;blica de Import&acirc;ncia Internacional em decorr&ecirc;ncia da Infec&ccedil;&atilde;o Humana pelo novo Coronav&iacute;rus (COVID-19).&nbsp;\n\n\nIII. Possibilidade da medida. Sugest&otilde;es &agrave;&nbsp;minuta.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica,\n\n&nbsp;\n\nI - RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nPor meio da NOTA T&Eacute;CNICA N&ordm; 3\/2020\/SEESP-ADJUNTO\/MC&nbsp;(SEI 7300099), a Secretaria Especial do Esporte&nbsp;encaminha"}],"juntadas":[{"id":684216797,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-30 13:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 13:12:32"},"volume":{"id":17515329,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 09:22:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 09:22:10"},"pasta":{"id":17926281,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000020486202001","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-30 00:00:00"},"titulo":"PRORROGA\u00c7\u00c3O DOS PRAZOS PREVISTOS NA PREVISTOS NA PORTARIA N\u00ba 166\/GM\/MC, DE 6 FEVEREIRO DE 2020.","chaveAcesso":"0025354f","criadoEm":{"date":"2020-03-30 09:22:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 14:16:01"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17926281},"volume_id":17515329}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 23:35:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17926281,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000020486202001","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-30 00:00:00"},"titulo":"PRORROGA\u00c7\u00c3O DOS PRAZOS PREVISTOS NA PREVISTOS NA PORTARIA N\u00ba 166\/GM\/MC, DE 6 FEVEREIRO DE 2020.","chaveAcesso":"0025354f","criadoEm":{"date":"2020-03-30 09:22:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 14:16:01"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124498584,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 13:03:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 13:03:04"},"documentoVinculado":{"id":688246759,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 13:00:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 12:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 13:12:32"},"componentesDigitais":[{"id":401189175,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"51f5ecf5377e546ed812c98d46cd4804d98449498dc1b3f09ef93e2f6cc2557e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13229,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-30 13:11:17"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-30 12:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 13:11:17"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":688246759}],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":17926281,"tipoDocumento_id":33},{"id":688419776,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 15:09:57"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 15:09:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:16:30"},"componentesDigitais":[{"id":401314000,"fileName":"PARECER.html","hash":"01c9064847d435e538c95e12c708cf7a56dedb1bae94277485ac538c425d331a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":34069,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":19,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 12:45:31"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-30 15:09:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 12:45:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00294\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.054309\/2019-86\n\nINTERESSADOS: CGAA-COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DA SECRETARIA EXECUTIVA -MC\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Proposta de portaria do Ministro de Estado da Cidadania. Revoga&ccedil;&atilde;o da Portaria GM\/MC n&ordm; 85, de 22 de janeiro de 2020, em face do enfrentamento da&nbsp;Emerg&ecirc;ncia em Sa&uacute;de P&uacute;blica de Import&acirc;ncia Nacional, em&nbsp;decorr&ecirc;ncia&nbsp;&nbsp;da Infec&ccedil;&atilde;o Humana pelo novo&nbsp;coronav&iacute;rus (COVID-19). \n\n\nII. Aspecto material. Art. 84, VI, &ldquo;a&rdquo; e par&aacute;grafo &uacute;nico, e art. 87,&nbsp;par&aacute;grafo &uacute;nico, I, II e IV, da Constitui&ccedil;&atilde;o Federal. Amparo legal. Lei n&ordm; 13.979, de 2020. Decreto n&ordm; 10.282, de 2020.\n\n\nIII. Quest&otilde;es jur&iacute;dico-formais. Lei Complementar n&ordm; 95"}],"juntadas":[{"id":685464517,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:16:30"},"volume":{"id":15616602,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-10 16:07:15"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-10 16:07:15"},"pasta":{"id":16029062,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000054309201986","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-10 00:00:00"},"titulo":"TRATA-SE DE MINUTA DE PORTARIA QUE INSTITUI O PROGRAMA MUNIC\u00cdPIO MAIS CIDAD\u00c3O E O SEU COMIT\u00ca GESTOR NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA, E DA MINUTA DE EDITAL DE PREMIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA MUNIC\u00cdPIO MAIS CIDAD\u00c3O, EDI\u00c7\u00c3O 2019-2020.","chaveAcesso":"7fdf20cb","criadoEm":{"date":"2019-10-10 16:07:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:46:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16029062},"volume_id":15616602}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 18:27:39"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16029062,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000054309201986","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-10 00:00:00"},"titulo":"TRATA-SE DE MINUTA DE PORTARIA QUE INSTITUI O PROGRAMA MUNIC\u00cdPIO MAIS CIDAD\u00c3O E O SEU COMIT\u00ca GESTOR NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA, E DA MINUTA DE EDITAL DE PREMIA\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA MUNIC\u00cdPIO MAIS CIDAD\u00c3O, EDI\u00c7\u00c3O 2019-2020.","chaveAcesso":"7fdf20cb","criadoEm":{"date":"2019-10-10 16:07:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:46:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124830626,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:41:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:41:20"},"documentoVinculado":{"id":689368942,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 12:45:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 12:44:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:41:20"},"componentesDigitais":[{"id":401917092,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"18f393938c860e7e067b596e0b0f7bf97dff6ee046f9391742e2e3c456157792","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12959,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 15:15:36"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-31 12:44:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:15:36"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":689368942}],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":16029062,"tipoDocumento_id":33},{"id":688694143,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 21:51:47"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"componentesDigitais":[{"id":401508393,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"68f0369b466d7e981c0974c1b47697c133722a1abad138fee5933621971063dc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":37275,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00164\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000230\/2020-47 (REF. 00423.001088\/2020-68)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00300\/2020\/SEJUD\/PUAL\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas (PU\/AL) solicita elementos de fato e de direito para propiciar a defesa judicial da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0505267-33.2020.4.05.8013, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por NIVALDO ANT&Ocirc;NIO DE OLIVEIRA com o objetivo de receber o pagamento do aux&iacute;lio emergencial pecuni&aacute;rio institu&iacute;do pela Medida Provis&oacute;ria n&ordm; 908, de 28 de novembro de&nbsp;2019.\n\n2. Na referida a&ccedil;&atilde;o o requerente alega ser pescador artesanal com inscri&ccedil;&atilde;o ativa no Registro Geral"}],"juntadas":[{"id":684641909,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5882934)","criadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"volume":{"id":17211743,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-04 10:49:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-04 10:49:58"},"pasta":{"id":17622716,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423001088202068","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-04 10:49:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-04 10:49:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05052673320204058013","chaveAcesso":"5861c70a","criadoEm":{"date":"2020-03-04 10:49:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 11:57:58"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":13224251,"numero":"05052673320204058013","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-02-17 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":208228,"criadoEm":{"date":"2020-03-04 10:49:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 11:12:26"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":13224251},"pasta_id":17622716},"volume_id":17211743}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 07:25:23"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17622716,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423001088202068","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-04 10:49:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-04 10:49:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05052673320204058013","chaveAcesso":"5861c70a","criadoEm":{"date":"2020-03-04 10:49:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 11:57:58"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":13224251,"numero":"05052673320204058013","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-02-17 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":208228,"criadoEm":{"date":"2020-03-04 10:49:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 11:12:26"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":13224251},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124610686,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"documentoVinculado":{"id":688694142,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 21:51:47"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"componentesDigitais":[{"id":401508392,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"f6a1bba1b7b03dcc38b66504a36005471662171b00331120f2a18c4d1c6b402c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12247,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":688694142},{"id":124610687,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"documentoVinculado":{"id":688694141,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 21:51:47"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"componentesDigitais":[{"id":401508391,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"30116a95e402b19210b7256a7db28f9d27612ebc18482279054b09844138775e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12525,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":688694141},{"id":124610688,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"documentoVinculado":{"id":688694140,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"componentesDigitais":[{"id":401508390,"fileName":"SEI_00742.000230_2020_47.pdf","hash":"2b738d0e768aef8ebd0742fe286b0fd193ac8b90ac412bb46f77c8488a10ea3b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":150597,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 21:51:48"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":688694140}],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":17622716,"tipoDocumento_id":26},{"id":688700192,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 22:32:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 22:32:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:23:59"},"componentesDigitais":[{"id":401515403,"fileName":"PARECER.html","hash":"c524312ee888c65efc03541e8e67a89c3e42fb83d00f6276af7791d4fce04f90","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":30044,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 15:51:00"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-03-30 22:32:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:51:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00297\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.019841\/2020-91\n\nINTERESSADOS: SAGI-SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O-MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:I. Minuta de portaria ministerial. Disp&otilde;e acerca do atendimento do Cadastro &Uacute;nico para Programas Sociais do Governo Federal &ndash; Cadastro &Uacute;nico em munic&iacute;pios em estado de calamidade p&uacute;blica ou em situa&ccedil;&atilde;o de emerg&ecirc;ncia reconhecidos pelos governos estadual, municipal, do Distrito Federal&nbsp; ou&nbsp; Federal,&nbsp; inclusive a Emerg&ecirc;ncia de Sa&uacute;de P&uacute;blica de Import&acirc;ncia Internacional declarada pela Organiza&ccedil;&atilde;o Mundial da Sa&uacute;de, em 30 de janeiro de 2020, em decorr&ecirc;ncia da Infec&ccedil;&atilde;o Humana pelo novo coronav&iacute;rus (COVID-19).\n\nII. Amparo jur&iacute;dico: Lei n&ordm; 13.979, de 2020. Decreto"}],"juntadas":[{"id":685675110,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-31 18:23:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:23:59"},"volume":{"id":17523193,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 15:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 15:22:04"},"pasta":{"id":17934142,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000019841202091","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-30 15:19:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA RELATIVA AO ATENDIMENTO DO CADASTRO \u00daNICO","chaveAcesso":"5cc4620c","criadoEm":{"date":"2020-03-30 15:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:10:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17934142},"volume_id":17523193}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:29:10"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17934142,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000019841202091","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-30 15:19:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA RELATIVA AO ATENDIMENTO DO CADASTRO \u00daNICO","chaveAcesso":"5cc4620c","criadoEm":{"date":"2020-03-30 15:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:10:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124872636,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 18:06:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:06:06"},"documentoVinculado":{"id":689587486,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 16:05:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:05:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:23:59"},"componentesDigitais":[{"id":402042018,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"58a3bd0bf6790d71df5e399e11bcb3853e6f3e6ceedd46ee99b899a8963c6961","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12531,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 17:45:01"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:05:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 17:45:01"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":689587486},{"id":124872654,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 18:06:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:06:16"},"documentoVinculado":{"id":689696456,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 18:01:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 18:00:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:23:59"},"componentesDigitais":[{"id":402130843,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"9372953a511daeb82dd845ea331e8dce974963c15de501fdbee16ee0e3e8c8c6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13297,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 18:22:21"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-31 18:00:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:22:21"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":689696456}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17934142,"tipoDocumento_id":33},{"id":689265492,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 11:14:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 11:15:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 11:38:46"},"componentesDigitais":[{"id":401863904,"fileName":"SEI_00745.001565_2020_52 (1).pdf","hash":"965703c675e2a2f571f7650ec67433a31e00598ec13dc22d34675e804fd16728","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":107890,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 11:15:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 11:15:20"},"highlights":" Conforme documentos anexos, conclui-se terem sido adotadas as\nprovid&ecirc;ncias a cargo desta unidade at&eacute; o momento.\n11. S endo o que temos para o momento, encaminhamos m&iacute;dia eletr&ocirc;nica (CD),\ncontendo a c&oacute;pia integral do processo administrat ivo n&ordm; 58701.000845\/2007-62 e\n\nOf&iacute;cio 82 (7259077)         SEI 00745.001565\/2020-52 \/ pg. 5\n\n\n\n \n \nAnexos:\n\nI - Of&iacute;cio n&ordm; 00608\/2020\/SPT\/PUBA\/PGU\/AGU (SEI n&ordm; 7252705).\nII - Nota SEI n&deg; 77\/2020\/CAF\/PGACFFS\/PGFN-ME (SEI n&ordm; 7252671).\nIII - Nota n. 00256\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 7265992).\nIV - Suspens&atilde;o da Inadimpl&ecirc;ncia (SEI n&ordm; 7276000).\nV - Processo Administrat ivo n&ordm; 58701.000845\/2007-62.\nVI -  Processo de TCE n&ordm; 71000.008978\/2020-10.\n\nprocesso de T CE n&ordm; 71000.008978\/2020-10, e colocamo-nos &agrave; disposi&ccedil;&atilde;o para os\nesclarecimentos que se fizerem necess&aacute;rios.\n\nAtenciosamente,\n  \n\nAntonio Jos&eacute; Gon&ccedil;alves Henriques\nDiretor \n\nDiretoria de Transfer&ecirc;ncias do Esporte e do Desenvolvimento Social\nSecretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias\n\n \n\n  \nDocumento assinado"}],"juntadas":[{"id":685252297,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 689265492","criadoEm":{"date":"2020-03-31 11:38:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 11:38:46"},"volume":{"id":17282688,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-10 10:11:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 10:11:17"},"pasta":{"id":17693730,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00745001565202052","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-10 10:11:17"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00432.001109\/2020-36","chaveAcesso":"72b66d3c","criadoEm":{"date":"2020-03-10 10:11:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:40:20"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17693730},"volume_id":17282688}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:52:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":17693730,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00745001565202052","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-10 10:11:17"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00432.001109\/2020-36","chaveAcesso":"72b66d3c","criadoEm":{"date":"2020-03-10 10:11:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:40:20"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":17693730,"tipoDocumento_id":186},{"id":689425198,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 13:14:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 13:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 14:51:00"},"componentesDigitais":[{"id":401923310,"fileName":"PARECER.html","hash":"5cee593124787ff1756eac1c5d6520f403a323c9fce4d0c9bc4e06c8ec582b77","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":31636,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":15,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 14:48:13"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-31 13:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 14:48:13"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00300\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.020867\/2020-81\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA - SE-MC\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:&nbsp;Direito Constitucional e Financeiro. Medida Provis&oacute;ria que institui o Aux&iacute;lio Emergencial Pecuni&aacute;rio para os idosos maiores de 60 anos, benefici&aacute;rios do Benef&iacute;cio de Presta&ccedil;&atilde;o Continuada &ndash; BPC e da Renda Mensal Vital&iacute;cia &ndash; RMV e das fam&iacute;lias benefici&aacute;rias do Programa Bolsa Fam&iacute;lia -PBF em raz&atilde;o da Emerg&ecirc;ncia de Sa&uacute;de P&uacute;blica de Import&acirc;ncia Internacional decorrente do novo coronav&iacute;rus, respons&aacute;vel pelo surto de 2019.\n\n\n1. A opera&ccedil;&atilde;o em comento preenche os pressupostos de urg&ecirc;ncia e relev&acirc;ncia exigido para edi&ccedil;&atilde;o de Medidas Provis&oacute;rias. Art.62 da Constitui&ccedil;&atilde;o Federal.\n\n\n2. Pela viabilidade de abertura de"}],"juntadas":[{"id":685423060,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-31 14:51:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 14:51:00"},"volume":{"id":17538674,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 13:08:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 13:08:20"},"pasta":{"id":17949642,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000020867202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-31 00:00:00"},"titulo":" PROPOSTA DE MEDIDA PROVIS\u00d3RIA","chaveAcesso":"d2f11c59","criadoEm":{"date":"2020-03-31 13:08:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 14:59:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17949642},"volume_id":17538674}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 18:27:39"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17949642,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000020867202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-31 00:00:00"},"titulo":" PROPOSTA DE MEDIDA PROVIS\u00d3RIA","chaveAcesso":"d2f11c59","criadoEm":{"date":"2020-03-31 13:08:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 14:59:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124807954,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 14:43:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 14:43:59"},"documentoVinculado":{"id":689484921,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 14:41:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 14:40:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 14:51:00"},"componentesDigitais":[{"id":401989203,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"e34486612dcbc9f5a46eaaa90677fc96c379d069913f2a282dff8b44657838bd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12694,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 14:45:07"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-31 14:40:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 14:45:07"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":689484921}],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":17949642,"tipoDocumento_id":33},{"id":689788888,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 19:12:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 08:37:18"},"componentesDigitais":[{"id":402170093,"fileName":"SENTEN\u00c7A.pdf","hash":"579e853e1ccf55a7e843aa60472d3deead82051ef88a991296d03039d2a23eb8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":475594,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 19:12:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:12:09"},"highlights":"estabelecimento de\nensino  regular,  sem  preju&iacute;zo  de  outras  previstas  em  regulamento  (art.  3&ordm;  da  Lei  n.\n10.836\/2004).\n\nNo  caso  em  exame,  o  acervo  documental  constante  dos  autos  remete  &agrave;\nconclus&atilde;o de que a autora atende aos crit&eacute;rios de elegibilidade para ingressar no Programa\nBolsa Fam&iacute;lia. Com efeito, verifica-se que a autora somente foi exclu&iacute;da do programa em face\ndo recebimento de benef&iacute;cio previdenci&aacute;rio, que j&aacute; se encontra cessado.\n\nConforme  as  Informa&ccedil;&otilde;es  n.  00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;  (anexo  14),\nconsta no Of&iacute;cio n&ordm; 51\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC, a Secretaria Nacional de Renda\nde Cidadania &ndash; SENARC informou que, &ldquo;por meio de consulta ao Sistema de Benef&iacute;cio ao\nCidad&atilde;o (Sibec) e ao Sistema de Pagamentos Sociais (Sipas), constatou-se que a referida\nSenhora teve o benef&iacute;cio do PBF bloqueado, em 9\/2015, por &quot;averigua&ccedil;&atilde;o cadastral de renda\nper capita familiar superior &agrave; estabelecida para o Programa&quot; e cancelado,  em 11\/2015, por\n&quot;renda per capita familiar superior"}],"juntadas":[{"id":686180413,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 689788609 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-04-01 08:37:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 08:37:18"},"volume":{"id":16686294,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"pasta":{"id":17097325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00440000455202006","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-22 11:02:34"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-22 11:02:34"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05001394420204058106","chaveAcesso":"8dd55f5c","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:41:34"},"setor":{"id":67844,"nome":"CSP - ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR E ESPECIAL","endereco":"RUA VILEBALDO AGUIAR, 96, ED. DUETS OFFICE TOWERS, TORRE NORTE, 12\u00ba ANDAR, BAIRRO: COC\u00d3, \nCEP: 60.192-010, FORTALEZA-CE \nFONE: (85) 3195-8200 - FAX: (85) 3195-8814\nE-MAIL: PUCE.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR","sigla":"CSPASE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":3,"rgt":13,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-04 15:00:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 10:28:40"},"unidade":{"id":39,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla":"PUCE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:15:11"}},"unidade_id":39},"processoJudicial":{"id":12806824,"numero":"05001394420204058106","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-15 00:00:00"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":true,"eletronico":true,"valorCausa":6234000,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 15:16:37"}},"setor_id":67844,"processoJudicial_id":12806824},"pasta_id":17097325},"volume_id":16686294}],"criadoPor":{"username":"25943******","usernameCanonical":"","email":"antonio.vale@agu.gov.br","emailCanonical":"antonio.vale@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 20:40:30"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":14164,"nome":"ANTONIO BEZERRA DO VALE NETO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANTONIO BEZERRA DO VALE NETO\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17097325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00440000455202006","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-22 11:02:34"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-22 11:02:34"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05001394420204058106","chaveAcesso":"8dd55f5c","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:41:34"},"setor":{"id":67844,"nome":"CSP - ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR E ESPECIAL","endereco":"RUA VILEBALDO AGUIAR, 96, ED. DUETS OFFICE TOWERS, TORRE NORTE, 12\u00ba ANDAR, BAIRRO: COC\u00d3, \nCEP: 60.192-010, FORTALEZA-CE \nFONE: (85) 3195-8200 - FAX: (85) 3195-8814\nE-MAIL: PUCE.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR","sigla":"CSPASE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":3,"rgt":13,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-04 15:00:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 10:28:40"},"unidade":{"id":39,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla":"PUCE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:15:11"}},"unidade_id":39},"processoJudicial":{"id":12806824,"numero":"05001394420204058106","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-15 00:00:00"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":true,"eletronico":true,"valorCausa":6234000,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 15:16:37"}},"setor_id":67844,"processoJudicial_id":12806824},"tipoDocumento":{"id":1544,"sigla":"INTADM","nome":"INTIMA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA","descricao":"INTIMA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-04-13 10:00:51"},"atualizadoEm":{"date":"2016-04-13 10:00:51"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14164,"pasta_id":17097325,"tipoDocumento_id":1544},{"id":689796450,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 20:37:31"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 20:37:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:29:37"},"componentesDigitais":[{"id":402198395,"fileName":"PARECER.html","hash":"5ee7983f36b96245f4fb9e0a1211ed0609d19d8b8fceb743a832a7262d0e3ae8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":33676,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 20:40:51"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-03-31 20:37:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 20:40:51"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00305\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.019381\/2020-09\n\nINTERESSADOS: ASPAR - ASSESSORIA PARLAMENTAR E FEDERATIVA\n\nASSUNTOS: PROJETO DE LEI EM FASE DE SAN&Ccedil;&Atilde;O PRESIDENCIAL. COVID-19.\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI - Projeto de Lei que altera a Lei n&ordm; 8.742, de 7 de dezembro de 1993, para dispor sobre os par&acirc;metros adicionais de caracteriza&ccedil;&atilde;o da situa&ccedil;&atilde;o de vulnerabilidade social para fins de elegibilidade ao benef&iacute;cio de presta&ccedil;&atilde;o continuada (BPC), e estabelece medidas excepcionais de prote&ccedil;&atilde;o social a serem adotadas durante o per&iacute;odo de enfrentamento da emerg&ecirc;ncia de sa&uacute;de p&uacute;blica de import&acirc;ncia internacional decorrente de coronav&iacute;rus (Covid-19) respons&aacute;vel pelo surto de 2019, a que se refere a Lei n&ordm; 13.979, de 6 de fevereiro de 2020. \n\n\nII - Projeto"}],"juntadas":[{"id":685769326,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-31 21:29:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:29:37"},"volume":{"id":17538948,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 13:22:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 13:22:55"},"pasta":{"id":17949910,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000019381202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-03-24 00:00:00"},"titulo":"PL 9236\/2017","chaveAcesso":"5a7d7ccf","criadoEm":{"date":"2020-03-31 13:22:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:39:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17949910},"volume_id":17538948}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:29:10"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17949910,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000019381202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-03-24 00:00:00"},"titulo":"PL 9236\/2017","chaveAcesso":"5a7d7ccf","criadoEm":{"date":"2020-03-31 13:22:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:39:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124904463,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 21:31:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:31:29"},"documentoVinculado":{"id":689822241,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 20:44:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 20:44:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:31:29"},"componentesDigitais":[{"id":402199564,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"f787753351b387b726fd982710cf5dc4bc5fc1cf319d45f75680ce61d4cf390e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12433,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 20:45:48"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-31 20:44:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 20:45:48"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":689822241},{"id":124906150,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 21:31:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:31:41"},"documentoVinculado":{"id":689833143,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 21:23:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"VANESSA MAZALI ","redator":"VANESSA MAZALI ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 21:23:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:31:41"},"componentesDigitais":[{"id":402212892,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"b28e66f01ec3ca0e753201749b006c92001905a22909a693c1f487b7c1d6401e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12637,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 21:27:59"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-31 21:23:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:27:59"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":689833143}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17949910,"tipoDocumento_id":33},{"id":690235040,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-04-01 08:37:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-04-01 08:37:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 08:37:18"},"componentesDigitais":[{"id":402427671,"fileName":"SENTEN\u00c7A.pdf","hash":"579e853e1ccf55a7e843aa60472d3deead82051ef88a991296d03039d2a23eb8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":475594,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-01 08:37:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 08:37:18"},"highlights":"estabelecimento de\nensino  regular,  sem  preju&iacute;zo  de  outras  previstas  em  regulamento  (art.  3&ordm;  da  Lei  n.\n10.836\/2004).\n\nNo  caso  em  exame,  o  acervo  documental  constante  dos  autos  remete  &agrave;\nconclus&atilde;o de que a autora atende aos crit&eacute;rios de elegibilidade para ingressar no Programa\nBolsa Fam&iacute;lia. Com efeito, verifica-se que a autora somente foi exclu&iacute;da do programa em face\ndo recebimento de benef&iacute;cio previdenci&aacute;rio, que j&aacute; se encontra cessado.\n\nConforme  as  Informa&ccedil;&otilde;es  n.  00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;  (anexo  14),\nconsta no Of&iacute;cio n&ordm; 51\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC, a Secretaria Nacional de Renda\nde Cidadania &ndash; SENARC informou que, &ldquo;por meio de consulta ao Sistema de Benef&iacute;cio ao\nCidad&atilde;o (Sibec) e ao Sistema de Pagamentos Sociais (Sipas), constatou-se que a referida\nSenhora teve o benef&iacute;cio do PBF bloqueado, em 9\/2015, por &quot;averigua&ccedil;&atilde;o cadastral de renda\nper capita familiar superior &agrave; estabelecida para o Programa&quot; e cancelado,  em 11\/2015, por\n&quot;renda per capita familiar superior"}],"juntadas":[{"id":686180411,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-04-01 08:37:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 08:37:18"},"volume":{"id":16732602,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"pasta":{"id":17143632,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000039202003","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 09:20:37"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000455\/2020-06","chaveAcesso":"93723093","criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 16:19:34"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17143632},"volume_id":16732602}],"criadoPor":{"username":"54210******","usernameCanonical":"","email":"clarissa.silva@agu.gov.br","emailCanonical":"clarissa.silva@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:54:13"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14115,"nome":"CLARISSA SAMPAIO SILVA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLARISSA SAMPAIO SILVA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17143632,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000039202003","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 09:20:37"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000455\/2020-06","chaveAcesso":"93723093","criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 16:19:34"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":1544,"sigla":"INTADM","nome":"INTIMA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA","descricao":"INTIMA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-04-13 10:00:51"},"atualizadoEm":{"date":"2016-04-13 10:00:51"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14115,"pasta_id":17143632,"tipoDocumento_id":1544}]}}]