[{"type":"rpc","tid":16,"action":"SapiensAdministrativo_Documento","method":"getDocumento","result":{"success":true,"total":1508,"records":[{"id":627762025,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 12:31:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 12:31:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:02:36"},"componentesDigitais":[{"id":362366205,"fileName":"PARECER.html","hash":"276ce3d5438930544c3ab64d477990b29a548597ce543de39b5bf5b2dd77d382","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":89816,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":79,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-06 17:33:28"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-01-02 12:31:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-06 17:33:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.037347\/2019-74\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO DO ESTADO DO CEAR&Aacute; - PROGRAMA ESTADUAL DE PROTE&Ccedil;&Atilde;O E DEFESA DO CONSUMIDOR - SECRETARIA EXECUTIVA\n\nASSUNTOS: D&Uacute;VIDAS PARA ACERTO DE CONTAS RELATIVAS&nbsp;AO&nbsp;CONTRATO DE LOCA&Ccedil;&Atilde;O DO EDIF&Iacute;CIO OCUPADO PELA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: CONTRATO DE LOCA&Ccedil;&Atilde;O. ACERTO DE CONTAS. REAJUSTE CONTRATUAL. PAGAMENTO DE ENCARGOS MONET&Aacute;RIOS SOB VALORES RETIDOS CAUTELARMENTE. VALORES PAGOS DURANTE OCUPA&Ccedil;&Atilde;O PARCIAL DO IM&Oacute;VEL. VALORES RESIDUAIS PARA RECONHECIMENTO DE D&Iacute;VIDA DE EXERC&Iacute;CIOS ANTERIORES. D&Uacute;VIDAS SUSCITADAS E DIRIMIDAS.\n\n\n&nbsp;\n\nSra. Coordenadora-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal Substituta,\n\n&nbsp;\n\nAtrav&eacute;s do Despacho n&ordm; 738\/2019\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT&nbsp;(SEI"}],"juntadas":[{"id":635532594,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:02:36"},"volume":{"id":16356469,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 16:10:58"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 16:10:58"},"pasta":{"id":16769174,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000037347201974","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00d5ES","chaveAcesso":"d1017a73","criadoEm":{"date":"2019-12-10 16:10:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 12:22:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16769174},"volume_id":16356469}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 14:23:06"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16769174,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000037347201974","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00d5ES","chaveAcesso":"d1017a73","criadoEm":{"date":"2019-12-10 16:10:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 12:22:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113105236,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:43:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 16:43:51"},"documentoVinculado":{"id":636467815,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:43:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:02:36"},"componentesDigitais":[{"id":368436662,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"bc783a14a0e5408e8c0697956b7183ba6ff16df73e3539da2e7ff0b49c2ec594","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12473,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 16:44:39"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:43:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 16:44:39"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":636467815},{"id":113214075,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:56:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 11:56:13"},"documentoVinculado":{"id":637199815,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 11:52:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:53:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:02:36"},"componentesDigitais":[{"id":368909424,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"d326e366e29907ac8deec7fb35280c9d57af8ccee07b950c08973394a0e81708","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12635,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:00:44"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:53:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:00:44"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":637199815}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":16769174,"tipoDocumento_id":33},{"id":627828154,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 16:51:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:51:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:40:58"},"componentesDigitais":[{"id":362423706,"fileName":"PARECER.html","hash":"b32e778c2858ab6485cf9e837131a9118e707f33620add86d9147cc83d64f857","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":51649,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":85,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 16:56:45"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:51:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:56:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081050\/2019-46\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL - SECRETARIA ESPECIAL DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL - MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\nI. An&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o acerca de minuta de portaria que regulamenta a averigua&ccedil;&atilde;o dos requisitos do art. 30 da Lei n&ordm; 8.742, de 1993. \n\n\nII. Amparo legal. Art. 204, I e II, e art. 87, par&aacute;grafo &uacute;nico, I e II, da Constitui&ccedil;&atilde;o. Lei n&ordm; 8.742, de 1993. Art. 23 da Lei n&ordm; 13.844, de 2019. Art. 1&ordm;&nbsp;do Anexo I do Decreto n&ordm; 9.674, de 2019.\n\n\nIII. Proposta inserida dentro dos limites do poder regulamentar.&nbsp;Aspectos jur&iacute;dico-formais. Lei Complementar n&ordm; 95, de 1998, c\/c Decreto n&ordm; 9.191, de 2017. Adequa&ccedil;&atilde;o &agrave;s regras de t&eacute;cnica legislativa.\n\n\nIV. Minuta de portaria"}],"juntadas":[{"id":628999835,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MINUTA DE ATO NORMATIVO PELA AUTORIDADE HIERARQUICAMENTE SUPERIOR, APROVA\u00c7\u00c3O INTEGRAL DE","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:40:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:40:58"},"volume":{"id":16512482,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 13:38:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 13:38:41"},"pasta":{"id":16924933,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081050201946","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"AVERIGUA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DO ART. 30, DA LEI 8.742, DE 7 DE DEZEMBRO DE 1993","chaveAcesso":"5cb4c4be","criadoEm":{"date":"2019-12-26 13:38:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16924933},"volume_id":16512482}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:39:18"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16924933,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081050201946","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"AVERIGUA\u00c7\u00c3O DOS REQUISITOS DO ART. 30, DA LEI 8.742, DE 7 DE DEZEMBRO DE 1993","chaveAcesso":"5cb4c4be","criadoEm":{"date":"2019-12-26 13:38:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":16924933,"tipoDocumento_id":33},{"id":628678016,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-06 17:15:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:15:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:18:46"},"componentesDigitais":[{"id":363193910,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"278ed0386007051eb326a27faa1b776d037284c6f129670840ff0287043490d8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":50289,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 15:17:59"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:15:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:17:59"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000854\/2019-21 (REF. 00490.003730\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 01953\/2019\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba solicita o encaminhamento dos subs&iacute;dios necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0820672-91.2019.4.05.8200, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Ana Paula Fernandes da Silva com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia e o pagamento das verbas retroativas &agrave; data do cancelamento.\n\n&nbsp;\n\n2. Al&eacute;m de solicitar subs&iacute;dios, a Procuradoria solicita o cumprimento da decis&atilde;o liminar"}],"juntadas":[{"id":625285332,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AO CONTENCIOSO","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:18:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:18:46"},"volume":{"id":16509342,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-24 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-24 15:45:19"},"pasta":{"id":16921783,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000854201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 15:45:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00490.003730\/2019-14","chaveAcesso":"58a672a0","criadoEm":{"date":"2019-12-24 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16921783},"volume_id":16509342}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:29:10"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16921783,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000854201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 15:45:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00490.003730\/2019-14","chaveAcesso":"58a672a0","criadoEm":{"date":"2019-12-24 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16921783,"tipoDocumento_id":26},{"id":628930809,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 14:20:45"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 14:20:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 12:10:10"},"componentesDigitais":[{"id":363386747,"fileName":"PARECER.html","hash":"2f9b576289d7abd5c94c5a1bfbeb1aba1fc5b94720e5fcf2fd895a46a18633cf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":129789,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":66,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 13:19:01"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-07 14:20:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 13:19:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.046957\/2017-05\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVO DA SECRETARIA - EXECUTIVA - SE\/CGAA\n\nASSUNTOS: An&aacute;lise de minuta de edital de licita&ccedil;&atilde;o. Preg&atilde;o eletr&ocirc;nico. Servi&ccedil;o de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O MEDIANTE LICITA&Ccedil;&Atilde;O. PREG&Atilde;O ELETR&Ocirc;NICO. SERVI&Ccedil;O DE INFORM&Aacute;TICA. FORNECIMENTO DE ASSINATURAS DA MICROSOFT E SERVI&Ccedil;OS DA MICROSOFT, NA MODALIDADE SOFTWARE AS A SERVICE &ndash; SAAS. \n\n\nI. I. Lei n&ordm; 8.666\/93, Lei n&ordm; 10.520\/2002, Decreto n&ordm; 10.024\/2019 e IN SGD\/ME n&ordm; 01\/2019;\n\n\nII. Pela regularidade jur&iacute;dica da minuta de edital e seus respectivos anexos, desde que observadas as recomenda&ccedil;&otilde;es constantes desta manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica.\n\n\nValor: R$ 15"}],"juntadas":[{"id":630759588,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-17 12:10:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 12:10:10"},"volume":{"id":16516708,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-27 13:48:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 13:48:06"},"pasta":{"id":16929187,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000046957201705","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA O FORNECIMENTO DE ASSINATURAS E SERVI\u00c7OS DA MICROSOFT, NA MODALIDADE SOFTWARE AS A SERVICE \u00bf SAAS, ATRAV\u00c9S DE CONTRATO CLOUD SERVICE PROVIDER - CSP,","chaveAcesso":"efa4cca7","criadoEm":{"date":"2019-12-27 13:48:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16929187},"volume_id":16516708}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:37:05"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16929187,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000046957201705","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA O FORNECIMENTO DE ASSINATURAS E SERVI\u00c7OS DA MICROSOFT, NA MODALIDADE SOFTWARE AS A SERVICE \u00bf SAAS, ATRAV\u00c9S DE CONTRATO CLOUD SERVICE PROVIDER - CSP,","chaveAcesso":"efa4cca7","criadoEm":{"date":"2019-12-27 13:48:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112225459,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:56:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 15:56:27"},"documentoVinculado":{"id":632604365,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:56:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 12:10:10"},"componentesDigitais":[{"id":365807356,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"e0b1d069365afece8f57ced0b8ec4d37812a978fd193c28392fd3dc0c6406396","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12494,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 16:11:46"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:56:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:11:46"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632604365},{"id":112647528,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:34:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:34:12"},"documentoVinculado":{"id":634491716,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 12:08:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 12:08:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:34:12"},"componentesDigitais":[{"id":367099658,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"b19be94ebb52395f80b454b39215b8c369497d80a47d200fed212a84ab8f832e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12931,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 12:08:59"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-17 12:08:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 12:08:59"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":634491716}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":16929187,"tipoDocumento_id":33},{"id":629032681,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 15:59:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:59:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:59:53"},"componentesDigitais":[{"id":363422219,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"278ed0386007051eb326a27faa1b776d037284c6f129670840ff0287043490d8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":50289,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:59:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:59:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000854\/2019-21 (REF. 00490.003730\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 01953\/2019\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba solicita o encaminhamento dos subs&iacute;dios necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0820672-91.2019.4.05.8200, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Ana Paula Fernandes da Silva com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia e o pagamento das verbas retroativas &agrave; data do cancelamento.\n\n&nbsp;\n\n2. Al&eacute;m de solicitar subs&iacute;dios, a Procuradoria solicita o cumprimento da decis&atilde;o liminar"}],"juntadas":[{"id":625349120,"numeracaoSequencial":34,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5205996)","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:59:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:59:53"},"volume":{"id":16346368,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:19"},"pasta":{"id":16759042,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":936000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00490003730201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 08:43:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 08:43:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08206729120194058200","chaveAcesso":"a38fafe3","criadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:25:04"},"setor":{"id":378,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470\n","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:37:45"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"processoJudicial":{"id":12210119,"numero":"08206729120194058200","fonteDados":"TRF5_1_PB","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 18:11:58"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":936000,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:17"}},"setor_id":378,"processoJudicial_id":12210119},"pasta_id":16759042},"volume_id":16346368}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 21:32:14"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16759042,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":936000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00490003730201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 08:43:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 08:43:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08206729120194058200","chaveAcesso":"a38fafe3","criadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:25:04"},"setor":{"id":378,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470\n","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:37:45"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"processoJudicial":{"id":12210119,"numero":"08206729120194058200","fonteDados":"TRF5_1_PB","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 18:11:58"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":936000,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 08:43:17"}},"setor_id":378,"processoJudicial_id":12210119},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16759042,"tipoDocumento_id":26},{"id":629045287,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 16:24:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 16:24:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:42:04"},"componentesDigitais":[{"id":363433012,"fileName":"PARECER.html","hash":"9780973fab6256d73150109c9fb43692ea9641691a88720e223cc1365d23b69f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":38398,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":22,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 18:11:42"},"usernameLockEdicao":"44127979968","criadoEm":{"date":"2020-01-07 16:24:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:11:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.011576\/2016-16\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA\/SE\/MDS\n\nASSUNTOS: LICITA&Ccedil;&Otilde;ES, CONTRATOS E PATRIM&Ocirc;NIO\n\n&nbsp;\n\n\n\n\tTermo Aditivo. Prorroga&ccedil;&atilde;o do prazo de vig&ecirc;ncia. .Possibilidade. \n\tOrienta&ccedil;&atilde;o Normativa AGU n&ordm; 36, de 13 de dezembro de 2011\n\tParecer favor&aacute;vel com ressalvas \n\tValor estimado da contrata&ccedil;&atilde;o. R$ 1.001.000,00&nbsp;(um milh&atilde;o e um mil reais)\n\n\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Despacho n&ordm; 1135\/2019\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIERC, o Subsecret&aacute;rio de Assuntos Administrativos encaminha os presentes autos para a manifesta&ccedil;&atilde;o desta Consultoria Jur&iacute;dica, acerca da Minuta do Terceiro&nbsp; Termo Aditivo ao Contrato n&ordm; 02\/2017, nos termos do inciso VI e do par&aacute;grafo"}],"juntadas":[{"id":628986215,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:42:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:42:04"},"volume":{"id":1993873,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"pasta":{"id":2099764,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000011576201616","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-13 13:27:00"},"titulo":" TRATA O PRESENTE PROCESSO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA P\u00daBLICA CEB DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.A. PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EM EP\u00cdGRAFE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO","chaveAcesso":"1f839a93","criadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:54:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":2099764},"volume_id":1993873}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:40:55"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":2099764,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000011576201616","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-13 13:27:00"},"titulo":" TRATA O PRESENTE PROCESSO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA P\u00daBLICA CEB DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.A. PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EM EP\u00cdGRAFE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO","chaveAcesso":"1f839a93","criadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:54:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112050332,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:16:30"},"documentoVinculado":{"id":631863748,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:42:04"},"componentesDigitais":[{"id":365232240,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"55f0ed673b6a0117b67a8332b69d004acee6e5995652cdb482b78fc19f9f1ac8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14274,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 16:27:44"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:16:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:27:44"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":631863748}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":2099764,"tipoDocumento_id":33},{"id":629587896,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 16:01:07"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:01:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:25:48"},"componentesDigitais":[{"id":363811898,"fileName":"PARECER.html","hash":"7c7bdb9c4448af2f745022287c4f35bea963af3aa8cc923723f0fc63d4e5072d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":113049,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":69,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 16:56:45"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:01:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 16:56:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.033219\/2019-51\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE PLANEJAMENTO DA CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O - MC\n\nASSUNTOS:&nbsp;MINUTA DE EDITAL DE PREG&Atilde;O ELETR&Ocirc;NICO. REGISTRO DE PRE&Ccedil;OS&nbsp;PARA&nbsp;AQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE IMPRESSORAS, SERVI&Ccedil;OS DE GARANTIA E SUPORTE T&Eacute;CNICO\n\n&nbsp;\n\n\nCONTRATA&Ccedil;&Atilde;O MEDIANTE LICITA&Ccedil;&Atilde;O. PREG&Atilde;O ELETR&Ocirc;NICO. SISTEMA DE REGISTRO DE PRE&Ccedil;OS. SOLU&Ccedil;&Atilde;O DE TECNOLOGIA DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O. AQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE IMPRESSORAS, SERVI&Ccedil;OS DE GARANTIA E SUPORTE T&Eacute;CNICO.&nbsp;VALOR ESTIMADO DA CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O: R$ 98.481,31 (NOVENTA E OITO MIL QUATROCENTOS E OITENTA E UM REAIS E TRINTA E UM CENTAVOS)\u200b. APLICA&Ccedil;&Atilde;O DA INSTRU&Ccedil;&Atilde;O NORMATIVA SGD\/ME N&ordm; 1, DE 4 DE ABRIL DE 2019.\n\n\n&nbsp;\n\n\nSr. Coordenador-Geral de Contratos, Licita&ccedil;&atilde;o e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nO Subsecret&aacute;rio de Assuntos Administrativos"}],"juntadas":[{"id":640797902,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:25:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:25:48"},"volume":{"id":16516893,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"pasta":{"id":16929380,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000033219201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA O FORNECIMENTO DE IMPRESSORAS T\u00c9RMICAS N\u00c3O FISCAIS, IMPRESSORAS DE ALTO DESEMPENHO PARA ETIQUETAS DE C\u00d3DIGO DE BARRAS, IMPRESSORAS 3D E IMPRESSORAS BREILLER.","chaveAcesso":"62025948","criadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:31:35"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16929380},"volume_id":16516893}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 14:23:06"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16929380,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000033219201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA O FORNECIMENTO DE IMPRESSORAS T\u00c9RMICAS N\u00c3O FISCAIS, IMPRESSORAS DE ALTO DESEMPENHO PARA ETIQUETAS DE C\u00d3DIGO DE BARRAS, IMPRESSORAS 3D E IMPRESSORAS BREILLER.","chaveAcesso":"62025948","criadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:31:35"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114222309,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:30"},"documentoVinculado":{"id":641508685,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:25:48"},"componentesDigitais":[{"id":371674229,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6fac2f9a880376e7872754dee62c85e1f0b79895b66dfb6a1830cbac5fae4a0d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12594,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 17:17:16"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:17:16"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641508685}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":16929380,"tipoDocumento_id":33},{"id":629681841,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 19:03:32"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:03:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:29:23"},"componentesDigitais":[{"id":363889531,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"7f7167177771d61c07ceb2ad2c3eb50495b4c077ecfc9ae4bbc9bf6d7204af6a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":69639,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":15,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 16:24:59"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:03:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:24:59"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000831\/2019-16 (REF. 00410.058241\/2019-34)\n\nINTERESSADOS: JERUSA NETTO RAMOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: EMPREGADO P&Uacute;BLICO \/ TEMPOR&Aacute;RIO\n\nProcesso : . 0024767-58.2019.4.01.3400 \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n&ordm; 14134\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de encaminhamento de subs&iacute;dios &agrave; defesa da Uni&atilde;o, de fato e de direito, quanto aos fundamentos constantes da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; . 0024767-58.2019.4.01.3400, movida por Ana Karina Nascimento Leite, Jerusa Netto Ramos e Lu&iacute;s Fernando Portela de Faria.\n\n&nbsp;\n\nOs autores ajuizaram a a&ccedil;&atilde;o em face da Uni&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":628183734,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:29:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:29:23"},"volume":{"id":16419780,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"pasta":{"id":16832189,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000831201916","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-16 14:28:10"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.058241\/2019-34","chaveAcesso":"d6228461","criadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:38:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16832189},"volume_id":16419780}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:40:55"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16832189,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000831201916","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-16 14:28:10"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.058241\/2019-34","chaveAcesso":"d6228461","criadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:38:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111847210,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:33"},"documentoVinculado":{"id":630980828,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:29:23"},"componentesDigitais":[{"id":364699993,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b2b3994e00c8ee6191938b0d0d022eb6f5c234888d27eb25d1173eb8efed0d3f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12332,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 16:47:23"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:47:23"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":630980828},{"id":112095609,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:29"},"documentoVinculado":{"id":631874201,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 16:25:57"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:25:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:29"},"componentesDigitais":[{"id":365255465,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"32c4a7897d476de0fb483dc4311a97c3f1c9768470721e5f5e15cc7bf1280e8c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12466,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 16:27:48"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:25:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:27:48"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":631874201}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":16832189,"tipoDocumento_id":26},{"id":630197006,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 15:04:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:04:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:23:52"},"componentesDigitais":[{"id":364195388,"fileName":"PARECER.html","hash":"99441c81ecebdd58e5bbd3af48dd922a62e1943b080cbb9fe6ba72fc168bd03c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":72795,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":91,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 10:03:09"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:04:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 10:03:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001511\/2020-49\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: CONSULTA. PRECAT&Oacute;RIOS.\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Consulta. Direito Administrativo.&nbsp;Conv&ecirc;nio.\n\n\nII. Impedimento de celebra&ccedil;&atilde;o de conv&ecirc;nios com entes federados em raz&atilde;o de inadimpl&ecirc;ncia decorrente do n&atilde;o pagamento de precat&oacute;rios judiciais.\n\n\nIII. Crit&eacute;rio de resolu&ccedil;&atilde;o de antinomias aparentes. Hierarquia. Cronologia. Norma Constitucional.\n\n\nIV. Constitui&ccedil;&atilde;o Federal. Lei de Responsabilidade Fiscal (LC n&ordm; 101, de 4 de maio de 2000). Lei n&ordm; 13.707, de 14 de agosto de 2018 (LDO 2019).&nbsp;Lei &ordm; 13.898, de 11 de novembro de 2019&nbsp;(LDO 2020).\n\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de consulta realizada pela Secretaria de Gest&atilde;o de Fundo e Transfer&ecirc;ncias acerca do&nbsp;poss&iacute;vel"}],"juntadas":[{"id":630006719,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:23:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:23:52"},"volume":{"id":16552120,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 21:08:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 21:08:46"},"pasta":{"id":16964021,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001511202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"titulo":"VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INADIMPL\u00caNCIA - PRECAT\u00d3RIOS - CELEBRA\u00c7\u00c3O DE CONV\u00caNIOS.","chaveAcesso":"882b51b3","criadoEm":{"date":"2020-01-08 21:08:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 13:12:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16964021},"volume_id":16552120}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 22:34:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16964021,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001511202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"titulo":"VERIFICA\u00c7\u00c3O DE INADIMPL\u00caNCIA - PRECAT\u00d3RIOS - CELEBRA\u00c7\u00c3O DE CONV\u00caNIOS.","chaveAcesso":"882b51b3","criadoEm":{"date":"2020-01-08 21:08:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 13:12:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112164969,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 09:50:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 09:50:35"},"documentoVinculado":{"id":632333582,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 09:50:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:23:52"},"componentesDigitais":[{"id":365596400,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9552c055cd3a2c8bb13656e7cda72d19bba434a33f7eeb5d11e075fbca0419e4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13065,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 14:30:15"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-14 09:50:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:30:15"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632333582},{"id":112470671,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 13:11:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 13:11:40"},"documentoVinculado":{"id":633739977,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 12:21:25"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 13:11:40"},"componentesDigitais":[{"id":366578379,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"0a16c6555b64daec7b02b336e6853ccc6194b1663411fc2a20d6175b8363dd07","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12855,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 12:23:04"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:21:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:23:04"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":633739977}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":16964021,"tipoDocumento_id":33},{"id":630271946,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 16:53:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KELLY REINA DE CARVALHO","redator":"KELLY REINA DE CARVALHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:54:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 12:55:37"},"componentesDigitais":[{"id":364239785,"fileName":"PARECER.html","hash":"e4fdd4b7ae3bc4fa82a85edfe2abb8acbe68d344b8178009dcc09be2883a3fc1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":53176,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":138,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 18:06:06"},"usernameLockEdicao":"00439051967","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:54:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:06:06"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.037562\/2019-75\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE - SEESP\/MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:&nbsp;&nbsp;I - ATO NORMATIVO - elabora&ccedil;&atilde;o\/an&aacute;lise de ato normativo interno. II - ATIVIDADE FINAL&Iacute;STICA DO ASSESSORADO. III - MINUTA DE PORTARIA -&nbsp;&quot;disp&otilde;e sobre a tramita&ccedil;&atilde;o, a avalia&ccedil;&atilde;o e a aprova&ccedil;&atilde;o do enquadramento dos projetos desportivos ou&nbsp;paradesportivos, bem como a capta&ccedil;&atilde;o, o acompanhamento e monitoramento da execu&ccedil;&atilde;o e da presta&ccedil;&atilde;o de contas dos projetos devidamente aprovados, de que tratam a Lei n&ordm; 11.438, de 29 de dezembro de 2006 e o Decreto n&ordm; 6.180, de 3 de agosto de 2007, no &acirc;mbito do Minist&eacute;rio do Esporte&quot;. IV - Orienta&ccedil;&otilde;es nos termos do parecer.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\nI - Do Relat&oacute;rio\n\n&nbsp;\n\nTrata-se"}],"juntadas":[{"id":632438360,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MINUTA DE ATO NORMATIVO PELA AUTORIDADE HIERARQUICAMENTE SUPERIOR, APROVA\u00c7\u00c3O INTEGRAL DE","criadoEm":{"date":"2020-01-21 12:55:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 12:55:37"},"volume":{"id":16091985,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-19 14:49:11"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-19 14:49:11"},"pasta":{"id":16504592,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000037562201975","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-19 14:09:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA - ALTERA\u00c7\u00c3O DE NORMATIVOS - PORTARIAS 269 DE 2018 E 371 DE 2018\u00bf.","chaveAcesso":"bfd1446f","criadoEm":{"date":"2019-11-19 14:49:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:11:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16504592},"volume_id":16091985}],"criadoPor":{"username":"00439******","usernameCanonical":"","email":"kelly.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"kelly.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 15:28:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":7046,"nome":"KELLY REINA DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16504592,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000037562201975","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-19 14:09:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA - ALTERA\u00c7\u00c3O DE NORMATIVOS - PORTARIAS 269 DE 2018 E 371 DE 2018\u00bf.","chaveAcesso":"bfd1446f","criadoEm":{"date":"2019-11-19 14:49:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:11:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113059041,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 14:07:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:07:00"},"documentoVinculado":{"id":636190384,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 12:26:12"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 12:27:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:07:00"},"componentesDigitais":[{"id":368230086,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"cded213fa36f6fb83f405114978b2474bea186a9ba195ee6d66f538a50bd66d3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12872,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 12:31:07"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-21 12:27:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 12:31:07"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":636190384},{"id":113059043,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 14:07:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:07:10"},"documentoVinculado":{"id":636204605,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 13:10:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"observacao":"PORTARIA ESPORTE ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 13:10:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:07:10"},"componentesDigitais":[{"id":368253335,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"94412b1fd6c1e7a56144c410baf2b3715db2e0c56a1bead1c42327f5cae48b81","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12460,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 13:58:30"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-21 13:10:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 13:58:30"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":636204605}],"criadoPor_id":7046,"pasta_id":16504592,"tipoDocumento_id":33},{"id":630276174,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 17:22:12"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:51"},"componentesDigitais":[{"id":364243818,"fileName":"PARECER.html","hash":"3198c00d9e6b65b70e704d99cf4e31aaf5fd71441b7267001dcb3ac7e5e55f3b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":55422,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":27,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 15:39:00"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 15:39:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.016355\/2017-27\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE PLANEJAMENTO OR&Ccedil;AMENTO E ADMINISTRA&Ccedil;&Atilde;O - SPOA\/MINC E OUTROS\n\nASSUNTOS: PRESTA&Ccedil;&Atilde;O DE SERVI&Ccedil;OS\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. CONTRATO ADMINISTRATIVO. SUSPENS&Atilde;O DOS PRAZOS DE VIG&Ecirc;NCIA E DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O CONTRATUAIS. AN&Aacute;LISE DA MINUTA DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N.&ordm; 04\/2018.\n\n\nI. Arts. 57, &sect; 1&ordm;, inciso III, e &sect; 2&ordm;, 60, e 79, &sect; 5&ordm;, da Lei n&ordm; 8.666\/93.\n\n\nII. Pela regularidade jur&iacute;dica da medida, observadas as recomenda&ccedil;&otilde;es deste parecer.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo encaminhado a esta Consultoria para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o acerca dos aspectos jur&iacute;dicos que envolvem a celebra&ccedil;&atilde;o do"}],"juntadas":[{"id":627331314,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:51"},"volume":{"id":6383688,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-10-10 14:30:56"},"atualizadoEm":{"date":"2017-10-10 14:30:56"},"pasta":{"id":6797444,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400016355201727","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"BIBLIOTECA DEMONSTRATIVA: QUADRO DE ENTRADA","chaveAcesso":"85f6a513","criadoEm":{"date":"2017-10-10 14:30:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 19:21:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":6797444},"volume_id":6383688}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:37:05"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":6797444,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400016355201727","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"BIBLIOTECA DEMONSTRATIVA: QUADRO DE ENTRADA","chaveAcesso":"85f6a513","criadoEm":{"date":"2017-10-10 14:30:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 19:21:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111841010,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:49:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 15:49:53"},"documentoVinculado":{"id":630924005,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:49:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:51"},"componentesDigitais":[{"id":364675003,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"978a01302f70687afc8391f0bd80285b0a907164bfbd4ff7c2bc26f77cfd7c18","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12449,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 15:51:05"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:49:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 15:51:05"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":630924005}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":6797444,"tipoDocumento_id":33},{"id":630804916,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 13:48:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:48:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:29:58"},"componentesDigitais":[{"id":364572381,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"4e3ccee76aac7192754f78972cc7d1d500c1ae32099f0c06ff0774c3f1ea75e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":44749,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 13:53:25"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:48:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 13:53:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000834\/2019-50 (REF. 00410.059188\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: FEDERACAO BRASILEIRA DE ENTIDADES DE COMBATE AO CANCER E OUTROS\n\nASSUNTOS: MANDADO DE INJUN&Ccedil;&Atilde;O. CNAS. TIPIFICA&Ccedil;&Atilde;O NACIONAL DOS SERVI&Ccedil;OS SOCIOASSISTENCIAIS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 14174\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o solicita o encaminhamento de subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 1013503-95.2017.4.01.3400, decorrente de mandado de injun&ccedil;&atilde;o coletivo impetrado pela Federa&ccedil;&atilde;o Brasileira de Entidades de Combate ao C&acirc;ncer &ndash; FEBEC contra suposta omiss&atilde;o normativa atribu&iacute;da ao Conselho Nacional de Assist&ecirc;ncia Social. Confira o pedido da autora:\n\n&nbsp;\n\n\n&ldquo;a) Que o presente"}],"juntadas":[{"id":628295404,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:29:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:29:58"},"volume":{"id":16439619,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-17 15:19:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-17 15:19:35"},"pasta":{"id":16852028,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000834201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-17 15:19:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.059188\/2019-99","chaveAcesso":"c79bdb97","criadoEm":{"date":"2019-12-17 15:19:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:11:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16852028},"volume_id":16439619}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:29:10"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16852028,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000834201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-17 15:19:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.059188\/2019-99","chaveAcesso":"c79bdb97","criadoEm":{"date":"2019-12-17 15:19:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:11:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112093459,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:01:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:01:23"},"documentoVinculado":{"id":631638968,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 12:14:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 12:14:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:01:23"},"componentesDigitais":[{"id":365115333,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7c05aa52a6b0ff6bebc17b151bcaf6c29b48b3e0c411ae8d61903b978920d22e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12073,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 12:15:37"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-13 12:14:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 12:15:37"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":631638968},{"id":112093478,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:01:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:01:33"},"documentoVinculado":{"id":631971531,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 16:57:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:58:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:01:33"},"componentesDigitais":[{"id":365306741,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"822e9be8121fed7d742b91edf09e43ad4939cfb65bd258f9575a8f38fa7069bd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12501,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 17:28:05"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:58:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:28:05"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":631971531}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16852028,"tipoDocumento_id":26},{"id":630952059,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 16:08:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:54"},"componentesDigitais":[{"id":364686249,"fileName":"SEI_00742.000002_2020_77.pdf","hash":"6ea533d30cd40a91f194ec97a58870105cf8d5691223ed83727af3dbf84356bc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":871295,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:41"},"highlights":"Anexo PROCESSO SAPIENS (6496746)         SEI 00742.000002\/2020-77 \/ pg. 21\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nDespacho n&ordm; 9 \/2020\/SEDS\/SENARC\/GAB\/CDAA\n\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000002\/2020-77\nInteressado: CONJUR\/MC\nAo:\nDepartamento de Benef&iacute;cio (DEBEN)\nDepartamento de Opera&ccedil;&atilde;o (DEOP)\n\nEm, 06 de janeiro de 2020.\n \nAssunto:          Dano ao Er&aacute;rio - Improbidade Administrat iva\n \n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o ao Of&iacute;cio n&ordm; 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6496737), que\nencaminha o Of&iacute;cio n&ordm; 00002\/2020\/CDF\/PRU2R\/PGU\/AGU - ACMG (6496746), envio o\npresente processo aos Departamentos de Benef&iacute;cio (DEBEN) e de Opera&ccedil;&atilde;o (DEOP) para\navalia&ccedil;&atilde;o e provid&ecirc;ncias julgadas necess&aacute;rias.\n2. S olicito que a resposta seja enviada a este Gabinete para que a Assessoria\nT &eacute;cnica (AS T EC) consolide as informa&ccedil;&otilde;es dos dois departamentos e as encaminhe a\nConsultoria Jur&iacute;dica (CONJUR), at&eacute; o dia 13 de janeiro de 2020.\n\n \nAtenciosamente,\n \n\nSHEILA BENJUINO DE"}],"juntadas":[{"id":627238503,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 630952059","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:54"},"volume":{"id":16527922,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16939728},"volume_id":16527922}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 10:12:20"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16939728,"tipoDocumento_id":186},{"id":630955341,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 16:17:51"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KELLY REINA DE CARVALHO","redator":"KELLY REINA DE CARVALHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:17:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 19:26:44"},"componentesDigitais":[{"id":364682823,"fileName":"PARECER.html","hash":"5ddf66bf8530142ad6ac9d87da1a5d76af2d69ef0d60817f8f5af888040fb832","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":80124,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":97,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 15:19:43"},"usernameLockEdicao":"00439051967","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:17:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 15:19:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002017\/2020-00\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTES - SEESP-MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I - D&Uacute;VIDA JUR&Iacute;DICA. II - Bolsa Aux&iacute;lio. III - Respostas nos termos do parecer.\n\n\n&nbsp;\n\nI - Do Relat&oacute;rio\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de d&uacute;vida jur&iacute;dica formulada na NOTA T&Eacute;CNICA N&ordm; 2\/2020, encaminhada pelo Departamento de Incentivo e Fomento ao Esporte, nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nTrata a presente Nota T&eacute;cnica sobre a possibilidade de recebimento pelos atletas, cumulativamente, de valores referentes ao programa Bolsa Atleta e valores referentes ao &quot;Bolsa Aux&iacute;lio, no &acirc;mbito dos projetos da Lei de Incentivo ao Esporte. \n\n\nConforme consta na p&aacute;gina da oficial do Bolsa Atleta (http:\/\/www2.esporte.gov.br\/snear\/bolsaAtleta\/sobre.jsp)"}],"juntadas":[{"id":630292238,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-16 19:26:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 19:26:44"},"volume":{"id":16574321,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:50"},"pasta":{"id":16985450,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002017202000","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 00:00:00"},"titulo":"AC\u00daMULO DE BOLSA ATLETA","chaveAcesso":"6ef79ea2","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 07:56:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16985450},"volume_id":16574321}],"criadoPor":{"username":"00439******","usernameCanonical":"","email":"kelly.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"kelly.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 15:28:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":7046,"nome":"KELLY REINA DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16985450,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002017202000","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 00:00:00"},"titulo":"AC\u00daMULO DE BOLSA ATLETA","chaveAcesso":"6ef79ea2","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 07:56:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112594188,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 07:40:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 07:40:18"},"documentoVinculado":{"id":632451963,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 12:30:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:30:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 07:40:18"},"componentesDigitais":[{"id":365683802,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7713a98874a65cb008105c3f45bb5d8ea2cd008ac021089fc5eb27f93398202e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12869,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 19:24:32"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:30:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 19:24:32"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":632451963}],"criadoPor_id":7046,"pasta_id":16985450,"tipoDocumento_id":33},{"id":630982522,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 16:52:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","redator":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:52:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:16:31"},"componentesDigitais":[{"id":364701118,"fileName":"PARECER.html","hash":"8ae42d805c740c09ca8798229ad9ff5b851275a43adc2ac676bb52ae80895ce7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":60084,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":73,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 18:06:14"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:52:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58021.000165\/2017-70\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OLIMPICO - AGLO\n\nASSUNTOS: PREG&Atilde;O ELETR&Ocirc;NICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTRATO ADMINISTRATIVO. SERVI&Ccedil;OS CONTINUADOS COM DEDICA&Ccedil;&Atilde;O EXCLUSIVA DE M&Atilde;O DE OBRA. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DO PRAZO DE VIG&Ecirc;NCIA CONTRATUAL.\n\n\n&nbsp;\n\n\nI. Arts. 57, inciso II, da Lei n.&ordm; 8.666\/1993. IN SLTI\/MPOG n&ordm; 02\/2008.\n\n\nII. Possibilidade jur&iacute;dica condicionada ao pr&eacute;vio atendimento das recomenda&ccedil;&otilde;es.\n\n\n&nbsp;\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo encaminhado a esta Consultoria Jur&iacute;dica para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o acerca dos aspectos jur&iacute;dicos que envolvem a celebra&ccedil;&atilde;o do Quarto Termo Aditivo ao Contrato n&ordm; 01\/2018, cujo objetivo &eacute; promover"}],"juntadas":[{"id":628333618,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:16:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:16:31"},"volume":{"id":6719562,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-10-31 10:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2017-10-31 10:03:46"},"pasta":{"id":7133265,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58021000165201770","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-10-30 19:07:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE VIGIL\u00c2NCIA ARMADA E DESARMADA ININTERRUPTA, VIGIL\u00c2NCIA PATRIMONIAL MEDIANTE USO DE ARMA LETAL E N\u00c3O-LETAL, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO \u00bf AGLO","chaveAcesso":"747cd20b","criadoEm":{"date":"2017-10-31 10:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 11:32:12"},"setor":{"id":3831,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00903","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":3830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-03 08:15:58"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 16:34:41"},"unidade":{"id":3830,"nome":"PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO","sigla":"PFAGLO","prefixoNUP":"00903","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":16,"root":3830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-03 08:15:58"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-07 14:55:27"}},"unidade_id":3830},"setor_id":3831},"pasta_id":7133265},"volume_id":6719562}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 18:13:32"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":7133265,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58021000165201770","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-10-30 19:07:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE VIGIL\u00c2NCIA ARMADA E DESARMADA ININTERRUPTA, VIGIL\u00c2NCIA PATRIMONIAL MEDIANTE USO DE ARMA LETAL E N\u00c3O-LETAL, PARA ATENDER AS NECESSIDADES DA AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO \u00bf AGLO","chaveAcesso":"747cd20b","criadoEm":{"date":"2017-10-31 10:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 11:32:12"},"setor":{"id":3831,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00903","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":3830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-03 08:15:58"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 16:34:41"},"unidade":{"id":3830,"nome":"PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 AUTORIDADE DE GOVERNAN\u00c7A DO LEGADO OL\u00cdMPICO","sigla":"PFAGLO","prefixoNUP":"00903","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":16,"root":3830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-03 08:15:58"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-07 14:55:27"}},"unidade_id":3830},"setor_id":3831},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":7133265,"tipoDocumento_id":33},{"id":631460983,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200113094726","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 09:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:47:53"},"componentesDigitais":[{"id":364979103,"fileName":"SEI 6435852 _ 6571947.pdf","hash":"32e44bf5f53fe06e2c2b7f2b14bf6680084db20fb0c90d75b621365bdb0b2ddf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":855412,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 09:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:47:53"},"highlights":"EGRADA S S., inscrita no CNPJ\/MF sob o n&ordm; 26.428.219\/0001-80, localizada na\n________ , CEP _______ , neste ato representada por seu ________ , o S enhor _________ ,\nportador da C&eacute;dula de Ident idade n&ordm; _________ , inscrito no CPF\/MF sob o n&ordm;\n___________ , em conformidade com o Contrato S ocial da Empresa, doravante\ndenominada CONTRATADA, resolvem celebrar entre si o presente T ermo Adit ivo, de\nacordo com a minuta examinada e aprovada pela Consultoria Jur&iacute;dica por meio do\nParecer n&ordm; ____\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, tendo em vista o disposto na Lei n&ordm; 8.666,\nde 21 de junho de 1993 e suas altera&ccedil;&otilde;es posteriores, observando o que consta nos\nautos do Processo n&ordm; 71000.055311\/2017-19, mediante as seguintes cl&aacute;usulas e\ncondi&ccedil;&otilde;es:\n \n1. CL&Aacute;USULA PRIMEIRA &ndash; DO OBJETO\n1.1. Const itui objeto deste T ermo Adit ivo a prorroga&ccedil;&atilde;o da vig&ecirc;ncia Contrato\nAdministrat ivo n&ordm; 03\/2019, por mais 12 (doze) meses, nos termos do art igo 57, inciso II\ne &sect; 2&ordm;, da Lei n&ordm; 8.666, de 1993.\n \n2. CL&Aacute;USULA SEGUNDA &ndash; DA VIG&Ecirc;NCIA"}],"juntadas":[{"id":627761294,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - DESPACHO N\u00ba 21\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT SEI 6435852 _ 6571947","criadoEm":{"date":"2020-01-13 09:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:47:53"},"volume":{"id":7129574,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"pasta":{"id":7543197,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000055311201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-28 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-11-28 18:55:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DA ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DESTA PASTA, QUAL SEJA, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA","chaveAcesso":"7ddb6278","criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:49:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7543197},"volume_id":7129574}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 07:25:23"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":7543197,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000055311201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-28 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-11-28 18:55:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DA ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DESTA PASTA, QUAL SEJA, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA","chaveAcesso":"7ddb6278","criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:49:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":7543197,"tipoDocumento_id":2285},{"id":631524009,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 10:52:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 10:52:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:45:33"},"componentesDigitais":[{"id":365038793,"fileName":"PARECER.html","hash":"71a43521e34b7e25cad6c5441aea8a7884a6fca64871ad10b3a4e26bf3139101","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":148974,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":61,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 17:12:13"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-13 10:52:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 17:12:13"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.039621\/2018-69\n\nINTERESSADOS: CGLC-COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: An&aacute;lise de minuta de edital de licita&ccedil;&atilde;o. Preg&atilde;o eletr&ocirc;nico. Servi&ccedil;o de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O MEDIANTE LICITA&Ccedil;&Atilde;O. PREG&Atilde;O ELETR&Ocirc;NICO. SERVI&Ccedil;O DE INFORM&Aacute;TICA. SEM EXCLUSIVIDADE DE M&Atilde;O DE OBRA. \n\n\nI. Solu&ccedil;&atilde;o de monitoramento da performance de aplica&ccedil;&otilde;es, monitoramento da experi&ecirc;ncia do usu&aacute;rio final, instala&ccedil;&atilde;o, configura&ccedil;&atilde;o, ativa&ccedil;&atilde;o,&nbsp;treinamentos e garantia, incluindo servi&ccedil;o de acompanhamento em central de opera&ccedil;&atilde;o e servi&ccedil;os especializados\n\n\nII. Lei n&ordm; 8.666\/93, Decreto n&ordm; 10.024\/2019 e IN SGD\/ME n&ordm; 01\/2019;\n\n\nIII. Pela regularidade"}],"juntadas":[{"id":646454212,"numeracaoSequencial":28,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:45:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:45:33"},"volume":{"id":12613120,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-02-15 08:26:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-15 08:26:56"},"pasta":{"id":13025957,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000039621201869","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-15 08:02:00"},"titulo":"REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE SOLU\u00c7\u00c3O DE MONITORAMENTO DA PERFORMANCE DE APLICA\u00c7\u00d5ES.","chaveAcesso":"54352d0c","criadoEm":{"date":"2019-02-15 08:26:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:11:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":13025957},"volume_id":12613120}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:37:05"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":13025957,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000039621201869","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-15 08:02:00"},"titulo":"REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE SOLU\u00c7\u00c3O DE MONITORAMENTO DA PERFORMANCE DE APLICA\u00c7\u00d5ES.","chaveAcesso":"54352d0c","criadoEm":{"date":"2019-02-15 08:26:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:11:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115469933,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:27:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:27:50"},"documentoVinculado":{"id":647188047,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:27:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:45:33"},"componentesDigitais":[{"id":375219410,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"545c484c94fa636ed5b3b6174d94223a4104e5f00fb57bd6ec3b1d8e9bd48394","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12514,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 18:31:28"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:31:28"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647188047}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":13025957,"tipoDocumento_id":33},{"id":631599576,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 11:53:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 11:53:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:54:26"},"componentesDigitais":[{"id":365087856,"fileName":"PARECER.html","hash":"809f695c8a3f606fcee8b0920603e03235b5167ae0c4a14988dbf0a78f9b61ce","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":61808,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":99,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 17:39:44"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-13 11:53:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:39:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00029\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.008721\/2012-60\n\nINTERESSADOS: MINC\/SEFIC\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I - PRONAC. Edital de Interc&acirc;mbio n.&ordm; 1\/2012. II - N&atilde;o comprova&ccedil;&atilde;o do cumprimento do objeto e contrapartida . III - Irregularidade do Projeto. IV - Recurso Administrativo. IV- Parecer pela juridicidade do entendimento exarado pela SEFIC.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de pedido de an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o advindo da Secretaria Especial da Cultura, nos termos da Nota T&eacute;cnica n.&ordm; 26\/2019, em aten&ccedil;&atilde;o ao recurso administrativo interposto pelos beneficiados do Projeto Cultural &quot;Ponto e Equil&iacute;brio no Festival AZGO&quot;, com vistas a subsidiar decis&atilde;o final a ser proferida pelo Exmo. Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;O projeto cultural &quot;Ponto de Equil&iacute;brio"}],"juntadas":[{"id":631590148,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:54:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:54:26"},"volume":{"id":16273032,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"pasta":{"id":16685678,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400008721201260","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-18 00:00:00"},"titulo":"INTERCAMBIO PRONAC 12-2343","chaveAcesso":"83cc21c1","criadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 18:39:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16685678},"volume_id":16273032}],"criadoPor":{"username":"89810******","usernameCanonical":"","email":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","emailCanonical":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:05:13"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1773,"nome":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"},"pasta":{"id":16685678,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400008721201260","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-18 00:00:00"},"titulo":"INTERCAMBIO PRONAC 12-2343","chaveAcesso":"83cc21c1","criadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 18:39:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1773,"pasta_id":16685678,"tipoDocumento_id":33},{"id":631985530,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200113172620","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:26:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:26:33"},"componentesDigitais":[{"id":365331839,"fileName":"SEI_00734.004052_2019_99.pdf","hash":"21bb853fd66e4ffab09c78b44c2eda01127ae41a0289d83bad92545e69e9c39a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1173533,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:26:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:26:33"},"highlights":"Minist&eacute;rio da Cidadania.\n \n\nAssunto: Manifesta&ccedil;&atilde;o acerca do Despacho n&ordm; 20\/2020\/SEDS referente &agrave; Nota\nn&ordm; 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00734.004052\/2019-99.\n \n1. Re\ufb01ro-me ao Despacho em ep&iacute;grafe, de 03.01.2020 que faz refer&ecirc;ncia\nao Of&iacute;cio n. 00848\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (6404823), por interm&eacute;dio do qual\na Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio encaminha o Of&iacute;cio n&ordm;\n00582\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/ABM e seus anexos (6404949), todos  referentes a \n&agrave; decis&atilde;o proferida nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1008503-16.2019.4.01.3701, ajuizada pelo\nMinist&eacute;rio Publico Federal, cujo objeto consiste em disponibilizar abrigo emergencial,\nprovis&oacute;rio e adequado aos ind&iacute;genas Warao, migrantes da Venezuela, em Imperatriz\/MA,\nem local diverso da sede da FUNAI em Imperatriz\/MA. Ademais, a Consultoria Jur&iacute;dica\nencaminha a  Nota n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6493293) a esta S ecretaria\nNacional para manifesta&ccedil;&atilde;o a respeito da demanda em quest&atilde;o.\n2. T endo em"}],"juntadas":[{"id":628284420,"numeracaoSequencial":30,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:26:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:26:33"},"volume":{"id":16496439,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"pasta_id":16908928},"volume_id":16496439}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:36:12"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16908928,"tipoDocumento_id":2285},{"id":632007571,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 17:44:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:44:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:44:22"},"componentesDigitais":[{"id":365365423,"fileName":"SEI_00734.004052_2019_99.pdf","hash":"21bb853fd66e4ffab09c78b44c2eda01127ae41a0289d83bad92545e69e9c39a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1173533,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:44:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:44:22"},"highlights":"Minist&eacute;rio da Cidadania.\n \n\nAssunto: Manifesta&ccedil;&atilde;o acerca do Despacho n&ordm; 20\/2020\/SEDS referente &agrave; Nota\nn&ordm; 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00734.004052\/2019-99.\n \n1. Re\ufb01ro-me ao Despacho em ep&iacute;grafe, de 03.01.2020 que faz refer&ecirc;ncia\nao Of&iacute;cio n. 00848\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (6404823), por interm&eacute;dio do qual\na Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio encaminha o Of&iacute;cio n&ordm;\n00582\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/ABM e seus anexos (6404949), todos  referentes a \n&agrave; decis&atilde;o proferida nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1008503-16.2019.4.01.3701, ajuizada pelo\nMinist&eacute;rio Publico Federal, cujo objeto consiste em disponibilizar abrigo emergencial,\nprovis&oacute;rio e adequado aos ind&iacute;genas Warao, migrantes da Venezuela, em Imperatriz\/MA,\nem local diverso da sede da FUNAI em Imperatriz\/MA. Ademais, a Consultoria Jur&iacute;dica\nencaminha a  Nota n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6493293) a esta S ecretaria\nNacional para manifesta&ccedil;&atilde;o a respeito da demanda em quest&atilde;o.\n2. T endo em"}],"juntadas":[{"id":628298438,"numeracaoSequencial":48,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5198659)","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:44:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:44:22"},"volume":{"id":16454466,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"pasta_id":16866873},"volume_id":16454466}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:36:12"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16866873,"tipoDocumento_id":2285},{"id":632024920,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"componentesDigitais":[{"id":365359952,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"7f7167177771d61c07ceb2ad2c3eb50495b4c077ecfc9ae4bbc9bf6d7204af6a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":69639,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000831\/2019-16 (REF. 00410.058241\/2019-34)\n\nINTERESSADOS: JERUSA NETTO RAMOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: EMPREGADO P&Uacute;BLICO \/ TEMPOR&Aacute;RIO\n\nProcesso : . 0024767-58.2019.4.01.3400 \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n&ordm; 14134\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de encaminhamento de subs&iacute;dios &agrave; defesa da Uni&atilde;o, de fato e de direito, quanto aos fundamentos constantes da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; . 0024767-58.2019.4.01.3400, movida por Ana Karina Nascimento Leite, Jerusa Netto Ramos e Lu&iacute;s Fernando Portela de Faria.\n\n&nbsp;\n\nOs autores ajuizaram a a&ccedil;&atilde;o em face da Uni&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":628334281,"numeracaoSequencial":45,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"OUTROS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5149917)","criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"volume":{"id":16353877,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:53"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:53"},"pasta":{"id":16766594,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410058241201934","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 14:22:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 14:22:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00247675820194013400","chaveAcesso":"0a1fb6f5","criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 09:24:12"},"setor":{"id":60439,"nome":"EQUIPE REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O VIRTUAL NOS JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS - EQ-JEF1","sigla":"EQ-JEF1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":98,"lvl":1,"rgt":99,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-08-06 10:02:15"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-26 16:21:01"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12221013,"numero":"00247675820194013400","numeroAlternativo":"201934001401791","numeroAlternativoAscii":"201934001401791","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-08-21 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3400","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:43"}},"setor_id":60439,"processoJudicial_id":12221013},"pasta_id":16766594},"volume_id":16353877}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:36:12"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16766594,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410058241201934","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 14:22:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 14:22:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00247675820194013400","chaveAcesso":"0a1fb6f5","criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 09:24:12"},"setor":{"id":60439,"nome":"EQUIPE REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O VIRTUAL NOS JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS - EQ-JEF1","sigla":"EQ-JEF1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":98,"lvl":1,"rgt":99,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-08-06 10:02:15"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-26 16:21:01"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12221013,"numero":"00247675820194013400","numeroAlternativo":"201934001401791","numeroAlternativoAscii":"201934001401791","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-08-21 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3400","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:43"}},"setor_id":60439,"processoJudicial_id":12221013},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112095610,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"documentoVinculado":{"id":632024919,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"componentesDigitais":[{"id":365359951,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b2b3994e00c8ee6191938b0d0d022eb6f5c234888d27eb25d1173eb8efed0d3f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12332,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632024919},{"id":112095611,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"documentoVinculado":{"id":632024918,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"componentesDigitais":[{"id":365359950,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"32c4a7897d476de0fb483dc4311a97c3f1c9768470721e5f5e15cc7bf1280e8c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12466,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632024918}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16766594,"tipoDocumento_id":26},{"id":632029664,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 17:42:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:42:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:42:01"},"componentesDigitais":[{"id":365375434,"fileName":"SEI_00734.004052_2019_99.pdf","hash":"21bb853fd66e4ffab09c78b44c2eda01127ae41a0289d83bad92545e69e9c39a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1173533,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:42:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:42:01"},"highlights":"Minist&eacute;rio da Cidadania.\n \n\nAssunto: Manifesta&ccedil;&atilde;o acerca do Despacho n&ordm; 20\/2020\/SEDS referente &agrave; Nota\nn&ordm; 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00734.004052\/2019-99.\n \n1. Re\ufb01ro-me ao Despacho em ep&iacute;grafe, de 03.01.2020 que faz refer&ecirc;ncia\nao Of&iacute;cio n. 00848\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (6404823), por interm&eacute;dio do qual\na Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio encaminha o Of&iacute;cio n&ordm;\n00582\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/ABM e seus anexos (6404949), todos  referentes a \n&agrave; decis&atilde;o proferida nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1008503-16.2019.4.01.3701, ajuizada pelo\nMinist&eacute;rio Publico Federal, cujo objeto consiste em disponibilizar abrigo emergencial,\nprovis&oacute;rio e adequado aos ind&iacute;genas Warao, migrantes da Venezuela, em Imperatriz\/MA,\nem local diverso da sede da FUNAI em Imperatriz\/MA. Ademais, a Consultoria Jur&iacute;dica\nencaminha a  Nota n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6493293) a esta S ecretaria\nNacional para manifesta&ccedil;&atilde;o a respeito da demanda em quest&atilde;o.\n2. T endo em"}],"juntadas":[{"id":628310686,"numeracaoSequencial":47,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5198659)","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:42:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:42:01"},"volume":{"id":16454466,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"pasta_id":16866873},"volume_id":16454466}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:36:12"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16866873,"tipoDocumento_id":2285},{"id":632040236,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"componentesDigitais":[{"id":365367818,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"4e3ccee76aac7192754f78972cc7d1d500c1ae32099f0c06ff0774c3f1ea75e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":44749,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000834\/2019-50 (REF. 00410.059188\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: FEDERACAO BRASILEIRA DE ENTIDADES DE COMBATE AO CANCER E OUTROS\n\nASSUNTOS: MANDADO DE INJUN&Ccedil;&Atilde;O. CNAS. TIPIFICA&Ccedil;&Atilde;O NACIONAL DOS SERVI&Ccedil;OS SOCIOASSISTENCIAIS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 14174\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o solicita o encaminhamento de subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 1013503-95.2017.4.01.3400, decorrente de mandado de injun&ccedil;&atilde;o coletivo impetrado pela Federa&ccedil;&atilde;o Brasileira de Entidades de Combate ao C&acirc;ncer &ndash; FEBEC contra suposta omiss&atilde;o normativa atribu&iacute;da ao Conselho Nacional de Assist&ecirc;ncia Social. Confira o pedido da autora:\n\n&nbsp;\n\n\n&ldquo;a) Que o presente"}],"juntadas":[{"id":628321162,"numeracaoSequencial":26,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5161156)","criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"volume":{"id":16403317,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:41"},"pasta":{"id":16815738,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":500000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410059188201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 17:03:40"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-13 17:03:40"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10135039520174013400","chaveAcesso":"31b86ecb","criadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:19:58"},"setor":{"id":1729,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ASSUNTOS DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - COASP","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"COASP","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 18:18:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 14:54:42"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12257642,"numero":"10135039520174013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-10-04 16:46:36"},"competencia":20,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2901361,"valorCausa":500000,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 07:08:43"}},"setor_id":1729,"processoJudicial_id":12257642},"pasta_id":16815738},"volume_id":16403317}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:36:12"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16815738,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":500000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410059188201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 17:03:40"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-13 17:03:40"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10135039520174013400","chaveAcesso":"31b86ecb","criadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:19:58"},"setor":{"id":1729,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ASSUNTOS DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - COASP","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"COASP","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 18:18:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 14:54:42"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12257642,"numero":"10135039520174013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-10-04 16:46:36"},"competencia":20,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2901361,"valorCausa":500000,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 17:03:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 07:08:43"}},"setor_id":1729,"processoJudicial_id":12257642},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112094310,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"documentoVinculado":{"id":632040237,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"componentesDigitais":[{"id":365367816,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7c05aa52a6b0ff6bebc17b151bcaf6c29b48b3e0c411ae8d61903b978920d22e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12073,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632040237},{"id":112094311,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"documentoVinculado":{"id":632040238,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"componentesDigitais":[{"id":365367817,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"822e9be8121fed7d742b91edf09e43ad4939cfb65bd258f9575a8f38fa7069bd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12501,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:06:08"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632040238}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16815738,"tipoDocumento_id":26},{"id":632533640,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 14:28:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:28:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:18:26"},"componentesDigitais":[{"id":365749129,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"3f162edd5adbd6d3fc9eb4e8c3a874e9340c86f630b7ad15f39034c53d04681f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":43053,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":36,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 16:16:37"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:28:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:16:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: TOMADA DE CONTAS ESPECIAL. CAUC.\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de a&ccedil;&atilde;o c&iacute;vel origin&aacute;ria, com pedido de tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia, proposta pelo Estado de Roraima&nbsp;em face da Uni&atilde;o, na qual pleiteia a exclus&atilde;o da sua inscri&ccedil;&atilde;o nos registros dos cadastros federais e a absten&ccedil;&atilde;o de novas inscri&ccedil;&otilde;es, com base nos&nbsp;princ&iacute;pios do devido processo legal, do contradit&oacute;rio e da ampla defesa, bem como no postulado de intranscend&ecirc;ncia subjetiva das san&ccedil;&otilde;es jur&iacute;dicas.\n\nAlega o Estado autor que seu pedido tamb&eacute;m est&aacute; baseado na&nbsp;jurisprud&ecirc;ncia da&nbsp;Suprema Corte que exige a pr&eacute;via realiza&ccedil;&atilde;o de Tomada de Contas Especial para apura&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":630839410,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:18:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:18:26"},"volume":{"id":16511875,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"pasta":{"id":16924326,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000856201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 11:43:34"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13","chaveAcesso":"65df74ca","criadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:54"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16924326},"volume_id":16511875}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 22:34:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16924326,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000856201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 11:43:34"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13","chaveAcesso":"65df74ca","criadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:54"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112243832,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:27:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:27:10"},"documentoVinculado":{"id":632702771,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:27:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:18:26"},"componentesDigitais":[{"id":365878719,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"f93e39801f8851591d4dccd7671c32a04a0f22e220dff8b746479de0be26ed40","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14199,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 18:44:36"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:27:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:44:36"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632702771},{"id":112662024,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:05"},"documentoVinculado":{"id":632714848,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 18:51:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:51:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:05"},"componentesDigitais":[{"id":365893846,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b3f925be3887912796227c93bb452f737d78fa8ce9a026f4a4df8a3760a66fdf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12374,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 18:55:38"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:51:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:55:38"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":632714848},{"id":112662041,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:13"},"documentoVinculado":{"id":634545525,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 14:14:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:14:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:42:13"},"componentesDigitais":[{"id":367159681,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"485e7f36611a8b3a978ac01e14e246f403619229c275fc8383e346b3d277ae11","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12653,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 14:16:40"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:14:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:16:40"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":634545525},{"id":112662478,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:49:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:49:49"},"documentoVinculado":{"id":634591608,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200117144838","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:49:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:49:36"},"componentesDigitais":[{"id":367169464,"fileName":"SEI 6556218.pdf","hash":"821a21514125d4e6ddd2d7a9b0664026737165bd1b7fa0a639c59ca335f6ea5f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":700656,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:49:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:49:36"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":634591608},{"id":112670385,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:44:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:44:05"},"documentoVinculado":{"id":634641349,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200117154335","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:43:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:43:56"},"componentesDigitais":[{"id":367207891,"fileName":"Acesso externo ao advogado.pdf","hash":"213d364cd6997b1f62648d3326f2ab353dbf56920af2f9058f9b31c94de4cbf9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":219355,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:43:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:43:56"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":634641349},{"id":112671212,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:07"},"documentoVinculado":{"id":629332346,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200108092343","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 09:23:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 09:23:50"},"componentesDigitais":[{"id":363630418,"fileName":"SEI_00742.000856_2019_10.pdf","hash":"5e7ca6717a4b9ff8d07eea2f1d76b7785c97ba0cfecf550b1e9c02b26012d2b9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":931276,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 09:23:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 09:23:50"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":629332346},{"id":112671215,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:19"},"documentoVinculado":{"id":627120941,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2019-12-26 14:52:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 14:52:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:19"},"componentesDigitais":[{"id":361805020,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"faa906d0729c4cb2e2fa17d5c7e6c8281f779a40b1f8b7f4c2a0fe288042fc49","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13548,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2019-12-26 16:28:04"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2019-12-26 14:52:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 16:28:04"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":627120941},{"id":112671217,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:27"},"documentoVinculado":{"id":627120929,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2019-12-26 14:52:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 14:52:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:27"},"componentesDigitais":[{"id":361805008,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"fb5b75fdcd8a4daf049a31e1f4add0b17121e8aa69acb4be718152eba34a211d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13806,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2019-12-26 16:56:52"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2019-12-26 14:52:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 16:56:52"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":627120929}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":16924326,"tipoDocumento_id":26},{"id":632674236,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 17:21:46"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 17:21:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:34:38"},"componentesDigitais":[{"id":365851025,"fileName":"PARECER.html","hash":"4982e02f1b2939ae5453f8f9944a2434446276ed9c03b1d00ce60a56a4ec90af","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":47450,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":62,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:31:34"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-01-14 17:21:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.002243\/2016-38\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS:&nbsp;MULTA POR DESCUMPRIMENTO CONTRATUAL E RESSARCIMENTO AO ER&Aacute;RIO. INSCRI&Ccedil;&Atilde;O EM D&Iacute;VIDA ATIVA. \n\n&nbsp;\n\n\nCONTRATO ADMINISTRATIVO N&ordm; 05\/2015. APLICA&Ccedil;&Atilde;O DE MULTA PELO DESCUMPRIMENTO DE CL&Aacute;USULA CONTRATUAL, AL&Eacute;M DE&nbsp;VALOR APURADO PARA RESSARCIMENTO AO ER&Aacute;RIO. VALOR DO D&Eacute;BITO:&nbsp;R$ 12.844,55 (DOZE MIL OITOCENTOS E QUARENTA E QUATRO REAIS E CINQUENTA E CINCO CENTAVOS)\u200b.&nbsp;D&Iacute;VIDA ATIVA N&Atilde;O TRIBUT&Aacute;RIA. LEI N&ordm; 4.320\/64.&nbsp;INSCRI&Ccedil;&Atilde;O EM D&Iacute;VIDA ATIVA E AJUIZAMENTO DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O FISCAL.&nbsp;LIMITES DE VALORES PARA INSCRI&Ccedil;&Atilde;O E AJUIZAMENTO DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O FISCAL. PORTARIA MF N&ordm; 75, DE 2012. ENCAMINHAMENTO &Agrave; PROCURADORIA DA FAZENDA NACIONAL NO DISTRITO FEDERAL.\n\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":644167494,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:34:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:34:38"},"volume":{"id":16567819,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"pasta":{"id":16979828,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1284455,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000002243201638","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-28 10:24:00"},"titulo":"APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 05\/2015 (\u00d4NIX)","chaveAcesso":"5bf2d794","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 11:50:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16979828},"volume_id":16567819}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 14:23:06"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16979828,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1284455,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000002243201638","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-28 10:24:00"},"titulo":"APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 05\/2015 (\u00d4NIX)","chaveAcesso":"5bf2d794","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 11:50:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115453391,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:54:45"},"documentoVinculado":{"id":647111787,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:34:38"},"componentesDigitais":[{"id":375167767,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d7b119be953dd308eaa71359aab357c4dfcf6ff2f5a67826a3ff080987aa309c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13083,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:39:07"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:54:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:39:07"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647111787},{"id":115649235,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:25:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:25:08"},"documentoVinculado":{"id":647183254,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 18:25:57"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:25:08"},"componentesDigitais":[{"id":375209253,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4e03b82df227be0a638f95d49bc603b018106401610e71d55cf5ab252a4e54ef","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13558,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 16:33:58"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:33:58"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":647183254}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":16979828,"tipoDocumento_id":33},{"id":633081765,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 11:33:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:33:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"componentesDigitais":[{"id":366120275,"fileName":"PARECER.html","hash":"5b89cd43212b5bdcba3f017b1b9ca68efaaf12a33b10771e193ce2e3e2f50d24","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":57162,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":38,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 17:42:21"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:33:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:42:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00037\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.022905\/2018-16\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA - MDS\n\nASSUNTOS:&nbsp;PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N&ordm; 02\/2019\n\n&nbsp;\n\n\nCONTRATO ADMINISTRATIVO. SERVI&Ccedil;O CONTINUADO. LIMPEZA, CONSERVA&Ccedil;&Atilde;O E HIGIENIZA&Ccedil;&Atilde;O. PRIMEIRO TERMO ADITIVO. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE VIG&Ecirc;NCIA.\n\n\nI. Pela aus&ecirc;ncia de &oacute;bice jur&iacute;dico ao aditivo, desde que atendidas as recomenda&ccedil;&otilde;es deste Parecer.\n\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nA Secretaria-Executiva do Minist&eacute;rio da Cidadania, atrav&eacute;s do&nbsp;Despacho n&ordm; 75\/2020\/SE\/CGAA&nbsp;(SEI n&ordm; 6582819), encaminhou os presentes autos para que esta Consultoria Jur&iacute;dica se manifeste sobre minuta de termo aditivo para&nbsp;prorroga&ccedil;&atilde;o do prazo de vig&ecirc;ncia por mais 12"}],"juntadas":[{"id":635583277,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"volume":{"id":10695208,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"pasta":{"id":11108400,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206326352,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000022905201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-03 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7O CONT\u00cdNUO DE LIMPEZA, CONSERVA\u00c7\u00c3O E HIGIENIZA\u00c7\u00c3O\u00bf","chaveAcesso":"9bfc745c","criadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:40:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11108400},"volume_id":10695208}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 14:23:06"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":11108400,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206326352,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000022905201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-03 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7O CONT\u00cdNUO DE LIMPEZA, CONSERVA\u00c7\u00c3O E HIGIENIZA\u00c7\u00c3O\u00bf","chaveAcesso":"9bfc745c","criadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:40:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113283512,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:58:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:58:01"},"documentoVinculado":{"id":637515760,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:58:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"componentesDigitais":[{"id":369109096,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"cb14e2f5c033df650c626d24e7e1fea109c360e4a166c134d8ce99b6dae35aa2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12348,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 17:44:14"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:58:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:44:14"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637515760},{"id":113358915,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:45:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:45:10"},"documentoVinculado":{"id":637845161,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 09:05:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:05:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"componentesDigitais":[{"id":369324010,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"5c5e7486473ead546394357058f00927c254238c2306a2eb25db6615156913b5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12461,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:31:41"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:05:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:31:41"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":637845161}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":11108400,"tipoDocumento_id":33},{"id":633168399,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 13:49:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:49:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"componentesDigitais":[{"id":366178963,"fileName":"PARECER.html","hash":"cb2bd3549f65f357ebae7444c3dd682c0948b2189dcb375ae4574124cba05a98","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":52502,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":27,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 16:24:02"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:49:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:24:02"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.055311\/2017-19\n\nINTERESSADOS: GABINETE DO MINISTRO - MDS\n\nASSUNTOS: Contrato Administrativo n&ordm; 03\/2019. Segundo Termo Aditivo. Prorroga&ccedil;&atilde;o de Vig&ecirc;ncia.\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTRATO ADMINISTRATIVO. SERVI&Ccedil;OS CONTINUADOS SEM DEDICA&Ccedil;&Atilde;O EXCLUSIVA DE M&Atilde;O DE OBRA. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DO PRAZO DE VIG&Ecirc;NCIA CONTRATUAL.\n\n\nI. Arts. 57, inciso II, da Lei n.&ordm; 8.666\/1993. IN SLTI\/MPDG n&ordm; 05\/2017.\n\n\nII. Possibilidade jur&iacute;dica condicionada ao pr&eacute;vio atendimento das recomenda&ccedil;&otilde;es.\n\n\nValor:&nbsp; R$ 16.850.045,96 (dezesseis milh&otilde;es, oitocentos e cinquenta mil quarenta e cinco reais e noventa e seis centavos)\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal"}],"juntadas":[{"id":631946925,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"volume":{"id":7129574,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"pasta":{"id":7543197,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000055311201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-28 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-11-28 18:55:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DA ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DESTA PASTA, QUAL SEJA, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA","chaveAcesso":"7ddb6278","criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:49:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7543197},"volume_id":7129574}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:37:05"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":7543197,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000055311201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-28 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-11-28 18:55:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DA ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DESTA PASTA, QUAL SEJA, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA","chaveAcesso":"7ddb6278","criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:49:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112919969,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:16:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:16:41"},"documentoVinculado":{"id":635596741,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:16:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"componentesDigitais":[{"id":367856662,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"c9935eb2bfef92276c8348f046097f914fcb355ab0f6d78af6537a0824cabb9d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12924,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 16:36:15"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:16:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:36:15"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635596741},{"id":112941145,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:56:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:56:01"},"documentoVinculado":{"id":635702760,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:56:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"componentesDigitais":[{"id":367920624,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"48a8af5537f7d42909a6c5cef732cf0b9cd5d8ecde14927c09f3ffa7cfeff950","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12290,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 18:57:38"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:56:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:57:38"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635702760}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":7543197,"tipoDocumento_id":33},{"id":633244916,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 15:44:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","redator":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:44:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:33:05"},"componentesDigitais":[{"id":366257422,"fileName":"PARECER.html","hash":"fd17f5b33a239c6d3f146f46965d73e601c3b3b0d2ce415283b9570b99740ad4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":45988,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":71,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 16:35:30"},"usernameLockEdicao":"09910514168","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:44:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:35:30"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00041\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00170.002204\/2017-80\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE COMUNICA&Ccedil;&Atilde;O SOCIAL DA CASA CIVIL - PR\n\nASSUNTOS: ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Direito Administrativo. Acordo de Coopera&ccedil;&atilde;o T&eacute;cnica. Secretaria de Governo da Presid&ecirc;ncia da Rep&uacute;blica &ndash; SECOM\/SEGOV\/PR, e&nbsp; os &oacute;rg&atilde;os e entidades da Administra&ccedil;&atilde;o P&uacute;blica Federal\n\n\nII.&nbsp; Interesses comuns. Desnecessidade de licita&ccedil;&atilde;o. Art. 116. Lei n&ordm; 8.666\/93. Observ&acirc;ncia dos princ&iacute;pios da Administra&ccedil;&atilde;o P&uacute;blica.\n\n\nIII. A&ccedil;&otilde;es conjuntas. Visando a formula&ccedil;&atilde;o e implementa&ccedil;&atilde;o de estrat&eacute;gia integrada de comunica&ccedil;&atilde;o social do governo Federal.\n\n\nIV. An&aacute;lise dos requisitos formais e legais.\n\n\nV. Recomenda&ccedil;&otilde;es.\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios,\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":631963699,"numeracaoSequencial":41,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:33:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:33:05"},"volume":{"id":5323462,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"pasta":{"id":5737370,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00170002204201780","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-02 11:53:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O - ESTRAT\u00c9GIA INTEGRADA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DE GOVERNO.","chaveAcesso":"359001cc","criadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:05:56"},"setor":{"id":2399,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"unidade":{"id":2398,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA DEFESA","sigla":"CONJUR-MD","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:58:17"}},"unidade_id":2398},"setor_id":2399},"pasta_id":5737370},"volume_id":5323462}],"criadoPor":{"username":"09910******","usernameCanonical":"","email":"joao.filho@mds.gov.br","emailCanonical":"joao.filho@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:50:02"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2969,"nome":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":5737370,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00170002204201780","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-02 11:53:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O - ESTRAT\u00c9GIA INTEGRADA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DE GOVERNO.","chaveAcesso":"359001cc","criadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:05:56"},"setor":{"id":2399,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"unidade":{"id":2398,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA DEFESA","sigla":"CONJUR-MD","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:58:17"}},"unidade_id":2398},"setor_id":2399},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112940502,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:50"},"documentoVinculado":{"id":635685409,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:33:05"},"componentesDigitais":[{"id":367911637,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7227b0d1c86a40b1327c38fcaa4ed8bf68da4b5f13091d241031884a5ca2de04","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":11889,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":1,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:51"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635685409}],"criadoPor_id":2969,"pasta_id":5737370,"tipoDocumento_id":33},{"id":633585428,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2019-12-31 09:09:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RODRIGO PICANCO FACCI ","redator":"RODRIGO PICANCO FACCI ","minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"componentesDigitais":[{"id":366478804,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"1a33eed7541f6ffee48f9a939435c3145bb3754cd9cc6a3d5f14ad3a46ac449e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":129914,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"highlights":"Consultoria Jur&iacute;dica, &oacute;rg&atilde;o de execu&ccedil;&atilde;o da Advocacia Geral da Uni&atilde;o em atua&ccedil;&atilde;o perante o Minist&eacute;rio da Cidadania, opina pelo indeferimento da pretens&atilde;o revisional ora posta sob an&aacute;lise, com fundamento nas raz&otilde;es veiculadas nos itens 6 &agrave; 64 do presente opinativo.&quot;\n\n\n&nbsp;\n\n\nCiente&nbsp;da presen&ccedil;a de erro meramente material na decis&atilde;o administrativa ora impugnada,&nbsp;a partir da intima&ccedil;&atilde;o para prestar informa&ccedil;&otilde;es no presente mandado de seguran&ccedil;a, este &oacute;rg&atilde;o consultivo da AGU elaborou a&nbsp;NOTA n&ordm; 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aos 02 de janeiro de 2020, da lavra do Advogado&nbsp;da Uni&atilde;o Dr. Ivan Santos Nunes, recomendando que fosse promovida sua respectiva retifica&ccedil;&atilde;o, sen&atilde;o vejamos:\n\n&nbsp;\n\n\n&quot;1. De in&iacute;cio, &eacute; importante ressaltar que a proponente Gege Produ&ccedil;&otilde;es Art&iacute;sticas Ltda impetrou o Mandado de Seguran&ccedil;a n&ordm; 25611\/DF, no qual requer, em breve s&iacute;ntese, a suspens&atilde;o tempor&aacute;ria da decis&atilde;o ministerial que indeferiu o pedido de revis&atilde;o apresentado, bem como da pr&oacute;pria exigibilidade do valor a ser ressarcido ao Er&aacute;rio"}],"juntadas":[{"id":629870581,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"volume":{"id":16533782,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"pasta":{"id":16945491,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"72031015139201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 00:00:00"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 013549\/2019-CPDP, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019. ","chaveAcesso":"2be4bdc7","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:43"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"pasta_id":16945491},"volume_id":16533782}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 07:18:45"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16945491,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"72031015139201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 00:00:00"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 013549\/2019-CPDP, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019. ","chaveAcesso":"2be4bdc7","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:43"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112434608,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"documentoVinculado":{"id":633585429,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 11:35:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"componentesDigitais":[{"id":366478805,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"3dab12ee6e3a1a3366ed29b2f4b4ab064bb1547d4dd537d2babf7996a222660a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12308,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633585429},{"id":112434609,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"documentoVinculado":{"id":633585430,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 18:54:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"componentesDigitais":[{"id":366478806,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d4bb8cd4d11f15027e60ff931b5bd9f2df85a6b50436b7e96be0a723814d70a1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12534,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633585430},{"id":112434610,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"documentoVinculado":{"id":633585431,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 19:43:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"componentesDigitais":[{"id":366478807,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4b798ccf2249fa88b00e6eed2b4cf944681cf83b7c62be0985fbe9466ed1e4c3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12920,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":633585431}],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16945491,"tipoDocumento_id":26},{"id":633791397,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 13:59:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 13:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:18:41"},"componentesDigitais":[{"id":366625672,"fileName":"PARECER.html","hash":"09775b6b24fa8b94da21cd559719ba3e6ac1245b3eb08a06b7eeea5d2af897f7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":55980,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":46,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 14:42:04"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-16 13:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:42:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.073193\/2019-84\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE FOROS MULTILATERAIS - MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: MEMORANDO DE ENTENDIMENTO.\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI - Direito Internacional. Memorando de entendimento entre o Minist&eacute;rio da Cidadania da Rep&uacute;blica Federativa do Brasil e o Minist&eacute;rio da Mulher e do Desenvolvimento Infantil da Rep&uacute;blica da &Iacute;ndia.\n\n\nII - Objetivo de fortalecer a colabora&ccedil;&atilde;o entre as Partes no que concerne &agrave; Primeira Inf&acirc;ncia, por meio das trocas de experi&ecirc;ncias e conhecimentos t&eacute;cnicos, de acordo com as legisla&ccedil;&otilde;es e pol&iacute;ticas relevantes das Partes.\n\n\nIII - Instrumento de car&aacute;ter pol&iacute;tico, sem vincula&ccedil;&otilde;es jur&iacute;dicas imediatas.\n\n\nIV&nbsp;- Parecer favor&aacute;vel a celebra&ccedil;&atilde;o do ajuste. Recomenda&ccedil;&otilde;es"}],"juntadas":[{"id":631876764,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:18:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:18:41"},"volume":{"id":16623353,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"pasta":{"id":17034040,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000073193201984","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE MEMORANDO DE ENTENDIMENTO COM A \u00cdNDIA, VOLTADO AO INTERC\u00c2MBIO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS DE  PRIMEIRA INF\u00c2NCIA.","chaveAcesso":"33fb87aa","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 11:35:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17034040},"volume_id":16623353}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 22:34:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034040,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000073193201984","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE MEMORANDO DE ENTENDIMENTO COM A \u00cdNDIA, VOLTADO AO INTERC\u00c2MBIO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS DE  PRIMEIRA INF\u00c2NCIA.","chaveAcesso":"33fb87aa","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 11:35:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112912442,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:56:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:56:45"},"documentoVinculado":{"id":635566990,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:56:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:18:41"},"componentesDigitais":[{"id":367843899,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"882ec54cbf0d70c90d696ac3185e176784cc33c739d172d304e242dfb20bff20","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12213,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 16:01:39"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:56:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:01:39"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635566990}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":17034040,"tipoDocumento_id":33},{"id":633810379,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 14:09:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:09:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:07:15"},"componentesDigitais":[{"id":366620778,"fileName":"PARECER.html","hash":"4ccfe920b32ef30172edca5391b13f57bebac35a8b288777995a1adb8b3480cf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":63630,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":42,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 15:53:59"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:09:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:53:59"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.122447\/2017-75\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROCEDIMENTOS SANCIONADORES -SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIPS \n\nASSUNTOS: Contrato Administrativo n&ordm; 52\/2012 (ME). Aplica&ccedil;&atilde;o de penalidade ap&oacute;s t&eacute;rmino da vig&ecirc;ncia contratual.\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. CONTRATO ADMINISTRATIVO. DESCUMPRIMENTO CONTRATUAL. APLICA&Ccedil;&Atilde;O DE SAN&Ccedil;&Atilde;O. PRESCRI&Ccedil;&Atilde;O. LEI N&ordm; 8.666\/93. ON AGU N&ordm; 51\/2014.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nA Subsecretaria de Assuntos Administrativos, mediante o Despacho n&ordm; 366\/2019\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIPS (Doc. SEI 5172544), encaminha o processo em ep&iacute;grafe em raz&atilde;o do surgimento de d&uacute;vidas jur&iacute;dicas no curso de processo sancionar no &acirc;mbito de contrato administrativo"}],"juntadas":[{"id":649031004,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:07:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:07:15"},"volume":{"id":16613810,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"pasta":{"id":17024506,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000122447201775","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-19 00:00:00"},"titulo":"APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE PELA FALTA DE COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA GARANTIA CONTRATUAL","chaveAcesso":"606337db","criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 13:34:32"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"pasta_id":17024506},"volume_id":16613810}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:37:05"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17024506,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000122447201775","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-19 00:00:00"},"titulo":"APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE PELA FALTA DE COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA GARANTIA CONTRATUAL","chaveAcesso":"606337db","criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 13:34:32"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114601155,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:54:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 14:54:43"},"documentoVinculado":{"id":643368364,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:54:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:07:15"},"componentesDigitais":[{"id":372802794,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"4a95a7a90b9bf447c0ed222c193dcfbe91b53f15867e2ff844a642a22b5542a2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18532,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":52,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 18:26:04"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:54:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:26:04"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":643368364}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":17024506,"tipoDocumento_id":33},{"id":633908867,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 16:45:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RODRIGO PICANCO FACCI ","redator":"RODRIGO PICANCO FACCI ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:45:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:30:01"},"componentesDigitais":[{"id":366693421,"fileName":"PARECER.html","hash":"85400eb43d9606765d94789a5212b0bcdb05aff15bfbc3a082495c67efd85ddf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":59367,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":252,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 09:37:15"},"usernameLockEdicao":"07186775799","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:45:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 09:37:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.011586\/2004-20\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/MINC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM. CONSULTA FORMULADA.\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:&nbsp;Mecenato. Projeto &ldquo;FESTA LITER&Aacute;RIA INTERNACIONAL DE PARATI - FLIP 2005 (III) - PRONAC&nbsp;n. 04-6756. Presta&ccedil;&atilde;o de Contas. Reprova&ccedil;&atilde;o. Recurso administrativo j&aacute; validamente manejado pela proponente e definitivamente julgado. Pedido de revis&atilde;o. Conhecimento negado diretamente pelo pr&oacute;prio &oacute;rg&atilde;o consulente.&nbsp;Consulta formulada pela Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias&nbsp;sobre &quot;a possibilidade de flexibilizar, al&eacute;m dos limites legais, as inst&acirc;ncias de recorr&ecirc;ncia e, por outro, de se restringir o direito ao contradit&oacute;rio e &agrave; ampla defesa da pleiteante&quot;.\n&nbsp;\n\n\n\nRELAT&Oacute;RIO.\n\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":637729571,"numeracaoSequencial":35,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:30:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:30:01"},"volume":{"id":10443408,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-08-15 11:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2018-08-15 11:39:34"},"pasta":{"id":10856654,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400011586200420","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-09 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-08-09 00:00:00"},"titulo":"PRONAC 04-6756 - FESTA LITER\u00c1RIA INTERNACIONAL DE PARATI - FLIP 2005","chaveAcesso":"2e0526e9","criadoEm":{"date":"2018-08-15 11:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 14:17:15"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"pasta_id":10856654},"volume_id":10443408}],"criadoPor":{"username":"07186******","usernameCanonical":"","email":"rodrigo.facci@comunicacoes.gov.br","emailCanonical":"rodrigo.facci@comunicacoes.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 15:49:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":9383,"nome":"RODRIGO PICANCO FACCI ","nivelAcesso":3,"assinaturaHTML":"RODRIGO PICANCO FACCI \nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":10856654,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400011586200420","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-09 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-08-09 00:00:00"},"titulo":"PRONAC 04-6756 - FESTA LITER\u00c1RIA INTERNACIONAL DE PARATI - FLIP 2005","chaveAcesso":"2e0526e9","criadoEm":{"date":"2018-08-15 11:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 14:17:15"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":9383,"pasta_id":10856654,"tipoDocumento_id":33},{"id":633936898,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200116172033","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:20:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:20:47"},"componentesDigitais":[{"id":366728450,"fileName":"SEI_00742.000009_2020_99.pdf","hash":"8e339ec857823e4659e9d380e4cd8fe4c9561ec21a77568a922ca4edaec25595","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2013403,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:20:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:20:47"},"highlights":"Anexo_6560268_00742000009202099.pdf\n    Oficio_6560262_OFICIO_8_2020_CONJUR_MC.pdf\n    Oficio_6560265_OFICIO_9_2020_CONJUR_MC.pdf\n\nE-mail SEDS\/SENARC\/DEOP-GAB 6565110         SEI 00742.000009\/2020-99 \/ pg. 3\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 60\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \n \nAssunto: Resposta ao OF&Iacute;CIO n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, 09\/01\/2020\nNUP: 00742.000009\/2020-99 (REF. 00411.086776\/2018-12)\nRef.: OF&Iacute;CIO n. 00004\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, de 08\/01\/2020;\nNUP: 00411.086776\/2018-12\n \n \nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000009\/2020-99.\n\n \nSenhora Consultora,\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial, e\nobjet ivando prestar esclarecimentos acerca da dilig&ecirc;ncia acima mencionada, no qual\nVossa S enhoria, encaminha o OF&Iacute;CIO n. 00"}],"juntadas":[{"id":630203423,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:20:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:20:48"},"volume":{"id":16551964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16963872},"volume_id":16551964}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:25:38"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":16963872,"tipoDocumento_id":186},{"id":634470203,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 11:46:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 11:46:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:13:28"},"componentesDigitais":[{"id":367080682,"fileName":"PARECER.html","hash":"afaaad2fb08469bb405c5e73e63bb49f56a67e74f52f1c03a5ce16305f91df09","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":39680,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":51,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 16:41:31"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-17 11:46:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:41:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00057\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001756\/2020-76\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O DE OBJETIVO - SECULT\/SEFIC\/DFI\/CGAR\/CAO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I - Mecenato.&nbsp; II - Reprova&ccedil;&atilde;o da presta&ccedil;&atilde;o de contas de projeto cultural por descumprimento do objeto. III - Recurso administrativo pendente de an&aacute;lise. IV - D&uacute;vida jur&iacute;dica suscitada com rela&ccedil;&atilde;o &agrave; realiza&ccedil;&atilde;o do produto cultural em momento posterior ao per&iacute;odo de execu&ccedil;&atilde;o do projeto. V - Parecer pelo reprova&ccedil;&atilde;o das contas do projeto executado ap&oacute;s ultrapassado o per&iacute;odo de execu&ccedil;&atilde;o, por descumprir o ordenamento jur&iacute;dico e normas regulamentares.\n\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de consulta jur&iacute;dica encaminhada pela Coordena&ccedil;&atilde;o de Avalia&ccedil;&atilde;o de Objeto da Secretaria de Fomento e Incentivo &agrave; cultura, nos"}],"juntadas":[{"id":631944420,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:13:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:13:28"},"volume":{"id":16570749,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 13:14:34"},"pasta":{"id":16982591,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001756202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTOS RELATIVOS \u00c0 APLICA\u00c7\u00c3O E INTERPRETA\u00c7\u00c3O DAS NORMAS QUE REGEM O MECANISMO DE INCENTIVO FISCAL (PRONAC).","chaveAcesso":"a8360dae","criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:26:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16982591},"volume_id":16570749}],"criadoPor":{"username":"89810******","usernameCanonical":"","email":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","emailCanonical":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:05:13"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1773,"nome":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"},"pasta":{"id":16982591,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001756202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTOS RELATIVOS \u00c0 APLICA\u00c7\u00c3O E INTERPRETA\u00c7\u00c3O DAS NORMAS QUE REGEM O MECANISMO DE INCENTIVO FISCAL (PRONAC).","chaveAcesso":"a8360dae","criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:26:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1773,"pasta_id":16982591,"tipoDocumento_id":33},{"id":634498115,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 12:22:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 12:23:10"},"componentesDigitais":[{"id":367107149,"fileName":"Manifesta\u00e7\u00e3o -  Proc. n\u00ba 1016426-44.2019.4.01.3200.pdf","hash":"088868a1f625384c46f4f73253dc72475efaaf1f14ba19b835f78c271924678b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":207037,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 12:22:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 12:22:46"},"highlights":"pela Nota T&eacute;cnica apresentada pela\n\nAutarquia Municipal IMPLURB que coordena o projeto das obras, informando que todos os ritos de licenciamentos foram\nrespeitados e atendidos dentro da legalidade, tanto na esfera Federal quanto Municipal, bem como apresentou\no resumo dos hist&oacute;ricos de licenciamentos em ambas esferas,  IPHAN e Munic&iacute;pio.\n\n \nFinalmente, foi encaminhada missiva ao o Minist&eacute;rio da Cidadania que, por meio da Secretaria Especial de\n\nCultura, apresentou as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Confira-se:\n \n\n&quot; Registre-se, de in&iacute;cio, que o objeto a&ccedil;&atilde;o escapa &agrave;s atribui&ccedil;&otilde;es desta Pasta, pois no &acirc;mbito federal o\nlegislador ordin&aacute;rio achou por bem retirar da Administra&ccedil;&atilde;o Direta a obriga&ccedil;&atilde;o de efetivar as medidas\nprotetivas ao patrim&ocirc;nio cultural amea&ccedil;ado, nos termos do Decreto-Lei n&ordm; 25\/37. Para tanto, foi criado\no Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional &ndash; IPHAN, entidade aut&aacute;rquica, independente da\nUNI&Atilde;O, com personalidade jur&iacute;dica pr&oacute;pria, possuidora de plena"}],"juntadas":[{"id":630760724,"numeracaoSequencial":110,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"LIMINAR OU ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE TUTELA, IMPUGNA\u00c7\u00c3O AO PEDIDO DE","criadoEm":{"date":"2020-01-17 12:23:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 12:23:10"},"volume":{"id":16457475,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"pasta":{"id":16869916,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006098201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 15:04:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 15:04:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10164264420194013200","chaveAcesso":"253df25a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:17:15"},"setor":{"id":10468,"nome":"GABINETE","endereco":"AV. TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":13,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 17:00:33"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-27 11:17:16"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12367558,"numero":"10164264420194013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 04:33:14"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":18565009,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 17:58:10"}},"setor_id":10468,"processoJudicial_id":12367558},"pasta_id":16869916},"volume_id":16457475}],"criadoPor":{"username":"11936******","usernameCanonical":"","email":"diogo.peres@agu.gov.br","emailCanonical":"diogo.peres@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:52:12"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":68128,"nome":"DIOGO MARCOS MACHADO PERES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DIOGO MARCOS MACHADO PERES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16869916,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006098201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 15:04:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 15:04:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10164264420194013200","chaveAcesso":"253df25a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:17:15"},"setor":{"id":10468,"nome":"GABINETE","endereco":"AV. TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":13,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 17:00:33"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-27 11:17:16"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12367558,"numero":"10164264420194013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 04:33:14"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":18565009,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 17:58:10"}},"setor_id":10468,"processoJudicial_id":12367558},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":68128,"pasta_id":16869916,"tipoDocumento_id":186},{"id":634632463,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217181,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"3f162edd5adbd6d3fc9eb4e8c3a874e9340c86f630b7ad15f39034c53d04681f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":43053,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: TOMADA DE CONTAS ESPECIAL. CAUC.\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de a&ccedil;&atilde;o c&iacute;vel origin&aacute;ria, com pedido de tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia, proposta pelo Estado de Roraima&nbsp;em face da Uni&atilde;o, na qual pleiteia a exclus&atilde;o da sua inscri&ccedil;&atilde;o nos registros dos cadastros federais e a absten&ccedil;&atilde;o de novas inscri&ccedil;&otilde;es, com base nos&nbsp;princ&iacute;pios do devido processo legal, do contradit&oacute;rio e da ampla defesa, bem como no postulado de intranscend&ecirc;ncia subjetiva das san&ccedil;&otilde;es jur&iacute;dicas.\n\nAlega o Estado autor que seu pedido tamb&eacute;m est&aacute; baseado na&nbsp;jurisprud&ecirc;ncia da&nbsp;Suprema Corte que exige a pr&eacute;via realiza&ccedil;&atilde;o de Tomada de Contas Especial para apura&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":630905684,"numeracaoSequencial":184,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5209800)","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"volume":{"id":16453543,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"pasta":{"id":16865924,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692004819201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 11:36:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 11:36:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00353977020191000000","outroNumero":"ACO 3332","outroNumeroAscii":"ACO3332","chaveAcesso":"88669c01","criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:10"},"setor":{"id":1905,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO","sigla":"DCD","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":13,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-19 17:18:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-30 11:39:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":12360649,"numero":"00353977020191000000","numeroAlternativo":"ACO 3332","numeroAlternativoAscii":"ACO3332","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 15:39:57"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45723810,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:28:09"}},"setor_id":1905,"processoJudicial_id":12360649},"pasta_id":16865924},"volume_id":16453543}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 07:25:23"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16865924,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692004819201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 11:36:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 11:36:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00353977020191000000","outroNumero":"ACO 3332","outroNumeroAscii":"ACO3332","chaveAcesso":"88669c01","criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:10"},"setor":{"id":1905,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO","sigla":"DCD","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":13,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-19 17:18:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-30 11:39:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":12360649,"numero":"00353977020191000000","numeroAlternativo":"ACO 3332","numeroAlternativoAscii":"ACO3332","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 15:39:57"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45723810,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:28:09"}},"setor_id":1905,"processoJudicial_id":12360649},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112671953,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632462,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217180,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"f93e39801f8851591d4dccd7671c32a04a0f22e220dff8b746479de0be26ed40","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14199,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":634632462},{"id":112671954,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632461,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217179,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b3f925be3887912796227c93bb452f737d78fa8ce9a026f4a4df8a3760a66fdf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12374,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":634632461},{"id":112671955,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632460,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217178,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"485e7f36611a8b3a978ac01e14e246f403619229c275fc8383e346b3d277ae11","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12653,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":634632460},{"id":112671956,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632459,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217177,"fileName":"SEI 6556218.pdf","hash":"821a21514125d4e6ddd2d7a9b0664026737165bd1b7fa0a639c59ca335f6ea5f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":700656,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":634632459},{"id":112671957,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632458,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217176,"fileName":"Acesso externo ao advogado.pdf","hash":"213d364cd6997b1f62648d3326f2ab353dbf56920af2f9058f9b31c94de4cbf9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":219355,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":634632458},{"id":112671958,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632457,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217175,"fileName":"SEI_00742.000856_2019_10.pdf","hash":"5e7ca6717a4b9ff8d07eea2f1d76b7785c97ba0cfecf550b1e9c02b26012d2b9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":931276,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":634632457},{"id":112671959,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632456,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217174,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"faa906d0729c4cb2e2fa17d5c7e6c8281f779a40b1f8b7f4c2a0fe288042fc49","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13548,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":634632456},{"id":112671960,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"documentoVinculado":{"id":634632455,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217173,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"fb5b75fdcd8a4daf049a31e1f4add0b17121e8aa69acb4be718152eba34a211d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13806,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":634632455}],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16865924,"tipoDocumento_id":26},{"id":635437178,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 13:19:55"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 13:19:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:51:05"},"componentesDigitais":[{"id":367753818,"fileName":"PARECER.html","hash":"175ef2acc80edaf6bb2b84535f207632f2feaa46eaa36c713a5dba69d710c080","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":57849,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":20,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 16:31:00"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-20 13:19:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:31:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.003661\/2019-65\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO E TRIBUT&Aacute;RIO. SERVIDOR APOSENTADO. ISEN&Ccedil;&Atilde;O DE IMPOSTO DE RENDA. DOEN&Ccedil;A PREVISTA EM LEI.\n\n\nI -Ato concess&oacute;rio de&nbsp;isen&ccedil;&atilde;o de desconto de Imposto de Renda Retido na Fonte de servidor aposentado, em raz&atilde;o de doen&ccedil;a especificada em Lei. \n\n\nII - An&aacute;lise do &oacute;rg&atilde;o t&eacute;cnico de acordo com a legisla&ccedil;&atilde;o aplic&aacute;vel, concluindo pelo atendimento dos requisitos legais (art. 14 da Lei n&ordm; 7.713 c\/c art. 30 da Lei n&ordm; 9.250\/95).&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo encaminhado a esta Consultoria Jur&iacute;dica pelo Gabinete do"}],"juntadas":[{"id":632776502,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:51:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:51:05"},"volume":{"id":16642277,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:17"},"pasta":{"id":17053013,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400003661201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA, QUE TRATA DO PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DE ISEN\u00c7\u00c3O DO IMPOSTO DE RENDA, A PARTIR DO DIA 19 DE JUNHO DE 2018, \u00c0 SERVIDORA APOSENTADA ELVIRA BATISTA SILVEIRA.","chaveAcesso":"348975fa","criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 18:24:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17053013},"volume_id":16642277}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:37:05"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17053013,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400003661201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA, QUE TRATA DO PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DE ISEN\u00c7\u00c3O DO IMPOSTO DE RENDA, A PARTIR DO DIA 19 DE JUNHO DE 2018, \u00c0 SERVIDORA APOSENTADA ELVIRA BATISTA SILVEIRA.","chaveAcesso":"348975fa","criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 18:24:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112933856,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:36:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 17:36:35"},"documentoVinculado":{"id":635664585,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:36:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:51:05"},"componentesDigitais":[{"id":367882752,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"99ea15932282a4cb16e3751fd98aa0e551e633bf2e21518d527a688b01e8e43b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12373,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 17:41:21"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 17:41:21"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635664585},{"id":113116996,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:35:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:35:58"},"documentoVinculado":{"id":636524899,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:35:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:51:05"},"componentesDigitais":[{"id":368468545,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"682af493426fbc044870486f3c7357fe57bf13df8a9ffc62d66a8404e1fa4f5b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12249,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 17:49:02"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:35:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:49:02"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":636524899}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":17053013,"tipoDocumento_id":33},{"id":635655818,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 17:38:07"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:38:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:28:38"},"componentesDigitais":[{"id":367900846,"fileName":"PARECER.html","hash":"7b1c12dcf1e12000f8c79ba3cabcb00fe2fe7be5ce801fab9c2490d5215c765b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":61039,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":23,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 18:05:29"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:38:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:05:29"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00069\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004125\/2017-11\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA\/MDSA\n\nASSUNTOS: Quinto Termo Aditivo ao Contrato Administrativo n&ordm; 03\/2017. Prorroga&ccedil;&atilde;o Excepcional de Vig&ecirc;ncia.\n\n&nbsp;\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. CONTRATO ADMINISTRATIVO. SERVI&Ccedil;O CONTINUADO. TERMO ADITIVO. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O EXCEPCIONAL.\n\n\nI. Al&eacute;m dos requisitos ordin&aacute;rios da prorroga&ccedil;&atilde;o, deve-se observar o art. 57, &sect;4&ordm;, da Lei n&ordm; 8.666\/93, que exige justificativa da situa&ccedil;&atilde;o excepcional e autoriza&ccedil;&atilde;o da autoridade superior.\n\n\nII. Pela aus&ecirc;ncia de &oacute;bice jur&iacute;dico ao aditivo, desde que atendidas as recomenda&ccedil;&otilde;es deste Parecer.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nA Secretaria Executiva do Minist&eacute;rio"}],"juntadas":[{"id":634419589,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:28:38"},"volume":{"id":2226954,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-01-26 20:26:13"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-26 20:26:13"},"pasta":{"id":2370647,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004125201711","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-26 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-01-26 20:30:44"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE COPEIRAGEM","chaveAcesso":"a99034ce","criadoEm":{"date":"2017-01-26 20:26:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:47:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":2370647},"volume_id":2226954}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:37:05"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":2370647,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004125201711","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-26 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-01-26 20:30:44"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE COPEIRAGEM","chaveAcesso":"a99034ce","criadoEm":{"date":"2017-01-26 20:26:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:47:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113290173,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:11:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:11:44"},"documentoVinculado":{"id":637561972,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:11:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:28:38"},"componentesDigitais":[{"id":369112607,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7ecac45167787acaef735c7002aec06b385630b145f5d06303da499bd99130cb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12390,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 18:13:02"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:11:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:13:02"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637561972},{"id":113359671,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:55:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:55:12"},"documentoVinculado":{"id":637883742,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 09:45:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:46:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:28:38"},"componentesDigitais":[{"id":369312311,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7214515dabdd4d56fd555681605e3c7eee280fe8113053b0ff725b6b1731e52e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12535,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 14:26:36"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:46:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:26:36"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":637883742}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":2370647,"tipoDocumento_id":33},{"id":636410351,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 15:52:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:52:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 08:31:56"},"componentesDigitais":[{"id":368371749,"fileName":"PARECER.html","hash":"6af692a3f7aab4e854270191deb50dd8b33b62bf186bcf8e624835f4c7be5289","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":78401,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":115,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 17:42:52"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:52:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:42:52"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00071\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.025470\/2019-42\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTES - SEESP-MC\n\nASSUNTOS: AC&Oacute;RD&Atilde;O&nbsp;2588\/2017 &ndash; TCU - PLEN&Aacute;RIO. ALTERA&Ccedil;&Atilde;O LEGISLATIVA.\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. O Ac&oacute;rd&atilde;o n&ordm; 2588\/2017 veda a contrata&ccedil;&atilde;o por tempo determinado prevista no art. 37, inciso IX, da CF, quando da execu&ccedil;&atilde;o de conv&ecirc;nios.\n\n\nII. Altera&ccedil;&atilde;o legislativa. Art. 75, &sect;9 da&nbsp;Lei n&ordm; 13.898, de 11 de novembro de 2019 (LDO-2020).\n\n\nIII. Atualiza&ccedil;&atilde;o do&nbsp;COMUNICADO N&ordm; 05\/2018 da ent&atilde;o&nbsp;Secretaria de Gest&atilde;o do Minist&eacute;rio do Planejamento, Desenvolvimento e Gest&atilde;o (SEGES\/MP).\n\n\nIV. &Eacute; poss&iacute;vel a terceiriza&ccedil;&atilde;o de m&atilde;o de obra na execu&ccedil;&atilde;o de conv&ecirc;nio, seja mediante a contrata&ccedil;&atilde;o de pessoa jur&iacute;dica ou natural.\n\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio "}],"juntadas":[{"id":644812461,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:31:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 08:31:56"},"volume":{"id":14231929,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-25 15:25:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-25 15:25:31"},"pasta":{"id":14644563,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000025470201942","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-25 00:00:00"},"titulo":"APLICA\u00c7\u00c3O DO AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba 2.588\/2017","outroNumero":"TC 031.087\/2015-9","outroNumeroAscii":"TC03108720159","chaveAcesso":"c7a74b0e","criadoEm":{"date":"2019-06-25 15:25:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:52:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14644563},"volume_id":14231929}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 22:34:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14644563,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000025470201942","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-25 00:00:00"},"titulo":"APLICA\u00c7\u00c3O DO AC\u00d3RD\u00c3O N\u00ba 2.588\/2017","outroNumero":"TC 031.087\/2015-9","outroNumeroAscii":"TC03108720159","chaveAcesso":"c7a74b0e","criadoEm":{"date":"2019-06-25 15:25:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:52:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115784816,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 12:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 12:07:45"},"documentoVinculado":{"id":647998279,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 16:44:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:44:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 12:07:45"},"componentesDigitais":[{"id":375708978,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"efee8dbb77ef15b1fe901e2accecb3586562f1e7d91f6f0af2b3919357c6b23c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13229,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 17:58:03"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:44:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:58:03"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647998279},{"id":115783407,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 12:07:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 12:07:53"},"documentoVinculado":{"id":648783149,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 10:48:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 10:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 12:07:53"},"componentesDigitais":[{"id":376104553,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"daca84b7930a39ecfbef82f35165738e4ae65ff4d01c2849c2082a84e6b829ef","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13035,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 11:35:10"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-06 10:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:35:10"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":648783149}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":14644563,"tipoDocumento_id":33},{"id":637415178,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200122153445","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:51"},"componentesDigitais":[{"id":369031927,"fileName":"SEI_71000.032889_2018_70.pdf","hash":"2c1c2f86c80019c42e4eaf6aba347400a9a6c54265a3f13ac9d34e1b31c46b73","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":159571,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:51"},"highlights":"EIRELI -\nEPP, inscrita no CNPJ\/MF sob o n&ordm; 37.979.739\/0001-05, localizada na ________ , CEP\n_______ , neste ato representada por seu ________ , o S enhor _________ , portador da\nC&eacute;dula de Ident idade n&ordm; _________ , inscrito no CPF\/MF sob o n&ordm; ___________ , em\nconformidade com o Contrato S ocial da Empresa, doravante denominada CONTRATADA,\nresolvem celebrar entre si o presente T ermo Adit ivo, de acordo com a minuta examinada\ne aprovada pela Consultoria Jur&iacute;dica por meio do Parecer n&ordm; ____\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, tendo em vista o disposto na Lei n&ordm; 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas\naltera&ccedil;&otilde;es posteriores, observando o que consta nos autos do\nProcesso n&ordm; 71000.032889\/2018-70, mediante as seguintes cl&aacute;usulas e condi&ccedil;&otilde;es:\n \n1. CL&Aacute;USULA PRIMEIRA &ndash; DO OBJETO\n1.1. Const itui objeto deste T ermo Adit ivo a prorroga&ccedil;&atilde;o da vig&ecirc;ncia Contrato\nAdministrat ivo n&ordm; 04\/2019, por mais 12 (doze) meses, nos termos do art igo 57, inciso II\ne &sect; 2&ordm;, da Lei n&ordm; 8.666, de 1993.\n \n2. CL&Aacute;USULA SEGUNDA &ndash; DA VIG&Ecirc;NCIA"}],"juntadas":[{"id":633673938,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:51"},"volume":{"id":10043204,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"atualizadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"pasta":{"id":10456447,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000032889201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-07-16 00:00:00"},"titulo":"LEVANTAMENTO DE NECESSIDADES DE QUANTITATIVOS BILHETES A\u00c9REOS.\u00bf","chaveAcesso":"3a28e6c8","criadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:36:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":10456447},"volume_id":10043204}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:25:38"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":10456447,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000032889201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-07-16 00:00:00"},"titulo":"LEVANTAMENTO DE NECESSIDADES DE QUANTITATIVOS BILHETES A\u00c9REOS.\u00bf","chaveAcesso":"3a28e6c8","criadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:36:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":10456447,"tipoDocumento_id":186},{"id":637493149,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 17:08:43"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RODRIGO PICANCO FACCI ","redator":"RODRIGO PICANCO FACCI ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:08:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:49:45"},"componentesDigitais":[{"id":369095825,"fileName":"PARECER.html","hash":"c61e056f6b0266287370bd31a6b2d1b418f857175f953a9f8b4c3c1dfd2ea680","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":58373,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":136,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 06:34:41"},"usernameLockEdicao":"07186775799","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:08:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 06:34:41"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00075\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.029929\/2011-31\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O DE RESULTADOS\/CGARE\/MINC.\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:&nbsp;Mecenato. Projeto &ldquo;FAD &ndash; Festival de Arte Digital - Retrospectiva&rdquo; - Pronac n.&ordm; 11- 8852. Presta&ccedil;&atilde;o de Contas. Reprova&ccedil;&atilde;o. Recurso administrativo j&aacute; validamente manejado pela proponente e definitivamente julgado. Pedido de revis&atilde;o.&nbsp;Consulta formulada pela Sefic.\n\n\n&nbsp;\n\n\nRELAT&Oacute;RIO.\n\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de pedido de an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o advindo da SEFIC, veiculado&nbsp;na &nbsp;Nota T&eacute;cnica n.&ordm; 9\/2019 (6239700),&nbsp;em aten&ccedil;&atilde;o &agrave; novo recurso administrativo interposto pela proponente (6009555), a ser recebido e analisado na presente sede como se pedido de revis&atilde;o se tratasse, eis que j&aacute; manejara pretens&atilde;o recursal validamente"}],"juntadas":[{"id":639300748,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-30 10:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:49:45"},"volume":{"id":14084878,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"pasta":{"id":14497512,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400029929201131","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 00:00:00"},"titulo":"FESTIVAL DE ARTE DIGITAL ANEXOS","chaveAcesso":"b278c36a","criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 15:30:12"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"pasta_id":14497512},"volume_id":14084878}],"criadoPor":{"username":"07186******","usernameCanonical":"","email":"rodrigo.facci@comunicacoes.gov.br","emailCanonical":"rodrigo.facci@comunicacoes.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 15:49:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":9383,"nome":"RODRIGO PICANCO FACCI ","nivelAcesso":3,"assinaturaHTML":"RODRIGO PICANCO FACCI \nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14497512,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400029929201131","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 00:00:00"},"titulo":"FESTIVAL DE ARTE DIGITAL ANEXOS","chaveAcesso":"b278c36a","criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 15:30:12"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114538577,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 10:57:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:57:53"},"documentoVinculado":{"id":642657410,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 22:45:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 22:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:57:53"},"componentesDigitais":[{"id":372411268,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"df87451aaf95f3841f141036f1e909185b232d79f4346b009b74baf26acae031","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12466,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 22:50:14"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-29 22:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 22:50:14"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":642657410},{"id":114540837,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 10:58:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:58:00"},"documentoVinculado":{"id":643059053,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 10:39:58"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 10:39:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:58:00"},"componentesDigitais":[{"id":372621214,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7c623012ed3ed334abb36809844a7829ad9f3c00e3d8379031e2928d86339146","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13906,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 10:45:19"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-30 10:39:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:45:19"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":643059053}],"criadoPor_id":9383,"pasta_id":14497512,"tipoDocumento_id":33},{"id":637925521,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 10:40:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 10:40:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:49"},"componentesDigitais":[{"id":369352232,"fileName":"PARECER.html","hash":"daa4b660c654067932c2137717012e316d91eddad5724ee98fbc54da80a9b53f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":52121,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":56,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:47:29"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-23 10:40:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:47:29"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00078\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.004512\/2013-28\n\nINTERESSADOS: SECULT-PASSIVO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I - PRONAC 131590. Projeto Fazendo Arte e Promovendo Talentos. II - Reprova&ccedil;&atilde;o da presta&ccedil;&atilde;o de contas. III - Transfer&ecirc;ncia de recursos para conta n&atilde;o vinculada ao projeto em desacordo com as normas do PRONAC. IV - Recurso Administrativo. V - Parecer pela juridicidade do entendimento exarado pela Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncia.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de an&aacute;lise do recurso administrativo interposto pela Proponente Cirlei Gon&ccedil;alves, em face da reprova&ccedil;&atilde;o da presta&ccedil;&atilde;o de contas do Projeto Fazendo Arte e Promovendo Talentos, por meio da Portaria n.&ordm; 26, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Di&aacute;rio Oficial da Uni&atilde;o de 11 de"}],"juntadas":[{"id":636915123,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:49"},"volume":{"id":16573356,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"pasta":{"id":16984505,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":2895000,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400004512201328","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-10 00:00:00"},"titulo":"PRONAC - 13-1590","chaveAcesso":"6d905e75","criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:02:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16984505},"volume_id":16573356}],"criadoPor":{"username":"89810******","usernameCanonical":"","email":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","emailCanonical":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:05:13"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1773,"nome":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"},"pasta":{"id":16984505,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":2895000,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400004512201328","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-10 00:00:00"},"titulo":"PRONAC - 13-1590","chaveAcesso":"6d905e75","criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:02:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1773,"pasta_id":16984505,"tipoDocumento_id":33},{"id":638029323,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 11:39:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 11:39:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:14:09"},"componentesDigitais":[{"id":369411204,"fileName":"PARECER.html","hash":"b7b83b63f4f21cef3ce89c75ac5fa8275c10ac352be1a1eca4fc5aa4b4fb2ca4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":42339,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":16,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 18:28:42"},"usernameLockEdicao":"44127979968","criadoEm":{"date":"2020-01-23 11:39:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:28:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00080\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.060710\/2018-74\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL - SNAS\/MDS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:I -Primeiro Termo Aditivo ao Contrato n&ordm; 053\/2019; \n\n&nbsp;\n\nII - Prorroga&ccedil;&atilde;o do prazo de vig&ecirc;ncia, com fulcro no art. 57, II, da Lei n&ordm; 8.666\/1993.. Informa&ccedil;&atilde;o quanto &agrave; pr&eacute;via disponibilidade de recursos or&ccedil;ament&aacute;rios. Comprova&ccedil;&atilde;o da vantajosidade da prorroga&ccedil;&atilde;o atestada nos autos pela &aacute;rea t&eacute;cnica, PENDENTE.\n\n&nbsp;\n\nIII. IN N&ordm;5\/2017 SEGES\/MP. IN n&ordm; 4\/2010 SLTI\/MPOG.\n\n&nbsp;\n\nIV. Parecer favor&aacute;vel, com recomenda&ccedil;&otilde;es.\n\nV. valor da contrata&ccedil;&atilde;o&nbsp;R$ 289.080,00 (duzentos e oitenta e nove mil e oitenta reais)\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral,\n"}],"juntadas":[{"id":635538045,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:14:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:14:09"},"volume":{"id":13882485,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-28 17:56:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-28 17:56:51"},"pasta":{"id":14295163,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000060710201874","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-28 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O POR INEXIGIBILIDADE DO SERVI\u00c7O DE PROCESSAMENTO DE DADOS - SERPRO PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE APURA\u00c7\u00c3O ESPECIAL  CPF E CNPJ","chaveAcesso":"14db6020","criadoEm":{"date":"2019-05-28 17:56:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:26:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14295163},"volume_id":13882485}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:40:55"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14295163,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000060710201874","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-28 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O POR INEXIGIBILIDADE DO SERVI\u00c7O DE PROCESSAMENTO DE DADOS - SERPRO PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE APURA\u00c7\u00c3O ESPECIAL  CPF E CNPJ","chaveAcesso":"14db6020","criadoEm":{"date":"2019-05-28 17:56:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:26:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113574547,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 10:37:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 10:37:22"},"documentoVinculado":{"id":638842079,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 10:37:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:14:09"},"componentesDigitais":[{"id":369953081,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"671b835192c9385ab7c6cfa9767ddd05afd750182dc16cf247cae9356a920f58","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12441,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 10:38:22"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-24 10:37:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 10:38:22"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":638842079},{"id":113689604,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:56:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:56:47"},"documentoVinculado":{"id":639260230,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 15:45:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:14:09"},"componentesDigitais":[{"id":370240158,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"3e1a92fa0ccb2b3559ea6559d93fbe4117d5d65d9255687fba8b629f97876be5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13018,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:05:29"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:05:29"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":639260230}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":14295163,"tipoDocumento_id":33},{"id":638051992,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"60364_20200123112718","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:03:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 12:03:49"},"componentesDigitais":[{"id":369430502,"fileName":"SEI_00742.000023_2020_92 (1)_compressed-1-100.pdf","hash":"13680fe068441e0d9a62eba5a195d06358880dc41058bd1fc884d52cdc198315","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":10370209,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:03:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 12:03:49"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS  \n\nDespacho n&ordm; 28\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000023\/2020-92\nInteressado: Minist&eacute;rio da Cidadania, Consultoria Jur&iacute;dica\n\nEm, 15 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 6618924)\u200b.\n\n \n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Contratos,\n \n\n1. Trata-se do Of&iacute;cio em ep&iacute;grafe, por meio do qual a Consultoria Jur&iacute;dica junto\na este Minist&eacute;rio encaminha a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es da Procuradoria Regional da\nUni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, referente &agrave; Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 00412.000770\/2020-62 em\nface da empresa MAX SEGURAN&Ccedil;A M&Aacute;XIMA LTDA.\n2. Dessa forma, encaminho o presente processo para conhecimento, an&aacute;lise e\nprovid&ecirc;ncias que couberem a essa Coordena&ccedil;&atilde;o de Contratos e, sendo o caso,\nrequisi&ccedil;&atilde;o de subs&iacute;dios &agrave; gest&atilde;o\/fiscaliza&ccedil;&atilde;o contratual.\n3. Ressalto que o prazo para atendimento da demanda &eacute; at&eacute; o dia 23 de janeiro\nde 2020.\n\n \nAtenciosamente,\n\nFELIPE RIBEIRO ALVES MORAIS\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es e Contratos-Subst"}],"juntadas":[{"id":634309487,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:03:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 12:03:50"},"volume":{"id":16612636,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"pasta":{"id":17023325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000023202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:53:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00737.000250\/2020-97","chaveAcesso":"a7670934","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17023325},"volume_id":16612636}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 10:12:20"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17023325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000023202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:53:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00737.000250\/2020-97","chaveAcesso":"a7670934","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17023325,"tipoDocumento_id":186},{"id":638395403,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 19:35:58"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:59"},"componentesDigitais":[{"id":369670413,"fileName":"SEI_00742.000023_2020_92 (1)_compressed-1-100.pdf","hash":"13680fe068441e0d9a62eba5a195d06358880dc41058bd1fc884d52cdc198315","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":10370209,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:59"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS  \n\nDespacho n&ordm; 28\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000023\/2020-92\nInteressado: Minist&eacute;rio da Cidadania, Consultoria Jur&iacute;dica\n\nEm, 15 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 6618924)\u200b.\n\n \n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Contratos,\n \n\n1. Trata-se do Of&iacute;cio em ep&iacute;grafe, por meio do qual a Consultoria Jur&iacute;dica junto\na este Minist&eacute;rio encaminha a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es da Procuradoria Regional da\nUni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, referente &agrave; Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 00412.000770\/2020-62 em\nface da empresa MAX SEGURAN&Ccedil;A M&Aacute;XIMA LTDA.\n2. Dessa forma, encaminho o presente processo para conhecimento, an&aacute;lise e\nprovid&ecirc;ncias que couberem a essa Coordena&ccedil;&atilde;o de Contratos e, sendo o caso,\nrequisi&ccedil;&atilde;o de subs&iacute;dios &agrave; gest&atilde;o\/fiscaliza&ccedil;&atilde;o contratual.\n3. Ressalto que o prazo para atendimento da demanda &eacute; at&eacute; o dia 23 de janeiro\nde 2020.\n\n \nAtenciosamente,\n\nFELIPE RIBEIRO ALVES MORAIS\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es e Contratos-Subst"},{"id":369670414,"fileName":"SEI_00742.000023_2020_92 (1)_compressed-101-200.pdf","hash":"3662bb90fd35dffd0b97b0bffc6c3d47265fa733be8f1aaf04c2de52f36bcfcd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5791274,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:00"},"highlights":"localizada na Rua Maia Lacerda,\n136, Est&aacute;cio, Rio de Janeiro\/RJ, CEP: 20.250-000, neste ato representada por seu Propriet&aacute;rio,\no Senhor JOS&Eacute; GABRIEL FERREIRA, portador da C&eacute;dula de Identidade n&ordm; 06816210-6\nIFP\/RJ, inscrito no CPF\/MF sob o n&ordm; 971.734.287-34, em conformidade com o Contrato Social\nda Empresa, doravante denominada CONTRATADA, resolvem celebrar entre si o presente\nTermo Aditivo, de acordo com a minuta examinada e aprovada pela Consultoria Jur&iacute;dica por\nmeio do Parecer n&ordm; 26\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, tendo em vista o disposto na Lei\nn&ordm; 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera&ccedil;&otilde;es posteriores, observando o que consta nos\nautos do Processo n&ordm; 58021.000165\/2017-70, mediante as seguintes cl&aacute;usulas e condi&ccedil;&otilde;es:\n \n1. CL&Aacute;USULA PRIMEIRA &ndash; DO OBJETO\n1.1. Constitui objeto deste Termo Aditivo a prorroga&ccedil;&atilde;o excepcional da vig&ecirc;ncia do\nContrato Administrativo n&ordm; 01\/2018, por mais 12 (doze) meses, nos termos do artigo 57, inciso II\ne &sect; 2&ordm;, da Lei n&ordm; 8.666, de 1993.\n \n2. CL&Aacute;USULA SEGUNDA &ndash; DA"}],"juntadas":[{"id":634651194,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5466217)","criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:01"},"volume":{"id":16587191,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"pasta":{"id":16997938,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00737000250202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 14:18:30"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.000770\/2020-62","chaveAcesso":"d4959e68","criadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:23:08"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"pasta_id":16997938},"volume_id":16587191}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:52:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":16997938,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00737000250202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 14:18:30"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.000770\/2020-62","chaveAcesso":"d4959e68","criadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:23:08"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":16997938,"tipoDocumento_id":186},{"id":638827365,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200124103634","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 10:36:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 10:36:41"},"componentesDigitais":[{"id":369957961,"fileName":"SEI_00742.000009_2020_99.pdf","hash":"efb790b2bac3123331ba1f888e645da58eb3e918701053fba3411f3e163571a5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":10425375,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 10:36:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 10:36:41"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o\n\nNota Informativa n&ordm; 1\/2020\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\n \nAssunto:     Resposta a Solicita&ccedil;&atilde;o de Informa&ccedil;&atilde;o\nRef.:            OF&Iacute;CIO n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n                    NUP: 00742.000009\/2020-99 (REF. 00411.086776\/2018-12)\n \n1. Trata-se de requisi&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es procedente da Procuradoria da\nRep&uacute;blica no Munic&iacute;pio de Goiana, encaminhada por meio do expediente em refer&ecirc;ncia,\nacerca de ind&iacute;cios de fraude no Programa Bolsa Fam&iacute;lia (PBF) no Munic&iacute;pio de\nCamutanga (PE), apontados nas constata&ccedil;&otilde;es 2.1.1 e 2.2.1 do Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o\nda Controladoria-Geral da Uni&atilde;o n&ordm; 39033\/2014, relat ivo ao 39&ordm; Sorteio P&uacute;blico.\n2. O mencionado relat&oacute;rio cont&eacute;m cinco constata&ccedil;&otilde;es referentes ao\nPrograma Bolsa Fam&iacute;lia (PBF), sob a responsabilidade da S ecretaria Nacional de Renda\nde Cidadania &ndash; S enarc, a saber: 2.1.1 - Registro de"}],"juntadas":[{"id":635083525,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-24 10:36:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 10:36:42"},"volume":{"id":16551964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16963872},"volume_id":16551964}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":16963872,"tipoDocumento_id":186},{"id":639745259,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-26 10:36:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:24"},"componentesDigitais":[{"id":370533968,"fileName":"SEI_00742.000023_2020_92 (1)_compressed-1-100.pdf","hash":"13680fe068441e0d9a62eba5a195d06358880dc41058bd1fc884d52cdc198315","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":10370209,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:24"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS  \n\nDespacho n&ordm; 28\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000023\/2020-92\nInteressado: Minist&eacute;rio da Cidadania, Consultoria Jur&iacute;dica\n\nEm, 15 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 6618924)\u200b.\n\n \n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Contratos,\n \n\n1. Trata-se do Of&iacute;cio em ep&iacute;grafe, por meio do qual a Consultoria Jur&iacute;dica junto\na este Minist&eacute;rio encaminha a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es da Procuradoria Regional da\nUni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, referente &agrave; Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 00412.000770\/2020-62 em\nface da empresa MAX SEGURAN&Ccedil;A M&Aacute;XIMA LTDA.\n2. Dessa forma, encaminho o presente processo para conhecimento, an&aacute;lise e\nprovid&ecirc;ncias que couberem a essa Coordena&ccedil;&atilde;o de Contratos e, sendo o caso,\nrequisi&ccedil;&atilde;o de subs&iacute;dios &agrave; gest&atilde;o\/fiscaliza&ccedil;&atilde;o contratual.\n3. Ressalto que o prazo para atendimento da demanda &eacute; at&eacute; o dia 23 de janeiro\nde 2020.\n\n \nAtenciosamente,\n\nFELIPE RIBEIRO ALVES MORAIS\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es e Contratos-Subst"},{"id":370533970,"fileName":"SEI_00742.000023_2020_92 (1)_compressed-101-200.pdf","hash":"3662bb90fd35dffd0b97b0bffc6c3d47265fa733be8f1aaf04c2de52f36bcfcd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5791274,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:25"},"highlights":"localizada na Rua Maia Lacerda,\n136, Est&aacute;cio, Rio de Janeiro\/RJ, CEP: 20.250-000, neste ato representada por seu Propriet&aacute;rio,\no Senhor JOS&Eacute; GABRIEL FERREIRA, portador da C&eacute;dula de Identidade n&ordm; 06816210-6\nIFP\/RJ, inscrito no CPF\/MF sob o n&ordm; 971.734.287-34, em conformidade com o Contrato Social\nda Empresa, doravante denominada CONTRATADA, resolvem celebrar entre si o presente\nTermo Aditivo, de acordo com a minuta examinada e aprovada pela Consultoria Jur&iacute;dica por\nmeio do Parecer n&ordm; 26\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, tendo em vista o disposto na Lei\nn&ordm; 8.666, de 21 de junho de 1993 e suas altera&ccedil;&otilde;es posteriores, observando o que consta nos\nautos do Processo n&ordm; 58021.000165\/2017-70, mediante as seguintes cl&aacute;usulas e condi&ccedil;&otilde;es:\n \n1. CL&Aacute;USULA PRIMEIRA &ndash; DO OBJETO\n1.1. Constitui objeto deste Termo Aditivo a prorroga&ccedil;&atilde;o excepcional da vig&ecirc;ncia do\nContrato Administrativo n&ordm; 01\/2018, por mais 12 (doze) meses, nos termos do artigo 57, inciso II\ne &sect; 2&ordm;, da Lei n&ordm; 8.666, de 1993.\n \n2. CL&Aacute;USULA SEGUNDA &ndash; DA"}],"juntadas":[{"id":635986379,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5448989)","criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:25"},"volume":{"id":16567220,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"pasta":{"id":16979229,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4820792,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412000770202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-10 09:47:09"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01013854220195010011","chaveAcesso":"68cc9d67","criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:21:47"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12647046,"numero":"01013854220195010011","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-19 16:49:46"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4820792,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:37:44"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":12647046},"pasta_id":16979229},"volume_id":16567220}],"criadoPor":{"username":"82853******","usernameCanonical":"","email":"sergio.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"sergio.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:47:49"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":22474,"nome":"SERGIO ASSUMP\u00c7\u00c3O DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"Sergio Assump\u00e7\u00e3o de Carvalho\nAdvogado da Uni\u00e3o\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16979229,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4820792,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412000770202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-10 09:47:09"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01013854220195010011","chaveAcesso":"68cc9d67","criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:21:47"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12647046,"numero":"01013854220195010011","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-19 16:49:46"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4820792,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:37:44"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":12647046},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":22474,"pasta_id":16979229,"tipoDocumento_id":186},{"id":640090769,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 10:52:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 10:52:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 10:53:41"},"componentesDigitais":[{"id":370726101,"fileName":"SEI_00742.000853_2019_86.pdf","hash":"8c66457ac3ad0430d9fdc9661460e5adc347b95fe19ae2220390f11839604d9d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1505371,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 10:53:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 10:53:09"},"highlights":"SAC 0800 729 0722 Ouvidoria BB 0800 729 5678\nPara deficientes auditivos 0800 729 0088\n\nExtrato Porto Alegre - MAC (6672294)         SEI 00742.000853\/2019-86 \/ pg. 61\n\n\n\n21\/01\/2020 https:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/368328406\n\nhttps:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/368328406 1\/2\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nNOTA n. 00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000853\/2019-86 (REF. 00416.026575\/2019-99)\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n \n1. Por interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00129\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA-\nREGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O reitera os termos do PARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n.\n00828\/2019\/CORESP PFE\/PRU4R\/PGU\/AGU, rogando que a comprova&ccedil;&atilde;o de seu imediato cumprimento seja\nencaminhado impreterivelmente at&eacute; o dia 24.01.2020, sob"}],"juntadas":[{"id":636327217,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 640090769","criadoEm":{"date":"2020-01-27 10:53:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 10:53:41"},"volume":{"id":16509160,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"pasta":{"id":16921641,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000853201986","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 13:35:32"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.026575\/2019-99","chaveAcesso":"bb61c994","criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16921641},"volume_id":16509160}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 10:12:20"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16921641,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000853201986","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 13:35:32"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.026575\/2019-99","chaveAcesso":"bb61c994","criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16921641,"tipoDocumento_id":186},{"id":641096711,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 08:18:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:18:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:10"},"componentesDigitais":[{"id":371391300,"fileName":"SEI_00742.000009_2020_99_compressed-56-113.pdf","hash":"2d4520af83cd3377580c66f7d611840d1951ddf73d85cfd2307c379de6d3f1ff","numeracaoSequencial":2,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5940124,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:19:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:19:09"},"highlights":"S EI n&ordm; 6655926  \n\nOf&iacute;cio 39 (6655926)         SEI 71000.071412\/2016-48 \/ pg. 9Anexo III - Nota Informativa 1 (6673002)         SEI 00742.000009\/2020-99 \/ pg. 112\n\n\n\n\n27\/01\/2020 https:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/370953066\n\nhttps:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/370953066 1\/1\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nCOTA n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000009\/2020-99 (REF. 00411.086776\/2018-12)\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n \n \n \n \n\n1. Trata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00004\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-\nRegional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades referentes ao\nent&atilde;o Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social e Combate &agrave; Fome, identificadas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o da CGU n&ordm;\n39033, de"}],"juntadas":[{"id":637371698,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 640586198 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:16"},"volume":{"id":16551964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16963872},"volume_id":16551964}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:52:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":16963872,"tipoDocumento_id":186},{"id":641122893,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 08:47:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"componentesDigitais":[{"id":371414758,"fileName":"SEI_00742.000009_2020_99_compressed-56-113.pdf","hash":"2d4520af83cd3377580c66f7d611840d1951ddf73d85cfd2307c379de6d3f1ff","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5940124,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"highlights":"S EI n&ordm; 6655926  \n\nOf&iacute;cio 39 (6655926)         SEI 71000.071412\/2016-48 \/ pg. 9Anexo III - Nota Informativa 1 (6673002)         SEI 00742.000009\/2020-99 \/ pg. 112\n\n\n\n\n27\/01\/2020 https:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/370953066\n\nhttps:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/370953066 1\/1\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nCOTA n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000009\/2020-99 (REF. 00411.086776\/2018-12)\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n \n \n \n \n\n1. Trata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00004\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-\nRegional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades referentes ao\nent&atilde;o Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social e Combate &agrave; Fome, identificadas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o da CGU n&ordm;\n39033, de"}],"juntadas":[{"id":637371867,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:30"},"volume":{"id":10326627,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"pasta":{"id":10739861,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00411086776201812","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-08-07 10:16:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"dff35a9d","criadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 14:08:35"},"setor":{"id":73467,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE AJUIZAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AJ","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":91,"lvl":2,"rgt":92,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:37:12"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-01 09:47:29"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12229403,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"}},"setor_id":73467,"processoJudicial_id":12229403},"pasta_id":10739861},"volume_id":10326627}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:52:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":10739861,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00411086776201812","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-08-07 10:16:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"dff35a9d","criadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 14:08:35"},"setor":{"id":73467,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE AJUIZAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AJ","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":91,"lvl":2,"rgt":92,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:37:12"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-01 09:47:29"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12229403,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"}},"setor_id":73467,"processoJudicial_id":12229403},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":10739861,"tipoDocumento_id":186},{"id":641475766,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 14:32:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:32:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:44:36"},"componentesDigitais":[{"id":371632615,"fileName":"PARECER.html","hash":"7bc0af96d4097f433f9a3e580eda1cc6123bb0ab3bd577bc768c607d2011ee1e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":55931,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":22,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:21:08"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:32:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:21:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00091\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.032889\/2018-70\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA\/SE\/MDS\n\nASSUNTOS:&nbsp;PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N&ordm; 04\/2019\n\n&nbsp;\n\n\nCONTRATO ADMINISTRATIVO. SERVI&Ccedil;OS DE AGENCIAMENTO DE VIAGENS. PRIMEIRO TERMO ADITIVO. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE VIG&Ecirc;NCIA. VALOR ESTIMADO DA CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O:&nbsp;R$ 7.234.238,23 (SETE MILH&Otilde;ES DUZENTOS E TRINTA E QUATRO MIL DUZENTOS E TRINTA E OITO REAIS E VINTE E TR&Ecirc;S CENTAVOS).\n\n\nI. Pela aus&ecirc;ncia de &oacute;bice jur&iacute;dico ao aditivo, desde que atendidas as recomenda&ccedil;&otilde;es deste Parecer.\n\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nA Secretaria-Executiva do Minist&eacute;rio da Cidadania, atrav&eacute;s do&nbsp;Despacho n&ordm; 190 \/2020\/SE\/CGAA&nbsp;(SEI n&ordm; 6672324)"}],"juntadas":[{"id":640803195,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:44:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:44:36"},"volume":{"id":10043204,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"atualizadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"pasta":{"id":10456447,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000032889201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-07-16 00:00:00"},"titulo":"LEVANTAMENTO DE NECESSIDADES DE QUANTITATIVOS BILHETES A\u00c9REOS.\u00bf","chaveAcesso":"3a28e6c8","criadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:36:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":10456447},"volume_id":10043204}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 14:23:06"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":10456447,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000032889201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-07-16 00:00:00"},"titulo":"LEVANTAMENTO DE NECESSIDADES DE QUANTITATIVOS BILHETES A\u00c9REOS.\u00bf","chaveAcesso":"3a28e6c8","criadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:36:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114656095,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:10:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:10:51"},"documentoVinculado":{"id":643596070,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:10:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:44:36"},"componentesDigitais":[{"id":372974435,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b0920e64aee145227202df1330075639f41cd0633e6ada42880b4f8c5f9f14f7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12377,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 18:11:32"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:10:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:11:32"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":643596070}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":10456447,"tipoDocumento_id":33},{"id":641716128,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 18:26:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:26:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"componentesDigitais":[{"id":371815660,"fileName":"PARECER REFERENCIAL.html","hash":"6e4697d77d5b0844176c1452ac874ae937c5d611bb31f96b6eea69f19abca942","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":43736,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 16:35:56"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:26:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:35:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER REFERENCIAL n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003227\/2020-15\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN&Ccedil;&Atilde;O &Agrave;S DROGAS - SENAPRED\/SEDS\/MC\n\nASSUNTOS: ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\n&nbsp;\n\n\nI. Direito Administrativo. Minuta Padr&atilde;o. Acordo de Coopera&ccedil;&atilde;o T&eacute;cnica. Minist&eacute;rio da Cidadania e outros entes p&uacute;blicos.\n\n\nII.&nbsp;Ado&ccedil;&atilde;o da minuta-padr&atilde;o de Acordo de Coopera&ccedil;&atilde;o T&eacute;cnica aprovada pela AGU.&nbsp;Manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica referencial. Orienta&ccedil;&atilde;o Normativa AGU n&ordm; 55.&nbsp;Princ&iacute;pios Constitucionais da Legalidade, Efici&ecirc;ncia e Economicidade.\n\n\nIII. Parecer favor&aacute;vel &agrave; celebra&ccedil;&atilde;o do ajuste. Minuta aprovada. Recomenda&ccedil;&otilde;es.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\nI &ndash; RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do Despacho n&ordm; 35\/2020\/SEDS\/SENAPRED"}],"juntadas":[{"id":639763818,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"volume":{"id":16724834,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"pasta":{"id":17135863,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003227202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":" ENCAMINHA PROCESSO  PAR AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"f3a04935","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:47:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17135863},"volume_id":16724834}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:22:22"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17135863,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003227202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":" ENCAMINHA PROCESSO  PAR AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"f3a04935","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:47:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1744,"sigla":"PARREF","nome":"PARECER REFERENCIAL","descricao":"PARECER REFERENCIAL","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-08-18 14:59:54"},"atualizadoEm":{"date":"2016-08-18 14:59:54"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114645417,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:13:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:13:00"},"documentoVinculado":{"id":642546282,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 17:40:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:40:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"componentesDigitais":[{"id":372346033,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"3503dadc7c8978c79c988187327de210ac487a02408d16c9637e90d4e3a7a8e6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14629,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":11,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:17:45"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:40:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:17:45"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":642546282},{"id":114645419,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:13:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:13:08"},"documentoVinculado":{"id":643528100,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 16:57:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:58:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"componentesDigitais":[{"id":372916207,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"8115e3d97c45ba5c87304ff107605acf8d628b54109ac180340c7ddd2967a335","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13281,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:24:26"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:58:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:24:26"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":643528100}],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17135863,"tipoDocumento_id":1744},{"id":642152912,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90498_20200129103335","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:33:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 10:33:49"},"componentesDigitais":[{"id":372079639,"fileName":"SEI_00742.000006_2020_55.pdf","hash":"3c48c1671f8706138254b5e03f115948424cbacac5405e38c92185933341f6f0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":8688556,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:33:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 10:33:49"},"highlights":"nia .gov.br   \n\n00742.000006\/2020-\n55 - S EI n&ordm; 6606144  \n\nOf&iacute;cio 58 (6606144)         SEI 00742.000006\/2020-55 \/ pg. 80\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 47\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\/MC\n \n\n&Agrave; Senhora\nConsultora Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania\n \n  \nAssunto:       Resposta a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es\nRefer&ecirc;ncia:  OF&Iacute;CIO n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 08\/01\/2020\n                       Relat&oacute;rio n&ordm; 1368\/2009, 28&ordf; Etapa do Programa de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o a part ir de\nSorteios P&uacute;blicos - CGU\n                       Procedimento Administrat ivo n&ordm; 00742.000006\/2020-55 e\n71000.027861\/2010-63\n\n \nSenhora Consultora,  \n\n \n1. Re\ufb01ro-me ao expediente em ep&iacute;grafe, que requer informa&ccedil;&otilde;es acerca da\napura&ccedil;&atilde;o desta S ecretaria no tocante &agrave;s impropriedades apontadas pelo Relat&oacute;rio de\nFiscaliza&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1368\/2009, da Controladoria-Geral da Uni&atilde;o &ndash; CGU, relat"}],"juntadas":[{"id":638377117,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:33:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 10:33:50"},"volume":{"id":16541967,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"pasta":{"id":16953758,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000006202055","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 18:49:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000344\/2016-13","chaveAcesso":"750e03ae","criadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:55:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16953758},"volume_id":16541967}],"criadoPor":{"username":"85975******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 22:31:50"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90498,"nome":"EDUARDO MELO LOIOLA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"EDUARDO MELO LOIOLA\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16953758,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000006202055","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 18:49:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000344\/2016-13","chaveAcesso":"750e03ae","criadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:55:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90498,"pasta_id":16953758,"tipoDocumento_id":186},{"id":642182210,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 10:56:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 SOLINO NETO ","redator":"JOS\u00c9 SOLINO NETO ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:53:21"},"componentesDigitais":[{"id":372107482,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"3799a0e668a73efb3b3b777119a326c07dcd95203133682cef1dd6878794b9a0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":109050,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":17,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 09:12:06"},"usernameLockEdicao":"18393829100","criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:12:06"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90799.000019\/2020-61 (REF. 00413.003609\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS-RJ E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Senhora Coordenadora Geral,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio de comunica&ccedil;&atilde;o eletr&ocirc;nica, Of&iacute;cio n&ordm; 00021\/2020\/CSP\/PRU2R\/PGU\/AGU, a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o solicitou &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Regional, os elementos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 5011132-73.2019.4.02.5120\/RJ, movido por MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS em desfavor da UNI&Atilde;O e CAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Como a demanda judicial pleiteia que os r&eacute;us (Uni&atilde;o e CAIXA)"}],"juntadas":[{"id":639249311,"numeracaoSequencial":35,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:53:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:53:21"},"volume":{"id":16615432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17026121},"volume_id":16615432}],"criadoPor":{"username":"18393******","usernameCanonical":"","email":"jose.neto@cultura.gov.br","emailCanonical":"jose.neto@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:55:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2519,"nome":"JOS\u00c9 SOLINO NETO ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 SOLINO NETO "},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114420936,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:14:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:14:26"},"documentoVinculado":{"id":642490860,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:14:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:53:21"},"componentesDigitais":[{"id":372289860,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8a8a4722b9e6696fb1ccdf15643dcdcc4d573b8a5349151046dfb97b2f008290","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13317,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 09:51:26"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:14:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:51:26"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":642490860},{"id":114548959,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:27:51"},"documentoVinculado":{"id":640780301,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200127192307","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 19:23:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:23:20"},"componentesDigitais":[{"id":371089155,"fileName":"SEI_90799.000019_2020_61.pdf","hash":"a46a96a6cd0f51cb022729a6bb74645d499e3e0cbf31aefaf9b531b645879723","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":593557,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 19:23:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:23:20"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":640780301}],"criadoPor_id":2519,"pasta_id":17026121,"tipoDocumento_id":26},{"id":642182275,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90498_20200129105644","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:50"},"componentesDigitais":[{"id":372107547,"fileName":"SEI_00742.000015_2020_46.pdf","hash":"d463a7816cc077368d0bfcc219c16434b02a4b6a8f370dbd0c60b7d27a3b182f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4000816,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:50"},"highlights":"Oficio_6572400_OFICIO_15_2020_CONJUR_MC.pdf\n\nE-mail SEDS\/SENARC\/DEOP-GAB 6603672         SEI 00742.000015\/2020-46 \/ pg. 55\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 48\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\/MC\n\n \n&Agrave; Senhora\nConsultora Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania\n \n  \nAssunto:       Resposta a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es\nRefer&ecirc;ncia:  OF&Iacute;CIO n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 10\/01\/2020\n                       Relat&oacute;rio n&ordm; 203\/2004, 11&ordf; Etapa do Programa de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o a part ir de\nSorteios P&uacute;blicos - CGU\n                       Procedimento Administrat ivo n&ordm; 00742.000015\/2020-46\n\n \n                          Senhora Consultora,  \n \n\nRe\ufb01ro-me ao expediente em ep&iacute;grafe, que requer informa&ccedil;&otilde;es acerca da\napura&ccedil;&atilde;o desta S ecretaria no tocante &agrave;s impropriedades apontadas pelo Relat&oacute;rio de\nFiscaliza&ccedil;&atilde;o n&ordm; 203\/2004 da Controladoria-Geral da Uni&atilde;o &ndash; CGU, relat"}],"juntadas":[{"id":638406158,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 10:56:50"},"volume":{"id":16562985,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"pasta":{"id":16974992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000015202046","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 18:49:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.001081\/2015-01","chaveAcesso":"a7add24c","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:20:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16974992},"volume_id":16562985}],"criadoPor":{"username":"85975******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 22:31:50"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90498,"nome":"EDUARDO MELO LOIOLA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"EDUARDO MELO LOIOLA\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16974992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000015202046","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 18:49:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.001081\/2015-01","chaveAcesso":"a7add24c","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:20:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90498,"pasta_id":16974992,"tipoDocumento_id":186},{"id":642543609,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 17:18:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:41"},"componentesDigitais":[{"id":372322412,"fileName":"SEI_00742.000015_2020_46.pdf","hash":"d463a7816cc077368d0bfcc219c16434b02a4b6a8f370dbd0c60b7d27a3b182f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4000816,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:41"},"highlights":"Oficio_6572400_OFICIO_15_2020_CONJUR_MC.pdf\n\nE-mail SEDS\/SENARC\/DEOP-GAB 6603672         SEI 00742.000015\/2020-46 \/ pg. 55\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 48\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\/MC\n\n \n&Agrave; Senhora\nConsultora Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania\n \n  \nAssunto:       Resposta a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es\nRefer&ecirc;ncia:  OF&Iacute;CIO n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 10\/01\/2020\n                       Relat&oacute;rio n&ordm; 203\/2004, 11&ordf; Etapa do Programa de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o a part ir de\nSorteios P&uacute;blicos - CGU\n                       Procedimento Administrat ivo n&ordm; 00742.000015\/2020-46\n\n \n                          Senhora Consultora,  \n \n\nRe\ufb01ro-me ao expediente em ep&iacute;grafe, que requer informa&ccedil;&otilde;es acerca da\napura&ccedil;&atilde;o desta S ecretaria no tocante &agrave;s impropriedades apontadas pelo Relat&oacute;rio de\nFiscaliza&ccedil;&atilde;o n&ordm; 203\/2004 da Controladoria-Geral da Uni&atilde;o &ndash; CGU, relat"}],"juntadas":[{"id":638791021,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5437688)","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:41"},"volume":{"id":531636,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"atualizadoEm":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"pasta":{"id":541772,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00545001081201501","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","outroNumero":"OFICIO N. 234\/2015-GABPR--LSA","outroNumeroAscii":"OFICION2342015GABPRLSA","chaveAcesso":"58b7bef4","descricao":"C\u00d3PIA DO INQU\u00c9RITO CIVIL PARA PROVID\u00caNCIAS QUE ENTENDER CAB\u00cdVEIS  NO QUE DIZ RESPEITO A POSSIBILIDADE DE RESSARCIMENTO DE DANOS AO ER\u00c1RIO.","criadoEm":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 08:41:08"},"setor":{"id":74574,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-27 20:44:50"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"processoJudicial":{"id":10168247,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-16 17:35:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-16 17:35:51"}},"setor_id":74574,"processoJudicial_id":10168247},"pasta_id":541772},"volume_id":531636}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 21:32:14"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":541772,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00545001081201501","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","outroNumero":"OFICIO N. 234\/2015-GABPR--LSA","outroNumeroAscii":"OFICION2342015GABPRLSA","chaveAcesso":"58b7bef4","descricao":"C\u00d3PIA DO INQU\u00c9RITO CIVIL PARA PROVID\u00caNCIAS QUE ENTENDER CAB\u00cdVEIS  NO QUE DIZ RESPEITO A POSSIBILIDADE DE RESSARCIMENTO DE DANOS AO ER\u00c1RIO.","criadoEm":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 08:41:08"},"setor":{"id":74574,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-27 20:44:50"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"processoJudicial":{"id":10168247,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-16 17:35:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-16 17:35:51"}},"setor_id":74574,"processoJudicial_id":10168247},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":541772,"tipoDocumento_id":186},{"id":642558429,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 17:09:49"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:50"},"componentesDigitais":[{"id":372312064,"fileName":"SEI_00742.000006_2020_55.pdf","hash":"3c48c1671f8706138254b5e03f115948424cbacac5405e38c92185933341f6f0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":8688556,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:50"},"highlights":"nia .gov.br   \n\n00742.000006\/2020-\n55 - S EI n&ordm; 6606144  \n\nOf&iacute;cio 58 (6606144)         SEI 00742.000006\/2020-55 \/ pg. 80\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 47\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\/MC\n \n\n&Agrave; Senhora\nConsultora Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania\n \n  \nAssunto:       Resposta a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es\nRefer&ecirc;ncia:  OF&Iacute;CIO n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 08\/01\/2020\n                       Relat&oacute;rio n&ordm; 1368\/2009, 28&ordf; Etapa do Programa de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o a part ir de\nSorteios P&uacute;blicos - CGU\n                       Procedimento Administrat ivo n&ordm; 00742.000006\/2020-55 e\n71000.027861\/2010-63\n\n \nSenhora Consultora,  \n\n \n1. Re\ufb01ro-me ao expediente em ep&iacute;grafe, que requer informa&ccedil;&otilde;es acerca da\napura&ccedil;&atilde;o desta S ecretaria no tocante &agrave;s impropriedades apontadas pelo Relat&oacute;rio de\nFiscaliza&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1368\/2009, da Controladoria-Geral da Uni&atilde;o &ndash; CGU, relat"}],"juntadas":[{"id":638783004,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5426896)","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:50"},"volume":{"id":904792,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"atualizadoEm":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"pasta":{"id":914473,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":24504290,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423000344201613","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-03-03 11:23:04"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"f853242b","descricao":"IC N\u00ba 1.11.001.000083\/2012-30-RESSARCIMENTO AO ER\u00c1RIO-ANEXO M\u00cdDIA DIGITAL\nMUNICIPIO DE LIMOEIRO DE ANADIA X MINIST\u00c9RIO DE DESENVOLVIMENTO E COMBATE A FOME (PETI E PSB)","criadoEm":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 23:13:24"},"setor":{"id":73467,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE AJUIZAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AJ","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":91,"lvl":2,"rgt":92,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:37:12"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-01 09:47:29"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12230810,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 14:59:05"}},"setor_id":73467,"processoJudicial_id":12230810},"pasta_id":914473},"volume_id":904792}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 21:32:14"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":914473,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":24504290,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423000344201613","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-03-03 11:23:04"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"f853242b","descricao":"IC N\u00ba 1.11.001.000083\/2012-30-RESSARCIMENTO AO ER\u00c1RIO-ANEXO M\u00cdDIA DIGITAL\nMUNICIPIO DE LIMOEIRO DE ANADIA X MINIST\u00c9RIO DE DESENVOLVIMENTO E COMBATE A FOME (PETI E PSB)","criadoEm":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 23:13:24"},"setor":{"id":73467,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE AJUIZAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AJ","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":91,"lvl":2,"rgt":92,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:37:12"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-01 09:47:29"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12230810,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 14:59:05"}},"setor_id":73467,"processoJudicial_id":12230810},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":914473,"tipoDocumento_id":186},{"id":643119586,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"componentesDigitais":[{"id":372652299,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"3799a0e668a73efb3b3b777119a326c07dcd95203133682cef1dd6878794b9a0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":109050,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90799.000019\/2020-61 (REF. 00413.003609\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS-RJ E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Senhora Coordenadora Geral,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio de comunica&ccedil;&atilde;o eletr&ocirc;nica, Of&iacute;cio n&ordm; 00021\/2020\/CSP\/PRU2R\/PGU\/AGU, a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o solicitou &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Regional, os elementos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 5011132-73.2019.4.02.5120\/RJ, movido por MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS em desfavor da UNI&Atilde;O e CAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Como a demanda judicial pleiteia que os r&eacute;us (Uni&atilde;o e CAIXA)"}],"juntadas":[{"id":639352800,"numeracaoSequencial":84,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5466726)","criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:28"},"volume":{"id":15937400,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"pasta":{"id":16349843,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00413003609201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-06 01:10:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-06 01:10:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50111327320194025120","chaveAcesso":"de02a1b7","criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:44"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":11870125,"numero":"50111327320194025120","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 19:13:03"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"20","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":34595710,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:45"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":11870125},"pasta_id":16349843},"volume_id":15937400}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 07:25:23"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16349843,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00413003609201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-06 01:10:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-06 01:10:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50111327320194025120","chaveAcesso":"de02a1b7","criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:44"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":11870125,"numero":"50111327320194025120","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 19:13:03"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"20","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":34595710,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:45"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":11870125},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114549022,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"documentoVinculado":{"id":643119587,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"componentesDigitais":[{"id":372652297,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8a8a4722b9e6696fb1ccdf15643dcdcc4d573b8a5349151046dfb97b2f008290","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13317,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":643119587},{"id":114549023,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"documentoVinculado":{"id":643119588,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"componentesDigitais":[{"id":372652298,"fileName":"SEI_90799.000019_2020_61.pdf","hash":"a46a96a6cd0f51cb022729a6bb74645d499e3e0cbf31aefaf9b531b645879723","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":593557,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":643119588}],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16349843,"tipoDocumento_id":26},{"id":643379861,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"60364_20200130150739","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:07:51"},"componentesDigitais":[{"id":372843934,"fileName":"SEI_90799.000019_2020_61 (2).pdf","hash":"501683e257ba74efba8271b8d00efa9b18ce2567aed29810e9f250e47f8f92a4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":796044,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:07:51"},"highlights":"Of&iacute;cio n&ordm;. 0066\/2020\/GEOTR (6738576)         SEI 90799.000019\/2020-61 \/ pg. 11\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nDEPARTAMENTO DE INFRAESTRUTURA DE ESPORTE  \n\nDespacho n&ordm; 59 \/2020\/SEESP\/SNEAR\/DIE\n  \nProcesso n&ordm; 90799.000019\/2020-61\nInteressado: Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o\n\nEm, 28 de janeiro de 2020.\n \n\n&Agrave; SEESP\/SNEAR\/GAB\n \n \nAssunto:   Contratos de repasse n&ordm; 1043979-22\/2017 e n&ordm; 1041805-30\/2017, firmados\ncom a Prefeitura do Munic&iacute;pio de Queimados\/RJ\nRefer&ecirc;ncia: Of&iacute;cio  n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;-(Of&iacute;cio n.\n00021\/2020\/CSP\/PRU2R\/PGU\/AGU)\n \n\n   Senhor Secret&aacute;rio Nacional,\n1.    Trata-se do Of&iacute;cio em refer&ecirc;ncia, em que a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o\nda 2&ordf; Regi&atilde;o, visando subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n. 5011132-\n73.2019.4.02.5120\/RJ, solicitou informa&ccedil;&otilde;es sobre a execu&ccedil;&atilde;o do contrato de repasse\nem ep&iacute;grafe.\n2. Antes de avan&ccedil;ar no m&eacute;rito propriamente dito, destaca-se que revisitando\nos autos observa-se a descont inuidade da proposta constante documento (S EI\n6705660)"}],"juntadas":[{"id":639611655,"numeracaoSequencial":39,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 643348360 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:07:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:08:12"},"volume":{"id":16615432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17026121},"volume_id":16615432}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 10:12:20"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17026121,"tipoDocumento_id":186},{"id":643652650,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 20:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:31:38"},"componentesDigitais":[{"id":373008063,"fileName":"Conv\u00eanio 1229 (564466)-parecer.pdf","hash":"1d7c154224f92757152a815ecf8654364ea0fa6fb5d15d054962052d0fa8c78c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":198472,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 20:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 20:00:55"},"highlights":"\n27\/01\/2020 https:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/367217181\n\nhttps:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/367217181 1\/4\n\nDocumentos relacionados:  \nIII - Comprovante exclus&atilde;o de inadimpl&ecirc;ncia (SEI n&ordm;. 6447018).\n \n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\nASSUNTOS: TOMADA DE CONTAS ESPECIAL. CAUC.\n\n \n1. Trata-se de a&ccedil;&atilde;o c&iacute;vel origin&aacute;ria, com pedido de tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia, proposta pelo Estado de Roraima em\nface da Uni&atilde;o, na qual pleiteia a exclus&atilde;o da sua inscri&ccedil;&atilde;o nos registros dos cadastros federais e a absten&ccedil;&atilde;o de novas inscri&ccedil;&otilde;es, com\nbase nos princ&iacute;pios do devido processo legal, do contradit&oacute;rio e da ampla defesa, bem como no postulado de intranscend&ecirc;ncia"}],"juntadas":[{"id":648019470,"numeracaoSequencial":249,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PE\u00c7A JUDICIAL, REVIS\u00c3O DE ","criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:31:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:31:38"},"volume":{"id":16453543,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"pasta":{"id":16865924,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692004819201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 11:36:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 11:36:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00353977020191000000","outroNumero":"ACO 3332","outroNumeroAscii":"ACO3332","chaveAcesso":"88669c01","criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:10"},"setor":{"id":1905,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO","sigla":"DCD","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":13,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-19 17:18:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-30 11:39:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":12360649,"numero":"00353977020191000000","numeroAlternativo":"ACO 3332","numeroAlternativoAscii":"ACO3332","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 15:39:57"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45723810,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:28:09"}},"setor_id":1905,"processoJudicial_id":12360649},"pasta_id":16865924},"volume_id":16453543}],"criadoPor":{"username":"34778******","usernameCanonical":"","email":"netocrivelaro@hotmail.com","emailCanonical":"netocrivelaro@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:10:32"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40946,"nome":"DEOLINDO CRIVELARO NETO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DEOLINDO CRIVELARO NETO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16865924,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692004819201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 11:36:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 11:36:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00353977020191000000","outroNumero":"ACO 3332","outroNumeroAscii":"ACO3332","chaveAcesso":"88669c01","criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:10"},"setor":{"id":1905,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO","sigla":"DCD","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":13,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-19 17:18:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-30 11:39:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":12360649,"numero":"00353977020191000000","numeroAlternativo":"ACO 3332","numeroAlternativoAscii":"ACO3332","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 15:39:57"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45723810,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:28:09"}},"setor_id":1905,"processoJudicial_id":12360649},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":40946,"pasta_id":16865924,"tipoDocumento_id":186},{"id":644391352,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 15:13:07"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:13:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"componentesDigitais":[{"id":373421231,"fileName":"PARECER.html","hash":"1cbbd925d4ed6d383dc8c509057614ce0ada0883dfd6a4b80da13e2e7f4676e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":53206,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 08:50:23"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:13:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 08:50:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00105\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002497\/2020-09\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN&Ccedil;&Atilde;O &Agrave;S DROGAS - SENAPRED\/SEDS\/MC\n\nASSUNTOS: &nbsp;ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA INTERNACIONAL\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I. Direito Administrativo. Acordo de Coopera&ccedil;&atilde;o T&eacute;cnica Internacional. II.&nbsp; N&atilde;o aplicabilidade do Decreto n&ordm; 5.151\/2004 e da Portaria n&deg; 08\/2017 do Minist&eacute;rio das Rela&ccedil;&otilde;es Exteriores. III. Aplica&ccedil;&atilde;o da Lei n. 8.666\/1993, no que couber. IV. Possibilidade jur&iacute;dica. Recomenda&ccedil;&otilde;es.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1. &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do Despacho n&ordm; 50 \/2020\/SEDS\/SENAPRED (6719118), o Secret&aacute;rio Nacional de Cuidados e Preven&ccedil;&atilde;o &agrave;s Drogas solicita an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o sobre minuta de &nbsp;ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA&nbsp;que se pretende celebrar"}],"juntadas":[{"id":646551161,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"volume":{"id":16779490,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"pasta":{"id":17190521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002497202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O, PROPOSTO PELA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS ESTADOS AMERICANOS (OEA)\/COMISS\u00c3O INTERAMERICANA PARA O CONTROLE DO ABUSO DE DROGAS ","chaveAcesso":"d3645865","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:05:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17190521},"volume_id":16779490}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:22:22"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17190521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002497202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O, PROPOSTO PELA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS ESTADOS AMERICANOS (OEA)\/COMISS\u00c3O INTERAMERICANA PARA O CONTROLE DO ABUSO DE DROGAS ","chaveAcesso":"d3645865","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:05:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115648976,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:18:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:18:42"},"documentoVinculado":{"id":647166838,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 18:26:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:26:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"componentesDigitais":[{"id":375219023,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"2ade0ccb79831472c353af1ae9fd92a51c43c7c719841ed54a9395b9ee64219b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13571,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 16:20:00"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:26:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:20:00"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":647166838},{"id":115649955,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:18:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:18:53"},"documentoVinculado":{"id":648027082,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 17:12:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"componentesDigitais":[{"id":375720020,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"0b2d363fcbbfaf6018cb73201309e391c694e88bc07e1f2eddc1317ce2dc6a37","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12960,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 16:39:41"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:39:41"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":648027082}],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17190521,"tipoDocumento_id":33},{"id":645697338,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"2993_20200203123758","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 12:38:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 12:38:48"},"componentesDigitais":[{"id":374247062,"fileName":"ATA - C\u00e2mara Permanente de licita\u00e7\u00f5es - 18\u00aa Sess\u00e3o - 27-01-2020 - preto e branco.pdf","hash":"7d5d070edb2945ed3741068e615906e987016d965f1d5d162d06571ca83418a8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":372502,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 12:38:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 12:38:48"},"highlights":"tipo de contrata&ccedil;&atilde;o, inclusive \nservi&ccedil;os de natureza cont&iacute;nua.  \n Fundamentos: Ac&oacute;rd&atilde;o TCU n. 412\/2008-Plen&aacute;rio. \n\n \n\nENUNCIADO XX  \n(proposto pelo membro Leslei Magalh&atilde;es) \n\nEnunciado: A obriga&ccedil;&atilde;o acess&oacute;ria do pagamento das despesas condominiais de \nim&oacute;vel locado pela Administra&ccedil;&atilde;o, decorre da Lei 8.245, de 1991 e do Contrato \nfirmado, sem necessidade da realiza&ccedil;&atilde;o de contrato espec&iacute;fico e correlata \ndispensa da licita&ccedil;&atilde;o, na forma prevista no contrato.  \n Fundamentos: PARECER n.026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. \n\n \n\nENUNCIADO XX  \n(proposto pelo membro Ronny Charles) \n\nEnunciado:  O pregoeiro n&atilde;o possui compet&ecirc;ncia para decidir o recurso \napresentado em raz&atilde;o de sua decis&atilde;o acerca da inabilita&ccedil;&atilde;o ou desclassifica&ccedil;&atilde;o \nda proposta. \nFundamentos:  \n\n \n\nENUNCIADO XX  \n(proposto pelo membro Ronny Charles) \n\nEnunciado: Pertence &agrave; autoridade superior, ou a outra definida em normativo \npr&oacute;prio, a compet&ecirc;ncia para julgamento do recurso apresentado em raz&atilde;o da \ndecis&atilde;o do pregoeiro.  \n Fundamentos: "}],"juntadas":[{"id":641922225,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-03 12:38:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 12:38:48"},"volume":{"id":14163800,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-18 14:23:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-18 14:23:21"},"pasta":{"id":14576434,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000717201998","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-18 14:23:20"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-18 14:23:20"},"titulo":"CNLCA - C\u00c2MARA NACIONAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS ADMINISTRATIVOS","outroNumero":"00400.010939\/2010-50","outroNumeroAscii":"00400010939201050","chaveAcesso":"da73bdc5","criadoEm":{"date":"2019-06-18 14:23:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 16:13:43"},"setor":{"id":788,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":788},"pasta_id":14576434},"volume_id":14163800}],"criadoPor":{"username":"02462******","usernameCanonical":"","email":"ronny.torres@agu.gov.br","emailCanonical":"ronny.torres@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:32:25"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2993,"nome":"RONNY CHARLES LOPES DE TORRES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RONNY CHARLES LOPES DE TORRES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":14576434,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000717201998","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-18 14:23:20"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-18 14:23:20"},"titulo":"CNLCA - C\u00c2MARA NACIONAL DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS ADMINISTRATIVOS","outroNumero":"00400.010939\/2010-50","outroNumeroAscii":"00400010939201050","chaveAcesso":"da73bdc5","criadoEm":{"date":"2019-06-18 14:23:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 16:13:43"},"setor":{"id":788,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":788},"tipoDocumento":{"id":3,"sigla":"ATA","nome":"ATA","descricao":"ATA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":119726103,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 19:01:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 19:01:30"},"documentoVinculado":{"id":667060576,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"167_20200302185717","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 18:59:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 18:59:32"},"componentesDigitais":[{"id":387426568,"fileName":"02.03.2020 -ATA.pdf","hash":"571747f903dbc49fdc9592eebbca7e2bf0369953e16aa82168c103febbec77ef","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":616355,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 18:59:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 18:59:32"}}],"tipoDocumento":{"id":3,"sigla":"ATA","nome":"ATA","descricao":"ATA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":3},"documentoVinculado_id":667060576},{"id":119726221,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 19:02:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 19:02:33"},"documentoVinculado":{"id":667080659,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"167_20200302185750","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 19:00:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 19:00:02"},"componentesDigitais":[{"id":387412585,"fileName":"02.03.2020 - PARECER 092-2019-DECOR.pdf","hash":"d6353c03f9853191a745c89c1577f670f7c853d1ec30b3adbb73bba6167036ca","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1211104,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 19:00:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 19:00:02"}}],"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"tipoDocumento_id":33},"documentoVinculado_id":667080659},{"id":119726225,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 19:02:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 19:02:46"},"documentoVinculado":{"id":667071823,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"167_20200302185901","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 19:01:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 19:01:14"},"componentesDigitais":[{"id":387422549,"fileName":"02.03.2020- DESPACHO 906-2019-GAB-CGU.pdf","hash":"99d64e2fb1777e0376ecc4bc32abb81e14eb6c90da2f324da9c3ed77aae4b515","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":46933,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 19:01:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 19:01:14"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":667071823},{"id":119730810,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 20:05:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 20:05:02"},"documentoVinculado":{"id":667109370,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"167_20200302200234","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 20:04:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 20:04:42"},"componentesDigitais":[{"id":387454511,"fileName":"02.03.2020 - PARECER 092-2019-DECOR.pdf","hash":"7c1fa384512454e426e216469d964492abeb12c703f1c30f70c17edf5de772d6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1994803,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-02 20:04:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 20:04:42"}}],"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"tipoDocumento_id":33},"documentoVinculado_id":667109370}],"criadoPor_id":2993,"pasta_id":14576434,"tipoDocumento_id":3},{"id":645884267,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 14:46:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JO\u00c3O PAULO BANZATO CORIGLIANO","redator":"JO\u00c3O PAULO BANZATO CORIGLIANO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 14:46:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:46"},"componentesDigitais":[{"id":374364081,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"8921a32784d45edaca1d1915da50c2061a656a559571f75db627723dea48003d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":70857,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":24,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 17:09:49"},"usernameLockEdicao":"35288257825","criadoEm":{"date":"2020-02-03 14:46:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:09:49"},"highlights":"as necessidades dos Estados e dos Munic&iacute;pios receptores do fluxo migrat&oacute;rio.\n\n\n(...)&quot;\n\n\n&nbsp;\n\nAssim, a aten&ccedil;&atilde;o aos imigrantes, ainda que emergencial, n&atilde;o pode deixar de observar as regras sobre planejamento e pactua&ccedil;&atilde;o do SUS, incluindo a disponibilidade financeira e or&ccedil;ament&aacute;ria.\n\n&nbsp;\n\nDe qualquer maneira, para atender as necessidades emergenciais, a Uni&atilde;o tem transferido recursos aos demais entes, conforme mencionado nas&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00062\/2020\/CONJUR-MJSP\/CGU\/AGU&nbsp;e&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nInterfer&ecirc;ncias do Judici&aacute;rio podem causar s&eacute;rios desequil&iacute;brios no processo de planejamento do SUS, inclusive a longo prazo, impossibilitando que os gestores da &aacute;rea utilizem&nbsp;os escassos recursos da melhor maneira poss&iacute;vel, j&aacute; que decis&otilde;es judiciais pontuais t&ecirc;m o cond&atilde;o de canalizar recursos para determinadas &aacute;reas em detrimento de outras t&atilde;o ou mais importantes que o servi&ccedil;o&nbsp;tutelado&nbsp;judicialmente.\n\n&nbsp;\n\nAl&eacute;m disso, n&atilde;o cabe ao Judici&aacute;rio nem ao Minist&eacute;rio P&uacute;blica se substituir aos"}],"juntadas":[{"id":642372012,"numeracaoSequencial":37,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:46"},"volume":{"id":16496439,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"pasta_id":16908928},"volume_id":16496439}],"criadoPor":{"username":"35288******","usernameCanonical":"","email":"joao.corigliano@agu.gov.br","emailCanonical":"joao.corigliano@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:57:05"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":41210,"nome":"JO\u00c3O PAULO BANZATO CORIGLIANO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JO\u00c3O PAULO BANZATO CORIGLIANO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115256850,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:21:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:21:47"},"documentoVinculado":{"id":646168695,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:21:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:46"},"componentesDigitais":[{"id":374500490,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"015c80089e664d633c8a73593a7d4cbd08083cbbc5bfcf13a05eb63e920d700a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12576,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 17:22:26"},"usernameLockEdicao":"12669654754","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:21:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:26"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":646168695}],"criadoPor_id":41210,"pasta_id":16908928,"tipoDocumento_id":26},{"id":646161814,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200203174329","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:43:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:43:44"},"componentesDigitais":[{"id":374511527,"fileName":"SEI_00742.000515_2017_82.pdf","hash":"6af02ab693964e73d0e734edec0f42516249946cbeb4a63425d7d39e2e6ed18d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":120878,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:43:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:43:44"},"highlights":"Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna - CGGI c\/c &Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica - Conjur\n \nAssunto: OF&Iacute;CIO n&ordm; 145\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n                 OF&Iacute;CIO n. 00044\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU\u200b\n                 NUP: 00742.000515\/2017-82 (REF. 00514.004410\/2017-96)\n                 INTERESSADOS: FUNDA&Ccedil;&Atilde;O DO ABC, LUIZ CLAUDIO DE LEMOS TAVARES E\nOUTROS\n \n\n \n1. Acusamos o recebimento do OF&Iacute;CIO n&ordm; 145\/2020\/CGGI\/S NAS \/S EDS \/MC, da\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna, que encaminha o OF&Iacute;CIO n. 00054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da Consultoria Jur&iacute;dica - Conjur do Minist&eacute;rio da Cidadania, e anexos, da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&atilde;o, bem\ncomo c&oacute;pia de comprovante, se exist ir, acerca do questionamento formulado pelos\nautores da a&ccedil;&atilde;o popular 0102483- 48.2014.4.02.5102, em andamento na 3&ordf; Vara Federal\nde Niter&oacute;i, movida por LUIZ CLAUDIO DE LEMOS  TAVARES  E OUT RO, na qual pleiteia\nanular ou declarar nulo o Cert i\ufb01cado de Ent idade Bene\ufb01cente de Assist&ecirc;ncia S ocial"}],"juntadas":[{"id":642367698,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:43:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:43:44"},"volume":{"id":6784063,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"pasta":{"id":7197735,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-06 11:37:42"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.004410\/2017-96","chaveAcesso":"9b546a77","criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7197735},"volume_id":6784063}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:36:12"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":7197735,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-06 11:37:42"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.004410\/2017-96","chaveAcesso":"9b546a77","criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":7197735,"tipoDocumento_id":2285},{"id":646162372,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"componentesDigitais":[{"id":374512236,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"8921a32784d45edaca1d1915da50c2061a656a559571f75db627723dea48003d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":70857,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"highlights":"as necessidades dos Estados e dos Munic&iacute;pios receptores do fluxo migrat&oacute;rio.\n\n\n(...)&quot;\n\n\n&nbsp;\n\nAssim, a aten&ccedil;&atilde;o aos imigrantes, ainda que emergencial, n&atilde;o pode deixar de observar as regras sobre planejamento e pactua&ccedil;&atilde;o do SUS, incluindo a disponibilidade financeira e or&ccedil;ament&aacute;ria.\n\n&nbsp;\n\nDe qualquer maneira, para atender as necessidades emergenciais, a Uni&atilde;o tem transferido recursos aos demais entes, conforme mencionado nas&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00062\/2020\/CONJUR-MJSP\/CGU\/AGU&nbsp;e&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nInterfer&ecirc;ncias do Judici&aacute;rio podem causar s&eacute;rios desequil&iacute;brios no processo de planejamento do SUS, inclusive a longo prazo, impossibilitando que os gestores da &aacute;rea utilizem&nbsp;os escassos recursos da melhor maneira poss&iacute;vel, j&aacute; que decis&otilde;es judiciais pontuais t&ecirc;m o cond&atilde;o de canalizar recursos para determinadas &aacute;reas em detrimento de outras t&atilde;o ou mais importantes que o servi&ccedil;o&nbsp;tutelado&nbsp;judicialmente.\n\n&nbsp;\n\nAl&eacute;m disso, n&atilde;o cabe ao Judici&aacute;rio nem ao Minist&eacute;rio P&uacute;blica se substituir aos"}],"juntadas":[{"id":642368237,"numeracaoSequencial":49,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5198659)","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:18"},"volume":{"id":16454466,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"pasta_id":16866873},"volume_id":16454466}],"criadoPor":{"username":"29768******","usernameCanonical":"","email":"debora.rodrigues@saude.gov.br","emailCanonical":"debora.rodrigues@saude.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:44:04"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":21472,"nome":"D\u00c9BORA ENGELMANN RODRIGUES MILOGRANA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"D\u00c9BORA ENGELMANN RODRIGUES MILOGRANA\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16866873,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007235201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 12:14:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 12:14:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10085031620194013701","chaveAcesso":"b4b9b94a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:19:25"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":12366462,"numero":"10085031620194013701","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-10 16:18:20"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3701","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":96750614,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 12:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-22 07:01:34"}},"setor_id":6227,"processoJudicial_id":12366462},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115257887,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"documentoVinculado":{"id":646162373,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"componentesDigitais":[{"id":374512235,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"015c80089e664d633c8a73593a7d4cbd08083cbbc5bfcf13a05eb63e920d700a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12576,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:48:17"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":646162373}],"criadoPor_id":21472,"pasta_id":16866873,"tipoDocumento_id":26},{"id":646163262,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 17:55:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:55:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:53:16"},"componentesDigitais":[{"id":374513821,"fileName":"PARECER.html","hash":"b61c972d981fe4e75268e5d903320fcc999271e4d2f37fb89709a8532eb75ea0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":45366,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":12,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 17:15:35"},"usernameLockEdicao":"44127979968","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:55:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:15:35"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00110\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.059012\/2019-15\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROCEDIMENTOS SANCIONADORES -SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIPS \n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n\nI &ndash; Administrativo. Decreto n&ordm; 20.910\/1932. Prazo prescricional &nbsp;em favor da fazenda p&uacute;blica (5 anos).&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \n\n&nbsp;\n\nA Subsecretaria de Assuntos Administrativos, por meio do Despacho n&ordm; 481\/2019\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIPS, encaminha os presentes autos para an&aacute;lise e emiss&atilde;o de opinativo jur&iacute;dico, nos seguintes termos:\n\n\n1. Trata-se de processo aberto visando abrigar cinco&nbsp;notas fiscais origin&aacute;rias da empresa&nbsp;HWC EMPREENDIMENTOS LTDA\u200b, decorrentes da execu&ccedil;&atilde;o do&nbsp;Contrato Administrativo n&ordm; 84\/2010, firmado entre o Minist&eacute;rio do Esporte e a referida"}],"juntadas":[{"id":648017801,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:53:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:53:16"},"volume":{"id":16567651,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"pasta":{"id":16979660,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059012201915","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-21 00:00:00"},"titulo":"NOTAS FISCAIS HWC","chaveAcesso":"73224a51","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:14:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16979660},"volume_id":16567651}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:40:55"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16979660,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059012201915","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-21 00:00:00"},"titulo":"NOTAS FISCAIS HWC","chaveAcesso":"73224a51","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:14:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115836075,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:06:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:06:02"},"documentoVinculado":{"id":649131470,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:06:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:53:16"},"componentesDigitais":[{"id":376305616,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7f4ccee6b96bcbf94ced45fbb7da7d00a879004510b4dde967dd2399500132d0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12712,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 16:27:15"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:06:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:27:15"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":649131470}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":16979660,"tipoDocumento_id":33},{"id":646987023,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 14:27:46"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:27:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:34:31"},"componentesDigitais":[{"id":375072101,"fileName":"PARECER.html","hash":"061c36e4ab379829c05032d19ceda3138938140510afdbb0acd14d60f8be3783","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":44062,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":11,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 17:04:39"},"usernameLockEdicao":"44127979968","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:27:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:04:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00113\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.038723\/2019-48\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:I &ndash; Administrativo. Lei n&ordm; 8.666\/1993. IN n&ordm; 2\/2008 da SLTI\/MPOG. ON 51 da AGU. \n\nII &ndash; &Eacute; poss&iacute;vel a execu&ccedil;&atilde;o da garantia, bem como a abertura de processo administrativo sancionat&oacute;rio, ap&oacute;s a extin&ccedil;&atilde;o do contrato.\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \n\n&nbsp;\n\nA Subsecretaria de Assuntos Administrativos, por meio do Despacho n&ordm; 28\/2020\/DIPS\/CCONT\/CGLC\/SAA\/SE\/MC, encaminha os presentes autos para an&aacute;lise e emiss&atilde;o de opinativo jur&iacute;dico, sobre a possibilidade de executar a garantia e sobre o poss&iacute;vel e se seria poss&iacute;vel iniciar procedimento sancionat&oacute;rio visando penalizar a empresa"}],"juntadas":[{"id":646518712,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:34:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:34:31"},"volume":{"id":16645271,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:07:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:07:28"},"pasta":{"id":17055967,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000038723201948","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTO \u00c0 CONSULTORIA JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"c9d59756","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:07:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:07:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17055967},"volume_id":16645271}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:40:55"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17055967,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000038723201948","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTO \u00c0 CONSULTORIA JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"c9d59756","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:07:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:07:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115833261,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:54"},"documentoVinculado":{"id":649128991,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:34:31"},"componentesDigitais":[{"id":376304199,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9ff3e508f9d5291a29b56822fe057378625a90c02bab2350095ee2b1d85e197f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12378,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 16:03:39"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:39"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":649128991}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":17055967,"tipoDocumento_id":33},{"id":647198626,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 18:53:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"componentesDigitais":[{"id":375225907,"fileName":"PARECER.html","hash":"d7847c2e392cedf4835a0aec4f0ffdbbaab6cbf7c2a5a5d9c9c6b9f6cb6d4000","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":40775,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":38,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 17:58:46"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:58:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00118\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000121\/2017-24 (REF. 00470.000930\/2017-83)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO DA UNI&Atilde;O - SECR. GERAL MPF E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITOS IND&Iacute;GENAS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: Consulta da SEISP\/SEDS. Of&iacute;cio CONAB. Atendimentos realizados aos ind&iacute;genas no estado do Mato Grosso do Sul, atrav&eacute;s da ADA. Recusa da FUNAI em colaborar. Cumprimento da decis&atilde;o proferida no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm;&nbsp;0001975&shy;84.2017.4.03.6000.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nI - RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 12\/2020\/SEDS\/SEISP-ASSESSORIA II\/MC, de 30\/01\/2020, da Secretaria Especial de Desenvolvimento Social, que encaminha a Nota T&eacute;cnica n&ordm; 2\/2020, de 29\/01\/2020 (SEI 6696276), elaborada pela Secretaria Nacional de Inclus&atilde;o Social"}],"juntadas":[{"id":649043987,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"volume":{"id":2965956,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"atualizadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"pasta":{"id":3380452,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000121201724","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-03-17 16:04:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00470.000930\/2017-83","chaveAcesso":"2b47d98e","criadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:43:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":3380452},"volume_id":2965956}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:41:43"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":3380452,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000121201724","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-03-17 16:04:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00470.000930\/2017-83","chaveAcesso":"2b47d98e","criadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:43:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116423796,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:26:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:26:26"},"documentoVinculado":{"id":651890525,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:26:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"componentesDigitais":[{"id":378004146,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"118f7e893f6f93eec98479965f5d34d330626ba7e9dfec20b1f04e2d8028ae8a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12089,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 18:27:04"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:26:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:27:04"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":651890525},{"id":116545498,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 11:05:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 11:05:53"},"documentoVinculado":{"id":652389461,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 10:16:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 10:17:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"componentesDigitais":[{"id":378285675,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"c8e81f0aad9205e2962d358499472030eb0701d8784521549305d66a6b36ba28","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12409,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 16:21:13"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-11 10:17:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:21:13"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":652389461}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":3380452,"tipoDocumento_id":33},{"id":647917757,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 15:54:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:54:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:56:52"},"componentesDigitais":[{"id":375677462,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"c67ce41c4206cbfdd2aa76c2468b24c3c3ada240f38c0748bbe0277234d1bc2b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":43699,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 15:56:05"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:54:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:56:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00027\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000044\/2020-16 (REF. 00490.003687\/2019-89)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: OBRIGA&Ccedil;&Atilde;O DE FAZER \/ N&Atilde;O FAZER\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00048\/2020\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba solicita o encaminhamento dos subs&iacute;dios necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0821021-94.2019.4.05.8200, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Ivanilda Germana da Silva Pereira, por interm&eacute;dio da Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o, com o objetivo de obter a condena&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o e do Munic&iacute;pio de Jo&atilde;o Pessoa\/PB na obriga&ccedil;&atilde;o de n&atilde;o fazer consistente em n&atilde;o cancelar ou suspender o seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa"}],"juntadas":[{"id":644149023,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AO CONTENCIOSO","criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:56:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:56:52"},"volume":{"id":16743107,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"pasta":{"id":17154136,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000044202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:08:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.003687\/2019-89","chaveAcesso":"17525f49","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17154136},"volume_id":16743107}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:29:10"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17154136,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000044202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:08:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.003687\/2019-89","chaveAcesso":"17525f49","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115632208,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:20"},"documentoVinculado":{"id":647953351,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200205161308","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:13"},"componentesDigitais":[{"id":375697330,"fileName":"SEI_00742.000044_2020_16.pdf","hash":"32fcd495f512602dca06d3e0ce107de42da7d7089b5bad5c63908b50055e2ff3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":453456,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:13"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":647953351}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17154136,"tipoDocumento_id":26},{"id":647937813,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"componentesDigitais":[{"id":375688873,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"c67ce41c4206cbfdd2aa76c2468b24c3c3ada240f38c0748bbe0277234d1bc2b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":43699,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00027\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000044\/2020-16 (REF. 00490.003687\/2019-89)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: OBRIGA&Ccedil;&Atilde;O DE FAZER \/ N&Atilde;O FAZER\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00048\/2020\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba solicita o encaminhamento dos subs&iacute;dios necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo n&ordm; 0821021-94.2019.4.05.8200, decorrente de a&ccedil;&atilde;o proposta por Ivanilda Germana da Silva Pereira, por interm&eacute;dio da Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o, com o objetivo de obter a condena&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o e do Munic&iacute;pio de Jo&atilde;o Pessoa\/PB na obriga&ccedil;&atilde;o de n&atilde;o fazer consistente em n&atilde;o cancelar ou suspender o seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa"}],"juntadas":[{"id":644156365,"numeracaoSequencial":36,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5500441)","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"volume":{"id":16312110,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:10"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:10"},"pasta":{"id":16724629,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":262800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00490003687201989","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-06 13:20:08"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-06 13:20:08"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08210219420194058200","chaveAcesso":"9b719a77","criadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 10:10:14"},"setor":{"id":67644,"nome":"SETOR DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470","sigla":"SAS","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":40,"lvl":3,"rgt":41,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-03-29 16:54:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:44:04"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"processoJudicial":{"id":12180717,"numero":"08210219420194058200","fonteDados":"TRF5_1_PB","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-05 16:39:12"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":262800,"criadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:06"}},"setor_id":67644,"processoJudicial_id":12180717},"pasta_id":16724629},"volume_id":16312110}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16724629,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":262800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00490003687201989","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-06 13:20:08"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-06 13:20:08"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08210219420194058200","chaveAcesso":"9b719a77","criadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 10:10:14"},"setor":{"id":67644,"nome":"SETOR DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470","sigla":"SAS","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":40,"lvl":3,"rgt":41,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-03-29 16:54:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:44:04"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"processoJudicial":{"id":12180717,"numero":"08210219420194058200","fonteDados":"TRF5_1_PB","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-05 16:39:12"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":262800,"criadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-06 13:20:06"}},"setor_id":67644,"processoJudicial_id":12180717},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115631293,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"documentoVinculado":{"id":647937812,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"componentesDigitais":[{"id":375688872,"fileName":"SEI_00742.000044_2020_16.pdf","hash":"32fcd495f512602dca06d3e0ce107de42da7d7089b5bad5c63908b50055e2ff3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":453456,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:27"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":647937812}],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":16724629,"tipoDocumento_id":26},{"id":648858859,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"2951_20200206114305","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:43:14"},"componentesDigitais":[{"id":376119947,"fileName":"202002061302.pdf","hash":"7ba2d464f22aa6ba3e8f928f3c97e51854ba80e883ec60c75281a7e552f64072","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":564503,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:43:14"},"highlights":"realizadas no SAPIENS \n25\/01\/2020 - S&Aacute;BADO \n26\/01\/2020 - DOMINGO \n27\/01\/2020 \n\t\n\n2 atividade(s) realizadas no SAPIENS \n28\/01\/2020 \n29\/01\/2020 \n\t\n\n1 atividade(s) realizadas no SAPIENS \n30\/01\/2020 \t atividade(s) realizadas no SAPIENS \n31\/01\/2020 \n\nData\/Hora: 01\/02\/2020 01:55:44 \n\n\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O \nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O \n\nCONSULTORIA JURIDICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \nPROTOCOLO \n\nESPLANADA OnS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO 'A&quot; - SALA 146 -14 \n ANDAR - ORASILIA\/DF \n\nDESPACHO n. 00215\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; \n\nNUP: 00742.000064\/2020-89 \nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O - COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O \nOR&Ccedil;AMENT&Aacute;RIA E FINANCEIRA \nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA \n\n1. APROVA&Ccedil;&Atilde;O \n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente \nNUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente \nestabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas. \n\n2. RESSALVAS \n\nSem ressalvas. \n\n3. ENCAMINHAMENTO \n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo"}],"juntadas":[{"id":645046547,"numeracaoSequencial":35,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:43:14"},"volume":{"id":16818525,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17229572},"volume_id":16818525}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:05:35"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":17229572,"tipoDocumento_id":186},{"id":650161092,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 14:14:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:14:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:29:59"},"componentesDigitais":[{"id":376914331,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"dd39c160966293bd343e221c2bcd6af58cf085e24fe24ecd11fbb0f3360fa4e1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":50626,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 16:16:11"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:14:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:16:11"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000043\/2020-63 (REF. 00410.003763\/2020-32)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n&ordm; 00619\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de encaminhamento de subs&iacute;dios &agrave; defesa da Uni&atilde;o, de fato e de direito, quanto aos fundamentos constantes da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0000943-83.2019.5.10.0022, movida por BRUNO EMANUEL DE LIMA FERREIRA, bem como de informar o Preposto que comparecer&aacute; &agrave; Audi&ecirc;ncia a ser realizada no dia 03.03.2020, &agrave;s 14h50min, na 22 &ordf; Vara do Trabalho de Bras&iacute;lia, Bras&iacute;lia-DF"}],"juntadas":[{"id":646528852,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:29:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:29:59"},"volume":{"id":16738924,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"pasta":{"id":17149954,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000043202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 13:18:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.003763\/2020-32","chaveAcesso":"53db3d4c","criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:02:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17149954},"volume_id":16738924}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:40:55"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17149954,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000043202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 13:18:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.003763\/2020-32","chaveAcesso":"53db3d4c","criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:02:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116092167,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:27:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:27:52"},"documentoVinculado":{"id":650334254,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:27:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:29:59"},"componentesDigitais":[{"id":377031967,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"dce18c13358e8009148a0761ae5d5a0bde6823c3b54d594c4961d6943191b8e0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12189,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 16:29:03"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:27:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:29:03"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":650334254}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":17149954,"tipoDocumento_id":26},{"id":650428014,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"componentesDigitais":[{"id":377096402,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"dd39c160966293bd343e221c2bcd6af58cf085e24fe24ecd11fbb0f3360fa4e1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":50626,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000043\/2020-63 (REF. 00410.003763\/2020-32)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n&ordm; 00619\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de encaminhamento de subs&iacute;dios &agrave; defesa da Uni&atilde;o, de fato e de direito, quanto aos fundamentos constantes da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0000943-83.2019.5.10.0022, movida por BRUNO EMANUEL DE LIMA FERREIRA, bem como de informar o Preposto que comparecer&aacute; &agrave; Audi&ecirc;ncia a ser realizada no dia 03.03.2020, &agrave;s 14h50min, na 22 &ordf; Vara do Trabalho de Bras&iacute;lia, Bras&iacute;lia-DF"}],"juntadas":[{"id":646603924,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5515115)","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"volume":{"id":16722987,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"pasta":{"id":17134017,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410003763202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 15:08:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 15:08:28"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009438320195100022","chaveAcesso":"43c4645b","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:59:57"},"setor":{"id":1543,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 14:39:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 16:45:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12835405,"numero":"00009438320195100022","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:12:21"}},"setor_id":1543,"processoJudicial_id":12835405},"pasta_id":17134017},"volume_id":16722987}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 21:32:14"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17134017,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410003763202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 15:08:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 15:08:28"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009438320195100022","chaveAcesso":"43c4645b","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:59:57"},"setor":{"id":1543,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 14:39:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 16:45:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12835405,"numero":"00009438320195100022","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:12:21"}},"setor_id":1543,"processoJudicial_id":12835405},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116107396,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"documentoVinculado":{"id":650428013,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"componentesDigitais":[{"id":377096400,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"dce18c13358e8009148a0761ae5d5a0bde6823c3b54d594c4961d6943191b8e0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12189,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:28"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":650428013}],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17134017,"tipoDocumento_id":26},{"id":651548148,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 13:42:05"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 13:42:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:12:50"},"componentesDigitais":[{"id":377736338,"fileName":"PARECER.html","hash":"f34c5ab7c90d84a274c475ed94352c88ec4ef2094555d53e452252a5ed6ad595","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":122510,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 14:06:43"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-02-10 13:42:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 14:06:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00132\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.019108\/2017-82\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA MINIST&Eacute;RIO DA CULTURA - SE\/MINC\n\nASSUNTOS: IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: SINDIC&Acirc;NCIA INVESTIGATIVA. Irregularidades na celebra&ccedil;&atilde;o e execu&ccedil;&atilde;o de conv&ecirc;nio. Conclus&atilde;o da Comiss&atilde;o pelo arquivamento. Dilig&ecirc;ncias adicionais. Conclus&atilde;o do parecer pela convers&atilde;o do julgamento em dilig&ecirc;ncia.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1 &ndash; RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de Sindic&acirc;ncia Investigativa instaurada pela Portaria\/SE\/MinC n&ordm; 144, de 24 de abril de 2018, publicada no BSE de 24 de abril de 2018 (SEI 4038421), para apurar os fatos relacionados no Processo n&ordm; 01400.019108\/2017-82.\n\nA Comiss&atilde;o solicitou c&oacute;pia do Processo n&ordm; 0007637-12.2016.4.03.61114, em tr&acirc;mite na 3&ordf; Vara Federal de S&atilde;o Bernardo do Campo\/SP (SEI"}],"juntadas":[{"id":647900766,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:12:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:12:50"},"volume":{"id":5524224,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-08-15 15:02:18"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-15 15:02:18"},"pasta":{"id":5938080,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400019108201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-11 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-08-11 00:00:00"},"titulo":"JUIZO DE ADMISSIBILIDADE OPERA\u00c7\u00c3O HEFESTA","chaveAcesso":"76099f60","criadoEm":{"date":"2017-08-15 15:02:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 11:12:04"},"setor":{"id":4859,"nome":"ARQUIVO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-25 08:36:02"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4859},"pasta_id":5938080},"volume_id":5524224}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 18:42:02"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":5938080,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400019108201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-11 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-08-11 00:00:00"},"titulo":"JUIZO DE ADMISSIBILIDADE OPERA\u00c7\u00c3O HEFESTA","chaveAcesso":"76099f60","criadoEm":{"date":"2017-08-15 15:02:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 11:12:04"},"setor":{"id":4859,"nome":"ARQUIVO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-25 08:36:02"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4859},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116366772,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:39:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 14:39:41"},"documentoVinculado":{"id":651578866,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 14:08:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:08:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:12:50"},"componentesDigitais":[{"id":377742963,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"2e17b72e28c8d7069fca883abfe55137b77d4b75beecb9c996480fa751bb81ed","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12659,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 16:11:52"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:08:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:11:52"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":651578866}],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":5938080,"tipoDocumento_id":33},{"id":657258349,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-17 14:35:45"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-17 14:35:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"componentesDigitais":[{"id":381327579,"fileName":"PARECER.html","hash":"a2716b385eca87748e32232d592ee977ec588f5b8866f2454829afe912016a41","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":59430,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":36,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-04 16:46:53"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-17 14:35:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-04 16:46:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00161\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.077260\/2015-14\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CERTIFICA&Ccedil;&Atilde;O DAS ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL - CGCEBAS\n\nASSUNTOS: RECURSO. INDEFERIMENTO DE RENOVA&Ccedil;&Atilde;O DO CERTIFICADO DE ENTIDADE BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL &ndash; CEBAS.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Recurso contra a decis&atilde;o que indeferiu pedido de renova&ccedil;&atilde;o da certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social da entidade &ldquo;Associa&ccedil;&atilde;o Mirim de Ourinhos e Servi&ccedil;os de Integra&ccedil;&atilde;o de Meninas&rdquo;, de Ourinhos\/SP.\n\n\nII. N&atilde;o atendimento, pela entidade, ao disposto no art. 18 da Lei n&ordm; 12.101, de 27 de novembro de 2009. Inobserv&acirc;ncia, tamb&eacute;m, aos arts. 2&ordm; e 3&ordm; da Lei 8.742, de 07 de dezembro de 1993, e &agrave; Pol&iacute;tica Nacional de Assist&ecirc;ncia Social"}],"juntadas":[{"id":682872145,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"volume":{"id":10973725,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"pasta":{"id":11386819,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077260201514","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-25 00:00:00"},"titulo":"REQUERIMENTO RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"9d58f2a3","criadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 08:34:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11386819},"volume_id":10973725}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:41:43"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":11386819,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077260201514","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-25 00:00:00"},"titulo":"REQUERIMENTO RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"9d58f2a3","criadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 08:34:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":120623776,"criadoEm":{"date":"2020-03-06 17:30:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 17:30:48"},"documentoVinculado":{"id":670133918,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-05 16:09:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-05 16:09:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"componentesDigitais":[{"id":389407188,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"75f17e80bc72d31fa427edb72ad95070197c6a28092575854ec2a15ee4339f5d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12569,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-06 08:19:13"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-05 16:09:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:19:13"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":670133918},{"id":120625463,"criadoEm":{"date":"2020-03-06 17:31:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 17:31:03"},"documentoVinculado":{"id":671255973,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-06 17:19:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-06 17:20:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"componentesDigitais":[{"id":390033184,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7ce9579ee370d7832b6d31e5e7b787e255abe85e2644d35e49dbce91e2a42cfb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12659,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 16:32:43"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-06 17:20:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:32:43"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":671255973}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":11386819,"tipoDocumento_id":33},{"id":673462387,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-10 13:35:49"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-10 13:35:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 07:43:40"},"componentesDigitais":[{"id":391645348,"fileName":"PARECER.html","hash":"4764a72e0116cd745b9da5c33fd4898ac76dba15593ee5932e9c86fd1de2b8fa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":110356,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":71,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-23 19:05:51"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-03-10 13:35:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 19:05:51"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00227\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.026092\/2019-14\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\/SAA\/MS\n\nASSUNTOS: An&aacute;lise de minuta de edital de licita&ccedil;&atilde;o. Preg&atilde;o eletr&ocirc;nico. Servi&ccedil;o de brigadista residente.\n\n&nbsp;\n\n\n\nDIREITO ADMINISTRATIVO. CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O MEDIANTE LICITA&Ccedil;&Atilde;O. PREG&Atilde;O ELETR&Ocirc;NICO. SERVI&Ccedil;OS DE BRIGADISTAS RESIDENTES. BOMBEIROS CIVIS. FORNECIMENTO DE M&Atilde;O DE OBRA EXCLUSIVA.\n\n\nI. Lei n&ordm; 10.520\/2002, Lei n&ordm; 8.666\/93, Decreto n&ordm; 10.024\/2019 e IN SEGES\/MPDG n&ordm; 05\/2017.\n\n\nII. Pela regularidade jur&iacute;dica da minuta de edital e seus respectivos anexos, desde que observadas as recomenda&ccedil;&otilde;es constantes desta manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica.\n\n\nValor: R$ 1.640.506,10 (um milh&atilde;o, seiscentos e quarenta mil, quinhentos e seis reais e dez"}],"juntadas":[{"id":684997891,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-31 07:43:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 07:43:40"},"volume":{"id":17269981,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-09 14:26:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 14:26:05"},"pasta":{"id":17680971,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000026092201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-09 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE \u00bfBRIGADA DE INC\u00caNDIO, PARA ATENDER O BLOCO \"A\" DA ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS.","chaveAcesso":"525d74f1","criadoEm":{"date":"2020-03-09 14:26:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 09:35:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17680971},"volume_id":17269981}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:37:05"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17680971,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000026092201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-09 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS DE \u00bfBRIGADA DE INC\u00caNDIO, PARA ATENDER O BLOCO \"A\" DA ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS.","chaveAcesso":"525d74f1","criadoEm":{"date":"2020-03-09 14:26:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 09:35:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123508552,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:46:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:46:03"},"documentoVinculado":{"id":684162517,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:46:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 07:43:40"},"componentesDigitais":[{"id":398610204,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"30c749f6cdfe1183911bdbdcc3bd9f404e5bfcbeb6f9d5f4097292800ddde9e6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12436,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-24 14:51:32"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:46:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:51:32"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":684162517},{"id":124722723,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 09:10:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 09:10:46"},"documentoVinculado":{"id":684690150,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-25 07:06:45"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 07:06:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 09:10:46"},"componentesDigitais":[{"id":398940474,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"9c59a3a3afaecb10881b3bc300c0605d3e6297af8d7307f6ec6cb9fa58fbe2f5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13563,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 07:42:36"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-03-25 07:06:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 07:42:36"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":684690150}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":17680971,"tipoDocumento_id":33},{"id":680520919,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-18 22:16:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ALESSANDRO RODRIGUES GOMES DA SILVA ","redator":"ALESSANDRO RODRIGUES GOMES DA SILVA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-18 22:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 16:11:51"},"componentesDigitais":[{"id":396254004,"fileName":"PARECER.html","hash":"206bfbd84b2ef34ffb161db3638cb5ba6b1996e4a84b281f8cfb13c8d2a336f3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":75880,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":38,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-23 22:27:38"},"usernameLockEdicao":"89679709434","criadoEm":{"date":"2020-03-18 22:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 22:27:38"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00241\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.013240\/2020-74\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE AN&Aacute;LISE E PROMO&Ccedil;&Atilde;O DA POL&Iacute;TICA NACIONAL DE CULTURA VIVA\/SECULT\/SDC\/DEDIC\/CGPCV\/COACV\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Presta&ccedil;&atilde;o de Contas. A&ccedil;&otilde;es compensat&oacute;rias.\n\n\nII. Consulta a respeito do ressarcimento ao er&aacute;rio de parcerias com organiza&ccedil;&otilde;es da sociedade civil, como Pontos e Pont&otilde;es de Cultura, para implementa&ccedil;&atilde;o da Pol&iacute;tica Nacional de Cultura Viva-PNCV em &acirc;mbito local, regional e(ou) nacional.\n\n\nIII. Conclui-se que: (a) o recurso apresentado &eacute; intempestivo, por n&atilde;o observar o prazo legalmente estabelecido, consequentemente, em tese, n&atilde;o deveria ser conhecido (analisado). Considerando-se que COMPETE (por delega&ccedil;&atilde;o) ao Secret&aacute;rio"}],"juntadas":[{"id":684406139,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-30 16:11:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 16:11:51"},"volume":{"id":17284031,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-10 11:20:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:20:50"},"pasta":{"id":17695040,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000013240202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-04 00:00:00"},"titulo":"A\u00c7\u00d5ES COMPENSAT\u00d3RIAS PNCV","chaveAcesso":"b9a6effa","criadoEm":{"date":"2020-03-10 11:20:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:13:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17695040},"volume_id":17284031}],"criadoPor":{"username":"89679******","usernameCanonical":"","email":"alessandrosilva@minc.gov.br","emailCanonical":"alessandrosilva@minc.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 17:56:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8295,"nome":"ALESSANDRO RODRIGUES GOMES DA SILVA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(assinado eletronicamente)\nALESSANDRO RODRIGUES GOMES DA SILVA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n"},"pasta":{"id":17695040,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000013240202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-04 00:00:00"},"titulo":"A\u00c7\u00d5ES COMPENSAT\u00d3RIAS PNCV","chaveAcesso":"b9a6effa","criadoEm":{"date":"2020-03-10 11:20:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:13:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123057613,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:56:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 16:56:30"},"documentoVinculado":{"id":682128972,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:56:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 16:11:51"},"componentesDigitais":[{"id":397267118,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"e4405c1caaea5e4a569ee92463226bffb15d45dda006bbb2c4d34334717181af","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13509,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-24 09:51:35"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:56:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 09:51:35"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":682128972},{"id":124589521,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:11:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:11:30"},"documentoVinculado":{"id":685759693,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 15:09:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:09:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:11:30"},"componentesDigitais":[{"id":399642133,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"d9c7ce131797cc03a5ef41b1538913699dad8188e28f7b47a74bfeb0746f1da3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13755,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-30 16:05:51"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:09:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 16:05:51"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":685759693}],"criadoPor_id":8295,"pasta_id":17695040,"tipoDocumento_id":33},{"id":684180321,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-24 15:21:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 15:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:06:44"},"componentesDigitais":[{"id":398635286,"fileName":"PARECER.html","hash":"5d9ce4e65fc0b98ce0c2898121a367e1ba15b82a9f8f4203d253528f7626a7b3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":49926,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":17,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 18:37:58"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-24 15:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:37:58"},"highlights":"PARECER n. 00270\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.018452\/2020-48\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DO AUDIOVISUAL\n\nASSUNTOS: CINEMATECA BRASILEIRA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA: I &ndash; Direito Administrativo. Parceria com entidade privada sem fins lucrativos.\n\n\nII &ndash; Consulta em tese sobre a possibilidade de celebra&ccedil;&atilde;o de Termo de Fomento ou Contrato de Gest&atilde;o com entidade privada indicada por emenda parlamentar, referente &agrave; gest&atilde;o da Cinemateca Brasileira.\n\n\nIII &ndash; Titularidade dos bens remanescentes.\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 11\/2020\/SECULT\/SAV\/DEPAV\/CGSSA\/MC (7235705), o Secret&aacute;rio do Audiovisual Substituto&nbsp;encaminha consulta relativa ao instrumento de parceria que se pretende celebrar com entidade privada sem fins lucrativos a fim de dar continuidade &agrave;s atividades da Cinemateca Brasileira, &oacute;rg&atilde;o vinculado &agrave; Secretaria do Audiovisual &ndash; SAv\/SECULT.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; O referido expediente (&uacute;nico documento juntado aos autos) faz men&ccedil;&atilde;o ao Contrato de Gest&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":683013426,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:06:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:06:44"},"volume":{"id":17428215,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:36:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 16:36:52"},"pasta":{"id":17839237,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018452202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 00:00:00"},"titulo":"CONSULTA PARA TERMO ADITIVO E TERMO DE FOMENTO EM CONTRATOS DE GEST\u00c3O VIGENTES","chaveAcesso":"a6409f4c","criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:36:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:49:21"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17839237},"volume_id":17428215}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:22:22"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17839237,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018452202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 00:00:00"},"titulo":"CONSULTA PARA TERMO ADITIVO E TERMO DE FOMENTO EM CONTRATOS DE GEST\u00c3O VIGENTES","chaveAcesso":"a6409f4c","criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:36:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:49:21"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17839237,"tipoDocumento_id":33},{"id":684985662,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-25 14:56:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RODRIGO PICANCO FACCI ","redator":"RODRIGO PICANCO FACCI ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 14:56:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:02:29"},"componentesDigitais":[{"id":399150806,"fileName":"PARECER.html","hash":"d0a10befa849ae09d1eb5bb7f937738910234db08ac19f9647652070fd929c3c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":59938,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":96,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 15:31:40"},"usernameLockEdicao":"07186775799","criadoEm":{"date":"2020-03-25 14:56:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:31:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00274\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.000236\/2006-08\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/MC\n\nASSUNTOS: PRESTA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTAS. 2 &ordm; PEDIDO DE REVIS&Atilde;O APRESENTADO PELA PROPONENTE.\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:&nbsp;&nbsp;Mecenato. Projeto &ldquo;ARTES C&Ecirc;NICAS NO RIO GRANDE DO SUL&quot; - PRONAC 06\/2881. Presta&ccedil;&atilde;o de Contas. Reprova&ccedil;&atilde;o. Recurso. N&atilde;o provimento. Ratifica&ccedil;&atilde;o da reprova&ccedil;&atilde;o da presta&ccedil;&atilde;o de contas. 1&ordm; Pedido de revis&atilde;o j&aacute; devidamente analisado e julgado. 2&ordm; pedido de revis&atilde;o apresentado. Inexist&ecirc;ncia de fatos novos. Assunto de ordem eminentemente t&eacute;cnica\/financeira.&nbsp;Inexist&ecirc;ncia de &oacute;bices jur&iacute;dicos ao prosseguimento do feito. Ao Gabinete do Exmo. Ministro de Estado da CIdadania, com as cautelas de praxe.\n\n\n&nbsp;\n\n\nRELAT&Oacute;RIO.\n\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de pedido de an&aacute;lise"}],"juntadas":[{"id":685530634,"numeracaoSequencial":28,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:02:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:02:29"},"volume":{"id":7273998,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-12-04 16:53:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-12-04 16:53:54"},"pasta":{"id":7687644,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400000236200608","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2006-01-09 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2011-01-09 00:00:00"},"titulo":"PROJETO CULTURAL: ARTES C\u00caNICAS NO RIO GRANDE DO SUL ","chaveAcesso":"8d6eb843","criadoEm":{"date":"2017-12-04 16:53:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 09:43:11"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"pasta_id":7687644},"volume_id":7273998}],"criadoPor":{"username":"07186******","usernameCanonical":"","email":"rodrigo.facci@comunicacoes.gov.br","emailCanonical":"rodrigo.facci@comunicacoes.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 15:49:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":9383,"nome":"RODRIGO PICANCO FACCI ","nivelAcesso":3,"assinaturaHTML":"RODRIGO PICANCO FACCI \nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":7687644,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400000236200608","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2006-01-09 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2011-01-09 00:00:00"},"titulo":"PROJETO CULTURAL: ARTES C\u00caNICAS NO RIO GRANDE DO SUL ","chaveAcesso":"8d6eb843","criadoEm":{"date":"2017-12-04 16:53:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 09:43:11"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124593452,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:48:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:48:04"},"documentoVinculado":{"id":688540664,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 17:13:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:02:29"},"componentesDigitais":[{"id":401386929,"fileName":"Minuta de decis\u00e3o_Proc. 01400.000236_2006-08_ N\u00e3o conhecimento do pedido de revis\u00e3o e nega provimento.pdf","hash":"667ae92b92b0f9b647f47b3bb0609e07df1114787fac5cc52913ad7addb63e8c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":297317,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 17:13:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 17:13:56"}}],"tipoDocumento":{"id":1905,"sigla":"MIN","nome":"MINUTA","descricao":"MINUTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-03 09:39:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-03 09:39:29"}},"tipoDocumento_id":1905},"documentoVinculado_id":688540664},{"id":124593456,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:48:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:48:21"},"documentoVinculado":{"id":688166663,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 11:49:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 11:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:02:29"},"componentesDigitais":[{"id":401121594,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"70c2bd6afa852493ecc4b3432b51ca18b7fd4f2b4f27493f2f38c113c6960069","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12310,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-30 11:50:52"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-03-30 11:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 11:50:52"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":688166663},{"id":124593519,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:49:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 18:49:43"},"documentoVinculado":{"id":688509923,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 16:54:45"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:02:29"},"componentesDigitais":[{"id":401360908,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"964fbcb8a2163209561c48be1a6cda8b3ac0c8391b0eb7cc3c8aa4e0772e3fb2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12903,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-30 16:55:32"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-03-30 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 16:55:32"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":688509923},{"id":124602972,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 19:24:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 19:24:56"},"documentoVinculado":{"id":688632209,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 18:33:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:32:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:02:29"},"componentesDigitais":[{"id":401438394,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"a739bc553719d5bf2a2eec37f7ee84b68ffab45198dd5fc654a79311f70c25fa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13228,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 16:01:35"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-30 18:32:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:01:35"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":688632209}],"criadoPor_id":9383,"pasta_id":7687644,"tipoDocumento_id":33},{"id":685743933,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 14:27:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:27:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:05:07"},"componentesDigitais":[{"id":399646402,"fileName":"PARECER.html","hash":"b25030e301b694019b7e41b992ea284403f402182e491450584dae68e272bd25","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":52293,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":40,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 11:51:48"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:27:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:51:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00282\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.018046\/2020-85\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE ESPORTE DE ALTO RENDIMENTO\n\nASSUNTOS: PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE VIG&Ecirc;NCIA.\n\n&nbsp;\n\n\nEMENTA:\n\n\nI. Direito Administrativo. PAC n&ordm; 11.578 de 2007. Termo de Compromisso.\n\n\nII. Prorroga&ccedil;&atilde;o de vig&ecirc;ncia. Exig&ecirc;ncia de cumprimento dos regramentos do Termo de Compromisso e inexist&ecirc;ncia de solu&ccedil;&atilde;o de continuidade.\n\n\nIII. An&aacute;lise t&eacute;cnica desta Pasta Ministerial sobre a concess&atilde;o da prorroga&ccedil;&atilde;o, sem possibilidade de an&aacute;lise jur&iacute;dica.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nForam remetidos, por meio do&nbsp;Despacho n&ordm; 486 \/2020\/SEESP\/SNEAR\/GAB&nbsp;(SEI n&ordm; 7255941), os autos do processo em ep&iacute;grafe, para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica&nbsp;acerca do suporte legal para efetuar a prorroga&ccedil;&atilde;o de vig&ecirc;ncia do&nbsp;Termo&nbsp;de"}],"juntadas":[{"id":682619994,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:05:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:05:07"},"volume":{"id":17470271,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"pasta":{"id":17881234,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018046202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-25 15:56:00"},"titulo":"PEDIDO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DO TERMO DE COMPROMISSO (TC) N\u00ba 0416062-57 - VEL\u00d3DROMO DO PARQUE OL\u00cdMPICO DA BARRA\/RJ.","chaveAcesso":"752346a7","criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:20:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17881234},"volume_id":17470271}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 22:34:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17881234,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018046202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-25 15:56:00"},"titulo":"PEDIDO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DO TERMO DE COMPROMISSO (TC) N\u00ba 0416062-57 - VEL\u00d3DROMO DO PARQUE OL\u00cdMPICO DA BARRA\/RJ.","chaveAcesso":"752346a7","criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:20:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123948319,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:38:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:38:54"},"documentoVinculado":{"id":685995111,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:38:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:05:07"},"componentesDigitais":[{"id":399789538,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6a0275e591cc8d1264c462afeeda7bd26198db50d025af27b9cfe0360a371b3a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13130,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 11:56:12"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:38:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:56:12"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":685995111},{"id":124086390,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:15:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:15:19"},"documentoVinculado":{"id":686094833,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 22:14:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 22:15:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:15:19"},"componentesDigitais":[{"id":399852187,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"a6bfabb9f8d49d211c123ed5e1249899f09c17540dfc6597211a94dc65aec09e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13659,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 11:58:02"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-03-26 22:15:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:58:02"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686094833}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":17881234,"tipoDocumento_id":33},{"id":685827121,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 16:10:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","redator":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:10:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:13:25"},"componentesDigitais":[{"id":399705245,"fileName":"PARECER.html","hash":"a45b50c7621d79aca125ccd1370755a167c9178e8f4dc9992e159e8a43d4f845","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":53664,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":99,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 12:05:15"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:10:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 12:05:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00284\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.017763\/2012-80\n\nINTERESSADOS: ASSESSORIA DE COMUNICA&Ccedil;&Atilde;O SOCIAL\/MDS\n\nASSUNTOS: CONSULTA SOBRE REPACTUA&Ccedil;&Atilde;O. CONTRATO N. 21\/2013. \n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nI &ndash; Administrativo. Lei n&ordm; 8.666\/1993. Instru&ccedil;&atilde;o Normativa n&ordm; 02\/2008\/SLTI\/MPOG.\n\nII &ndash; Repactua&ccedil;&atilde;o do valor do Contrato.\n\nIII - Valor de&nbsp;R$ 175.718,57 (cento e setenta e cinco mil setecentos e dezoito reais e cinquenta e sete centavos)\u200b\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nI- RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nA Subsecretaria de Assuntos Administrativos, por meio do Despacho n&ordm; 250\/2018\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIAC, encaminha os presentes autos para an&aacute;lise e emiss&atilde;o de opinativo jur&iacute;dico acerca da possibilidade de conceder repactua&ccedil;&atilde;o ap&oacute;s o final da vig&ecirc;ncia do Contrato n. 21\/2013, haja vista a d&uacute;vida quanto"}],"juntadas":[{"id":685455353,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:13:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:13:25"},"volume":{"id":426032,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2015-05-21 11:06:50"},"atualizadoEm":{"date":"2015-05-21 11:06:50"},"pasta":{"id":427578,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000017763201280","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-05-21 11:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O T\u00c9CNICOS ","chaveAcesso":"01e206ff","criadoEm":{"date":"2015-05-21 11:06:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:33:19"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":427578},"volume_id":426032}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 18:13:32"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":427578,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000017763201280","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-05-21 11:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O T\u00c9CNICOS ","chaveAcesso":"01e206ff","criadoEm":{"date":"2015-05-21 11:06:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:33:19"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124824035,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:20:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:20:25"},"documentoVinculado":{"id":687866466,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 08:06:43"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 08:06:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:20:25"},"componentesDigitais":[{"id":400945162,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"b4d5432012a73b02633a5d1d2b16abed8384cfceb79806ea3d24f7ac4ee164bd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13397,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 15:08:53"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-03-30 08:06:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:08:53"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":687866466}],"criadoPor_id":245,"pasta_id":427578,"tipoDocumento_id":33},{"id":685896790,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 17:03:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:03:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:09:18"},"componentesDigitais":[{"id":399721256,"fileName":"PARECER.html","hash":"6ed2168a759f796204f3fee572f0f7e514a18c36e14a353079a208ef4bc03469","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":73028,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":66,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:54:29"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:03:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:54:29"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER n. 00285\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58701.004304\/2015-13\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O GERAL DE RECURSOS LOGISTICOS\n\nASSUNTOS:&nbsp;TERCEIRO TERMO ADITIVO AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N&ordm; 03\/2017. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE VIG&Ecirc;NCIA E SUPRESS&Atilde;O DE VALORES\n\n&nbsp;\n\n\nCONTRATO ADMINISTRATIVO. CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O DE RECURSOS DE INFRA-ESTRUTURA E SERVI&Ccedil;OS DE REDE &ndash; SERVI&Ccedil;O IP E SERVI&Ccedil;O DE CONEX&Atilde;O PONTO A PONTO L2VPN. EMPRESA TELECOMUNICA&Ccedil;&Otilde;ES BRASILEIRAS S\/A &ndash; TELEBR&Aacute;S.&nbsp;TERCEIRO TERMO ADITIVO. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE VIG&Ecirc;NCIA E SUPRESS&Atilde;O DE VALORES. VALOR ANUAL DA CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O AP&Oacute;S ADITIVO:&nbsp;R$ 35.744,69 (TRINTA E CINCO MIL, SETECENTOS E QUARENTA E QUATRO REAIS E SESSENTA E NOVE CENTAVOS).\n\n\nI. Pela aus&ecirc;ncia de &oacute;bice jur&iacute;dico ao aditivo, desde que atendidas as recomenda&ccedil;&otilde;es deste Parecer"}],"juntadas":[{"id":682658132,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:09:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:09:18"},"volume":{"id":1161288,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"pasta":{"id":1170986,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":86575092,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58701004304201513","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-06-03 12:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-03-12 09:42:11"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"64a92cb2","criadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:11:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":1170986},"volume_id":1161288}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 14:23:06"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":1170986,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":86575092,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58701004304201513","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-06-03 12:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-03-12 09:42:11"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"64a92cb2","criadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:11:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":33,"sigla":"PAREC","nome":"PARECER","descricao":"PARECER","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:03"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124079049,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:51:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:51:01"},"documentoVinculado":{"id":686636404,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:51:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:09:18"},"componentesDigitais":[{"id":400159477,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"fd43144a97af4bc9876f6f30a49f5fffa94024571d8c0de0ff0e29167db5a990","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12382,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:57:14"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:51:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:57:14"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":686636404},{"id":124105706,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:01:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:01:54"},"documentoVinculado":{"id":686668992,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 12:07:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:07:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:01:54"},"componentesDigitais":[{"id":400172871,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"1efdba3ac730f6e5bc15528b31dcd627ace27427bb7ed5aa54b7f52abf69597a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13505,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 13:07:16"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:07:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:07:16"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686668992}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":1170986,"tipoDocumento_id":33},{"id":686737033,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200327134022","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:40:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:40:58"},"componentesDigitais":[{"id":400229598,"fileName":"SEI_00742.000257_2020_30 (1).pdf","hash":"54f8b8a76ac54c36877b3b9f8a6ae7b41552911f12ab5eaedcf4f23192cd79fe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2102288,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:40:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:40:58"},"highlights":"Secretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 156\/2020\/SAGI\/GAB\/MC\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\nA Senhora \nNOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nCoordenadora de Apoio Administrativo - CONJUR-MC \nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco &quot;A&quot; - Sala 146 - 1&ordm; Andar\n70.054-906 - Bras&iacute;lia - DF\n \nAssunto: DEFENSORIA P&Uacute;BLICA E OUTROS \u200b.\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000257\/2020-30.\n \n\nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o ao of&iacute;cio n&ordm; 00295\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, que trata de\nsolicita&ccedil;&atilde;o da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 3&ordf; Regi&atilde;o-SP \/MS para responder &agrave; a&ccedil;&atilde;o\ncivil p&uacute;blica proposta pela Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o, a qual requer: \n\na) liminarmente, que sejam concedidos de maneira provis&oacute;ria, TODOS os\npedidos de benef&iacute;cios do Bolsa Fam&iacute;lia atualmente pendentes de aprecia&ccedil;&atilde;o,\nat&eacute; que seja cessada a situa&ccedil;&atilde;o de calamidade declarada pelo Decreto\nLegislativo 6\/2020, podendo a administra&ccedil;&atilde;o p&uacute;blica apreciar tais pedidos\nnesse per&iacute;odo, tornando definitivos"}],"juntadas":[{"id":682688690,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:40:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:40:58"},"volume":{"id":17455378,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"pasta":{"id":17866370,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000257202030","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 14:35:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"9d4afaf2","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:45:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17866370},"volume_id":17455378}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:25:38"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17866370,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000257202030","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-24 14:35:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.007815\/2020-18","chaveAcesso":"9d4afaf2","criadoEm":{"date":"2020-03-24 14:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:45:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124136192,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:10:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:10:44"},"documentoVinculado":{"id":686855930,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90498_20200327151014","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:10:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:10:31"},"componentesDigitais":[{"id":400315410,"fileName":"Saldo_de_familias_habilitadas_apos_concessao___abril20.pdf","hash":"07f8e4c8671a2f493609ff9655303f407bc607a9cfb560fb36b3216bc2e8a02a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":97353,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:10:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:10:31"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":686855930}],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":17866370,"tipoDocumento_id":186},{"id":686798510,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 14:19:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:19:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:20:46"},"componentesDigitais":[{"id":400242892,"fileName":"SEI_00742.000239_2020_58.pdf","hash":"db55e52a05730be4129fbaa6349b814c7c517ea295fff43d2211af7483c34cb7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2073537,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:20:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:20:15"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE\n\nAssessoria do Gabinete da Secretaria Especial do Esporte  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 81\/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\/MC\nBras&iacute;lia, 19 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento\n \n \n \nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00271\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\nRefer&ecirc;ncia: Processo SEI n&ordm; 00742.000239\/2020-58\n \n\nConsiderando o exposto no Art . 8&ordm;, &sect; 2&ordm; da Portaria n&ordm; 831, de 9 de maio de\n2019 do Minist&eacute;rio da Cidadania, encaminho para provid&ecirc;ncias o OF&Iacute;CIO n.\n00271\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI n&ordm; 7212161), que envia o OF&Iacute;CIO n.\n00479\/2020\/GRAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexo (S EI n&ordm; 7212257), da Procuradoria-\nRegional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es\nque possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1000058-\n81.2020.4.01.3504, ajuizada por Lucas Vieira Mart ins, visando o recebimento de aux&iacute;lio\npecuni&aacute;rio,  disponibilizado por meio do Programa Bolsa At leta.\n\nNa oportunidade, solicito que a manifesta&ccedil;&atilde;o seja"}],"juntadas":[{"id":682748258,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 686798510","criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:20:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:20:46"},"volume":{"id":17399748,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-18 14:14:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 14:14:41"},"pasta":{"id":17810748,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000239202058","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-18 14:14:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00452.001466\/2020-66","chaveAcesso":"728b81f1","criadoEm":{"date":"2020-03-18 14:14:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:27:55"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17810748},"volume_id":17399748}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 10:12:20"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17810748,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000239202058","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-18 14:14:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00452.001466\/2020-66","chaveAcesso":"728b81f1","criadoEm":{"date":"2020-03-18 14:14:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:27:55"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17810748,"tipoDocumento_id":186},{"id":686973878,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:17:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:17:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:18:16"},"componentesDigitais":[{"id":400371094,"fileName":"SEI_00742.000228_2020_78.pdf","hash":"e3aa253caa6a4fb14d6ff6879b85a1d849939d46b2c0d0709a97d04ba6dbeeee","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":7023856,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:17:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:17:59"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Execut iva\n\nSubsecretaria de Assuntos Administrat ivos\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o de Pessoas\nCoordena&ccedil;&atilde;o de Legisla&ccedil;&atilde;o de Benef&iacute;cios\n\n \nDespacho n&ordm; 78\/2020\/SE\/SAA\/CGGP\/COLEB\n\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000228\/2020-78\nInteressado: TRF-1&ordf; Regi&atilde;o (ANDR&Eacute; LUIZ SOARES LOPES\u200b)\n\nBras&iacute;lia\/DF, 17 de mar&ccedil;o de 2020.\n \nAssunto: Solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es.\n\n \n \n\n1. O presente versa sobre o Of&iacute;cio n&ordm; 00258\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (doc.\nSEI 7180883), por meio do qual a Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio encaminha o\nOf&iacute;cio n&ordm; 02745\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos (doc. S EI 7180928), oriundo da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o - 1&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita, at&eacute; o dia 27\/03\/2020,\ninforma&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1026377-\n44.2019.4.01.3400, ajuizada por ANDR&Eacute; LUIZ SOARES LOPES.\n2. Da inicial (doc. SEI 7180928, fl. 4\/21), verifica-se que o Autor requer:\n\n&quot;...VIII- DOS PEDIDOS\nFace o exposto, requer-se &agrave; Vossa Excel&ecirc;ncia:\n....\nc) A condena&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":682914682,"numeracaoSequencial":29,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 686973878","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:18:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:18:16"},"volume":{"id":17364972,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-16 15:12:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-16 15:12:00"},"pasta":{"id":17775992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000228202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-16 15:11:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.014561\/2020-16","chaveAcesso":"702c6c0e","criadoEm":{"date":"2020-03-16 15:12:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:20:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17775992},"volume_id":17364972}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 10:12:20"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17775992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000228202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-16 15:11:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.014561\/2020-16","chaveAcesso":"702c6c0e","criadoEm":{"date":"2020-03-16 15:12:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:20:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17775992,"tipoDocumento_id":186},{"id":688349522,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 14:09:46"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","redator":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 14:09:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:08:18"},"componentesDigitais":[{"id":401257039,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"9181f299a706c0953a179e290d06e07f5e982eecfd59b20f9a9f644f67f2b289","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":74214,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":105,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 17:10:43"},"usernameLockEdicao":"62172743372","criadoEm":{"date":"2020-03-30 14:09:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 17:10:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00176\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000228\/2020-78 (REF. 00410.014561\/2020-16)\n\nINTERESSADOS: ANDRE LUIZ SOARES LOPES E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONCURSO P&Uacute;BLICO. A&Ccedil;&Atilde;O DE INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANOS MORAIS E MATERIAIS POR ATRASO NO CUMPRIMENTO DE DECIS&Atilde;O JUDICIAL QUE DETERMINOU A NOMEA&Ccedil;&Atilde;O DE CANDIDATO.\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 02745\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o na 1&ordf; Regi&atilde;o, por meio do qual solicita manifesta&ccedil;&atilde;o sobre a peti&ccedil;&atilde;o autoral e demais informa&ccedil;&otilde;es de fato e de direito necess&aacute;rias &agrave; defesa da Uni&atilde;o na&nbsp;A&Ccedil;&Atilde;O DE REPARA&Ccedil;&Atilde;O POR DANOS MORAIS E MATERIAIS C\/C OBRIGA&Ccedil;&Atilde;O DE FAZER proposta&nbsp;por&nbsp;ANDR&Eacute; LUIZ SOARES LOPES, que tramita perante"}],"juntadas":[{"id":685670231,"numeracaoSequencial":30,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-31 18:08:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:08:18"},"volume":{"id":17364972,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-16 15:12:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-16 15:12:00"},"pasta":{"id":17775992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000228202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-16 15:11:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.014561\/2020-16","chaveAcesso":"702c6c0e","criadoEm":{"date":"2020-03-16 15:12:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:20:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17775992},"volume_id":17364972}],"criadoPor":{"username":"62172******","usernameCanonical":"","email":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","emailCanonical":"jose.albuquerque@esporte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 14:23:06"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":14709,"nome":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 NILSON CARNEIRO ALBUQUERQUE FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17775992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000228202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-16 15:11:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.014561\/2020-16","chaveAcesso":"702c6c0e","criadoEm":{"date":"2020-03-16 15:12:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:20:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124847789,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:48:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:48:12"},"documentoVinculado":{"id":689640831,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:48:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:08:18"},"componentesDigitais":[{"id":402073086,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ff2d0c22f7497bf208cb547e0d930186614316d073c7bdb1d47fb40255c10b92","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12207,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 17:36:40"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:48:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 17:36:40"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":689640831},{"id":124888518,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 19:18:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:18:01"},"documentoVinculado":{"id":689721813,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 18:06:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 18:06:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:18:01"},"componentesDigitais":[{"id":402133357,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"f42c09339894a23a9cb73c454885208eafecfff5a750f2866e34da3758c0a3da","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12502,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 18:07:26"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-31 18:06:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 18:07:26"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":689721813}],"criadoPor_id":14709,"pasta_id":17775992,"tipoDocumento_id":26},{"id":688565463,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 17:56:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:37:55"},"componentesDigitais":[{"id":401409531,"fileName":"ADIs 4891 e 4480 - ANEXO 00 - MEMORIAL assinado.pdf","hash":"5512f25581260a7d3313b1aad001694ab530d549852fb94faf373581a5df71f1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":844780,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 17:56:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-30 17:56:50"},"highlights":"utilizada na \n\nconsuma&ccedil;&atilde;o de diversas pol&iacute;ticas p&uacute;blicas de sa&uacute;de. \n\n16. Reitera-se, portanto, a imunidade e o CEBAS s&atilde;o institutos diversos \n\ne aut&ocirc;nomos, vinculados a procedimentos pr&oacute;prios, sob a compet&ecirc;ncia \n\nde &oacute;rg&atilde;os distintos. \n\n17. Dessa forma, ad argumentandum tantum, no m&aacute;ximo incumbiria \n\nafastar requisito para o usufruto de outras vantagens e\/ou participa&ccedil;&atilde;o \n\nem pol&iacute;ticas p&uacute;blicas. \n\n \n\nNo mesmo sentido s&atilde;o as pondera&ccedil;&otilde;es do Minist&eacute;rio da Cidadania \n\n(Informa&ccedil;&otilde;es n. 00126\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, em anexo): \n\n26. Por esse motivo, &eacute; poss&iacute;vel que uma entidade, nos termos da sei, \n\nseja detentora de CEBAS, mas n&atilde;o se eximir do recolhimento das \n\ncontribui&ccedil;&otilde;es (caso n&atilde;o preencha os requisitos do art. 29). Isso significa \n\nque a qualifica&ccedil;&atilde;o obtida com a certifica&ccedil;&atilde;o n&atilde;o implica, \n\nautomaticamente, na obten&ccedil;&atilde;o da imunidade tribut&aacute;ria. \n\n 27. Acrescente-se, ainda, que a concess&atilde;o\/renova&ccedil;&atilde;o do CEBAS &eacute; \n\natribui&ccedil;&atilde;o das Pastas respons&aacute;veis pela &aacute;rea de atua&ccedil;&atilde;o das entidades \n\nsolicitantes"}],"juntadas":[{"id":685495276,"numeracaoSequencial":160,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 688556390 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:37:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:37:55"},"volume":{"id":303025,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2015-03-18 16:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-18 16:28:25"},"pasta":{"id":302746,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692001643201514","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-03-18 16:28:25"},"dataHoraTransicao":{"date":"2020-03-18 16:28:25"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 99859550920121000000","outroNumero":"ADI 4891","outroNumeroAscii":"ADI4891","chaveAcesso":"ca9166c5","criadoEm":{"date":"2015-03-18 16:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:39:25"},"setor":{"id":1633,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE CONCENTRADO","sigla":"DCC","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":52,"lvl":1,"rgt":53,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-13 15:33:20"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-17 20:02:19"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":33872,"numero":"99859550920121000000","numeroAlternativo":"ADI 4891","numeroAlternativoAscii":"ADI4891","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2012-12-17 00:00:00"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":40285996,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2015-03-18 16:28:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 19:31:16"}},"setor_id":1633,"processoJudicial_id":33872},"pasta_id":302746},"volume_id":303025}],"criadoPor":{"username":"61648******","usernameCanonical":"","email":"isadora.arruda@agu.gov.br","emailCanonical":"isadora.arruda@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-31 15:21:06"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":1956,"nome":"ISADORA MARIA BELEM ROCHA CARTAXO DE ARRUDA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ISADORA MARIA B. R. CARTAXO DE ARRUDA\nDiretora do Departamento de Acompanhamento Estrat\u00e9gico - DAE\/SGCT","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":302746,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692001643201514","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-03-18 16:28:25"},"dataHoraTransicao":{"date":"2020-03-18 16:28:25"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 99859550920121000000","outroNumero":"ADI 4891","outroNumeroAscii":"ADI4891","chaveAcesso":"ca9166c5","criadoEm":{"date":"2015-03-18 16:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:39:25"},"setor":{"id":1633,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE CONCENTRADO","sigla":"DCC","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":52,"lvl":1,"rgt":53,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-13 15:33:20"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-17 20:02:19"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":33872,"numero":"99859550920121000000","numeroAlternativo":"ADI 4891","numeroAlternativoAscii":"ADI4891","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2012-12-17 00:00:00"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":40285996,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2015-03-18 16:28:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 19:31:16"}},"setor_id":1633,"processoJudicial_id":33872},"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1956,"pasta_id":302746,"tipoDocumento_id":403},{"id":688699870,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-30 22:25:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KELLY REINA DE CARVALHO","redator":"KELLY REINA DE CARVALHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-30 22:25:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:00:53"},"componentesDigitais":[{"id":401514984,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"7694040e699155c2bd8f6942626711989a986494f2643c0e4f552e8b09c3e259","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":67854,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":55,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 00:06:57"},"usernameLockEdicao":"00439051967","criadoEm":{"date":"2020-03-30 22:25:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 00:06:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00181\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000239\/2020-58 (REF. 00452.001466\/2020-66)\n\nINTERESSADOS: LUCAS VIEIRA MARTINS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PLANOS\/PROGRAMAS DE GOVERNO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSr. Assessor Jur&iacute;dico,\n\n&nbsp;\n\nAtrav&eacute;s do OF&Iacute;CIO n. 00479\/2020\/GRAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU (seq. 01), a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o - 1&ordf; Regi&atilde;o solicita subs&iacute;dios &agrave; defesa da Uni&atilde;o (prazo 02\/04\/2020). Em anexo, consta a&nbsp;peti&ccedil;&atilde;o inicial de &quot;a&ccedil;&atilde;o de conhecimento&quot;, de Lucas Vieira Martins em face da Caixa Econ&ocirc;mica Federal e do Minist&eacute;rio da Cidadania, com pedido de condena&ccedil;&atilde;o em perdas e danos, indeniza&ccedil;&atilde;o em danos morais, e, em&nbsp;tutela de urg&ecirc;ncia em car&aacute;ter liminar,&nbsp;a&nbsp;oportunidade de sua inscri&ccedil;&atilde;o no programa bolsa atleta. Em resumo, afirma que&nbsp;&quot;um dos requisitos para participar do programa bolsa"}],"juntadas":[{"id":685428640,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:00:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:00:53"},"volume":{"id":17399748,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-18 14:14:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 14:14:41"},"pasta":{"id":17810748,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000239202058","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-18 14:14:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00452.001466\/2020-66","chaveAcesso":"728b81f1","criadoEm":{"date":"2020-03-18 14:14:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:27:55"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17810748},"volume_id":17399748}],"criadoPor":{"username":"00439******","usernameCanonical":"","email":"kelly.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"kelly.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 15:28:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":7046,"nome":"KELLY REINA DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17810748,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000239202058","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-18 14:14:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00452.001466\/2020-66","chaveAcesso":"728b81f1","criadoEm":{"date":"2020-03-18 14:14:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:27:55"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124823347,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:21:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:21:24"},"documentoVinculado":{"id":689501309,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 14:56:49"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 14:56:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:21:24"},"componentesDigitais":[{"id":401996721,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"d5990609ebcee36059d60890e0f1b81231d72dcc8010ab53215ee92ca3b7c1b8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13764,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-31 15:00:01"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-31 14:56:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:00:01"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":689501309}],"criadoPor_id":7046,"pasta_id":17810748,"tipoDocumento_id":26},{"id":689557042,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 15:31:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:31:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:32:15"},"componentesDigitais":[{"id":402027097,"fileName":"SEI_00742.000223_2020_45.pdf","hash":"2ca13ae362c6c4b945669e8a89246faa6bfbaa7c327ed52caecd4b8e701b89fc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":590501,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:31:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:31:48"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE\n\nAssessoria do Gabinete da Secretaria Especial do Esporte  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 83\/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\/MC\nBras&iacute;lia, 23 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento\n \n \nAssunto: INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00165\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n \n \n\nConsiderando o exposto no Art. 8&ordm;, &sect; 2&ordm; da Portaria n&ordm; 831, de 9 de maio de 2019\ndo Minist&eacute;rio da Cidadania, encaminho para provid&ecirc;ncias a INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n.\n00165\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 7242195), que solicita subs&iacute;dios f&aacute;ticos ap&oacute;s\nmanifesta&ccedil;&atilde;o da entidade mandat&aacute;ria.\n\nNa oportunidade, solicito que a manifesta&ccedil;&atilde;o seja encaminhada diretamente &agrave;\nCONJUR, dando ci&ecirc;ncia a este Gabinete.\n\n \n \nAtenciosamente,\n\n \n \n\nALEXANDRE DUARTE SIQUEIRA\nAssessor T&eacute;cnico\n\n \n \n\nDocumento assinado eletronicamente por Alexandre Duarte Siqueira, Assessor(a)\nT&eacute;cnico(a), em 23\/03\/2020, &agrave;s 11:43, conforme hor&aacute;rio oficial de Bras&iacute;lia, com\nfundamento no art. 10, inciso II, da Portaria n&ordm; 390\/2015 do Minist&eacute;rio"}],"juntadas":[{"id":685493630,"numeracaoSequencial":79,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 688136286 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:32:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:32:26"},"volume":{"id":17356322,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-16 08:46:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-16 08:46:18"},"pasta":{"id":17767326,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000223202045","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-16 08:46:17"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.001010\/2020-64","chaveAcesso":"d50b50c1","criadoEm":{"date":"2020-03-16 08:46:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:41:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17767326},"volume_id":17356322}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:26:17"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17767326,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000223202045","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-16 08:46:17"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.001010\/2020-64","chaveAcesso":"d50b50c1","criadoEm":{"date":"2020-03-16 08:46:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:41:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17767326,"tipoDocumento_id":186},{"id":689557301,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 15:32:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:32:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:32:36"},"componentesDigitais":[{"id":402034868,"fileName":"SEI_00742.000223_2020_45.pdf","hash":"2ca13ae362c6c4b945669e8a89246faa6bfbaa7c327ed52caecd4b8e701b89fc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":590501,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:32:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:32:36"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE\n\nAssessoria do Gabinete da Secretaria Especial do Esporte  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 83\/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\/MC\nBras&iacute;lia, 23 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento\n \n \nAssunto: INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00165\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n \n \n\nConsiderando o exposto no Art. 8&ordm;, &sect; 2&ordm; da Portaria n&ordm; 831, de 9 de maio de 2019\ndo Minist&eacute;rio da Cidadania, encaminho para provid&ecirc;ncias a INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n.\n00165\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 7242195), que solicita subs&iacute;dios f&aacute;ticos ap&oacute;s\nmanifesta&ccedil;&atilde;o da entidade mandat&aacute;ria.\n\nNa oportunidade, solicito que a manifesta&ccedil;&atilde;o seja encaminhada diretamente &agrave;\nCONJUR, dando ci&ecirc;ncia a este Gabinete.\n\n \n \nAtenciosamente,\n\n \n \n\nALEXANDRE DUARTE SIQUEIRA\nAssessor T&eacute;cnico\n\n \n \n\nDocumento assinado eletronicamente por Alexandre Duarte Siqueira, Assessor(a)\nT&eacute;cnico(a), em 23\/03\/2020, &agrave;s 11:43, conforme hor&aacute;rio oficial de Bras&iacute;lia, com\nfundamento no art. 10, inciso II, da Portaria n&ordm; 390\/2015 do Minist&eacute;rio"}],"juntadas":[{"id":685504597,"numeracaoSequencial":76,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 689557298 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:32:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:32:36"},"volume":{"id":17343040,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-13 17:38:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 17:38:20"},"pasta":{"id":17754008,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":8934733,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":54,"NUP":"00510001010202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-13 17:38:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-13 17:38:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10090751120204014000","chaveAcesso":"24998357","criadoEm":{"date":"2020-03-13 17:38:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 08:06:37"},"setor":{"id":380,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"unidade":{"id":54,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PIAU\u00cd","sigla":"PUPI","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:22"}},"unidade_id":54},"processoJudicial":{"id":13326211,"numero":"10090751120204014000","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-11 10:32:32"},"competencia":22,"codigoLocalidade":"4000","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":55786596,"valorCausa":8934733,"criadoEm":{"date":"2020-03-13 17:38:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 17:38:17"}},"setor_id":380,"processoJudicial_id":13326211},"pasta_id":17754008},"volume_id":17343040}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:26:17"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17754008,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":8934733,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":54,"NUP":"00510001010202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-13 17:38:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-13 17:38:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10090751120204014000","chaveAcesso":"24998357","criadoEm":{"date":"2020-03-13 17:38:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 08:06:37"},"setor":{"id":380,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"unidade":{"id":54,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PIAU\u00cd","sigla":"PUPI","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:22"}},"unidade_id":54},"processoJudicial":{"id":13326211,"numero":"10090751120204014000","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-11 10:32:32"},"competencia":22,"codigoLocalidade":"4000","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":55786596,"valorCausa":8934733,"criadoEm":{"date":"2020-03-13 17:38:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 17:38:17"}},"setor_id":380,"processoJudicial_id":13326211},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17754008,"tipoDocumento_id":186},{"id":689573562,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 15:54:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:23"},"componentesDigitais":[{"id":402045939,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"7694040e699155c2bd8f6942626711989a986494f2643c0e4f552e8b09c3e259","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":67854,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00181\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000239\/2020-58 (REF. 00452.001466\/2020-66)\n\nINTERESSADOS: LUCAS VIEIRA MARTINS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PLANOS\/PROGRAMAS DE GOVERNO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSr. Assessor Jur&iacute;dico,\n\n&nbsp;\n\nAtrav&eacute;s do OF&Iacute;CIO n. 00479\/2020\/GRAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU (seq. 01), a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o - 1&ordf; Regi&atilde;o solicita subs&iacute;dios &agrave; defesa da Uni&atilde;o (prazo 02\/04\/2020). Em anexo, consta a&nbsp;peti&ccedil;&atilde;o inicial de &quot;a&ccedil;&atilde;o de conhecimento&quot;, de Lucas Vieira Martins em face da Caixa Econ&ocirc;mica Federal e do Minist&eacute;rio da Cidadania, com pedido de condena&ccedil;&atilde;o em perdas e danos, indeniza&ccedil;&atilde;o em danos morais, e, em&nbsp;tutela de urg&ecirc;ncia em car&aacute;ter liminar,&nbsp;a&nbsp;oportunidade de sua inscri&ccedil;&atilde;o no programa bolsa atleta. Em resumo, afirma que&nbsp;&quot;um dos requisitos para participar do programa bolsa"}],"juntadas":[{"id":685498451,"numeracaoSequencial":30,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5906293)","criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:23"},"volume":{"id":17325266,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-12 15:37:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-12 15:37:49"},"pasta":{"id":17736227,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4019400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":23,"NUP":"00452001466202066","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-12 15:37:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-12 15:37:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000588120204013504","outroNumero":"1000058-81.2020.4.01.3504","outroNumeroAscii":"10000588120204013504","chaveAcesso":"8250c0c9","descricao":"PROGRAMA \"BOLSA ATLETA\"","criadoEm":{"date":"2020-03-12 15:37:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:27:17"},"setor":{"id":317,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-29 12:11:40"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":13310004,"numero":"10000588120204013504","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 15:18:00"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3504","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5162017,"valorCausa":4019400,"criadoEm":{"date":"2020-03-12 15:37:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 11:09:10"}},"setor_id":317,"processoJudicial_id":13310004},"pasta_id":17736227},"volume_id":17325266}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:26:17"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17736227,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4019400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":23,"NUP":"00452001466202066","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-12 15:37:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-12 15:37:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000588120204013504","outroNumero":"1000058-81.2020.4.01.3504","outroNumeroAscii":"10000588120204013504","chaveAcesso":"8250c0c9","descricao":"PROGRAMA \"BOLSA ATLETA\"","criadoEm":{"date":"2020-03-12 15:37:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:27:17"},"setor":{"id":317,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-29 12:11:40"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":13310004,"numero":"10000588120204013504","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 15:18:00"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3504","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5162017,"valorCausa":4019400,"criadoEm":{"date":"2020-03-12 15:37:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 11:09:10"}},"setor_id":317,"processoJudicial_id":13310004},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124834326,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:23"},"documentoVinculado":{"id":689573561,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 15:54:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:23"},"componentesDigitais":[{"id":402045938,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"d5990609ebcee36059d60890e0f1b81231d72dcc8010ab53215ee92ca3b7c1b8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13764,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:23"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":689573561}],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17736227,"tipoDocumento_id":26},{"id":689582263,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 15:54:31"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:31"},"componentesDigitais":[{"id":402038744,"fileName":"SEI_00742.000239_2020_58.pdf","hash":"db55e52a05730be4129fbaa6349b814c7c517ea295fff43d2211af7483c34cb7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2073537,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:31"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE\n\nAssessoria do Gabinete da Secretaria Especial do Esporte  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 81\/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\/MC\nBras&iacute;lia, 19 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento\n \n \n \nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00271\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\nRefer&ecirc;ncia: Processo SEI n&ordm; 00742.000239\/2020-58\n \n\nConsiderando o exposto no Art . 8&ordm;, &sect; 2&ordm; da Portaria n&ordm; 831, de 9 de maio de\n2019 do Minist&eacute;rio da Cidadania, encaminho para provid&ecirc;ncias o OF&Iacute;CIO n.\n00271\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI n&ordm; 7212161), que envia o OF&Iacute;CIO n.\n00479\/2020\/GRAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexo (S EI n&ordm; 7212257), da Procuradoria-\nRegional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es\nque possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1000058-\n81.2020.4.01.3504, ajuizada por Lucas Vieira Mart ins, visando o recebimento de aux&iacute;lio\npecuni&aacute;rio,  disponibilizado por meio do Programa Bolsa At leta.\n\nNa oportunidade, solicito que a manifesta&ccedil;&atilde;o seja"}],"juntadas":[{"id":685519405,"numeracaoSequencial":32,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5906293)","criadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 15:54:31"},"volume":{"id":17325266,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-12 15:37:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-12 15:37:49"},"pasta":{"id":17736227,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4019400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":23,"NUP":"00452001466202066","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-12 15:37:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-12 15:37:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000588120204013504","outroNumero":"1000058-81.2020.4.01.3504","outroNumeroAscii":"10000588120204013504","chaveAcesso":"8250c0c9","descricao":"PROGRAMA \"BOLSA ATLETA\"","criadoEm":{"date":"2020-03-12 15:37:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:27:17"},"setor":{"id":317,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-29 12:11:40"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":13310004,"numero":"10000588120204013504","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 15:18:00"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3504","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5162017,"valorCausa":4019400,"criadoEm":{"date":"2020-03-12 15:37:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 11:09:10"}},"setor_id":317,"processoJudicial_id":13310004},"pasta_id":17736227},"volume_id":17325266}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:26:17"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17736227,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4019400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":23,"NUP":"00452001466202066","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-12 15:37:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-12 15:37:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000588120204013504","outroNumero":"1000058-81.2020.4.01.3504","outroNumeroAscii":"10000588120204013504","chaveAcesso":"8250c0c9","descricao":"PROGRAMA \"BOLSA ATLETA\"","criadoEm":{"date":"2020-03-12 15:37:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 21:27:17"},"setor":{"id":317,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-29 12:11:40"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":13310004,"numero":"10000588120204013504","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 15:18:00"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3504","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5162017,"valorCausa":4019400,"criadoEm":{"date":"2020-03-12 15:37:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 11:09:10"}},"setor_id":317,"processoJudicial_id":13310004},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17736227,"tipoDocumento_id":186},{"id":689609204,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:10:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:10:42"},"componentesDigitais":[{"id":402043515,"fileName":"ADIs 4891 e 4480 - ANEXO 00 - MEMORIAL assinado.pdf","hash":"5512f25581260a7d3313b1aad001694ab530d549852fb94faf373581a5df71f1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":844780,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:10:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:10:42"},"highlights":"utilizada na \n\nconsuma&ccedil;&atilde;o de diversas pol&iacute;ticas p&uacute;blicas de sa&uacute;de. \n\n16. Reitera-se, portanto, a imunidade e o CEBAS s&atilde;o institutos diversos \n\ne aut&ocirc;nomos, vinculados a procedimentos pr&oacute;prios, sob a compet&ecirc;ncia \n\nde &oacute;rg&atilde;os distintos. \n\n17. Dessa forma, ad argumentandum tantum, no m&aacute;ximo incumbiria \n\nafastar requisito para o usufruto de outras vantagens e\/ou participa&ccedil;&atilde;o \n\nem pol&iacute;ticas p&uacute;blicas. \n\n \n\nNo mesmo sentido s&atilde;o as pondera&ccedil;&otilde;es do Minist&eacute;rio da Cidadania \n\n(Informa&ccedil;&otilde;es n. 00126\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, em anexo): \n\n26. Por esse motivo, &eacute; poss&iacute;vel que uma entidade, nos termos da sei, \n\nseja detentora de CEBAS, mas n&atilde;o se eximir do recolhimento das \n\ncontribui&ccedil;&otilde;es (caso n&atilde;o preencha os requisitos do art. 29). Isso significa \n\nque a qualifica&ccedil;&atilde;o obtida com a certifica&ccedil;&atilde;o n&atilde;o implica, \n\nautomaticamente, na obten&ccedil;&atilde;o da imunidade tribut&aacute;ria. \n\n 27. Acrescente-se, ainda, que a concess&atilde;o\/renova&ccedil;&atilde;o do CEBAS &eacute; \n\natribui&ccedil;&atilde;o das Pastas respons&aacute;veis pela &aacute;rea de atua&ccedil;&atilde;o das entidades \n\nsolicitantes"}],"juntadas":[{"id":685526329,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 689609203 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:10:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:10:42"},"volume":{"id":17234232,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-05 14:12:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 14:12:11"},"pasta":{"id":17645241,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00737002765202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-05 14:12:11"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.001643\/2015-14","chaveAcesso":"f1276d50","criadoEm":{"date":"2020-03-05 14:12:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 18:48:19"},"setor":{"id":1632,"nome":"DEPARTAMENTO DE ACOMPANHAMENTO ESTRAT\u00c9GICO","endereco":"SAS QUADRA 3, LOTE 5\/6, EDIF\u00cdCIO MULTI BRASIL CORPORATE, 70070-030 BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"DAE","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":44,"lvl":1,"rgt":51,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-13 15:32:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-02-15 09:52:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"setor_id":1632},"pasta_id":17645241},"volume_id":17234232}],"criadoPor":{"username":"01227******","usernameCanonical":"","email":"willian.pereira@saude.gov.br","emailCanonical":"willian.pereira@saude.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:46:03"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":10916,"nome":"WILLIAN TAVARES PEREIRA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"DIVIS\u00c3O DE TRIAGEM E INTERNALIZA\u00c7\u00c3O DE PROCESSOS - DITIP\n                                           CONJUR\/MS"},"pasta":{"id":17645241,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00737002765202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-05 14:12:11"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.001643\/2015-14","chaveAcesso":"f1276d50","criadoEm":{"date":"2020-03-05 14:12:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 18:48:19"},"setor":{"id":1632,"nome":"DEPARTAMENTO DE ACOMPANHAMENTO ESTRAT\u00c9GICO","endereco":"SAS QUADRA 3, LOTE 5\/6, EDIF\u00cdCIO MULTI BRASIL CORPORATE, 70070-030 BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"DAE","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":44,"lvl":1,"rgt":51,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-13 15:32:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-02-15 09:52:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"setor_id":1632},"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":10916,"pasta_id":17645241,"tipoDocumento_id":403},{"id":689610935,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8343_20200331161647","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:17:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:17:15"},"componentesDigitais":[{"id":402064496,"fileName":"00692001643201514.pdf","hash":"0f184d5cde0476589b6373b6e87a97da6f232de41e481487cf546ddc00ee0e7a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1971331,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:17:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:17:15"},"highlights":"tamb&eacute;m utilizada na \nconsuma&ccedil;&atilde;o de diversas pol&iacute;ticas p&uacute;blicas de sa&uacute;de. \n\n16. Reitera-se, portanto, a imunidade e o CEBAS s&atilde;o institutos diversos \ne aut&ocirc;nomos, vinculados a procedimentos pr&oacute;prios, sob a compet&ecirc;ncia \nde &oacute;rg&atilde;os distintos. \n\n17. Dessa forma, ad argumentandum tantum, no m&aacute;ximo incumbiria \nafastar requisito para o usufruto de outras vantagens e\/ou participa&ccedil;&atilde;o \nem pol&iacute;ticas p&uacute;blicas. \n\n \n\nNo mesmo sentido s&atilde;o as pondera&ccedil;&otilde;es do Minist&eacute;rio da Cidadania \n\n(Informa&ccedil;&otilde;es n. 00126\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, em anexo): \n\n26. Por esse motivo, &eacute; poss&iacute;vel que uma entidade, nos termos da sei, \nseja detentora de CEBAS, mas n&atilde;o se eximir do recolhimento das \ncontribui&ccedil;&otilde;es (caso n&atilde;o preencha os requisitos do art. 29). Isso significa \nque a qualifica&ccedil;&atilde;o obtida com a certifica&ccedil;&atilde;o n&atilde;o implica, \nautomaticamente, na obten&ccedil;&atilde;o da imunidade tribut&aacute;ria. \n\n 27. Acrescente-se, ainda, que a concess&atilde;o\/renova&ccedil;&atilde;o do CEBAS &eacute; \natribui&ccedil;&atilde;o das Pastas respons&aacute;veis pela &aacute;rea de atua&ccedil;&atilde;o das entidades \nsolicitantes (Minist&eacute;rios"}],"juntadas":[{"id":685527960,"numeracaoSequencial":28,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - DESPACHO N. 00412\/2020\/SGCT\/AGU","criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:17:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:17:15"},"volume":{"id":2716794,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-03-03 16:59:19"},"atualizadoEm":{"date":"2017-03-03 16:59:19"},"pasta":{"id":3079183,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00732000530201740","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-03-03 16:59:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-03-06 09:50:53"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.003531\/2015-06","chaveAcesso":"ffcd62ac","descricao":"PRAZO:08\/03\/2017\nADI-ISEN\u00c7\u00c3O DE CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES PARA A SEGURIDADE SOCIAL\nLIMINAR-N\u00c3O\nDECIS\u00c3O-N\u00c3O\nORDEM-02-SIM\nACOMPANHAMENTO ESTRAT\u00c9GICO-SIM\n\n","criadoEm":{"date":"2017-03-03 16:59:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-02 10:24:56"},"setor":{"id":4663,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2014-11-11 11:28:29"},"unidade":{"id":4662,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MEC","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":62,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:04:38"}},"unidade_id":4662},"setor_id":4663},"pasta_id":3079183},"volume_id":2716794}],"criadoPor":{"username":"02444******","usernameCanonical":"","email":"anapereira@mec.gov.br","emailCanonical":"anapereira@mec.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 09:55:25"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":8343,"nome":"ANA PAULA PEREIRA DE LIMA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANA PAULA PEREIRA DE LIMA  ARA\u00daJO\n              ASSISTENTE T\u00c9CNICO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":3079183,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00732000530201740","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-03-03 16:59:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-03-06 09:50:53"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.003531\/2015-06","chaveAcesso":"ffcd62ac","descricao":"PRAZO:08\/03\/2017\nADI-ISEN\u00c7\u00c3O DE CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES PARA A SEGURIDADE SOCIAL\nLIMINAR-N\u00c3O\nDECIS\u00c3O-N\u00c3O\nORDEM-02-SIM\nACOMPANHAMENTO ESTRAT\u00c9GICO-SIM\n\n","criadoEm":{"date":"2017-03-03 16:59:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-02 10:24:56"},"setor":{"id":4663,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2014-11-11 11:28:29"},"unidade":{"id":4662,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MEC","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":62,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:04:38"}},"unidade_id":4662},"setor_id":4663},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8343,"pasta_id":3079183,"tipoDocumento_id":19},{"id":689642066,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 16:54:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:55:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:56:32"},"componentesDigitais":[{"id":402094651,"fileName":"SEI_71000.010670_2020_34.pdf","hash":"88bf42fdd04a84afee4987636c3b79adc263d98d9ad13646860d936d70f816de","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":2396737,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:56:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:56:18"},"highlights":"UNI&Atilde;O - DIAAU\n\nSETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS&Iacute;LIA-DF - CEP 70.070-030\n\nOF&Iacute;CIO n. 02851\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU\nBras&iacute;lia, 17 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n \nAo Senhor(a) Respons&aacute;vel pela Consultoria Jur&iacute;dica Junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania\n \n \nNUP: 71000.010670\/2020-34\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTERIO DA CIDADANIA\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\nPROCESSO: \n\n             \n        \nSenhor Respons&aacute;vel, \n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave; COTA n. 00126\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; e de ordem do(a) Advogado(a) da\nUni&atilde;o Abra&atilde;o Soares Dias dos Santos Gracco, encaminho a Vossa Senhoria os documentos anexos, \nbem como informo que ainda n&atilde;o houve tr&acirc;nsito em julgado.\n2. Quaisquer outras informa&ccedil;&otilde;es porventura necess&aacute;rias, solicita-se manter contato pelos\ncorreios eletr&ocirc;nicos: pru1.oficios@agu.gov.br e abraao.gracco@agu.gov.br.\n\n \nAtenciosamente,\n \n \n\nRuth de Oliveira Gon&ccedil;alves Lima\nAgente Administrativo\n\nSIAPE 2163604\n \n\n \n \nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico"}],"juntadas":[{"id":685580579,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 689642066","criadoEm":{"date":"2020-03-31 16:56:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 16:56:32"},"volume":{"id":17069306,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-19 15:43:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 15:43:16"},"pasta":{"id":17480329,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000010670202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-19 00:00:00"},"titulo":"RECADASTRAMENTO DE A\u00c7\u00c3O JUDICIAL (0040764-62.2011.4.01.3400).","chaveAcesso":"dc1c4a7d","criadoEm":{"date":"2020-02-19 15:43:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 17:04:17"},"setor":{"id":1543,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 14:39:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 16:45:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":1543},"pasta_id":17480329},"volume_id":17069306}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 13:52:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":17480329,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000010670202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-19 00:00:00"},"titulo":"RECADASTRAMENTO DE A\u00c7\u00c3O JUDICIAL (0040764-62.2011.4.01.3400).","chaveAcesso":"dc1c4a7d","criadoEm":{"date":"2020-02-19 15:43:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 17:04:17"},"setor":{"id":1543,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 14:39:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 16:45:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":1543},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":17480329,"tipoDocumento_id":186},{"id":689781176,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 19:19:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:15"},"componentesDigitais":[{"id":402187579,"fileName":"SEI_00742.000228_2020_78.pdf","hash":"e3aa253caa6a4fb14d6ff6879b85a1d849939d46b2c0d0709a97d04ba6dbeeee","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":7023856,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:15"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Execut iva\n\nSubsecretaria de Assuntos Administrat ivos\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o de Pessoas\nCoordena&ccedil;&atilde;o de Legisla&ccedil;&atilde;o de Benef&iacute;cios\n\n \nDespacho n&ordm; 78\/2020\/SE\/SAA\/CGGP\/COLEB\n\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000228\/2020-78\nInteressado: TRF-1&ordf; Regi&atilde;o (ANDR&Eacute; LUIZ SOARES LOPES\u200b)\n\nBras&iacute;lia\/DF, 17 de mar&ccedil;o de 2020.\n \nAssunto: Solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es.\n\n \n \n\n1. O presente versa sobre o Of&iacute;cio n&ordm; 00258\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (doc.\nSEI 7180883), por meio do qual a Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio encaminha o\nOf&iacute;cio n&ordm; 02745\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos (doc. S EI 7180928), oriundo da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o - 1&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita, at&eacute; o dia 27\/03\/2020,\ninforma&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1026377-\n44.2019.4.01.3400, ajuizada por ANDR&Eacute; LUIZ SOARES LOPES.\n2. Da inicial (doc. SEI 7180928, fl. 4\/21), verifica-se que o Autor requer:\n\n&quot;...VIII- DOS PEDIDOS\nFace o exposto, requer-se &agrave; Vossa Excel&ecirc;ncia:\n....\nc) A condena&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":685708063,"numeracaoSequencial":71,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5892700)","criadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:15"},"volume":{"id":17271093,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-09 15:07:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 15:07:52"},"pasta":{"id":17682115,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":27581407,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410014561202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-09 15:07:52"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-09 15:07:52"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10263774420194013400","chaveAcesso":"370acacd","criadoEm":{"date":"2020-03-09 15:07:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:21:34"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":13271240,"numero":"10263774420194013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-10 00:39:36"},"competencia":20,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":8370859,"valorCausa":27581407,"criadoEm":{"date":"2020-03-09 15:07:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 06:02:26"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":13271240},"pasta_id":17682115},"volume_id":17271093}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 21:32:14"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17682115,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":27581407,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410014561202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-09 15:07:52"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-09 15:07:52"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10263774420194013400","chaveAcesso":"370acacd","criadoEm":{"date":"2020-03-09 15:07:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:21:34"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":13271240,"numero":"10263774420194013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-10 00:39:36"},"competencia":20,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":8370859,"valorCausa":27581407,"criadoEm":{"date":"2020-03-09 15:07:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 06:02:26"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":13271240},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17682115,"tipoDocumento_id":186},{"id":689789433,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 19:19:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"componentesDigitais":[{"id":402170869,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"9181f299a706c0953a179e290d06e07f5e982eecfd59b20f9a9f644f67f2b289","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":74214,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00176\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000228\/2020-78 (REF. 00410.014561\/2020-16)\n\nINTERESSADOS: ANDRE LUIZ SOARES LOPES E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONCURSO P&Uacute;BLICO. A&Ccedil;&Atilde;O DE INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANOS MORAIS E MATERIAIS POR ATRASO NO CUMPRIMENTO DE DECIS&Atilde;O JUDICIAL QUE DETERMINOU A NOMEA&Ccedil;&Atilde;O DE CANDIDATO.\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 02745\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o na 1&ordf; Regi&atilde;o, por meio do qual solicita manifesta&ccedil;&atilde;o sobre a peti&ccedil;&atilde;o autoral e demais informa&ccedil;&otilde;es de fato e de direito necess&aacute;rias &agrave; defesa da Uni&atilde;o na&nbsp;A&Ccedil;&Atilde;O DE REPARA&Ccedil;&Atilde;O POR DANOS MORAIS E MATERIAIS C\/C OBRIGA&Ccedil;&Atilde;O DE FAZER proposta&nbsp;por&nbsp;ANDR&Eacute; LUIZ SOARES LOPES, que tramita perante"}],"juntadas":[{"id":685714993,"numeracaoSequencial":68,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5892700)","criadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"volume":{"id":17271093,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-09 15:07:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 15:07:52"},"pasta":{"id":17682115,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":27581407,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410014561202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-09 15:07:52"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-09 15:07:52"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10263774420194013400","chaveAcesso":"370acacd","criadoEm":{"date":"2020-03-09 15:07:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:21:34"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":13271240,"numero":"10263774420194013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-10 00:39:36"},"competencia":20,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":8370859,"valorCausa":27581407,"criadoEm":{"date":"2020-03-09 15:07:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 06:02:26"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":13271240},"pasta_id":17682115},"volume_id":17271093}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 21:32:14"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17682115,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":27581407,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410014561202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-09 15:07:52"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-09 15:07:52"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10263774420194013400","chaveAcesso":"370acacd","criadoEm":{"date":"2020-03-09 15:07:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:21:34"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":13271240,"numero":"10263774420194013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-10 00:39:36"},"competencia":20,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":8370859,"valorCausa":27581407,"criadoEm":{"date":"2020-03-09 15:07:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 06:02:26"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":13271240},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124889022,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"documentoVinculado":{"id":689789432,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 19:19:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"componentesDigitais":[{"id":402170868,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ff2d0c22f7497bf208cb547e0d930186614316d073c7bdb1d47fb40255c10b92","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12207,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":689789432},{"id":124889023,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"documentoVinculado":{"id":689789431,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-31 19:19:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"componentesDigitais":[{"id":402170867,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"f42c09339894a23a9cb73c454885208eafecfff5a750f2866e34da3758c0a3da","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12502,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 19:19:05"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":689789431}],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17682115,"tipoDocumento_id":26},{"id":690380499,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200401112956","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-01 11:30:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:30:01"},"componentesDigitais":[{"id":402521125,"fileName":"sei.pdf","hash":"a080caa4b3ad21589f7b2ab03eeb39c0eeb036c0f4a99260de43f76dbccc23e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":245116,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-01 11:30:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:30:01"},"highlights":"administrativos, conforme\nNota T&eacute;cnica n&ordm; 20\/2020 (SEI n&ordm; 7052909), ratificada pelo Senhor Subsecret&aacute;rio de Assuntos\nAdministrativos, consoante Despacho 84 (SEI n&ordm;7081634).\n4. Dessa forma, o processo foi encaminhado &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica para ci&ecirc;ncia da\nservidora no tocante &agrave; impossibilidade de autorizar a participa&ccedil;&atilde;o nesta a&ccedil;&atilde;o de\ndesenvolvimento, no entanto, a requerente interp&ocirc;s pedido de reconsidera&ccedil;&atilde;o formulado, em\nface da decis&atilde;o proferida pelo Senhor Subsecret&aacute;rio, de acordo Nota n&ordm; 00223\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 7138364).\nALEGA&Ccedil;&Otilde;ES DA REQUERENTE\n5. A servidora justifica a escolha da institui&ccedil;&atilde;o pretendida para o curso,\nsalientando que:\n\n(...)o IDP, deve-se inicialmente &agrave; natureza do curso pleiteado de Mestrado Profissional do\nIDP, pois este &eacute; &quot;estruturado com foco na rela&ccedil;&atilde;o entre teoria e pr&aacute;tica, abordando\nquest&otilde;es contempor&acirc;neas da ci&ecirc;ncia jur&iacute;dica, problematizadas e investigadas sob uma\nperspectiva que dialoga diretamente com a realidade jur&iacute;dica e social na qual os\nprofissionais"}],"juntadas":[{"id":686305055,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-04-01 11:30:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 11:30:01"},"volume":{"id":17283408,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-10 10:47:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 10:47:57"},"pasta":{"id":17694417,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000012762202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-10 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-10 00:00:00"},"titulo":"MESTRADO PROFISSIONAL EM DIREITO","chaveAcesso":"f8e2a273","criadoEm":{"date":"2020-03-10 10:47:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 09:23:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17694417},"volume_id":17283408}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:25:38"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17694417,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000012762202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-10 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-10 00:00:00"},"titulo":"MESTRADO PROFISSIONAL EM DIREITO","chaveAcesso":"f8e2a273","criadoEm":{"date":"2020-03-10 10:47:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-31 09:23:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":17694417,"tipoDocumento_id":186}]}}]