[{"type":"rpc","tid":12,"action":"SapiensAdministrativo_Documento","method":"getDocumento","result":{"success":true,"total":1508,"records":[{"id":632007261,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200113173916","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:39:44"},"componentesDigitais":[{"id":365365078,"fileName":"SEI_71000.023752_2019_13_compressed (1).pdf","hash":"82076b91c16dcb699a0cc1a84f3eeb41b62b1e1c5074e98cda93b78fda3f8775","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5854026,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:39:44"},"highlights":"Cert ifica&ccedil;&atilde;o das Ent idades Beneficentes de Assist&ecirc;ncia Social\n \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 5\/2020\/MC\/SEDS\/SNAS\/DRSP\/CGCEB\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna - CGGI c\/c &Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica - CONJUR\n\n \nAssunto: PROCESSO: 1002922-41.2019.4.01.3500 - MANDADO DE NOTIFICA&Ccedil;&Atilde;O E\nINTIMA&Ccedil;&Atilde;O, de 09\/01\/2020.\n\n        OF&Iacute;CIO N&ordm; 22\/2020\/MC\/SEDS\/SNAS\/CGGI\n        NOTA n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (NUP: 71000.023752\/2019-13)        \n\n \n \n\n1. Acusamos o recebimento do OF&Iacute;CIO N&ordm; 22\/2020\/MC\/S EDS \/S NAS \/CGGI, da\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna, e a NOTA n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,\nda Consultoria Jur&iacute;dica - CONJUR do Minist&eacute;rio da Cidadania, ambos referentes ao\nMandado de Int ima&ccedil;&atilde;o expedido pela S e&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria do Estado de Goi&aacute;s - 4&ordf; Vara\nFederal C&iacute;vel da S JGO, nos autos do processo n&ordm; 1002922-41.2019.4.01.3500, por meio\ndo qual INT IMA a S ECRET &Aacute;RIA NACIONAL DE AS S IS T &Ecirc;NCIA S OCIAL de senten&ccedil;a\nproferida no dia 07\/01\/2020. Trata-se de mandado de seguran&ccedil;a impetrado"}],"juntadas":[{"id":628298221,"numeracaoSequencial":28,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:39:44"},"volume":{"id":13645154,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"pasta":{"id":14057888,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000023752201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 16:48:00"},"titulo":"MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: 1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumero":"1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumeroAscii":"10029224120194013500","chaveAcesso":"8894d2b3","criadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:19:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14057888},"volume_id":13645154}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14057888,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000023752201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 16:48:00"},"titulo":"MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: 1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumero":"1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumeroAscii":"10029224120194013500","chaveAcesso":"8894d2b3","criadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:19:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":14057888,"tipoDocumento_id":186},{"id":635688050,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200120180137","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:01:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:01:45"},"componentesDigitais":[{"id":367902851,"fileName":"SEI_00730.000446_2018_27.pdf","hash":"5ba111fcb49e3fcb659dc55afd06f62857a71db21ededf94ed39f3fbc5eeb4c2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4934045,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:01:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:01:45"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DE CULTURA  \n\nDespacho n&ordm; 23\/2020\/SECULT\/GAB\n \n\nEm, 20 de janeiro de 2020.\n \n\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \nEm aten&ccedil;&atilde;o ao disposto na Nota n&ordm; 0012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\n\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6526788), rest ituo o presente processo, para a ado&ccedil;&atilde;o de provid&ecirc;ncias\nsubsequentes, ap&oacute;s a manifesta&ccedil;&atilde;o desta S ecretaria Especial acerca das provid&ecirc;ncias a\nserem adotadas no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 5045231-\n63.2018.4.02.5101 (6625284).\n\n \nAtenciosamente,\n\n(assinado eletronicamente)\nANGELA IN&Aacute;CIO\n\nChefe de Gabinete \nDocumento assinado eletronicamente por Maria Angela In&aacute;cio, Chefe de\nGabinet e da Secret aria Especial da Cult ura , em 20\/01\/2020, &agrave;s 17:54, conforme\nhor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento no art. 10, inciso II, da Portaria n&ordm;\n390\/2015 do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social.\n\nA autenticidade deste documento pode ser conferida no site\nhttps:\/\/sei.cidadania.gov.br\/sei-autenticacao , informando o c&oacute;digo verif icador\n6658740 e o c&oacute;digo CRC 5FE95CD9"}],"juntadas":[{"id":631939823,"numeracaoSequencial":67,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:01:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:01:45"},"volume":{"id":12039885,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-17 17:54:29"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-17 17:54:29"},"pasta":{"id":12452800,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00730000446201827","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-17 17:54:27"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.045278\/2018-00","chaveAcesso":"7d9be709","criadoEm":{"date":"2018-12-17 17:54:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 16:58:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12452800},"volume_id":12039885}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 08:25:38"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12452800,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00730000446201827","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-17 17:54:27"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.045278\/2018-00","chaveAcesso":"7d9be709","criadoEm":{"date":"2018-12-17 17:54:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 16:58:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112939759,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:33"},"documentoVinculado":{"id":635694787,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200120185047","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:19"},"componentesDigitais":[{"id":367930367,"fileName":"SEI_00412.045278_2018_00.pdf","hash":"7eead878757fe6b54660ebed2af576769fdd294ac1552cd7437d9d6d2bc708bb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":3468231,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:19"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":635694787}],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":12452800,"tipoDocumento_id":186},{"id":635702654,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 18:51:58"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:59"},"componentesDigitais":[{"id":367920328,"fileName":"SEI_00730.000446_2018_27.pdf","hash":"5ba111fcb49e3fcb659dc55afd06f62857a71db21ededf94ed39f3fbc5eeb4c2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4934045,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:59"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DE CULTURA  \n\nDespacho n&ordm; 23\/2020\/SECULT\/GAB\n \n\nEm, 20 de janeiro de 2020.\n \n\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \nEm aten&ccedil;&atilde;o ao disposto na Nota n&ordm; 0012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\n\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6526788), rest ituo o presente processo, para a ado&ccedil;&atilde;o de provid&ecirc;ncias\nsubsequentes, ap&oacute;s a manifesta&ccedil;&atilde;o desta S ecretaria Especial acerca das provid&ecirc;ncias a\nserem adotadas no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 5045231-\n63.2018.4.02.5101 (6625284).\n\n \nAtenciosamente,\n\n(assinado eletronicamente)\nANGELA IN&Aacute;CIO\n\nChefe de Gabinete \nDocumento assinado eletronicamente por Maria Angela In&aacute;cio, Chefe de\nGabinet e da Secret aria Especial da Cult ura , em 20\/01\/2020, &agrave;s 17:54, conforme\nhor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento no art. 10, inciso II, da Portaria n&ordm;\n390\/2015 do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social.\n\nA autenticidade deste documento pode ser conferida no site\nhttps:\/\/sei.cidadania.gov.br\/sei-autenticacao , informando o c&oacute;digo verif icador\n6658740 e o c&oacute;digo CRC 5FE95CD9"}],"juntadas":[{"id":631964672,"numeracaoSequencial":519,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 3278476)","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:59"},"volume":{"id":12001967,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-13 17:35:38"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 17:35:38"},"pasta":{"id":12414925,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1373000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412045278201800","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-13 17:35:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-13 17:35:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50452316320184025101","chaveAcesso":"0384dcb8","criadoEm":{"date":"2018-12-13 17:35:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 12:02:43"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":8856638,"numero":"50452316320184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-12-12 10:10:44"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":440720990,"valorCausa":1373000000,"criadoEm":{"date":"2018-12-13 17:35:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 15:07:58"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":8856638},"pasta_id":12414925},"volume_id":12001967}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:36:12"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":12414925,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1373000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412045278201800","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-13 17:35:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-13 17:35:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50452316320184025101","chaveAcesso":"0384dcb8","criadoEm":{"date":"2018-12-13 17:35:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 12:02:43"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":8856638,"numero":"50452316320184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-12-12 10:10:44"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":440720990,"valorCausa":1373000000,"criadoEm":{"date":"2018-12-13 17:35:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 15:07:58"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":8856638},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112941140,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:59"},"documentoVinculado":{"id":635702655,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 18:51:58"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:59"},"componentesDigitais":[{"id":367920327,"fileName":"SEI_00412.045278_2018_00.pdf","hash":"7eead878757fe6b54660ebed2af576769fdd294ac1552cd7437d9d6d2bc708bb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":3468231,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:51:59"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":635702655}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":12414925,"tipoDocumento_id":186},{"id":645942258,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200203151510","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:15:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:15:31"},"componentesDigitais":[{"id":374372939,"fileName":"SEI 6742257 _ 6773288_compressed.pdf","hash":"94681f547fc81d39aa4c249a8b10acde471c1c7a9a43c9b0ca49b1e57d4c1ed1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":9691391,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:15:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:15:31"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Gest&atilde;o Interna\n\n \nOF&Iacute;CIO n&ordm; 141\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n \nAo Departamento de Benef&iacute;cios Assistenciais - DBA\n\nBras&iacute;lia, 29 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: \u200bRESTABELECIMENTO\n                Ref: NOTA n. 00078\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n               \n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos o expediente em ep&iacute;grafe, da Consultoria Jur&iacute;dica\/MC, que por interm&eacute;dio\ndo OF&Iacute;CIO n. 00134\/2020\/S PT \/PUBA\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ES TADO\nDA BAHIA solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm;\n0035565-87.2019.4.01.3300, movido por ROBS ON DOS  S ANTOS , em face da Uni&atilde;o\nFederal e Munic&iacute;pio de S alvador, objet ivando a condena&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o na obriga&ccedil;&atilde;o de\nfazer consistente na reimplanta&ccedil;&atilde;o imediata do benef&iacute;cio do Aluguel S ocial,\nSEI 6738648.\n2. Desse modo, solicitamos o envio de informa&ccedil;&otilde;es"}],"juntadas":[{"id":642169103,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - OF\u00cdCIO N\u00ba 163\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC SEI 6742257 _ 6773288","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:15:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:15:31"},"volume":{"id":16188982,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"pasta":{"id":16601670,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000783201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-27 11:00:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.008359\/2019-63","chaveAcesso":"b6172964","criadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 10:05:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16601670},"volume_id":16188982}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 07:25:23"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16601670,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000783201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-27 11:00:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.008359\/2019-63","chaveAcesso":"b6172964","criadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 10:05:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16601670,"tipoDocumento_id":2285},{"id":647215020,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 19:53:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:53:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:53:00"},"componentesDigitais":[{"id":375247107,"fileName":"SEI 6742257 _ 6773288_compressed.pdf","hash":"94681f547fc81d39aa4c249a8b10acde471c1c7a9a43c9b0ca49b1e57d4c1ed1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":9691391,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:53:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:53:00"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Gest&atilde;o Interna\n\n \nOF&Iacute;CIO n&ordm; 141\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n \nAo Departamento de Benef&iacute;cios Assistenciais - DBA\n\nBras&iacute;lia, 29 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: \u200bRESTABELECIMENTO\n                Ref: NOTA n. 00078\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n               \n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos o expediente em ep&iacute;grafe, da Consultoria Jur&iacute;dica\/MC, que por interm&eacute;dio\ndo OF&Iacute;CIO n. 00134\/2020\/S PT \/PUBA\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ES TADO\nDA BAHIA solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm;\n0035565-87.2019.4.01.3300, movido por ROBS ON DOS  S ANTOS , em face da Uni&atilde;o\nFederal e Munic&iacute;pio de S alvador, objet ivando a condena&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o na obriga&ccedil;&atilde;o de\nfazer consistente na reimplanta&ccedil;&atilde;o imediata do benef&iacute;cio do Aluguel S ocial,\nSEI 6738648.\n2. Desse modo, solicitamos o envio de informa&ccedil;&otilde;es"}],"juntadas":[{"id":643416172,"numeracaoSequencial":100,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5515368)","criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:53:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:53:01"},"volume":{"id":15579776,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:52"},"pasta":{"id":15992213,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432008359201963","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-08 16:15:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-08 16:15:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00355658720194013300","chaveAcesso":"85cca22b","criadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-21 10:33:52"},"setor":{"id":348,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-08-04 12:13:45"},"unidade":{"id":38,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA BAHIA","sigla":"PUBA","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:58"}},"unidade_id":38},"processoJudicial":{"id":11584556,"numero":"00355658720194013300","numeroAlternativo":"201933001230487","numeroAlternativoAscii":"201933001230487","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-10 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3300","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:46"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-17 12:03:10"}},"setor_id":348,"processoJudicial_id":11584556},"pasta_id":15992213},"volume_id":15579776}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 21:32:14"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":15992213,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432008359201963","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-08 16:15:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-08 16:15:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00355658720194013300","chaveAcesso":"85cca22b","criadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-21 10:33:52"},"setor":{"id":348,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-08-04 12:13:45"},"unidade":{"id":38,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA BAHIA","sigla":"PUBA","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:58"}},"unidade_id":38},"processoJudicial":{"id":11584556,"numero":"00355658720194013300","numeroAlternativo":"201933001230487","numeroAlternativoAscii":"201933001230487","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-10 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3300","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:46"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-17 12:03:10"}},"setor_id":348,"processoJudicial_id":11584556},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":15992213,"tipoDocumento_id":2285},{"id":650396395,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 17:12:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:12:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:13:14"},"componentesDigitais":[{"id":377072207,"fileName":"SEI_71000.040097_2019_50 (1).pdf","hash":"9500fb584f6669d3619988dd7dcf3ab9d37edf4ec81506012f0f37d0c9414cd9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":8382352,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:13:03"},"highlights":"n&ordm;___________ , estabelecida __________________ , CEP ________ , neste ato\nrepresentada por seu(sua) ______________ , o(a) S r(a). ________________ , portador(a)\nda C&eacute;dula de Ident idade n&ordm; ________________ , inscrito(a) no CPF\/MF sob o n&ordm;\n___________________ , em conformidade com o Contrato S ocial da empresa, doravante\ndenominada CONTRATADA, resolvem celebrar entre si o presente Contrato, de acordo\ncom a minuta examinada e aprovada pela Consultoria Jur&iacute;dica por meio do Parecer n&ordm;    \n  \/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, tendo em vista o que consta no Processo\nn&ordm; 71000.040097\/2019-50 e em observ&acirc;ncia &agrave;s disposi&ccedil;&otilde;es da Lei n&ordm; 8.666, de 21 de\njunho de 1993, da Lei n&ordm; 10.520, de 17 de julho de 2002, do Decreto n&ordm; 7.892, de 23 de\njaneiro de 2013, do Decreto n&ordm; 9.507, de 21 de setembro de 2018 e da Instru&ccedil;&atilde;o\nNormativa S EGES \/MP n&ordm; 5, de 26 de maio de 2017, resolvem celebrar o presente T ermo\nde Contrato, decorrente do Preg&atilde;o n&ordm; ______\/20__ , mediante as cl&aacute;usulas e condi&ccedil;&otilde;es a\nseguir enunciadas.\n \n1. CL&Aacute;USULA"}],"juntadas":[{"id":646599574,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 650396395","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:13:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:13:14"},"volume":{"id":16910389,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:06:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:06:01"},"pasta":{"id":17321386,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000040097201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-09 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE COPEIRAGEM","chaveAcesso":"bcaee6f9","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:06:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 19:28:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17321386},"volume_id":16910389}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 10:12:20"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17321386,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000040097201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-09 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE COPEIRAGEM","chaveAcesso":"bcaee6f9","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:06:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 19:28:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17321386,"tipoDocumento_id":186},{"id":686594760,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 11:07:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:07:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:08:11"},"componentesDigitais":[{"id":400139543,"fileName":"SEI_71000.037590_2019_92.pdf","hash":"dd490411be3670342a2a3a134a76411fb067c2f1a44c321a477c2452c384dd8f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":3373282,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:07:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:07:46"},"highlights":"por seu(sua) ______________ , o(a) S r(a). ________________ , portador(a)\nda C&eacute;dula de Ident idade n&ordm; ________________ , inscrito(a) no CPF\/MF sob o n&ordm;\n___________________ , em conformidade com o Contrato S ocial da empresa, doravante\ndenominada CONTRATADA, resolvem celebrar entre si o presente Contrato, decorrente\ndo Preg&atilde;o Eletr&ocirc;nico n&ordm;        \/      , sob a forma de execu&ccedil;&atilde;o indireta, de acordo com a\nminuta examinada e aprovada pela Consultoria Jur&iacute;dica por meio do Parecer n&ordm;    \n  \/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, tendo em vista o que consta no Processo\nn&ordm; 71000.037590\/2019-92 e em observ&acirc;ncia &agrave;s disposi&ccedil;&otilde;es da Lei n&ordm; 8.666, de 21 de\njunho de 1993, da Lei n&ordm; 10.520, de 17 de julho de 2002, do Decreto n&ordm; 9.507, de 21 de\nsetembro de 2018 e da Instru&ccedil;&atilde;o Normativa S EGES \/MP n&ordm; 5, de 26 de maio de 2017 e\nsuas altera&ccedil;&otilde;es, mediante as cl&aacute;usulas e condi&ccedil;&otilde;es a seguir enunciadas.\n \n1. CL&Aacute;USULA PRIMEIRA &ndash; DO OBJETO\n1.1. O objeto do presente instrumento &eacute; a contrata&ccedil;&atilde;o de servi&ccedil;os eventuais de\nloca&ccedil;&atilde;o de"}],"juntadas":[{"id":682569393,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 686594760","criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:08:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:08:11"},"volume":{"id":17496168,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:01:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:01:44"},"pasta":{"id":17907117,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000037590201992","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-30 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE TERRESTRE.","chaveAcesso":"6b3536c4","criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:01:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:55:12"},"setor":{"id":2476,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCLP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":37,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:36:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-28 13:56:04"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2476},"pasta_id":17907117},"volume_id":17496168}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-01 10:12:20"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17907117,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000037590201992","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-30 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE TRANSPORTE TERRESTRE.","chaveAcesso":"6b3536c4","criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:01:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:55:12"},"setor":{"id":2476,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCLP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":37,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:36:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-28 13:56:04"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2476},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17907117,"tipoDocumento_id":186},{"id":689867830,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8501_20200401002856","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-01 00:29:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 00:29:21"},"componentesDigitais":[{"id":402242201,"fileName":"SEI_00688.000263_2020_99-vol I.pdf","hash":"d98b5e83ba1d1870e9e158f10a424cbe71667ca00f40f39adcea1779e1f3ddee","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":9702730,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-01 00:29:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 00:29:21"},"highlights":"processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br\n\nmediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00688000263202099 e da chave de\nacesso 19ba983f\n\n \n\nOf&iacute;cio-Circular n&ordm; 00001\/2020\/GAB\/CGU\/AGU e anexos (0381686)         SEI 00688.000263\/2020-99 \/ pg. 2\n\n\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nCOTA n. 00205\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00688.000263\/2020-99\nINTERESSADOS: CONSULTORIA GERAL DA UNI&Atilde;O\nASSUNTOS: ORGANIZA&Ccedil;&Atilde;O E ESTRUTURA DA ADMINISTRA&Ccedil;&Atilde;O\n\n \n1. Por interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO-CIRCULAR n. 00001\/2020\/GAB\/CGU\/AGU, a Consultoria-Geral da\nUni&atilde;o &ndash; CGU informa que, considerando as diversas medidas que est&atilde;o sendo implementadas\npelo Governo Federal para reduzir e prevenir os riscos de cont&aacute;gio do COVID-19, assim como\nprovid&ecirc;ncias para diminuir os impactos que a nossa sociedade experimenta desde a\nprolifera&ccedil;&atilde;o do Coronav&iacute;rus"}],"juntadas":[{"id":685807255,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 00688.000263\/2020-99 POR ROSANGELA DE FREITAS BARBOSA CESAR EM 01\/04\/2020 00:33","criadoEm":{"date":"2020-04-01 00:33:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 00:33:34"},"volume":{"id":17546658,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-04-01 00:33:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 00:33:34"},"pasta":{"id":17957606,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00451000041202040","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-01 00:33:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-04-01 00:33:29"},"titulo":"OF\u00cdCIO CIRCULAR - SOLICITA\u00c7\u00c3O DE ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE ENVIO DE SUBS\u00cdDIOS","chaveAcesso":"c0cbde12","criadoEm":{"date":"2020-04-01 00:33:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 00:33:34"},"setor":{"id":738,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00451","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-09 12:55:46"},"unidade":{"id":233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"CJU-PB","prefixoNUP":"00451","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":16,"root":233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:53:12"}},"unidade_id":233},"setor_id":738},"pasta_id":17957606},"volume_id":17546658}],"criadoPor":{"username":"38336******","usernameCanonical":"","email":"rosangela.cesar@mme.gov.br","emailCanonical":"rosangela.cesar@mme.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-04-02 10:30:16"},"roles":["ROLE_ARQUIVISTA","ROLE_SERVIDOR"],"id":8501,"nome":"ROSANGELA DE FREITAS BARBOSA CESAR","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ROSANGELA DE FREITAS BARBOSA CESAR"},"pasta":{"id":17957606,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00451000041202040","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-04-01 00:33:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-04-01 00:33:29"},"titulo":"OF\u00cdCIO CIRCULAR - SOLICITA\u00c7\u00c3O DE ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE ENVIO DE SUBS\u00cdDIOS","chaveAcesso":"c0cbde12","criadoEm":{"date":"2020-04-01 00:33:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-04-01 00:33:34"},"setor":{"id":738,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00451","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-09 12:55:46"},"unidade":{"id":233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"CJU-PB","prefixoNUP":"00451","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":16,"root":233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:53:12"}},"unidade_id":233},"setor_id":738},"tipoDocumento":{"id":110,"sigla":"RESPO","nome":"RESPOSTA","descricao":"RESPOSTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-28 20:25:17"},"atualizadoEm":{"date":"2016-01-22 15:16:56"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8501,"pasta_id":17957606,"tipoDocumento_id":110}]}}]