[{"type":"rpc","tid":11,"action":"SapiensAdministrativo_Documento","method":"getDocumento","result":{"success":true,"total":1317,"records":[{"id":627897291,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 11:43:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 11:43:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:26:13"},"componentesDigitais":[{"id":362474304,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"1aac254da1630b1d8639f8176e08752a1dbedf30e61333a25c73c49a2ae1f45c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12489,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-03 11:55:41"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-03 11:43:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 11:55:41"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000852\/2019-31 (REF. 00452.007129\/2019-49)\n\nINTERESSADOS: JANAINA FERNANDES DE SOUZA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Goi&aacute;s, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":624327530,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627802646 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-03 11:56:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:26:13"},"volume":{"id":16504742,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-23 15:00:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-23 15:00:32"},"pasta":{"id":16917227,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000852201931","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 15:00:31"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00452.007129\/2019-49","chaveAcesso":"b87d85db","criadoEm":{"date":"2019-12-23 15:00:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:53:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16917227},"volume_id":16504742}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16917227,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000852201931","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 15:00:31"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00452.007129\/2019-49","chaveAcesso":"b87d85db","criadoEm":{"date":"2019-12-23 15:00:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:53:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16917227,"tipoDocumento_id":19},{"id":628128921,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 16:34:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 16:34:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 18:19:38"},"componentesDigitais":[{"id":362694614,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"040a75a496040481c326782d8f7fd59225aafe427e0a9d58aa0519b6bc166e1a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12283,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-03 16:37:56"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-03 16:34:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 16:37:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.082706\/2019-48\n\nINTERESSADA: ASSESSORIA ESPECIAL PARLAMENTAR E FEDERATIVA \n\nASSUNTO: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos &agrave; Consultora Jur&iacute;dica em exerc&iacute;cio.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000082706201948 e da chave de acesso 24a8fc0d\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":624493389,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-03 18:19:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 18:19:38"},"volume":{"id":16524156,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:08:48"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 12:08:48"},"pasta":{"id":16936406,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082706201948","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 11:01:00"},"titulo":"PROJETO DE LEI EM FASE DE SAN\u00c7\u00c3O N\u00ba 2573 DE 2019","chaveAcesso":"24a8fc0d","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:08:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:17:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936406},"volume_id":16524156}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936406,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082706201948","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 11:01:00"},"titulo":"PROJETO DE LEI EM FASE DE SAN\u00c7\u00c3O N\u00ba 2573 DE 2019","chaveAcesso":"24a8fc0d","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:08:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:17:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16936406,"tipoDocumento_id":19},{"id":628149637,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 17:07:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 17:07:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 18:08:56"},"componentesDigitais":[{"id":362715692,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"58b6ed39f0f3034d18f47c899eb5e4324ade490a82a227295016a1347b5167f5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12769,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-03 17:21:45"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-03 17:07:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 17:21:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080743\/2019-11\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE HABITA&Ccedil;&Atilde;O - SNH\/MDR\n\nASSUNTOS: ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00002\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O, para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000080743201911 e da chave de acesso 415e6f49\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":624493120,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-03 18:08:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 18:08:56"},"volume":{"id":16521111,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 12:05:50"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 12:05:50"},"pasta":{"id":16933415,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080743201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 14:01:00"},"titulo":"ACT ENTRE MC E MDR PARA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES CONJUNTAS","chaveAcesso":"415e6f49","criadoEm":{"date":"2019-12-30 12:05:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:24:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16933415},"volume_id":16521111}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16933415,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080743201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 14:01:00"},"titulo":"ACT ENTRE MC E MDR PARA IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES CONJUNTAS","chaveAcesso":"415e6f49","criadoEm":{"date":"2019-12-30 12:05:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:24:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":16933415,"tipoDocumento_id":1045},{"id":629380525,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 10:40:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 10:40:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:33:46"},"componentesDigitais":[{"id":363661501,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"d8e84e40c4dee709ca4639ac8410dfccdcf85ad180f059e77db5f855a35a4271","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12692,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 13:50:38"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-08 10:40:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 13:50:38"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.038410\/2019-90\n\nINTERESSADOS: COMIT&Ecirc; BRASILEIRO DE ESPORTES MASTERS - CBEM\n\nASSUNTOS: ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA\n\n&nbsp;\n\nAprovo a&nbsp;NOTA n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; Diretoria de Projetos da&nbsp;Secretaria Especial do Esporte, para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000038410201990 e da chave de acesso e9ed0ab3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":625873004,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629080848 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:09:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:33:46"},"volume":{"id":16472154,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-19 11:41:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-19 11:41:41"},"pasta":{"id":16884575,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000038410201990","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-02 14:20:00"},"titulo":"SOLICITA RESERVA DO PARQUE OL\u00cdMPICO PARA OS II JOGOS PAN AMERICANOS - RIO MASTER 2020.","chaveAcesso":"e9ed0ab3","criadoEm":{"date":"2019-12-19 11:41:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 18:18:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16884575},"volume_id":16472154}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16884575,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000038410201990","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-02 14:20:00"},"titulo":"SOLICITA RESERVA DO PARQUE OL\u00cdMPICO PARA OS II JOGOS PAN AMERICANOS - RIO MASTER 2020.","chaveAcesso":"e9ed0ab3","criadoEm":{"date":"2019-12-19 11:41:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 18:18:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":16884575,"tipoDocumento_id":1045},{"id":629569605,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 15:12:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:12:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:32:16"},"componentesDigitais":[{"id":363791371,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"dad7b2c135e2fc5a2b9816bb341186d81f5c44bcdc5f2909611a8c68185cbe18","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12527,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 17:30:23"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:12:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:30:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003803\/2016-30\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MDSA\n\nASSUNTOS: PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR OU SINDIC&Acirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra do Dr. Andr&eacute; Fraga Ferreira. \n\nEncaminhem-se os autos ao Gabinete do Ministro de Estado.\n\n&nbsp;\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000003803201630 e da chave de acesso 602c2bf1\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":625969491,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-08 17:32:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:32:16"},"volume":{"id":3725129,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-05-02 13:51:55"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-02 13:51:55"},"pasta":{"id":4139401,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003803201630","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-02 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-02 00:00:00"},"titulo":"RESERVADO","chaveAcesso":"602c2bf1","criadoEm":{"date":"2017-05-02 13:51:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:48:32"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":4139401},"volume_id":3725129}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":4139401,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003803201630","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-02 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-02 00:00:00"},"titulo":"RESERVADO","chaveAcesso":"602c2bf1","criadoEm":{"date":"2017-05-02 13:51:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:48:32"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":4139401,"tipoDocumento_id":1045},{"id":629642869,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 17:12:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 17:12:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:18:01"},"componentesDigitais":[{"id":363843003,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"81eab755e2d26a32e9ff399b85e06d9b20b8f9a5e0777b735cf4d86cd4b3eec1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12574,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 17:15:49"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-08 17:12:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:15:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.000713\/2020-73\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: A&Ccedil;&Atilde;O CIVIL P&Uacute;BLICA\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra do Assessor para Assuntos Judiciais. \n\nEncaminhem-se os autos ao Gabinete do Ministro, adotada previamente a provid&ecirc;ncia do item 13 pelo Apoio Administrativo.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000000713202073 e da chave de acesso 0b46701e\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":625953548,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-08 17:18:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:18:01"},"volume":{"id":16539963,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:46:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:46:48"},"pasta":{"id":16951713,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000000713202073","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5013268-62.2018.4.03.6183.   ","chaveAcesso":"0b46701e","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:46:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 17:01:08"},"setor":{"id":4918,"nome":"CSP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":45,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:43:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-09 17:04:43"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4918},"pasta_id":16951713},"volume_id":16539963}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951713,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000000713202073","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5013268-62.2018.4.03.6183.   ","chaveAcesso":"0b46701e","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:46:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 17:01:08"},"setor":{"id":4918,"nome":"CSP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":45,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:43:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-09 17:04:43"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4918},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":16951713,"tipoDocumento_id":1045},{"id":629645390,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 17:32:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 17:32:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:43:39"},"componentesDigitais":[{"id":363865234,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"139ce2da088c6e5594510b4da23c22358335f5aeaf7015deb73aeebd64182230","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12671,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 17:33:47"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-08 17:32:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:33:47"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.040638\/2019-40\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OLIMPICO - AGLO\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 01386\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, aprovado pelo DESPACHO n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; do Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000040638201940 e da chave de acesso 855c9583\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":625962491,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-08 17:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:43:39"},"volume":{"id":15223966,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-09-11 16:33:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-11 16:33:19"},"pasta":{"id":15636448,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000040638201940","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-11 00:00:00"},"titulo":"ACERTO FINANCEIRO EM RAZ\u00c3O DE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM COMISS\u00c3O","chaveAcesso":"855c9583","criadoEm":{"date":"2019-09-11 16:33:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 17:58:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15636448},"volume_id":15223966}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15636448,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000040638201940","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-11 00:00:00"},"titulo":"ACERTO FINANCEIRO EM RAZ\u00c3O DE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM COMISS\u00c3O","chaveAcesso":"855c9583","criadoEm":{"date":"2019-09-11 16:33:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 17:58:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":15636448,"tipoDocumento_id":1045},{"id":630701394,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 11:25:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 11:25:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 13:58:17"},"componentesDigitais":[{"id":364515605,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"89e28cbbfc0323bbf66bfda9ebfcf8e0e4f6211166fbb9b9e4229fd232249e8d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12647,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 11:37:11"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-10 11:25:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 11:37:11"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.051695\/2019-54\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA-MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; &agrave; Diretoria de Coopera&ccedil;&atilde;o T&eacute;cnica, para prosseguimento do feito.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000051695201954 e da chave de acesso 7f0b1e96\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":626988688,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630001286 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-10 11:38:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 13:58:17"},"volume":{"id":16259350,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-03 12:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-03 12:32:41"},"pasta":{"id":16671977,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000051695201954","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-03 00:00:00"},"titulo":" SOLICITA EDI\u00c7\u00c3O E PUBLICA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"7f0b1e96","criadoEm":{"date":"2019-12-03 12:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 14:05:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16671977},"volume_id":16259350}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16671977,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000051695201954","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-03 00:00:00"},"titulo":" SOLICITA EDI\u00c7\u00c3O E PUBLICA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"7f0b1e96","criadoEm":{"date":"2019-12-03 12:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 14:05:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":16671977,"tipoDocumento_id":1045},{"id":631874201,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 16:25:57"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:25:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:29"},"componentesDigitais":[{"id":365255465,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"32c4a7897d476de0fb483dc4311a97c3f1c9768470721e5f5e15cc7bf1280e8c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12466,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 16:27:48"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:25:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:27:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00040\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000831\/2019-16 (REF. 00410.058241\/2019-34)\n\nINTERESSADOS: JERUSA NETTO RAMOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: EMPREGADO P&Uacute;BLICO \/ TEMPOR&Aacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 1&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":628183732,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629681841 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:29:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:29"},"volume":{"id":16419780,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"pasta":{"id":16832189,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000831201916","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-16 14:28:10"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.058241\/2019-34","chaveAcesso":"d6228461","criadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:38:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16832189},"volume_id":16419780}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16832189,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000831201916","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-16 14:28:10"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.058241\/2019-34","chaveAcesso":"d6228461","criadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:38:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16832189,"tipoDocumento_id":19},{"id":632024918,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"componentesDigitais":[{"id":365359950,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"32c4a7897d476de0fb483dc4311a97c3f1c9768470721e5f5e15cc7bf1280e8c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12466,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00040\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000831\/2019-16 (REF. 00410.058241\/2019-34)\n\nINTERESSADOS: JERUSA NETTO RAMOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: EMPREGADO P&Uacute;BLICO \/ TEMPOR&Aacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 1&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":628334279,"numeracaoSequencial":47,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:32:34"},"volume":{"id":16353877,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:53"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:53"},"pasta":{"id":16766594,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410058241201934","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 14:22:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 14:22:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00247675820194013400","chaveAcesso":"0a1fb6f5","criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 09:24:12"},"setor":{"id":60439,"nome":"EQUIPE REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O VIRTUAL NOS JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS - EQ-JEF1","sigla":"EQ-JEF1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":98,"lvl":1,"rgt":99,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-08-06 10:02:15"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-26 16:21:01"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12221013,"numero":"00247675820194013400","numeroAlternativo":"201934001401791","numeroAlternativoAscii":"201934001401791","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-08-21 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3400","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:43"}},"setor_id":60439,"processoJudicial_id":12221013},"pasta_id":16766594},"volume_id":16353877}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16766594,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410058241201934","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 14:22:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-10 14:22:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00247675820194013400","chaveAcesso":"0a1fb6f5","criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 09:24:12"},"setor":{"id":60439,"nome":"EQUIPE REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O VIRTUAL NOS JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS - EQ-JEF1","sigla":"EQ-JEF1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":98,"lvl":1,"rgt":99,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-08-06 10:02:15"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-26 16:21:01"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12221013,"numero":"00247675820194013400","numeroAlternativo":"201934001401791","numeroAlternativoAscii":"201934001401791","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-08-21 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3400","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 14:22:43"}},"setor_id":60439,"processoJudicial_id":12221013},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16766594,"tipoDocumento_id":19},{"id":632025067,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200113183813","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:38:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:38:26"},"componentesDigitais":[{"id":365360106,"fileName":"e-mail.pdf","hash":"a435770afd36d492ba70c8ed1ee4e898edd87c6dbd530206acc4569d0e64e031","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":74979,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:38:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:38:26"},"highlights":"\n1\nVICTOR HENRIQUE DA SILVA\n\nDe: VICTOR HENRIQUE DA SILVA\nEnviado em: segunda-feira, 13 de janeiro de 2020 18:35\nPara: 'pru1.oficios@agu.gov.br'; 'sonia.taranto@agu.gov.br'\nAssunto: EMPREGADO P&Uacute;BLICO \/ TEMPOR&Aacute;RIO\nAnexos: INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES 6-2020 - JULIO - EMPREGADO P&Uacute;BLICO - TEMPOR&Aacute;RIO.pdf\n\nDe ordem, \n\n  \n\n  \n\n                Encaminho a Vossa Senhoria c&oacute;pia da INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, \nos documentos ser&atilde;o encaminhados via SAPIENS, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias que entender pertinentes. \n\n \n\n \n\n \n\n \n\nAtt, \nVictor Henrique \nAux. Adm. \n(61) 2030-3374 \nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO \nAO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\n                                \n\n                                \n\n \n\n\n"}],"juntadas":[{"id":628334430,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - COMPROVA\u00c7\u00c3O DE ENVIO","criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:38:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:38:26"},"volume":{"id":16419780,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"pasta":{"id":16832189,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000831201916","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-16 14:28:10"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.058241\/2019-34","chaveAcesso":"d6228461","criadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:38:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16832189},"volume_id":16419780}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16832189,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000831201916","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-16 14:28:10"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.058241\/2019-34","chaveAcesso":"d6228461","criadoEm":{"date":"2019-12-16 14:28:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 18:38:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":21,"sigla":"EMAIL","nome":"E-MAIL","descricao":"E-MAIL","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-09-15 16:56:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16832189,"tipoDocumento_id":21},{"id":632451963,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 12:30:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:30:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 07:40:18"},"componentesDigitais":[{"id":365683802,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7713a98874a65cb008105c3f45bb5d8ea2cd008ac021089fc5eb27f93398202e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12869,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 19:24:32"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:30:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 19:24:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002017\/2020-00\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTES - SEESP-MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU, em exerc&iacute;cio\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer&nbsp;n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002017202000 e da chave de acesso 6ef79ea2\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630292237,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630955341 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-16 19:26:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 07:40:18"},"volume":{"id":16574321,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:50"},"pasta":{"id":16985450,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002017202000","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 00:00:00"},"titulo":"AC\u00daMULO DE BOLSA ATLETA","chaveAcesso":"6ef79ea2","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 07:56:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16985450},"volume_id":16574321}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16985450,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002017202000","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 00:00:00"},"titulo":"AC\u00daMULO DE BOLSA ATLETA","chaveAcesso":"6ef79ea2","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:08:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 07:56:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":16985450,"tipoDocumento_id":1045},{"id":632731651,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"componentesDigitais":[{"id":365900176,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b78cdc7f65eb250c88a3ab32294143a856d3f3e5c7ab0f26b02affcdae1d60d2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12479,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000763\/2019-95 (REF. 00580.003935\/2019-82)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE SERGIPE E OUTROS\n\nASSUNTOS: EXECU&Ccedil;&Atilde;O CONTRATUAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE SERGIPE, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629008167,"numeracaoSequencial":42,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632731649 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:43"},"volume":{"id":16062062,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:10"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:10"},"pasta":{"id":16474657,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00580003935201982","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 09:31:08"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-18 09:31:08"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08063304820194058500","chaveAcesso":"28ad89f6","criadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:44:08"},"setor":{"id":8512,"nome":"ADVOGADOS","sigla":"ADV","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":35,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-12-02 15:21:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 16:09:47"},"unidade":{"id":68,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SERGIPE","endereco":"Av. Governador Paulo Barreto de Menezes, n\u00ba 53, Bairro Treze de Julho\nAracaju\/SE \u00bf CEP: 49020-010\nFone: (79) 3301-7200","sigla":"PUSE","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":6200,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":46,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-03 09:54:01"}},"unidade_id":68},"processoJudicial":{"id":11984267,"numero":"08063304820194058500","fonteDados":"TRF5_1_SE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-13 13:00:30"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:06"}},"setor_id":8512,"processoJudicial_id":11984267},"pasta_id":16474657},"volume_id":16062062}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":16474657,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00580003935201982","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 09:31:08"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-18 09:31:08"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08063304820194058500","chaveAcesso":"28ad89f6","criadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:44:08"},"setor":{"id":8512,"nome":"ADVOGADOS","sigla":"ADV","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":35,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-12-02 15:21:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 16:09:47"},"unidade":{"id":68,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SERGIPE","endereco":"Av. Governador Paulo Barreto de Menezes, n\u00ba 53, Bairro Treze de Julho\nAracaju\/SE \u00bf CEP: 49020-010\nFone: (79) 3301-7200","sigla":"PUSE","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":6200,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":46,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-03 09:54:01"}},"unidade_id":68},"processoJudicial":{"id":11984267,"numero":"08063304820194058500","fonteDados":"TRF5_1_SE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-13 13:00:30"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:06"}},"setor_id":8512,"processoJudicial_id":11984267},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":16474657,"tipoDocumento_id":19},{"id":633246407,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 15:50:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:50:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:54:04"},"componentesDigitais":[{"id":366258124,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"490d942ae7bbba714d81e39c3c61ebd8df75971b0c7fece1a770611f3294a2ed","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12363,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 15:52:09"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:50:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:52:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00057\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001290\/2020-17\n\nINTERESSADOS: SAGI-SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O-MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nArquive-se temporariamente os autos, at&eacute; a juntada da manifesta&ccedil;&atilde;o da SENARC, solicitada por meio da&nbsp;COTA n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (item 7).\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nIVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\n\nADVOGADA DA UNI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000001290202017 e da chave de acesso 6f8e5042\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629525558,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE MERO EXPEDIENTE","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:54:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:54:04"},"volume":{"id":16540410,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 16:11:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 16:11:49"},"pasta":{"id":16952199,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001290202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 3\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC","chaveAcesso":"6f8e5042","criadoEm":{"date":"2020-01-07 16:11:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:20:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16952199},"volume_id":16540410}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16952199,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001290202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 3\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC","chaveAcesso":"6f8e5042","criadoEm":{"date":"2020-01-07 16:11:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:20:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16952199,"tipoDocumento_id":19},{"id":633252830,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"99991_20200115155213","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:52:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:52:31"},"componentesDigitais":[{"id":366240683,"fileName":"EMail.pdf","hash":"f156355a4a83d2adb65088139a1615481aff10fc9000a8275a60605f12da1fcf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":843068,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:52:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:52:31"},"highlights":"\n1\nPRU1 - Oficios\n\nDe: VICTOR HENRIQUE DA SILVA \n&lt;victor.henrique@terceirizado.cidadania.gov.br&gt;\n\nEnviado em: quarta-feira, 15 de janeiro de 2020 16:34\nPara: PRU1 - Oficios; Luciana Azevedo Paz de Souza Barros\nAssunto: AVISO PR&Eacute;VIO\nAnexos: COTA 25-2020 - JULIO - AVISO PR&Eacute;VIO.pdf\n\n \nDe ordem, \n\n  \n  \n\n                Encaminho a Vossa Senhoria c&oacute;pia da COTA n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, os \ndocumentos ser&atilde;o encaminhados via SAPIENS, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias que entender pertinentes. \n \n \n \n\nAtt, \nVictor Henrique \nAux. Adm. \n(61) 2030-3374 \nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO \nAO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\n                                \n\n                                \n \n\n\n"}],"juntadas":[{"id":629538991,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:52:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:52:31"},"volume":{"id":15537282,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"pasta":{"id":15949760,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410043922201906","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 13:47:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-04 13:47:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009088920195100001","chaveAcesso":"1aa96bc2","criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:02:05"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":11550893,"numero":"00009088920195100001","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":11550893},"pasta_id":15949760},"volume_id":15537282}],"criadoPor":{"username":"05052******","usernameCanonical":"","email":"paulo.lferreira@agu.gov.br","emailCanonical":"paulo.lferreira@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:39:40"},"roles":["ROLE_ESTAGIARIO"],"id":99991,"nome":"PAULO LINHARES FERREIRA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"PAULO LINHARES FERREIRA\nESTAGI\u00c1RIO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15949760,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410043922201906","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 13:47:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-04 13:47:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009088920195100001","chaveAcesso":"1aa96bc2","criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:02:05"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":11550893,"numero":"00009088920195100001","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":11550893},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":99991,"pasta_id":15949760,"tipoDocumento_id":186},{"id":633877646,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 16:09:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:09:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:00:59"},"componentesDigitais":[{"id":366693987,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ff00127b5a86844e81135f62ce299fffcb3c6f69a60d47c2bb3f35861e887ce1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12468,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 16:10:32"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:09:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:10:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00069\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000020\/2020-59 (REF. 00416.000149\/2020-69)\n\nINTERESSADOS: DYULLIA FERNANDES DE MELOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 4&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630146400,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633722421 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:00:59"},"volume":{"id":16601940,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17012607},"volume_id":16601940}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17012607,"tipoDocumento_id":19},{"id":633882462,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 16:07:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:07:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:14:35"},"componentesDigitais":[{"id":366687535,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"434e2a0f4c534a7668c69b143ca5096e27b9201cb9f6bd60904f4be964482b20","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12452,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 16:07:53"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:07:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:07:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 2&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630165389,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633305798 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:08:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:14:35"},"volume":{"id":16527922,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16939728},"volume_id":16527922}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16939728,"tipoDocumento_id":19},{"id":633892241,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 16:13:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:13:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:41:10"},"componentesDigitais":[{"id":366683296,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"3cfca2aa51bdb6ef82ab131703ee761c6250c60b2837c769c99859a415ed37b8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12648,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 16:14:36"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:13:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:14:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00070\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000016\/2020-91 (REF. 71000.034432\/2019-81)\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA-MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SEI &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos, conforme proposto.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00742000016202091 e da chave de acesso 4b48aad6\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630154987,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632707664 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:15:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:41:10"},"volume":{"id":16581541,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 09:54:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:54:44"},"pasta":{"id":16992275,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000016202091","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 09:54:42"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.034432\/2019-81","chaveAcesso":"4b48aad6","criadoEm":{"date":"2020-01-13 09:54:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:02:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16992275},"volume_id":16581541}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16992275,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000016202091","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 09:54:42"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.034432\/2019-81","chaveAcesso":"4b48aad6","criadoEm":{"date":"2020-01-13 09:54:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:02:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16992275,"tipoDocumento_id":19},{"id":633921447,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"componentesDigitais":[{"id":366710924,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ff00127b5a86844e81135f62ce299fffcb3c6f69a60d47c2bb3f35861e887ce1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12468,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00069\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000020\/2020-59 (REF. 00416.000149\/2020-69)\n\nINTERESSADOS: DYULLIA FERNANDES DE MELOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 4&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630175791,"numeracaoSequencial":32,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:01:18"},"volume":{"id":16544684,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"pasta":{"id":16956472,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":400000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":26,"NUP":"00416000149202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 08:49:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 08:49:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50037732920194047121","chaveAcesso":"c7896f43","criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 15:18:35"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12622183,"numero":"50037732920194047121","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-30 14:04:35"},"competencia":11,"codigoLocalidade":"21","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3392249,"valorCausa":400000,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 09:29:22"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12622183},"pasta_id":16956472},"volume_id":16544684}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16956472,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":400000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":26,"NUP":"00416000149202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 08:49:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 08:49:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50037732920194047121","chaveAcesso":"c7896f43","criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 15:18:35"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12622183,"numero":"50037732920194047121","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-30 14:04:35"},"competencia":11,"codigoLocalidade":"21","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3392249,"valorCausa":400000,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 08:49:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 09:29:22"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12622183},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16956472,"tipoDocumento_id":19},{"id":633926351,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"componentesDigitais":[{"id":366734785,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"58fc554a1c9634fd912061d9212988a2d5f88a01a84fe6105edc26be7eb1d606","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12601,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00067\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000850\/2019-42 (REF. 00428.006098\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: ORGANIZACAO CIVICA DA AMAZONIA - OCA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo as&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Amazonas, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630210772,"numeracaoSequencial":107,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:36"},"volume":{"id":16457475,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"pasta":{"id":16869916,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006098201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 15:04:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 15:04:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10164264420194013200","chaveAcesso":"253df25a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:17:15"},"setor":{"id":10468,"nome":"GABINETE","endereco":"AV. TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":13,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 17:00:33"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-27 11:17:16"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12367558,"numero":"10164264420194013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 04:33:14"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":18565009,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 17:58:10"}},"setor_id":10468,"processoJudicial_id":12367558},"pasta_id":16869916},"volume_id":16457475}],"criadoPor":{"username":"00916******","usernameCanonical":"","email":"nadia.santos@cultura.gov.br","emailCanonical":"nadia.santos@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 12:36:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":2510,"nome":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16869916,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428006098201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 15:04:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 15:04:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10164264420194013200","chaveAcesso":"253df25a","criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:17:15"},"setor":{"id":10468,"nome":"GABINETE","endereco":"AV. TEF\u00c9 N\u00ba 611, PRA\u00c7A 14 DE JANEIRO, ED. LUIS HIGINO - CEP: 69020-090","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":13,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-26 17:00:33"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-27 11:17:16"},"unidade":{"id":36,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAZONAS","sigla":"PUAM","prefixoNUP":"00428","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":36,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:33:50"}},"unidade_id":36},"processoJudicial":{"id":12367558,"numero":"10164264420194013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 04:33:14"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":18565009,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 15:04:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 17:58:10"}},"setor_id":10468,"processoJudicial_id":12367558},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2510,"pasta_id":16869916,"tipoDocumento_id":19},{"id":633936242,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"componentesDigitais":[{"id":366727862,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"434e2a0f4c534a7668c69b143ca5096e27b9201cb9f6bd60904f4be964482b20","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12452,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 2&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630202795,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"volume":{"id":16445672,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"pasta":{"id":16858079,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448006104201997","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:07:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:07:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50035005320194025004","chaveAcesso":"792ba7ee","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:07:24"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12354860,"numero":"50035005320194025004","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 15:09:53"},"competencia":83,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":160380329,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:08:21"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12354860},"pasta_id":16858079},"volume_id":16445672}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16858079,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448006104201997","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:07:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:07:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50035005320194025004","chaveAcesso":"792ba7ee","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:07:24"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12354860,"numero":"50035005320194025004","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 15:09:53"},"competencia":83,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":160380329,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:08:21"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12354860},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16858079,"tipoDocumento_id":19},{"id":634663994,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 16:36:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:36:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:26:50"},"componentesDigitais":[{"id":367246225,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"5ec85bc09bad49acb74d53d4afe4e5f2e3899a0bb90855dec271c78e523d1220","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12522,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 16:37:06"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:36:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:37:06"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00076\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000007\/2020-08 (REF. 00510.004205\/2017-61)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: INTERDI&Ccedil;&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Piau&iacute;, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630937406,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634632161 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:37:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:26:50"},"volume":{"id":16549495,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"pasta":{"id":16961363,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000007202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 15:13:47"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61","chaveAcesso":"50e2bbb8","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16961363},"volume_id":16549495}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16961363,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000007202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 15:13:47"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61","chaveAcesso":"50e2bbb8","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16961363,"tipoDocumento_id":19},{"id":635296454,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 10:34:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:34:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:37"},"componentesDigitais":[{"id":367659353,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"c1f15384564cfa43adceafb1d4cf7bcab096490e5e2b398b5e737783b8552130","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12302,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 10:35:18"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:34:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:35:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00081\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001774\/2016-71\n\nINTERESSADA: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS T&Eacute;CNCOS-ADMINISTRATIVOS - ATA\/GM\/MC\n\nASSUNTO: ATO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos &agrave; Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000001774201671 e da chave de acesso bdd999ce\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633673887,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629693877 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:37"},"volume":{"id":16539661,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"pasta":{"id":16951385,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001774201671","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"bdd999ce","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951385},"volume_id":16539661}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951385,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001774201671","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"bdd999ce","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16951385,"tipoDocumento_id":19},{"id":635312566,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 10:46:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:47:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"componentesDigitais":[{"id":367666749,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"665852be3104b99cc93005e3088123e319fb5c725d8cec2fb14b2441d5b4c478","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12294,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 10:47:40"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:47:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:47:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00083\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.067431\/2014-16\n\nINTERESSADO: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTO: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos &agrave; Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000067431201416 e da chave de acesso 9b34c077\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633673896,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629686648 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"volume":{"id":16539759,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"pasta":{"id":16951547,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067431201416","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE CONSELHO MUNICIPAL DO BEM ESTAR DO MENOR DE ITABIRA, DE ITABIRA\/MG, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS.","chaveAcesso":"9b34c077","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951547},"volume_id":16539759}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951547,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067431201416","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE CONSELHO MUNICIPAL DO BEM ESTAR DO MENOR DE ITABIRA, DE ITABIRA\/MG, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS.","chaveAcesso":"9b34c077","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16951547,"tipoDocumento_id":19},{"id":635319264,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 10:42:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:42:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"componentesDigitais":[{"id":367661147,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"aede846d52115b63f52c403ec4f6415e8c588fa746a0e95c2855a8828d867143","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12266,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 10:43:15"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:42:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:43:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00082\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.048475\/2017-81\n\nINTERESSADA: DIVIS&Atilde;O DE PROTOCOLO- SE\/SAA\/CGLA\/CDA\/DIPRO\n\nASSUNTO: ATO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos &agrave; Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000048475201781 e da chave de acesso 30a1e17d\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633673890,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630342815 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"volume":{"id":16539817,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"pasta":{"id":16951585,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000048475201781","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"30a1e17d","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:22:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951585},"volume_id":16539817}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951585,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000048475201781","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"30a1e17d","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:22:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16951585,"tipoDocumento_id":19},{"id":635494338,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 14:20:51"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:20:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"componentesDigitais":[{"id":367805294,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"a0c2ab4f17dca30680c2dc7c8b44a679e9b0b9e93f73bc3c9df47f9a1a1d39e4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12264,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 14:21:23"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:20:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:21:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00087\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.065680\/2017-10\n\nINTERESSADA: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS\n\nASSUNTO: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos &agrave; Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000065680201710 e da chave de acesso 5c1461a1\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633673902,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633873489 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"volume":{"id":16539746,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"pasta":{"id":16951534,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065680201710","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"LAR DOS IDOSOS S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS","chaveAcesso":"5c1461a1","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951534},"volume_id":16539746}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951534,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065680201710","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"LAR DOS IDOSOS S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS","chaveAcesso":"5c1461a1","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16951534,"tipoDocumento_id":19},{"id":635517689,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 14:50:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:50:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:14:25"},"componentesDigitais":[{"id":367792821,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"042721b57b0435986c205d596508a54df2ee68ac4e7523b9abf6f106a53c54d7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12817,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 18:12:38"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:50:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:12:38"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00040\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.061259\/2019-93\n\nINTERESSADOS: PODER JUDICI&Aacute;RIO JUSTI&Ccedil;A FEDERAL DE 1&deg; GRAU EM S&Atilde;O PAULO CENTRAL DE CONCILIA&Ccedil;&Atilde;O DA SUBSE&Ccedil;&Atilde;O JUDICI&Aacute;RIA DE S&Atilde;O PAULO\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Nota n&ordm; 00050\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o ANDR&Eacute; FRAGA FERREIRA.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;(assinatura&nbsp;eletr&ocirc;nica)\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000061259201993 e da chave de acesso d85ca039\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":631944487,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:14:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:14:25"},"volume":{"id":15914079,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-04 15:25:05"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-04 15:25:05"},"pasta":{"id":16326521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000061259201993","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-04 00:00:00"},"titulo":"ANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00b0 29\/2019 - INTIMA\u00c7\u00c3O DO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA, NA PESSOA DO , EXCELENT\u00cdSSIMO SR. OSMAR TERRA, DA DESIGNA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O NO FEITO ACIMA INDICADO, NA ESCOLA DE MAGISTRADOS DA 3' REGI\u00c3O","chaveAcesso":"d85ca039","criadoEm":{"date":"2019-11-04 15:25:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:58:10"},"setor":{"id":4859,"nome":"ARQUIVO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-25 08:36:02"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4859},"pasta_id":16326521},"volume_id":15914079}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16326521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000061259201993","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-04 00:00:00"},"titulo":"ANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O N\u00b0 29\/2019 - INTIMA\u00c7\u00c3O DO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA, NA PESSOA DO , EXCELENT\u00cdSSIMO SR. OSMAR TERRA, DA DESIGNA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O NO FEITO ACIMA INDICADO, NA ESCOLA DE MAGISTRADOS DA 3' REGI\u00c3O","chaveAcesso":"d85ca039","criadoEm":{"date":"2019-11-04 15:25:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:58:10"},"setor":{"id":4859,"nome":"ARQUIVO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-25 08:36:02"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4859},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":16326521,"tipoDocumento_id":1045},{"id":635561745,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"componentesDigitais":[{"id":367820214,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"139d36f9954f2a5b8e826f36b69be1b0855c6663a1dc7785bced379d4ba6bde3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12740,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00090\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000010\/2020-13 (REF. 00478.002846\/2019-96)\n\nINTERESSADOS: UBERL&Acirc;NDIA CLUBE SOCIEDADE RECREATIVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Uberl&acirc;ndia\/MG,&nbsp; bem como c&oacute;pia dos autos &agrave; Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, &oacute;rg&atilde;o respons&aacute;vel pelo assessoramento jur&iacute;dico no &acirc;mbito do Minist&eacute;rio da Economia, &nbsp;para conhecimento e provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":631831308,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"volume":{"id":16520853,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"pasta":{"id":16933244,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00478002846201996","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 11:35:17"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-30 11:35:17"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 27970157520068130702","chaveAcesso":"c501f077","criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:35"},"setor":{"id":70845,"nome":"CONTENCIOSO RESIDUAL","sigla":"RES","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":35,"lvl":2,"rgt":36,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-06-03 12:23:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-04 14:12:32"},"unidade":{"id":173,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERL\u00c2NDIA\/MG","sigla":"PSUULA","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:38"}},"unidade_id":173},"processoJudicial":{"id":12467004,"numero":"27970157520068130702","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"}},"setor_id":70845,"processoJudicial_id":12467004},"pasta_id":16933244},"volume_id":16520853}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16933244,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00478002846201996","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 11:35:17"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-30 11:35:17"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 27970157520068130702","chaveAcesso":"c501f077","criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:35"},"setor":{"id":70845,"nome":"CONTENCIOSO RESIDUAL","sigla":"RES","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":35,"lvl":2,"rgt":36,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-06-03 12:23:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-04 14:12:32"},"unidade":{"id":173,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERL\u00c2NDIA\/MG","sigla":"PSUULA","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:38"}},"unidade_id":173},"processoJudicial":{"id":12467004,"numero":"27970157520068130702","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"}},"setor_id":70845,"processoJudicial_id":12467004},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16933244,"tipoDocumento_id":19},{"id":636280378,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 15:20:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:22:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:59:04"},"componentesDigitais":[{"id":368293440,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"34cc042be92e4dec20e4d0b7a97ba27f6d0983531a38b1b5e74da55dd3e337d8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12488,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 15:31:50"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:22:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:31:50"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00104\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.070867\/2019-99\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/MINC\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nDe acordo com a&nbsp; COTA n. 00043\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Sr. Assessor Jur&iacute;dico para Assuntos Culturais do Gabinete da CONJUR\/MC.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 21 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIELLE TELLEZ\n\nPROCURADORA FEDERAL\n\nCoordenadora-Geral de Assuntos Culturais Substituta\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000070867201999 e da chave de acesso 5e7f90e6\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":632776762,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O PARCIAL DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:59:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:59:04"},"volume":{"id":16222079,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-29 12:58:59"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-29 12:58:59"},"pasta":{"id":16634725,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000070867201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-29 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A - IMPETRANTE: INKER AGENCIA CULTURAL - IMPETRADO: DIRETOR DE FOMENTO INDIRETO DA SEFIC","chaveAcesso":"5e7f90e6","criadoEm":{"date":"2019-11-29 12:58:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:14:57"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":16634725},"volume_id":16222079}],"criadoPor":{"username":"89810******","usernameCanonical":"","email":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","emailCanonical":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 21:55:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1773,"nome":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"},"pasta":{"id":16634725,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000070867201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-29 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A - IMPETRANTE: INKER AGENCIA CULTURAL - IMPETRADO: DIRETOR DE FOMENTO INDIRETO DA SEFIC","chaveAcesso":"5e7f90e6","criadoEm":{"date":"2019-11-29 12:58:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:14:57"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113117520,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:28:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 18:28:21"},"documentoVinculado":{"id":636525833,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 17:57:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:57:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 18:28:21"},"componentesDigitais":[{"id":368469660,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"5742b4c7fcc8b0e472355cd42fb3ef275ee3c0be8368f14ac15ee85b1aa17f50","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12708,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 17:58:20"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:57:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:58:20"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":636525833}],"criadoPor_id":1773,"pasta_id":16634725,"tipoDocumento_id":19},{"id":636285329,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 15:59:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:01:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:45:06"},"componentesDigitais":[{"id":368392231,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"26f077c845b9430b083fca6526455b4c6d4054d9e8f8f5f1b33f0e19c47b5987","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12329,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 16:02:05"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:01:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 16:02:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00105\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.023752\/2019-13\n\nINTERESSADA: SE&Ccedil;&Atilde;O JUDICI&Aacute;RIA DO ESTADO DE GOI&Aacute;S - 4&ordf; VARA FEDERAL C&Iacute;VEL DA SJGO\n\nASSUNTO: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 21 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000023752201913 e da chave de acesso 8894d2b3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":632776272,"numeracaoSequencial":30,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:45:06"},"volume":{"id":13645154,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"pasta":{"id":14057888,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000023752201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 16:48:00"},"titulo":"MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: 1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumero":"1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumeroAscii":"10029224120194013500","chaveAcesso":"8894d2b3","criadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:19:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14057888},"volume_id":13645154}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14057888,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000023752201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 16:48:00"},"titulo":"MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: 1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumero":"1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumeroAscii":"10029224120194013500","chaveAcesso":"8894d2b3","criadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:19:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":14057888,"tipoDocumento_id":19},{"id":636430074,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 16:02:43"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:02:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"componentesDigitais":[{"id":368397833,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"54e65593da4ce9a4e2935ffc6745f792360265f93397090d95bc55df3fc5ce4f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12358,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 16:03:21"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:02:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 16:03:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00106\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080046\/2017-07\n\nINTERESSADA: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS T&Eacute;CNICOS-ADMINISTRATIVOS - GM\/ATA\/MC\n\nASSUNTO: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00066\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos &agrave; Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 21 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000080046201707 e da chave de acesso 8e1da657\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633673893,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 635622942 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"volume":{"id":16540005,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"pasta":{"id":16951758,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080046201707","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE LAR S\u00c3O VICENTE DE PAULO DE ARAPONGAS, OBRA UNIDA A SOCIEDADE DE S\u00c3O VICENTE DE PAULO - SSVP, DE ARAPONGAS\/PR.","chaveAcesso":"8e1da657","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951758},"volume_id":16540005}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951758,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080046201707","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE LAR S\u00c3O VICENTE DE PAULO DE ARAPONGAS, OBRA UNIDA A SOCIEDADE DE S\u00c3O VICENTE DE PAULO - SSVP, DE ARAPONGAS\/PR.","chaveAcesso":"8e1da657","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16951758,"tipoDocumento_id":19},{"id":636514947,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 17:39:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:39:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:45:06"},"componentesDigitais":[{"id":368458570,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"1d797d9229b4374e07063666c252e2f94344c52504a3cad9ef3f2c49fcb0d126","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12793,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 17:42:28"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:39:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:42:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00111\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.023752\/2019-13\n\nINTERESSADOS: SE&Ccedil;&Atilde;O JUDICI&Aacute;RIA DO ESTADO DE GOI&Aacute;S - 4&ordf; VARA FEDERAL C&Iacute;VEL DA SJGO\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Goi&aacute;s, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 21 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000023752201913"}],"juntadas":[{"id":632776271,"numeracaoSequencial":31,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:45:06"},"volume":{"id":13645154,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"pasta":{"id":14057888,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000023752201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 16:48:00"},"titulo":"MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: 1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumero":"1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumeroAscii":"10029224120194013500","chaveAcesso":"8894d2b3","criadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:19:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14057888},"volume_id":13645154}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14057888,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000023752201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 16:48:00"},"titulo":"MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: 1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumero":"1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumeroAscii":"10029224120194013500","chaveAcesso":"8894d2b3","criadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:19:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":14057888,"tipoDocumento_id":19},{"id":637032542,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 15:59:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:44"},"componentesDigitais":[{"id":368790486,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"26f077c845b9430b083fca6526455b4c6d4054d9e8f8f5f1b33f0e19c47b5987","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12329,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00105\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.023752\/2019-13\n\nINTERESSADA: SE&Ccedil;&Atilde;O JUDICI&Aacute;RIA DO ESTADO DE GOI&Aacute;S - 4&ordf; VARA FEDERAL C&Iacute;VEL DA SJGO\n\nASSUNTO: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 21 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000023752201913 e da chave de acesso 8894d2b3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633293390,"numeracaoSequencial":139,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:44"},"volume":{"id":13794915,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-22 07:22:22"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-22 07:22:22"},"pasta":{"id":14207602,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00452002784201919","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-22 07:21:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-05-22 07:21:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10029224120194013500","chaveAcesso":"6b8197ca","criadoEm":{"date":"2019-05-22 07:22:22"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-22 07:39:44"},"setor":{"id":5841,"nome":"N\u00daCLEO TEM\u00c1TICO RESIDUAL","endereco":"RUA 10, ESQUINA COM RUA 09, QD. F-7, LOTES 82\/62, 6\u00ba ANDAR, SETOR OESTE - CEP: 74120-020, FONE: 3257.5104, E-MAIL: PU.GO@AGU.GOV.BR","sigla":"NTR","prefixoNUP":"00452","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":60,"lvl":1,"rgt":63,"root":42,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":30,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-08-18 09:43:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 12:10:19"},"unidade":{"id":42,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE GOI\u00c1S","sigla":"PUGO","prefixoNUP":"00452","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":80,"root":42,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-15 15:21:14"}},"unidade_id":42},"processoJudicial":{"id":10215810,"numero":"10029224120194013500","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-04-23 12:43:49"},"competencia":7,"codigoLocalidade":"3500","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":129279899,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-05-22 07:21:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 08:34:29"}},"setor_id":5841,"processoJudicial_id":10215810},"pasta_id":14207602},"volume_id":13794915}],"criadoPor":{"username":"00442******","usernameCanonical":"","email":"fabiana.goncalves@agu.gov.br","emailCanonical":"fabiana.goncalves@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 15:04:44"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":7186,"nome":"FABIANA ALVES DA SILVA GON\u00c7ALVES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"FABIANA ALVES DA SILVA GON\u00c7ALVES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":14207602,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00452002784201919","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-22 07:21:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-05-22 07:21:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10029224120194013500","chaveAcesso":"6b8197ca","criadoEm":{"date":"2019-05-22 07:22:22"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-22 07:39:44"},"setor":{"id":5841,"nome":"N\u00daCLEO TEM\u00c1TICO RESIDUAL","endereco":"RUA 10, ESQUINA COM RUA 09, QD. F-7, LOTES 82\/62, 6\u00ba ANDAR, SETOR OESTE - CEP: 74120-020, FONE: 3257.5104, E-MAIL: PU.GO@AGU.GOV.BR","sigla":"NTR","prefixoNUP":"00452","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":60,"lvl":1,"rgt":63,"root":42,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":30,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-08-18 09:43:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 12:10:19"},"unidade":{"id":42,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE GOI\u00c1S","sigla":"PUGO","prefixoNUP":"00452","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":80,"root":42,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-15 15:21:14"}},"unidade_id":42},"processoJudicial":{"id":10215810,"numero":"10029224120194013500","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-04-23 12:43:49"},"competencia":7,"codigoLocalidade":"3500","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":129279899,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-05-22 07:21:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 08:34:29"}},"setor_id":5841,"processoJudicial_id":10215810},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":7186,"pasta_id":14207602,"tipoDocumento_id":19},{"id":637032557,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 17:39:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:55"},"componentesDigitais":[{"id":368790579,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"1d797d9229b4374e07063666c252e2f94344c52504a3cad9ef3f2c49fcb0d126","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12793,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00111\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.023752\/2019-13\n\nINTERESSADOS: SE&Ccedil;&Atilde;O JUDICI&Aacute;RIA DO ESTADO DE GOI&Aacute;S - 4&ordf; VARA FEDERAL C&Iacute;VEL DA SJGO\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Goi&aacute;s, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 21 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000023752201913"}],"juntadas":[{"id":633293406,"numeracaoSequencial":140,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:55"},"volume":{"id":13794915,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-22 07:22:22"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-22 07:22:22"},"pasta":{"id":14207602,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00452002784201919","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-22 07:21:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-05-22 07:21:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10029224120194013500","chaveAcesso":"6b8197ca","criadoEm":{"date":"2019-05-22 07:22:22"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-22 07:39:44"},"setor":{"id":5841,"nome":"N\u00daCLEO TEM\u00c1TICO RESIDUAL","endereco":"RUA 10, ESQUINA COM RUA 09, QD. F-7, LOTES 82\/62, 6\u00ba ANDAR, SETOR OESTE - CEP: 74120-020, FONE: 3257.5104, E-MAIL: PU.GO@AGU.GOV.BR","sigla":"NTR","prefixoNUP":"00452","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":60,"lvl":1,"rgt":63,"root":42,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":30,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-08-18 09:43:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 12:10:19"},"unidade":{"id":42,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE GOI\u00c1S","sigla":"PUGO","prefixoNUP":"00452","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":80,"root":42,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-15 15:21:14"}},"unidade_id":42},"processoJudicial":{"id":10215810,"numero":"10029224120194013500","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-04-23 12:43:49"},"competencia":7,"codigoLocalidade":"3500","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":129279899,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-05-22 07:21:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 08:34:29"}},"setor_id":5841,"processoJudicial_id":10215810},"pasta_id":14207602},"volume_id":13794915}],"criadoPor":{"username":"00442******","usernameCanonical":"","email":"fabiana.goncalves@agu.gov.br","emailCanonical":"fabiana.goncalves@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 15:04:44"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":7186,"nome":"FABIANA ALVES DA SILVA GON\u00c7ALVES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"FABIANA ALVES DA SILVA GON\u00c7ALVES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":14207602,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00452002784201919","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-22 07:21:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-05-22 07:21:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10029224120194013500","chaveAcesso":"6b8197ca","criadoEm":{"date":"2019-05-22 07:22:22"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-22 07:39:44"},"setor":{"id":5841,"nome":"N\u00daCLEO TEM\u00c1TICO RESIDUAL","endereco":"RUA 10, ESQUINA COM RUA 09, QD. F-7, LOTES 82\/62, 6\u00ba ANDAR, SETOR OESTE - CEP: 74120-020, FONE: 3257.5104, E-MAIL: PU.GO@AGU.GOV.BR","sigla":"NTR","prefixoNUP":"00452","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":60,"lvl":1,"rgt":63,"root":42,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":30,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-08-18 09:43:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 12:10:19"},"unidade":{"id":42,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE GOI\u00c1S","sigla":"PUGO","prefixoNUP":"00452","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":80,"root":42,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-15 15:21:14"}},"unidade_id":42},"processoJudicial":{"id":10215810,"numero":"10029224120194013500","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-04-23 12:43:49"},"competencia":7,"codigoLocalidade":"3500","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":129279899,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-05-22 07:21:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 08:34:29"}},"setor_id":5841,"processoJudicial_id":10215810},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":7186,"pasta_id":14207602,"tipoDocumento_id":19},{"id":637143965,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 11:02:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"componentesDigitais":[{"id":368870210,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"f8359698cdff8e0e6a13768395b88db499db0a1cfff361381b8597ff1ef3bd86","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12466,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 12:04:20"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:02:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:04:20"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00045\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.067431\/2014-16\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000067431201416 e da chave de acesso 9b34c077\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633673895,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629686648 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:39"},"volume":{"id":16539759,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"pasta":{"id":16951547,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067431201416","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE CONSELHO MUNICIPAL DO BEM ESTAR DO MENOR DE ITABIRA, DE ITABIRA\/MG, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS.","chaveAcesso":"9b34c077","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951547},"volume_id":16539759}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951547,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067431201416","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE CONSELHO MUNICIPAL DO BEM ESTAR DO MENOR DE ITABIRA, DE ITABIRA\/MG, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS.","chaveAcesso":"9b34c077","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16951547,"tipoDocumento_id":1045},{"id":637177362,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 11:46:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:47:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"componentesDigitais":[{"id":368918737,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"2d0b3bff3013edf498538a966ae7970d4c2091e2c3717912729ee60a477133c3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12556,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 14:46:28"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:47:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 14:46:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00049\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080046\/2017-07\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS T&Eacute;CNICOS-ADMINISTRATIVOS - GM\/ATA\/MC\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00066\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000080046201707 e da chave de acesso 8e1da657\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633673892,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 635622942 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"volume":{"id":16540005,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"pasta":{"id":16951758,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080046201707","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE LAR S\u00c3O VICENTE DE PAULO DE ARAPONGAS, OBRA UNIDA A SOCIEDADE DE S\u00c3O VICENTE DE PAULO - SSVP, DE ARAPONGAS\/PR.","chaveAcesso":"8e1da657","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951758},"volume_id":16540005}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951758,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080046201707","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE LAR S\u00c3O VICENTE DE PAULO DE ARAPONGAS, OBRA UNIDA A SOCIEDADE DE S\u00c3O VICENTE DE PAULO - SSVP, DE ARAPONGAS\/PR.","chaveAcesso":"8e1da657","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16951758,"tipoDocumento_id":1045},{"id":637192227,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 11:24:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:24:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"componentesDigitais":[{"id":368904956,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"2769412188c3ac6b00511c32be0ba43d9cf53612170d8d557deccc61c1bd47fe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12475,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 12:03:58"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:24:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:03:58"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00046\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.048475\/2017-81\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROTOCOLO- SE\/SAA\/CGLA\/CDA\/DIPRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000048475201781 e da chave de acesso 30a1e17d\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633673889,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630342815 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:38"},"volume":{"id":16539817,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"pasta":{"id":16951585,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000048475201781","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"30a1e17d","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:22:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951585},"volume_id":16539817}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951585,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000048475201781","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"30a1e17d","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:22:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16951585,"tipoDocumento_id":1045},{"id":637195059,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 11:36:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:37"},"componentesDigitais":[{"id":368906884,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"bd651fd70aae2c99b272fd364d9662a5e3f1b2c81fc47d475d8b01da82d915c8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12518,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 12:03:31"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:03:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00048\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001774\/2016-71\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS T&Eacute;CNCOS-ADMINISTRATIVOS - ATA\/GM\/MC\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o&nbsp; PARECER n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000001774201671 e da chave de acesso bdd999ce\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633673886,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629693877 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:37"},"volume":{"id":16539661,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"pasta":{"id":16951385,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001774201671","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"bdd999ce","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951385},"volume_id":16539661}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951385,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001774201671","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"bdd999ce","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16951385,"tipoDocumento_id":1045},{"id":637199815,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 11:52:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:53:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:02:36"},"componentesDigitais":[{"id":368909424,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"d326e366e29907ac8deec7fb35280c9d57af8ccee07b950c08973394a0e81708","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12635,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:00:44"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 11:53:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:00:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00050\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.037347\/2019-74\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO DO ESTADO DO CEAR&Aacute; - PROGRAMA ESTADUAL DE PROTE&Ccedil;&Atilde;O E DEFESA DO CONSUMIDOR - SECRETARIA EXECUTIVA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Jos&eacute; Nilson Carneiro Albuquerque Filho.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se &agrave; Secretaria de Assuntos Administrativos para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000037347201974 e da chave de acesso d1017a73\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635532592,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627762025 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:02:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:02:36"},"volume":{"id":16356469,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-10 16:10:58"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-10 16:10:58"},"pasta":{"id":16769174,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000037347201974","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00d5ES","chaveAcesso":"d1017a73","criadoEm":{"date":"2019-12-10 16:10:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 12:22:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16769174},"volume_id":16356469}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16769174,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000037347201974","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00d5ES","chaveAcesso":"d1017a73","criadoEm":{"date":"2019-12-10 16:10:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 12:22:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16769174,"tipoDocumento_id":1045},{"id":637215844,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 12:06:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:06:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"componentesDigitais":[{"id":368922336,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"e1e2f890211e76625450d1e3569110633310616e89f264fe86bda5fbb4d81069","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12448,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 12:08:28"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:07:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:08:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.064882\/2017-36\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00056\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000064882201736 e da chave de acesso 884c9edc\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633673904,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633928989 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:34:40"},"volume":{"id":16539884,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"pasta":{"id":16951657,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000064882201736","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"884c9edc","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951657},"volume_id":16539884}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951657,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000064882201736","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"884c9edc","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16951657,"tipoDocumento_id":1045},{"id":637451945,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 16:24:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:24:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:52:47"},"componentesDigitais":[{"id":369067969,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"38bd176620f908edfa648fe2bbce7d5fc7ce012840c61a5d853c7b3f2c0412f6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12511,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 16:28:16"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:24:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:28:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00128\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002605\/2020-35\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,&nbsp;que adoto como fundamento deste despacho na forma do art. 50, &sect;1&ordm; da Lei n&ordm; 9.784\/1999.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002605202035 e da chave de acesso b67dfe6d\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633793341,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 636267200 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:52:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:52:47"},"volume":{"id":16623417,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"pasta":{"id":17034124,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002605202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MS 25651 \/ DF (2019\/0378759-5) ","outroNumero":"0378759-81.2019.3.00.0000","outroNumeroAscii":"03787598120193000000","chaveAcesso":"b67dfe6d","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:49:50"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034124},"volume_id":16623417}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034124,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002605202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MS 25651 \/ DF (2019\/0378759-5) ","outroNumero":"0378759-81.2019.3.00.0000","outroNumeroAscii":"03787598120193000000","chaveAcesso":"b67dfe6d","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:49:50"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17034124,"tipoDocumento_id":19},{"id":637845161,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 09:05:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:05:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"componentesDigitais":[{"id":369324010,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"5c5e7486473ead546394357058f00927c254238c2306a2eb25db6615156913b5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12461,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:31:41"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:05:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:31:41"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00057\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.022905\/2018-16\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA - MDS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00037\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Jos&eacute; Nilson Carneiro Albuquerque Filho.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se &agrave; Secretaria Executiva para conhecimento e provid&ecirc;ncias.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000022905201816 e da chave de acesso 9bfc745c\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635583275,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633081765 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:54:47"},"volume":{"id":10695208,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"pasta":{"id":11108400,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206326352,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000022905201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-03 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7O CONT\u00cdNUO DE LIMPEZA, CONSERVA\u00c7\u00c3O E HIGIENIZA\u00c7\u00c3O\u00bf","chaveAcesso":"9bfc745c","criadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:40:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11108400},"volume_id":10695208}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":11108400,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206326352,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000022905201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-03 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7O CONT\u00cdNUO DE LIMPEZA, CONSERVA\u00c7\u00c3O E HIGIENIZA\u00c7\u00c3O\u00bf","chaveAcesso":"9bfc745c","criadoEm":{"date":"2018-09-03 15:58:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:40:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":11108400,"tipoDocumento_id":1045},{"id":637883742,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 09:45:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:46:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:28:38"},"componentesDigitais":[{"id":369312311,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7214515dabdd4d56fd555681605e3c7eee280fe8113053b0ff725b6b1731e52e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12535,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 14:26:36"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:46:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:26:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00059\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004125\/2017-11\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA\/MDSA\n\nASSUNTOS: DISPENSA E INEXIGIBILIDADE DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00069\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Liana Antero de Melo.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se &agrave; Secretaria Executiva pra conhecimento e provid&ecirc;ncias. \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000004125201711 e da chave de acesso a99034ce\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":634419587,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 635655818 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:28:38"},"volume":{"id":2226954,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-01-26 20:26:13"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-26 20:26:13"},"pasta":{"id":2370647,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004125201711","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-26 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-01-26 20:30:44"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE COPEIRAGEM","chaveAcesso":"a99034ce","criadoEm":{"date":"2017-01-26 20:26:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:47:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":2370647},"volume_id":2226954}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":2370647,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004125201711","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-26 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-01-26 20:30:44"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O DE COPEIRAGEM","chaveAcesso":"a99034ce","criadoEm":{"date":"2017-01-26 20:26:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:47:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":2370647,"tipoDocumento_id":1045},{"id":638248515,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:50:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:43:13"},"componentesDigitais":[{"id":369560691,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"528ad66cc44d6ba5e01b47977e17c433fd4cc1f0303e87b92e5ff8b51ad0cd38","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12264,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 15:51:23"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:50:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 15:51:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00139\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.077134\/2015-51\n\nINTERESSADA: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS\n\nASSUNTO: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00067\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos &agrave; Consultora jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000077134201551 e da chave de acesso 35937126\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635432655,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 635658758 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-24 14:43:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:43:13"},"volume":{"id":16539783,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"pasta":{"id":16951553,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077134201551","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CENTRO SOCIAL NOSSA SENHORA DO BOM PARTO","chaveAcesso":"35937126","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:45:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951553},"volume_id":16539783}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951553,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077134201551","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CENTRO SOCIAL NOSSA SENHORA DO BOM PARTO","chaveAcesso":"35937126","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:45:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16951553,"tipoDocumento_id":19},{"id":638265862,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 16:15:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 16:15:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:16:57"},"componentesDigitais":[{"id":369595822,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d75685ac7d37267d5d4c96a2358176ba0aac1681a212d49a6b13ac8b78c36e75","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12438,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 16:17:56"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-23 16:15:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 16:17:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00140\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000021\/2020-01 (REF. 00475.018957\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE RODEIRO E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 1&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":634522980,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 638187861 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-23 16:18:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:16:57"},"volume":{"id":16604799,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:46:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 15:46:39"},"pasta":{"id":17015506,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000021202001","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 15:46:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.018957\/2019-44","chaveAcesso":"e6c51c29","criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:46:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:26:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17015506},"volume_id":16604799}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17015506,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000021202001","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 15:46:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.018957\/2019-44","chaveAcesso":"e6c51c29","criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:46:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:26:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17015506,"tipoDocumento_id":19},{"id":638332630,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 17:36:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:37:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:43:13"},"componentesDigitais":[{"id":369613760,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"094fafcf010c5d150bf0807fd01920adbf1779cb8e7bc98f236e435a5b4363ad","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12486,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 14:40:15"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:37:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:40:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.077134\/2015-51\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00067\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000077134201551 e da chave de acesso 35937126\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635432654,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 635658758 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-24 14:43:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:43:13"},"volume":{"id":16539783,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"pasta":{"id":16951553,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077134201551","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CENTRO SOCIAL NOSSA SENHORA DO BOM PARTO","chaveAcesso":"35937126","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:45:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951553},"volume_id":16539783}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951553,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077134201551","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CENTRO SOCIAL NOSSA SENHORA DO BOM PARTO","chaveAcesso":"35937126","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:45:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16951553,"tipoDocumento_id":1045},{"id":638341807,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:55:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:06:34"},"componentesDigitais":[{"id":369633245,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"52b36f9dc5a4517ac7f65d47045369b100637ecaeea88b085dc191229d0834c7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12435,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 17:56:01"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:55:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:56:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00145\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000023\/2020-92 (REF. 00737.000250\/2020-97)\n\nINTERESSADOS: CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESCIS&Atilde;O INDIRETA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as&nbsp; INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor para Assuntos Judiciais.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00742000023202092 e da chave de acesso a7670934\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":634597476,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 638176377 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:06:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:06:34"},"volume":{"id":16612636,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"pasta":{"id":17023325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000023202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:53:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00737.000250\/2020-97","chaveAcesso":"a7670934","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17023325},"volume_id":16612636}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17023325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000023202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:53:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00737.000250\/2020-97","chaveAcesso":"a7670934","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":17023325,"tipoDocumento_id":19},{"id":638357890,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 18:04:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:05:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:30:28"},"componentesDigitais":[{"id":369647823,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9c7112cf4c27cbc50c7652cccd01dff7168405edfc16570e8baea47022a319e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12750,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 18:05:58"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:05:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:05:58"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00146\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000023\/2020-92 (REF. 00737.000250\/2020-97)\n\nINTERESSADOS: CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESCIS&Atilde;O INDIRETA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 2&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00742000023202092"}],"juntadas":[{"id":634597475,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 638176377 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:06:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:30:28"},"volume":{"id":16612636,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"pasta":{"id":17023325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000023202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:53:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00737.000250\/2020-97","chaveAcesso":"a7670934","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17023325},"volume_id":16612636}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17023325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000023202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:53:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00737.000250\/2020-97","chaveAcesso":"a7670934","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17023325,"tipoDocumento_id":19},{"id":638403198,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"componentesDigitais":[{"id":369676969,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9c7112cf4c27cbc50c7652cccd01dff7168405edfc16570e8baea47022a319e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12750,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00146\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000023\/2020-92 (REF. 00737.000250\/2020-97)\n\nINTERESSADOS: CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESCIS&Atilde;O INDIRETA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 2&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00742000023202092"}],"juntadas":[{"id":634660331,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"volume":{"id":16587191,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"pasta":{"id":16997938,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00737000250202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 14:18:30"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.000770\/2020-62","chaveAcesso":"d4959e68","criadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:23:08"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"pasta_id":16997938},"volume_id":16587191}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":16997938,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00737000250202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 14:18:30"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.000770\/2020-62","chaveAcesso":"d4959e68","criadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:23:08"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":16997938,"tipoDocumento_id":19},{"id":638403199,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"componentesDigitais":[{"id":369676970,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"52b36f9dc5a4517ac7f65d47045369b100637ecaeea88b085dc191229d0834c7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12435,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00145\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000023\/2020-92 (REF. 00737.000250\/2020-97)\n\nINTERESSADOS: CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESCIS&Atilde;O INDIRETA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as&nbsp; INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor para Assuntos Judiciais.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00742000023202092 e da chave de acesso a7670934\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":634660332,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:35:34"},"volume":{"id":16587191,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"pasta":{"id":16997938,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00737000250202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 14:18:30"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.000770\/2020-62","chaveAcesso":"d4959e68","criadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:23:08"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"pasta_id":16997938},"volume_id":16587191}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":16997938,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00737000250202097","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 14:18:30"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.000770\/2020-62","chaveAcesso":"d4959e68","criadoEm":{"date":"2020-01-13 14:18:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:23:08"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":16997938,"tipoDocumento_id":19},{"id":639271475,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 15:49:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:49:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"componentesDigitais":[{"id":370232361,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"486e5df7f5e147f3b2676c312a5545a5cb6e681d8411db11f045cc80d0a49256","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12644,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:06:50"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:49:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:06:50"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00063\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004353\/2020-89\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Gustavo Nabuco Machado.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se &agrave; Procuradoria-Geral da Uni&atilde;o, para as provid&ecirc;ncias de sua compet&ecirc;ncia, ao Gabinete do Ministro de Estado da Cidadania e &agrave; Secretaria Especial do Esporte, para conhecimento.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 24 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000004353202089 e da chave de acesso 8769ace1\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635545063,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 639177994 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"volume":{"id":16720821,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"pasta":{"id":17131851,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004353202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 11:56:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A 25687\/DF (2019\/0387006-7).","chaveAcesso":"8769ace1","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 14:24:09"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17131851},"volume_id":16720821}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17131851,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004353202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 11:56:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A 25687\/DF (2019\/0387006-7).","chaveAcesso":"8769ace1","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 14:24:09"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17131851,"tipoDocumento_id":1045},{"id":639282648,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 15:53:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:53:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:10:20"},"componentesDigitais":[{"id":370246618,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"064118b85aaed19198750051e745606c056b303d8bb103fb7b670a00753f58ed","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12616,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:07:48"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:53:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:07:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.073193\/2019-84\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE FOROS MULTILATERAIS - MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00062\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Gustavo Almeida Dias.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se &agrave; Assessoria Especial de Assuntos Internacionais para conhecimento.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 24 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000073193201984 e da chave de acesso 33fb87aa\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635544104,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 639191124 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:10:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:10:20"},"volume":{"id":16623353,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"pasta":{"id":17034040,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000073193201984","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE MEMORANDO DE ENTENDIMENTO COM A \u00cdNDIA, VOLTADO AO INTERC\u00c2MBIO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS DE  PRIMEIRA INF\u00c2NCIA.","chaveAcesso":"33fb87aa","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 11:35:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17034040},"volume_id":16623353}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034040,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000073193201984","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE MEMORANDO DE ENTENDIMENTO COM A \u00cdNDIA, VOLTADO AO INTERC\u00c2MBIO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS DE  PRIMEIRA INF\u00c2NCIA.","chaveAcesso":"33fb87aa","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 11:35:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17034040,"tipoDocumento_id":1045},{"id":639283927,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 15:57:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:57:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"componentesDigitais":[{"id":370247163,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"1851c4a3992adbdb1448d47bfc68e1c903fdddc807530a9d282fef990fc5b38e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12540,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:08:45"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:57:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:08:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00065\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002337\/2020-51\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE DOCUMENTA&Ccedil;&Atilde;O E ARQUIVO - SE\/SAA\/CGLA\/CDA\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo as&nbsp; INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Gustavo Almeida Dias.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Ministro de Estado da Cidadania.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 24 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002337202051 e da chave de acesso 14958137\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635545065,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 638238461 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":1045},{"id":639285397,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 16:01:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:24:10"},"componentesDigitais":[{"id":370247973,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"e9ab46ce3af28738257e6f53eefac5389abe6d94655a157a0ff21c0d12e2628b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12649,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:23:15"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:23:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00066\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.027905\/2016-41\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE INCLUS&Atilde;O SOCIAL E PRODUTIVA RURAL\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Jo&atilde;o Jos&eacute; Berredo Da Silva Filho.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se &agrave; Secretaria&nbsp;Nacional de Inclus&atilde;o Social e Produtiva Rural para conhecimento e provid&ecirc;ncias. \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 24 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000027905201641 e da chave de acesso a69d6230\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635553335,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634659626 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:24:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:24:10"},"volume":{"id":16627445,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:40:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 14:40:17"},"pasta":{"id":17038152,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000027905201641","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":" TERMO ADITIVO N\u00ba 01 AO CONV\u00caNIO N\u00ba 014\/2016","chaveAcesso":"a69d6230","criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:40:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:40:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17038152},"volume_id":16627445}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17038152,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000027905201641","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":" TERMO ADITIVO N\u00ba 01 AO CONV\u00caNIO N\u00ba 014\/2016","chaveAcesso":"a69d6230","criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:40:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:40:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17038152,"tipoDocumento_id":1045},{"id":639342527,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 16:52:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:11"},"componentesDigitais":[{"id":370295957,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7fe768ad1b66144a4663440becd03ce03a9f3eb3986fe0525650bd1c75484a57","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12469,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:56:49"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:56:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00151\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000578\/2019-09 (REF. 00432.007140\/2019-47)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE NOVO HORIZONTE BA E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00063\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria da&nbsp;Uni&atilde;o no Estado da Bahia, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 24 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635595694,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 639220984 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:57:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:11"},"volume":{"id":15151449,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-09-05 17:16:40"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-05 17:16:40"},"pasta":{"id":15563929,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000578201909","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-05 17:15:23"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.007140\/2019-47","chaveAcesso":"c09f4867","criadoEm":{"date":"2019-09-05 17:16:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 14:59:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15563929},"volume_id":15151449}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15563929,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000578201909","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-05 17:15:23"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.007140\/2019-47","chaveAcesso":"c09f4867","criadoEm":{"date":"2019-09-05 17:16:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 14:59:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":15563929,"tipoDocumento_id":19},{"id":639365124,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"componentesDigitais":[{"id":370302843,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"dc762cdffeb42be676e3040d9705108d31d2ad7901a7047300b43a21df1176b5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12448,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00152\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000577\/2018-75 (REF. 00412.044566\/2018-39)\n\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 2&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 24 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635616156,"numeracaoSequencial":208,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 639365122 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:41"},"volume":{"id":11928815,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"pasta_id":12341694},"volume_id":11928815}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":12341694,"tipoDocumento_id":19},{"id":639367240,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"componentesDigitais":[{"id":370303691,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"01f14d13d400e0b3269945612be13ee55df5569a6319b16d28742b5bf43b731c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12846,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00045\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001470\/2020-91\n\nINTERESSADOS: SECRET&Aacute;RIO NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA SECRETARIA ESPECIAL DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 4&ordf; REGI&Atilde;O, conforme sugerido, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes. Solicito ainda o retorno dos autos via SEI &agrave; SENARC para ci&ecirc;ncia.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em"}],"juntadas":[{"id":635618229,"numeracaoSequencial":213,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 639367238 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:27:53"},"volume":{"id":11928815,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"pasta_id":12341694},"volume_id":11928815}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":12341694,"tipoDocumento_id":19},{"id":639398534,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 17:33:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:33:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:19:56"},"componentesDigitais":[{"id":370324538,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"bca043000bf4c72786fa1a7be0edef07d078eacca764b7a21dfa9fe092335807","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12463,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:44:56"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:33:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:44:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00155\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080046\/2017-07\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS T&Eacute;CNICOS-ADMINISTRATIVOS - GM\/ATA\/MC\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCiente da NOTA n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Ministro para conhecimento e provid&ecirc;ncias.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 24 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000080046201707 e da chave de acesso 8e1da657\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":637711183,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:19:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:19:56"},"volume":{"id":16540005,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"pasta":{"id":16951758,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080046201707","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE LAR S\u00c3O VICENTE DE PAULO DE ARAPONGAS, OBRA UNIDA A SOCIEDADE DE S\u00c3O VICENTE DE PAULO - SSVP, DE ARAPONGAS\/PR.","chaveAcesso":"8e1da657","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951758},"volume_id":16540005}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951758,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080046201707","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE LAR S\u00c3O VICENTE DE PAULO DE ARAPONGAS, OBRA UNIDA A SOCIEDADE DE S\u00c3O VICENTE DE PAULO - SSVP, DE ARAPONGAS\/PR.","chaveAcesso":"8e1da657","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16951758,"tipoDocumento_id":19},{"id":639745257,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"componentesDigitais":[{"id":370533965,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"52b36f9dc5a4517ac7f65d47045369b100637ecaeea88b085dc191229d0834c7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12435,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00145\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000023\/2020-92 (REF. 00737.000250\/2020-97)\n\nINTERESSADOS: CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESCIS&Atilde;O INDIRETA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as&nbsp; INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor para Assuntos Judiciais.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00742000023202092 e da chave de acesso a7670934\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635986377,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 639745256 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"volume":{"id":16567220,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"pasta":{"id":16979229,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4820792,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412000770202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-10 09:47:09"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01013854220195010011","chaveAcesso":"68cc9d67","criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:21:47"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12647046,"numero":"01013854220195010011","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-19 16:49:46"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4820792,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:37:44"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":12647046},"pasta_id":16979229},"volume_id":16567220}],"criadoPor":{"username":"82853******","usernameCanonical":"","email":"sergio.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"sergio.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 08:11:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":22474,"nome":"SERGIO ASSUMP\u00c7\u00c3O DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"Sergio Assump\u00e7\u00e3o de Carvalho\nAdvogado da Uni\u00e3o\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16979229,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4820792,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412000770202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-10 09:47:09"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01013854220195010011","chaveAcesso":"68cc9d67","criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:21:47"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12647046,"numero":"01013854220195010011","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-19 16:49:46"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4820792,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:37:44"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":12647046},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":22474,"pasta_id":16979229,"tipoDocumento_id":19},{"id":639745258,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"componentesDigitais":[{"id":370533966,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9c7112cf4c27cbc50c7652cccd01dff7168405edfc16570e8baea47022a319e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12750,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00146\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000023\/2020-92 (REF. 00737.000250\/2020-97)\n\nINTERESSADOS: CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESCIS&Atilde;O INDIRETA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 2&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00742000023202092"}],"juntadas":[{"id":635986378,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 639745256 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 10:36:08"},"volume":{"id":16567220,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"pasta":{"id":16979229,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4820792,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412000770202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-10 09:47:09"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01013854220195010011","chaveAcesso":"68cc9d67","criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:21:47"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12647046,"numero":"01013854220195010011","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-19 16:49:46"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4820792,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:37:44"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":12647046},"pasta_id":16979229},"volume_id":16567220}],"criadoPor":{"username":"82853******","usernameCanonical":"","email":"sergio.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"sergio.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 08:11:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":22474,"nome":"SERGIO ASSUMP\u00c7\u00c3O DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"Sergio Assump\u00e7\u00e3o de Carvalho\nAdvogado da Uni\u00e3o\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16979229,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4820792,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412000770202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-10 09:47:09"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01013854220195010011","chaveAcesso":"68cc9d67","criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:21:47"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12647046,"numero":"01013854220195010011","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-19 16:49:46"},"dataHoraCitacao":{"date":"2020-01-08 00:00:00"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4820792,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 09:47:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:37:44"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":12647046},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":22474,"pasta_id":16979229,"tipoDocumento_id":19},{"id":641485146,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:46:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:54"},"componentesDigitais":[{"id":371650982,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7026bbcaed5ecbe83cff5d6757bf7be63cca7b681b2fdf1066efbababf93ffd6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12460,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 14:48:42"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:46:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:48:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00163\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 08178.000739\/2018-39\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nRestituir ao Departamento de Coordena&ccedil;&atilde;o e Orienta&ccedil;&atilde;o da Consultoria-Geral da Uni&atilde;o e apensar o processo como solicitado.\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 08178000739201839 e da chave de acesso 7a5013c0\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":637727889,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 640523309 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:54"},"volume":{"id":13392219,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-04-17 16:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-17 16:47:30"},"pasta":{"id":13804974,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"08178000739201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-17 16:37:00"},"titulo":"REQUISI\u00c7\u00c3O DE SERVIDOR.","chaveAcesso":"7a5013c0","criadoEm":{"date":"2019-04-17 16:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 14:46:39"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"pasta_id":13804974},"volume_id":13392219}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":13804974,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"08178000739201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-17 16:37:00"},"titulo":"REQUISI\u00c7\u00c3O DE SERVIDOR.","chaveAcesso":"7a5013c0","criadoEm":{"date":"2019-04-17 16:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 14:46:39"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":13804974,"tipoDocumento_id":19},{"id":641503296,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:57:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:54:13"},"componentesDigitais":[{"id":371658537,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"55cdb02fd051d6f3fefff26fe9ee743600d2f781b354173ffd4f632b89f96c63","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12268,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 14:58:00"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:57:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:58:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00167\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.050895\/2017-28\n\nINTERESSADA: DIVIS&Atilde;O DE PROTOCOLO- SE\/SAA\/CGLA\/CDA\/DIPRO\n\nASSUNTO: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00087\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;. Encaminhem-se os autos &agrave; Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000050895201728 e da chave de acesso abed6f0b\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":639791514,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 640581115 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:54:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:54:13"},"volume":{"id":16539569,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"pasta":{"id":16951339,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050895201728","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-25 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"abed6f0b","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:30:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951339},"volume_id":16539569}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951339,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050895201728","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-25 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"abed6f0b","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:30:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16951339,"tipoDocumento_id":19},{"id":641508685,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:25:48"},"componentesDigitais":[{"id":371674229,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6fac2f9a880376e7872754dee62c85e1f0b79895b66dfb6a1830cbac5fae4a0d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12594,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 17:17:16"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:17:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00169\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.033219\/2019-51\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE PLANEJAMENTO DA CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O - MC\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aduzindo que os termos de refer&ecirc;ncia ou projetos b&aacute;sicos dever&atilde;o ser aprovados pela autoridade indicada no art. 1&ordm;, &sect;3&ordm; da Portaria\/MC n&ordm; 2.234, de 4 de dezembro de 2019.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000033219201951 e da chave de acesso 62025948\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":640797901,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629587896 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:25:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:25:48"},"volume":{"id":16516893,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"pasta":{"id":16929380,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000033219201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA O FORNECIMENTO DE IMPRESSORAS T\u00c9RMICAS N\u00c3O FISCAIS, IMPRESSORAS DE ALTO DESEMPENHO PARA ETIQUETAS DE C\u00d3DIGO DE BARRAS, IMPRESSORAS 3D E IMPRESSORAS BREILLER.","chaveAcesso":"62025948","criadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:31:35"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16929380},"volume_id":16516893}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16929380,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000033219201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA O FORNECIMENTO DE IMPRESSORAS T\u00c9RMICAS N\u00c3O FISCAIS, IMPRESSORAS DE ALTO DESEMPENHO PARA ETIQUETAS DE C\u00d3DIGO DE BARRAS, IMPRESSORAS 3D E IMPRESSORAS BREILLER.","chaveAcesso":"62025948","criadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:31:35"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":16929380,"tipoDocumento_id":19},{"id":641526651,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 15:13:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:13:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:54:13"},"componentesDigitais":[{"id":371671062,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"34f991f032c61d69fa989c5e675fd89fabb10aca8b4ab10e685f93fec568eb80","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12529,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:53:24"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:13:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:53:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00072\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.050895\/2017-28\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROTOCOLO- SE\/SAA\/CGLA\/CDA\/DIPRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00087\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania para conhecimento e provid&ecirc;ncias.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000050895201728 e da chave de acesso abed6f0b\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":639791513,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 640581115 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:54:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:54:13"},"volume":{"id":16539569,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"pasta":{"id":16951339,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050895201728","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-25 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"abed6f0b","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:30:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951339},"volume_id":16539569}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951339,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050895201728","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-25 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"abed6f0b","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:30:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16951339,"tipoDocumento_id":1045},{"id":641531627,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 15:08:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:09:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:00:19"},"componentesDigitais":[{"id":371661958,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"51faeb44ad9f3b2d3aa6f000ac24b49185f7986bfc78dcf92db999055d04d22d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12453,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:59:42"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:09:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:59:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00071\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.030196\/2019-23\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00077\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Daniel Demonte Moreira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se &agrave; Secretaria Executiva para conhecimento e provid&ecirc;ncias.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000030196201923 e da chave de acesso e0731665\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":637819619,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 641471083 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:00:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:00:19"},"volume":{"id":15504601,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-02 15:26:02"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-02 15:26:02"},"pasta":{"id":15917126,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000030196201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-02 15:17:00"},"titulo":"PROPOSTA DE PORTARIA PARA INSTITUI\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA ESTA\u00c7\u00c3O CIDADANIA.","chaveAcesso":"e0731665","criadoEm":{"date":"2019-10-02 15:26:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:13:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15917126},"volume_id":15504601}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15917126,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000030196201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-02 15:17:00"},"titulo":"PROPOSTA DE PORTARIA PARA INSTITUI\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA ESTA\u00c7\u00c3O CIDADANIA.","chaveAcesso":"e0731665","criadoEm":{"date":"2019-10-02 15:26:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:13:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":15917126,"tipoDocumento_id":1045},{"id":641794505,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 21:37:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:40:32"},"componentesDigitais":[{"id":371865898,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"38244c0863bc67aeb9daed67f0c5aebecf7d58d27e46960d9c8b2a49d0b8adc9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":11948,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 21:41:03"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-28 21:37:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 21:41:03"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00182\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000853\/2019-86 (REF. 00416.026575\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;Aprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00540\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, Encaminhe-se conforme proposto.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":638038882,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627626828 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-28 21:43:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:40:32"},"volume":{"id":16509160,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"pasta":{"id":16921641,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000853201986","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 13:35:32"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.026575\/2019-99","chaveAcesso":"bb61c994","criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16921641},"volume_id":16509160}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16921641,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000853201986","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 13:35:32"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.026575\/2019-99","chaveAcesso":"bb61c994","criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16921641,"tipoDocumento_id":19},{"id":642657410,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 22:45:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 22:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:57:53"},"componentesDigitais":[{"id":372411268,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"df87451aaf95f3841f141036f1e909185b232d79f4346b009b74baf26acae031","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12466,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 22:50:14"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-29 22:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 22:50:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00188\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.029929\/2011-31\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O DE RESULTADOS\/CGARE\/MINC.\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00075\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra do Ilustre Advogado da Uni&atilde;o RODRIGO PICAN&Ccedil;O FACCI por seus pr&oacute;prios fundamentos.\n\nAo Assessor de Assuntos Culturais para an&aacute;lise e prosseguimento.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 29 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIELLE TELLEZ\n\nPROCURADORA FEDERAL\n\nCoordenadora-Geral de Assuntos Culturais Substituta\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 01400029929201131 e da chave de acesso b278c36a\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":639300747,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 637493149 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-30 10:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:57:53"},"volume":{"id":14084878,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"pasta":{"id":14497512,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400029929201131","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 00:00:00"},"titulo":"FESTIVAL DE ARTE DIGITAL ANEXOS","chaveAcesso":"b278c36a","criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:34:47"},"setor":{"id":2420,"nome":"GABINETE  - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":34,"lvl":1,"rgt":35,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-09 15:18:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:48:50"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2420},"pasta_id":14497512},"volume_id":14084878}],"criadoPor":{"username":"89810******","usernameCanonical":"","email":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","emailCanonical":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 21:55:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1773,"nome":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"},"pasta":{"id":14497512,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400029929201131","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 00:00:00"},"titulo":"FESTIVAL DE ARTE DIGITAL ANEXOS","chaveAcesso":"b278c36a","criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:34:47"},"setor":{"id":2420,"nome":"GABINETE  - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":34,"lvl":1,"rgt":35,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-09 15:18:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:48:50"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2420},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1773,"pasta_id":14497512,"tipoDocumento_id":19},{"id":643542437,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:23:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:25:45"},"componentesDigitais":[{"id":372930564,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8db217beaf34df50fdfae2ebf70f24f616d2505819034c3929ab94e4c9c0ef2e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12391,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:24:05"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:23:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:24:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00194\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.095540\/2015-04\n\nINTERESSADOS: DIRETORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O - MDS\n\nASSUNTOS: CONTRATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00092\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000095540201504 e da chave de acesso 45fd5e11\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":639773881,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 641526167 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:25:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:25:45"},"volume":{"id":772088,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2015-11-27 18:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2015-11-27 18:42:55"},"pasta":{"id":781972,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000095540201504","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-11-27 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2015-11-27 18:45:47"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SUPORTE E ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE LICEN\u00c7AS PARA O SISTEMA GERENCIADOR DE BANCO DE DADOS (SGBD) ORACLE DO MDS","chaveAcesso":"45fd5e11","descricao":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SUPORTE E ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE LICEN\u00c7AS PARA O SISTEMA GERENCIADOR DE BANCO DE DADOS (SGBD) ORACLE DO MDS","criadoEm":{"date":"2015-11-27 18:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:18:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":781972},"volume_id":772088}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":781972,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000095540201504","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-11-27 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2015-11-27 18:45:47"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SUPORTE E ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE LICEN\u00c7AS PARA O SISTEMA GERENCIADOR DE BANCO DE DADOS (SGBD) ORACLE DO MDS","chaveAcesso":"45fd5e11","descricao":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SUPORTE E ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE LICEN\u00c7AS PARA O SISTEMA GERENCIADOR DE BANCO DE DADOS (SGBD) ORACLE DO MDS","criadoEm":{"date":"2015-11-27 18:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:18:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":781972,"tipoDocumento_id":19},{"id":643551069,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 17:28:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:28:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:39:55"},"componentesDigitais":[{"id":372939522,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"0d35e9851c527a67c1f0a0c91973f65f4240aea480f4b2bf480719ebba85ad7c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12672,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:39:10"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:28:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:39:10"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00083\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002337\/2020-51\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE DOCUMENTA&Ccedil;&Atilde;O E ARQUIVO - SE\/SAA\/CGLA\/CDA\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00091\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Daniela Guimar&atilde;es Goulart.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania para conhecimento. \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002337202051 e da chave de acesso 14958137\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":639776080,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 642942029 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:39:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:39:55"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":1045},{"id":643572223,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:01:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:01"},"componentesDigitais":[{"id":372967676,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b783c4cc4336f449261b67f8397d41c04215e59c3e7aecd9f27b2cd1dde8684b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12492,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 18:02:06"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:01:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:02:06"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00197\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.065668\/2019-69\n\nINTERESSADOS: DEPARTAMENTO DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O - SAGI\/DA\/MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: GRATIFICA&Ccedil;&Atilde;O DE DESEMPENHO CARREIRA DA PREVID&Ecirc;NCIA, SA&Uacute;DE E TRABALHO - GDPST\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000065668201969 e da chave de acesso d8305f8e\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":640801640,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630187006 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:01"},"volume":{"id":16535127,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"pasta":{"id":16946837,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065668201969","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-18 00:00:00"},"titulo":"GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DE ATIVIDADE EM POL\u00cdTICAS SOCIAIS \u00bf GDAPS ","chaveAcesso":"d8305f8e","criadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:15:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16946837},"volume_id":16535127}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16946837,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065668201969","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-18 00:00:00"},"titulo":"GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DE ATIVIDADE EM POL\u00cdTICAS SOCIAIS \u00bf GDAPS ","chaveAcesso":"d8305f8e","criadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:15:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":16946837,"tipoDocumento_id":19},{"id":645458373,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 10:15:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:15:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:51:46"},"componentesDigitais":[{"id":374098738,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"e0cef8d6c1e91ecad8af26fcb81d2e930be2bdb7386bef4b704982d24edc7ba3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12645,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 16:50:50"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:15:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:50:50"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00094\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.014830\/2018-08\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ACOMPANHAMENTO E FISCALIZA&Ccedil;&Atilde;O - SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/MC\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Daniel Demonte Moreira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000014830201808 e da chave de acesso ba7f3fa9\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643314203,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634711427 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:51:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:51:46"},"volume":{"id":16525661,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:30:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:30:52"},"pasta":{"id":16937858,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000014830201808","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-03-19 00:00:00"},"titulo":"TCU1344 (F5) - TEREZINHA DE JESUS MATOS GAMA","chaveAcesso":"ba7f3fa9","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:30:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 06:54:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937858},"volume_id":16525661}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16937858,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000014830201808","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-03-19 00:00:00"},"titulo":"TCU1344 (F5) - TEREZINHA DE JESUS MATOS GAMA","chaveAcesso":"ba7f3fa9","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:30:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 06:54:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16937858,"tipoDocumento_id":1045},{"id":646687164,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 09:32:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 09:32:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:00:14"},"componentesDigitais":[{"id":374871405,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"668c025ec5a6088c94dfabf37829acf3e3b72600868afa8f97fc379e9661cc19","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12558,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 16:56:46"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-04 09:32:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:56:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00101\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.066774\/2017-06\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00047\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Ricardo Cassiano de Souza Rosa.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania para ci&ecirc;ncia e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000066774201706 e da chave de acesso 8260aa51\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643316785,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634624161 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:00:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:00:14"},"volume":{"id":16539729,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:25:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:25:48"},"pasta":{"id":16951462,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000066774201706","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE LAR SAMARITANO, DE S\u00c3O GON\u00c7ALO\/RJ, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DO CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEBAS.","chaveAcesso":"8260aa51","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:25:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:33:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951462},"volume_id":16539729}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951462,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000066774201706","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE LAR SAMARITANO, DE S\u00c3O GON\u00c7ALO\/RJ, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DO CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEBAS.","chaveAcesso":"8260aa51","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:25:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:33:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16951462,"tipoDocumento_id":1045},{"id":647138711,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:15:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 12:09:55"},"componentesDigitais":[{"id":375172568,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"65031fc550a290c29b6b120d0a74d5f5297fef088e7edf3f05adf39f4a2e6c9d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12037,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:16:23"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:15:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:16:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00225\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000249\/2019-50 (REF. 00416.009922\/2019-19)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: IMUNIDADE E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643943106,"numeracaoSequencial":38,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 646209984 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-05 12:09:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 12:09:55"},"volume":{"id":13351446,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"pasta":{"id":13764167,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000249201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-15 12:50:55"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.009922\/2019-19","chaveAcesso":"33a0d91b","criadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:33:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":13764167},"volume_id":13351446}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":13764167,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000249201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-15 12:50:55"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.009922\/2019-19","chaveAcesso":"33a0d91b","criadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:33:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":13764167,"tipoDocumento_id":19},{"id":647143734,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 17:38:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:38:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:53:31"},"componentesDigitais":[{"id":375195942,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"663dbe719186b6ad1699716391ea9176d92d75b5951b1f2171aefa3c37733e52","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12653,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:52:52"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:38:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:52:52"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00106\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.050895\/2017-28\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROTOCOLO- SE\/SAA\/CGLA\/CDA\/DIPRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00098\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Ricardo Cassiano de&nbsp; Souza Rosa.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000050895201728 e da chave de acesso abed6f0b\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643355371,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:53:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:53:31"},"volume":{"id":16539569,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"pasta":{"id":16951339,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050895201728","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-25 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"abed6f0b","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:30:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951339},"volume_id":16539569}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951339,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050895201728","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-25 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"abed6f0b","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:30:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16951339,"tipoDocumento_id":1045},{"id":647152647,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 17:40:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:40:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:52:08"},"componentesDigitais":[{"id":375192514,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"78fccf1cf7c1004bbd2c2eabdc6c8093cb1cc32dcf4cf7fa6e8225e54466cb00","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12661,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:51:23"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:40:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:51:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00107\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.005904\/2020-21\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL \n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o&nbsp; PARECER n. 00116\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000005904202021 e da chave de acesso 2ab66ec3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643364364,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:52:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:52:08"},"volume":{"id":16850106,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"pasta":{"id":17261105,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005904202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA. ANTECIPA\u00c7\u00c3O DO PAGAMENTO DE BENEF\u00cdCIOS DE PRESTA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","chaveAcesso":"2ab66ec3","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:43:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17261105},"volume_id":16850106}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17261105,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005904202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA. ANTECIPA\u00c7\u00c3O DO PAGAMENTO DE BENEF\u00cdCIOS DE PRESTA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","chaveAcesso":"2ab66ec3","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:43:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17261105,"tipoDocumento_id":1045},{"id":647490827,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 07:31:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 07:31:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:21:22"},"componentesDigitais":[{"id":375382405,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"c665eb8a68dbdf68bde2e3f70508ed7da53b14788f62d58302f38980cee8b136","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12634,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 15:08:19"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-05 07:31:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:08:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00110\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.059033\/2017-61\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL - SNAS\/MDS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o&nbsp;PARECER n. 00117\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp;da lavra da&nbsp;Advogada&nbsp;da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 05 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000059033201761 e da chave de acesso 8a2f6351\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":646430711,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647072808 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:21:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:21:22"},"volume":{"id":9856416,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"pasta":{"id":10269662,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059033201761","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-06-29 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO DE DEFESA DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE CEDEDICA\", DE SANTO \u00c2NGELO\/RS, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"8a2f6351","criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 16:07:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":10269662},"volume_id":9856416}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":10269662,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059033201761","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-06-29 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO DE DEFESA DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE CEDEDICA\", DE SANTO \u00c2NGELO\/RS, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"8a2f6351","criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 16:07:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":10269662,"tipoDocumento_id":1045},{"id":647918584,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"componentesDigitais":[{"id":375667217,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"23c85f90231d5f6c7b75ce7c27aa835b17fd48b96611864d0553f4e7f4763811","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12607,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00232\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000024\/2020-37 (REF. 00412.001179\/2020-22)\n\nINTERESSADOS: MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ADICIONAL DE HORAS EXTRAS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00107\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhe-se com urg&ecirc;ncia os autos &agrave; SAA, al&eacute;m de abrir tarefa para a PRU 2&ordf;REGI&Atilde;O, para tomar ci&ecirc;ncia dos documentos trazidos aos autos, bem como avaliar a possibilidade de um pedido de dila&ccedil;&atilde;o de prazo das informa&ccedil;&otilde;es e remarca&ccedil;&atilde;o da audi&ecirc;ncia, considerando a dificuldade de se encontrar os arquivos da Autoridade P&uacute;blica Ol&iacute;mpica, relatada os autos.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 05 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;"}],"juntadas":[{"id":644121492,"numeracaoSequencial":238,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647918583 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:21:28"},"volume":{"id":16603547,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"pasta":{"id":17014234,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412001179202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 14:41:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 14:41:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01001952320175010073","chaveAcesso":"a7a09305","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 11:25:19"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":2770260,"numero":"01001952320175010073","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-02-15 21:16:38"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4000000,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 16:44:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:22:04"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":2770260},"pasta_id":17014234},"volume_id":16603547}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17014234,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412001179202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 14:41:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 14:41:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01001952320175010073","chaveAcesso":"a7a09305","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 11:25:19"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":2770260,"numero":"01001952320175010073","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-02-15 21:16:38"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4000000,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 16:44:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:22:04"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":2770260},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":17014234,"tipoDocumento_id":19},{"id":647976797,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 16:43:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:43:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:07:15"},"componentesDigitais":[{"id":375708625,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"3f1a903e3144ce1b9ef9222f116b1fcf1cc9751111d9c652513ad427ba9d247e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15003,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 16:06:19"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:43:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:06:19"},"highlights":"JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00113\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.122447\/2017-75\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROCEDIMENTOS SANCIONADORES -SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIPS \n\nASSUNTOS: APLICA&Ccedil;&Atilde;O DE PENALIDADE AP&Oacute;S T&Eacute;RMINO DA VIG&Ecirc;NCIA CONTRATUAL. PRESCRI&Ccedil;&Atilde;O. \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL \n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, observada a ressalva feita pelo Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, no Despacho n&ordm; 00190\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\nAp&oacute;s, solicito"}],"juntadas":[{"id":649031002,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:07:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:07:15"},"volume":{"id":16613810,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"pasta":{"id":17024506,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000122447201775","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-19 00:00:00"},"titulo":"APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE PELA FALTA DE COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA GARANTIA CONTRATUAL","chaveAcesso":"606337db","criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 13:34:32"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"pasta_id":17024506},"volume_id":16613810}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17024506,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000122447201775","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-19 00:00:00"},"titulo":"APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE PELA FALTA DE COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA GARANTIA CONTRATUAL","chaveAcesso":"606337db","criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 13:34:32"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":17024506,"tipoDocumento_id":1045},{"id":648027082,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 17:12:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"componentesDigitais":[{"id":375720020,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"0b2d363fcbbfaf6018cb73201309e391c694e88bc07e1f2eddc1317ce2dc6a37","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12960,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 16:39:41"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:39:41"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00115\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002497\/2020-09\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN&Ccedil;&Atilde;O &Agrave;S DROGAS - SENAPRED\/SEDS\/MC\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o&nbsp;PARECER n. 00105\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada&nbsp;da Uni&atilde;o Daniela Guimar&atilde;es Goulart.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se &agrave;&nbsp;Secretaria&nbsp;Nacional de Cuidados e Preven&ccedil;&atilde;o &agrave;s Drogas - SENAPRED&nbsp;para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 05 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002497202009 e da chave de acesso"}],"juntadas":[{"id":646551159,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 644391352 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"volume":{"id":16779490,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"pasta":{"id":17190521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002497202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O, PROPOSTO PELA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS ESTADOS AMERICANOS (OEA)\/COMISS\u00c3O INTERAMERICANA PARA O CONTROLE DO ABUSO DE DROGAS ","chaveAcesso":"d3645865","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:05:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17190521},"volume_id":16779490}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17190521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002497202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O, PROPOSTO PELA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS ESTADOS AMERICANOS (OEA)\/COMISS\u00c3O INTERAMERICANA PARA O CONTROLE DO ABUSO DE DROGAS ","chaveAcesso":"d3645865","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:05:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17190521,"tipoDocumento_id":1045},{"id":649108621,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 15:30:29"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:30:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:46:52"},"componentesDigitais":[{"id":376286222,"fileName":"NOTA.html","hash":"61164d16c3774c3844599a9062639930fc84883f0b2f1c6d542c09b84d2ecaa4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12895,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 15:34:10"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:30:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:34:10"},"highlights":"ADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00113\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000048\/2020-96 (REF. 00506.000043\/2020-56)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEsta Consultoria Jur&iacute;dica recebeu retorno da Secretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o (SAGI), a qual se manifestou por meio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 35\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC (Sapiens - Seq. 10).\n\nEm sendo assim, recomenda-se o envio da manifesta&ccedil;&atilde;o supra &agrave; PRU\/5&ordf; Regi&atilde;o, em complementa&ccedil;&atilde;o &agrave;s&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (Sapiens - Seq. 6), em resposta ao MEMORANDO n. 00030\/2020\/CRACPR-1\/PRU5R\/PGU\/AGU. \n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\nBras&iacute;lia, 6 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645355927,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:46:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:46:52"},"volume":{"id":16758085,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17169115},"volume_id":16758085}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115844443,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:45:04"},"documentoVinculado":{"id":649165959,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:46:52"},"componentesDigitais":[{"id":376334596,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d024c90a77277486eda1f742bb28933166f9ac6ab8103682e00fb2d0f316f54e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12060,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 16:46:07"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:46:07"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":649165959}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":17169115,"tipoDocumento_id":30},{"id":649131470,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:06:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:53:16"},"componentesDigitais":[{"id":376305616,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7f4ccee6b96bcbf94ced45fbb7da7d00a879004510b4dde967dd2399500132d0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12712,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 16:27:15"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:06:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:27:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00243\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.059012\/2019-15\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROCEDIMENTOS SANCIONADORES -SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIPS \n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00110\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aduzindo que a interrup&ccedil;&atilde;o da prescri&ccedil;&atilde;o somente se d&aacute; por qualquer ato inequ&iacute;voco, ainda que extrajudicial, que importe reconhecimento da d&iacute;vida (art. 202, VI, do C&oacute;digo Civil). Caso n&atilde;o tenha havida este ato, ocorreu a prescri&ccedil;&atilde;o.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante"}],"juntadas":[{"id":648017800,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 646163262 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:53:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:53:16"},"volume":{"id":16567651,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"pasta":{"id":16979660,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059012201915","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-21 00:00:00"},"titulo":"NOTAS FISCAIS HWC","chaveAcesso":"73224a51","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:14:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16979660},"volume_id":16567651}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16979660,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059012201915","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-21 00:00:00"},"titulo":"NOTAS FISCAIS HWC","chaveAcesso":"73224a51","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:14:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":16979660,"tipoDocumento_id":19},{"id":649148552,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:08:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:13:57"},"componentesDigitais":[{"id":376315369,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"23c85f90231d5f6c7b75ce7c27aa835b17fd48b96611864d0553f4e7f4763811","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12607,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:08:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:08:59"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00232\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000024\/2020-37 (REF. 00412.001179\/2020-22)\n\nINTERESSADOS: MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ADICIONAL DE HORAS EXTRAS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00107\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhe-se com urg&ecirc;ncia os autos &agrave; SAA, al&eacute;m de abrir tarefa para a PRU 2&ordf;REGI&Atilde;O, para tomar ci&ecirc;ncia dos documentos trazidos aos autos, bem como avaliar a possibilidade de um pedido de dila&ccedil;&atilde;o de prazo das informa&ccedil;&otilde;es e remarca&ccedil;&atilde;o da audi&ecirc;ncia, considerando a dificuldade de se encontrar os arquivos da Autoridade P&uacute;blica Ol&iacute;mpica, relatada os autos.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 05 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;"}],"juntadas":[{"id":645332121,"numeracaoSequencial":241,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649099942 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:13:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:13:57"},"volume":{"id":16603547,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"pasta":{"id":17014234,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412001179202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 14:41:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 14:41:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01001952320175010073","chaveAcesso":"a7a09305","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 11:25:19"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":2770260,"numero":"01001952320175010073","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-02-15 21:16:38"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4000000,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 16:44:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:22:04"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":2770260},"pasta_id":17014234},"volume_id":16603547}],"criadoPor":{"username":"82853******","usernameCanonical":"","email":"sergio.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"sergio.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 08:11:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":22474,"nome":"SERGIO ASSUMP\u00c7\u00c3O DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"Sergio Assump\u00e7\u00e3o de Carvalho\nAdvogado da Uni\u00e3o\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17014234,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412001179202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 14:41:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-14 14:41:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01001952320175010073","chaveAcesso":"a7a09305","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 11:25:19"},"setor":{"id":8875,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O TRABALHISTA","sigla":"CTRAB","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2016-05-23 11:41:44"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":2770260,"numero":"01001952320175010073","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-02-15 21:16:38"},"codigoLocalidade":"46","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":4000000,"criadoEm":{"date":"2017-05-30 16:44:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:22:04"}},"setor_id":8875,"processoJudicial_id":2770260},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":22474,"pasta_id":17014234,"tipoDocumento_id":19},{"id":649179285,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 16:46:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:46:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:16:38"},"componentesDigitais":[{"id":376323410,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"78c79e9f9df6df9222b94ee00f4a0692ba13659566b46333d5f5595a78accd0b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12647,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 14:14:57"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:46:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:14:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00120\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004536\/2020-02\n\nINTERESSADOS: DEPARTAMENTO DE INFRAESTRUTURA E ESPORTE-SEESP\/SNEAR\/DIE\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00119\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Kelly Reina de Carvalho.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se &agrave; Secretaria Especial do Esporte, para o atendimento das recomenda&ccedil;&otilde;es contidas na referida manifesta&ccedil;&atilde;o e posterior envio ao Gabinete do Ministro.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000004536202002 e da chave de acesso c4b4ed82\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":646347622,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647845950 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:16:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:16:38"},"volume":{"id":16833589,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:43:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:43:51"},"pasta":{"id":17244652,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004536202002","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 00:00:00"},"titulo":"COMEMORA\u00c7\u00c3O AO ANO DO CENTEN\u00c1RIO OL\u00cdMPICO DO BRASIL. PROPOSTA DE DECRETO PARA CONDECORAR OS ATLETAS OL\u00cdMPICOS QUE SE DESTACARAM NESTES 100 ANOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA NOS JOGOS OL\u00cdMPICOS.   ","chaveAcesso":"c4b4ed82","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:43:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:06:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17244652},"volume_id":16833589}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17244652,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004536202002","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 00:00:00"},"titulo":"COMEMORA\u00c7\u00c3O AO ANO DO CENTEN\u00c1RIO OL\u00cdMPICO DO BRASIL. PROPOSTA DE DECRETO PARA CONDECORAR OS ATLETAS OL\u00cdMPICOS QUE SE DESTACARAM NESTES 100 ANOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA NOS JOGOS OL\u00cdMPICOS.   ","chaveAcesso":"c4b4ed82","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:43:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:06:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17244652,"tipoDocumento_id":1045},{"id":649226260,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"componentesDigitais":[{"id":376366759,"fileName":"NOTA.html","hash":"61164d16c3774c3844599a9062639930fc84883f0b2f1c6d542c09b84d2ecaa4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12895,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"highlights":"ADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00113\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000048\/2020-96 (REF. 00506.000043\/2020-56)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEsta Consultoria Jur&iacute;dica recebeu retorno da Secretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o (SAGI), a qual se manifestou por meio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 35\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC (Sapiens - Seq. 10).\n\nEm sendo assim, recomenda-se o envio da manifesta&ccedil;&atilde;o supra &agrave; PRU\/5&ordf; Regi&atilde;o, em complementa&ccedil;&atilde;o &agrave;s&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (Sapiens - Seq. 6), em resposta ao MEMORANDO n. 00030\/2020\/CRACPR-1\/PRU5R\/PGU\/AGU. \n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\nBras&iacute;lia, 6 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645417109,"numeracaoSequencial":40,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5522374)","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"volume":{"id":16730964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"pasta_id":17141993},"volume_id":16730964}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115855996,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"documentoVinculado":{"id":649226261,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"componentesDigitais":[{"id":376366758,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d024c90a77277486eda1f742bb28933166f9ac6ab8103682e00fb2d0f316f54e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12060,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":649226261}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17141993,"tipoDocumento_id":30},{"id":650194509,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 14:59:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:59:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:43:38"},"componentesDigitais":[{"id":376944509,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"39328c3e0c3158cb4f26ec77251848f950775f9f98fde54ee3c290be1743791b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12653,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 17:42:13"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:59:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:42:13"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00122\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003710\/2015-24\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Ricardo Cassiano de Souza Rosa.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000003710201524 e da chave de acesso 41d1a014\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":646612343,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632651856 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:43:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:43:38"},"volume":{"id":16539580,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"pasta":{"id":16951299,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003710201524","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE INSTITUTO INTEGRIDADE, DE BRAS\u00cdLIA\/DF, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DO CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEBAS.","chaveAcesso":"41d1a014","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 18:08:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951299},"volume_id":16539580}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951299,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003710201524","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE INSTITUTO INTEGRIDADE, DE BRAS\u00cdLIA\/DF, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DO CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEBAS.","chaveAcesso":"41d1a014","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 18:08:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16951299,"tipoDocumento_id":1045},{"id":650369941,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 16:42:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:17:37"},"componentesDigitais":[{"id":377041833,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"b04b61702dd9226aec0b9eea974c428828140dd2612744f4160bbc76b7857bb5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12688,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 15:16:27"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:16:27"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00124\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.005555\/2020-48\n\nINTERESSADOS: DEPARTAMENTO DE BENEF&Iacute;CIOS ASSISTENCIAIS - SEDS\/SNAS\/DBA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00109\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Departamento de Benef&iacute;cios Assistenciais - DBA da Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000005555202048 e da chave de acesso 827d6079\n\n&nbsp;"}],"juntadas":[{"id":647862584,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 646090550 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:17:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:17:37"},"volume":{"id":16790030,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 13:29:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 13:29:39"},"pasta":{"id":17201059,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005555202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-29 00:00:00"},"titulo":"CONSULTA SOBRE A MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00ba 894, DE 2019, E A LEI N\u00ba 13.301\/16.","chaveAcesso":"827d6079","criadoEm":{"date":"2020-01-30 13:29:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:32:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17201059},"volume_id":16790030}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17201059,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005555202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-29 00:00:00"},"titulo":"CONSULTA SOBRE A MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00ba 894, DE 2019, E A LEI N\u00ba 13.301\/16.","chaveAcesso":"827d6079","criadoEm":{"date":"2020-01-30 13:29:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:32:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17201059,"tipoDocumento_id":1045},{"id":651578866,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 14:08:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:08:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:12:50"},"componentesDigitais":[{"id":377742963,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"2e17b72e28c8d7069fca883abfe55137b77d4b75beecb9c996480fa751bb81ed","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12659,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 16:11:52"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:08:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:11:52"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00130\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.019108\/2017-82\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA MINIST&Eacute;RIO DA CULTURA - SE\/MINC\n\nASSUNTOS: IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n&ordm; 00132\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o ANDR&Eacute; FRAGA FERREIRA.\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Ministro para conhecimento e provid&ecirc;ncias.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;(assinatura&nbsp;eletr&ocirc;nica)\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\n&nbsp;\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 01400019108201782 e da chave de acesso 76099f60\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":647900765,"numeracaoSequencial":25,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 651548148 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:12:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:12:50"},"volume":{"id":5524224,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-08-15 15:02:18"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-15 15:02:18"},"pasta":{"id":5938080,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400019108201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-11 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-08-11 00:00:00"},"titulo":"JUIZO DE ADMISSIBILIDADE OPERA\u00c7\u00c3O HEFESTA","chaveAcesso":"76099f60","criadoEm":{"date":"2017-08-15 15:02:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 11:12:04"},"setor":{"id":4859,"nome":"ARQUIVO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-25 08:36:02"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4859},"pasta_id":5938080},"volume_id":5524224}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":5938080,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400019108201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-11 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-08-11 00:00:00"},"titulo":"JUIZO DE ADMISSIBILIDADE OPERA\u00c7\u00c3O HEFESTA","chaveAcesso":"76099f60","criadoEm":{"date":"2017-08-15 15:02:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 11:12:04"},"setor":{"id":4859,"nome":"ARQUIVO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-25 08:36:02"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"setor_id":4859},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":5938080,"tipoDocumento_id":1045},{"id":651624542,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 14:37:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:29:24"},"componentesDigitais":[{"id":377789633,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"d639eb435c4f5ed50c5c0245720e7a94590f3e13fdc8b19e414d8be7786b7ab8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12608,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 16:28:33"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:28:33"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00131\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00135.214205\/2019-63\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA MULHER, DA FAMILIA E DOS DIREITOS HUMANOS\n\nASSUNTOS: ASSESSORAMENTO ESPECIALIZADO &Agrave; ATIVIDADE JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o&nbsp; PARECER n. 00126\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00135214205201963 e da chave de acesso c31aca0b\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":647950697,"numeracaoSequencial":29,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649331861 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:29:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:29:24"},"volume":{"id":14084981,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:31:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-12 12:31:56"},"pasta":{"id":14497615,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00135214205201963","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-12 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-12 00:00:00"},"titulo":"00135.214205\/2019-63 ","chaveAcesso":"c31aca0b","criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:31:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:51:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14497615},"volume_id":14084981}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14497615,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00135214205201963","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-12 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-12 00:00:00"},"titulo":"00135.214205\/2019-63 ","chaveAcesso":"c31aca0b","criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:31:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:51:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":14497615,"tipoDocumento_id":1045},{"id":671255973,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-06 17:19:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-06 17:20:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"componentesDigitais":[{"id":390033184,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7ce9579ee370d7832b6d31e5e7b787e255abe85e2644d35e49dbce91e2a42cfb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12659,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 16:32:43"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-06 17:20:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:32:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00336\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.077260\/2015-14\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CERTIFICA&Ccedil;&Atilde;O DAS ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL - CGCEBAS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00161\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao Gabinete do Senhor Ministro de Estado da Cidadania para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000077260201514 e da chave de acesso 9d58f2a3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682872143,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 657258349 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:34:21"},"volume":{"id":10973725,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"pasta":{"id":11386819,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077260201514","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-25 00:00:00"},"titulo":"REQUERIMENTO RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"9d58f2a3","criadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:02:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11386819},"volume_id":10973725}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":11386819,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077260201514","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-25 00:00:00"},"titulo":"REQUERIMENTO RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"9d58f2a3","criadoEm":{"date":"2018-09-25 11:45:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:02:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":11386819,"tipoDocumento_id":1045},{"id":685186423,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 19:09:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:16:28"},"componentesDigitais":[{"id":399297830,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"2626a59a46fdc22f99e9065879341217b35a1abdb92dcb3a931f3ebae22575cc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13028,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-25 19:21:07"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-25 19:09:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 19:21:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00497\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90799.000019\/2020-61 (REF. 00413.003609\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS-RJ E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;a Nota n.&nbsp; 00257\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais, nos termos dos art. 5&ordm; e 6&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados, via Sapiens, &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, para ci&ecirc;ncia.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 25 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIELA GUIMAR&Atilde;ES GOULART\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCoordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias\n"}],"juntadas":[{"id":681940108,"numeracaoSequencial":49,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 684303099 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:16:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:16:28"},"volume":{"id":16615432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17026121},"volume_id":16615432}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17026121,"tipoDocumento_id":19},{"id":685210197,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-25 19:38:13"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 19:38:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:35:05"},"componentesDigitais":[{"id":399283685,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"c044e31ff24f780432752b644911ba735df23d1d61b315fbcacde89afd2ec0fe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12364,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 19:11:08"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-03-25 19:38:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:11:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00622\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001013\/2020-04\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE PROMO&Ccedil;&Atilde;O DE GEST&Atilde;O COLETIVA E REGISTRO\/SECULT\/SDAPI\/DRAF\/CGRHB\/COGER\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n&ordm; 00268\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 25 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000001013202004 e da chave de acesso 91361245\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682026455,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 684110458 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-26 20:57:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:35:05"},"volume":{"id":17402585,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-18 16:51:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 16:51:10"},"pasta":{"id":17813615,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001013202004","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-06 00:00:00"},"titulo":"EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","chaveAcesso":"91361245","criadoEm":{"date":"2020-03-18 16:51:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:09:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17813615},"volume_id":17402585}],"criadoPor":{"username":"87434******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","emailCanonical":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 22:33:37"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1834,"nome":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17813615,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001013202004","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-06 00:00:00"},"titulo":"EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","chaveAcesso":"91361245","criadoEm":{"date":"2020-03-18 16:51:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:09:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1834,"pasta_id":17813615,"tipoDocumento_id":1045},{"id":685822266,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 16:00:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","redator":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:00:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:06:37"},"componentesDigitais":[{"id":399682580,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"bc5c6031d224f9c79b02d160c54aa705c53999604e3f68e0a7eb173e4e335a63","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12485,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 16:04:43"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:00:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:04:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00499\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.017675\/2020-98\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVO DA SECRETARIA - EXECUTIVA - SE\/CGAA\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nAo apoio administrativo para apensar ao processo 71000.017763\/2012-80, conforme solicitado na COTA n. 00201\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000017675202098 e da chave de acesso b8e706c7\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":681793815,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE CONTE\u00daDO ADMINISTRATIVO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:06:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:06:37"},"volume":{"id":17423775,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 10:43:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 10:43:08"},"pasta":{"id":17834795,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000017675202098","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS","chaveAcesso":"b8e706c7","criadoEm":{"date":"2020-03-20 10:43:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-28 10:47:48"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17834795},"volume_id":17423775}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17834795,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000017675202098","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS","chaveAcesso":"b8e706c7","criadoEm":{"date":"2020-03-20 10:43:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-28 10:47:48"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":17834795,"tipoDocumento_id":19},{"id":685965982,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:02:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:02:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:35"},"componentesDigitais":[{"id":399784016,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"c0a8c655beddca4d280b89faa9e3fc48a760e8ff77bc74193a0e1c9a4a452b19","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12482,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 18:04:09"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:02:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:04:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00631\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000242\/2020-71 (REF. 00423.001271\/2020-63)\n\nINTERESSADOS: GERALDINO DA SILVA SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00163\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":681916761,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 681941588 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:05:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:05:35"},"volume":{"id":17415795,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"pasta":{"id":17826798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000242202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 15:57:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001271\/2020-63","chaveAcesso":"e8048872","criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:10:19"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE MEIO AMBIENTE E ASSUNTOS INTERNACIONAIS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGMAAI","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:22"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"pasta_id":17826798},"volume_id":17415795}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17826798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000242202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 15:57:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001271\/2020-63","chaveAcesso":"e8048872","criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:10:19"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE MEIO AMBIENTE E ASSUNTOS INTERNACIONAIS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGMAAI","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:22"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17826798,"tipoDocumento_id":1045},{"id":685981861,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:13:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:13:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:36"},"componentesDigitais":[{"id":399770687,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"b5bc25a26ea8e84d445729f14c7a1e3c6ab8f68f4a752bee92bf1496648641a2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12545,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 18:15:28"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:13:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:15:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00634\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90799.000019\/2020-61 (REF. 00413.003609\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS-RJ E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Nota n.&nbsp; 00257\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o na 2&ordf; Regi&atilde;o, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":681940107,"numeracaoSequencial":50,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 684303099 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:16:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:36"},"volume":{"id":16615432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17026121},"volume_id":16615432}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17026121,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686531156,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:03:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:05:58"},"componentesDigitais":[{"id":400095337,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"4b45d60a9b267f60d46d5e31cc9c97b183310acfca5f67098d684583f8b297ac","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12417,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 10:04:48"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:03:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:04:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00504\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.060564\/2019-68\n\nINTERESSADOS: DEPARTAMENTO DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O - SAGI\/DA\/MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00215\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nRetornem os autos ao &oacute;rg&atilde;o de origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000060564201968 e da chave de acesso 5a5a8217\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682488737,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 685935868 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:05:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:05:58"},"volume":{"id":17480935,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 12:06:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 12:06:21"},"pasta":{"id":17891867,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000060564201968","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 00:00:00"},"titulo":"AN\u00c1LISE DE PROCEDIMENTOS DE CONTRATA\u00c7\u00c3O E APROVA\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS DE CONSULTORIA EXTERNA","chaveAcesso":"5a5a8217","criadoEm":{"date":"2020-03-26 12:06:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:56:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17891867},"volume_id":17480935}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17891867,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000060564201968","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 00:00:00"},"titulo":"AN\u00c1LISE DE PROCEDIMENTOS DE CONTRATA\u00c7\u00c3O E APROVA\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS DE CONSULTORIA EXTERNA","chaveAcesso":"5a5a8217","criadoEm":{"date":"2020-03-26 12:06:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:56:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":17891867,"tipoDocumento_id":19},{"id":686560864,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:31:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:34:44"},"componentesDigitais":[{"id":400092176,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"527f84350da5f097cb33f9a5023fa756f4229aac9a047e3fc51110075e910f24","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12443,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 10:33:13"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:31:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:33:13"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00505\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.018529\/2020-80\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE EDUCA&Ccedil;&Atilde;O ALIMENTAR E NUTRICIONAL - CGEAN\/DEPROA\/SEDS\/SEISP\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a COTA n. 00217\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nRetornem os autos ao &oacute;rg&atilde;o de origem.\n\n&nbsp;\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000018529202080 e da chave de acesso c0884143\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682522037,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 686501016 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:34:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:34:44"},"volume":{"id":17488164,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:10:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:10:46"},"pasta":{"id":17899116,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018529202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 00:00:00"},"titulo":"AQUISI\u00c7\u00c3O DE KITS DE ALIMENTOS E ITENS B\u00c1SICOS DE HIGIENE PESSOAL.","chaveAcesso":"c0884143","criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:10:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:01:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17899116},"volume_id":17488164}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17899116,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018529202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 00:00:00"},"titulo":"AQUISI\u00c7\u00c3O DE KITS DE ALIMENTOS E ITENS B\u00c1SICOS DE HIGIENE PESSOAL.","chaveAcesso":"c0884143","criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:10:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:01:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":17899116,"tipoDocumento_id":19},{"id":686636404,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:51:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:09:18"},"componentesDigitais":[{"id":400159477,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"fd43144a97af4bc9876f6f30a49f5fffa94024571d8c0de0ff0e29167db5a990","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12382,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:57:14"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:51:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:57:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00507\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58701.004304\/2015-13\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O GERAL DE RECURSOS LOGISTICOS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00285\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 58701004304201513 e da chave de acesso 64a92cb2\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682658131,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 685896790 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:09:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:09:18"},"volume":{"id":1161288,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"pasta":{"id":1170986,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":86575092,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58701004304201513","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-06-03 12:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-03-12 09:42:11"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"64a92cb2","criadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:11:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":1170986},"volume_id":1161288}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":1170986,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":86575092,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58701004304201513","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-06-03 12:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-03-12 09:42:11"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"64a92cb2","criadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:11:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":1170986,"tipoDocumento_id":19},{"id":686656321,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 12:21:12"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:21:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:38:54"},"componentesDigitais":[{"id":400176634,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"99a00d9e35c3c458d59fea6f0eb0e83c096106e140a616ab4306960afc74fd2e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12474,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:21:40"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:21:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:21:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00642\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000248\/2020-49 (REF. 00547.000030\/2020-09)\n\nINTERESSADOS: FABIO FERREIRA REZENDE E OUTROS\n\nASSUNTOS: ISEN&Ccedil;&Atilde;O E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00170\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o na 2&ordf; Regi&atilde;o, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682624616,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 685749042 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:22:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:38:54"},"volume":{"id":17428025,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"pasta":{"id":17838988,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000248202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 16:22:16"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00547.000030\/2020-09","chaveAcesso":"b8a0a02f","criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:44:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17838988},"volume_id":17428025}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17838988,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000248202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 16:22:16"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00547.000030\/2020-09","chaveAcesso":"b8a0a02f","criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:44:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17838988,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686669763,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"componentesDigitais":[{"id":400173703,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"b5bc25a26ea8e84d445729f14c7a1e3c6ab8f68f4a752bee92bf1496648641a2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12545,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00634\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90799.000019\/2020-61 (REF. 00413.003609\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS-RJ E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Nota n.&nbsp; 00257\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o na 2&ordf; Regi&atilde;o, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682621108,"numeracaoSequencial":125,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 686669761 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"volume":{"id":15937400,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"pasta":{"id":16349843,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00413003609201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-06 01:10:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-06 01:10:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50111327320194025120","chaveAcesso":"de02a1b7","criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:44"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":11870125,"numero":"50111327320194025120","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 19:13:03"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"20","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":34595710,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:45"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":11870125},"pasta_id":16349843},"volume_id":15937400}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16349843,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00413003609201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-06 01:10:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-06 01:10:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50111327320194025120","chaveAcesso":"de02a1b7","criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:44"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":11870125,"numero":"50111327320194025120","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 19:13:03"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"20","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":34595710,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:45"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":11870125},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16349843,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686751313,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 13:42:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"componentesDigitais":[{"id":400221314,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"99a00d9e35c3c458d59fea6f0eb0e83c096106e140a616ab4306960afc74fd2e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12474,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00642\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000248\/2020-49 (REF. 00547.000030\/2020-09)\n\nINTERESSADOS: FABIO FERREIRA REZENDE E OUTROS\n\nASSUNTOS: ISEN&Ccedil;&Atilde;O E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00170\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o na 2&ordf; Regi&atilde;o, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682695127,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"volume":{"id":16546880,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"pasta":{"id":16958628,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":863700,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":149,"NUP":"00547000030202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 11:40:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 11:40:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01011699520195010265","chaveAcesso":"867a65a0","criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:01:14"},"setor":{"id":43471,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O NA JUSTI\u00c7A DO TRABALHO","endereco":"RUA XV DE NOVEMBRO N\u00ba 4 A 8\u00ba ANDAR - TORRE SUL   CENTRO NITER\u00d3I CEP:24.020-122\n     TEL:21-3125-8500 -  PSUNIT.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR ","sigla":"NAJT","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-03-04 16:44:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 10:43:55"},"unidade":{"id":149,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM NITER\u00d3I\/RJ","sigla":"PSUNRI","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:38:05"}},"unidade_id":149},"processoJudicial":{"id":12622610,"numero":"01011699520195010265","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 11:18:50"},"codigoLocalidade":"55","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":863700,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"}},"setor_id":43471,"processoJudicial_id":12622610},"pasta_id":16958628},"volume_id":16546880}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16958628,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":863700,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":149,"NUP":"00547000030202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 11:40:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 11:40:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01011699520195010265","chaveAcesso":"867a65a0","criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:01:14"},"setor":{"id":43471,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O NA JUSTI\u00c7A DO TRABALHO","endereco":"RUA XV DE NOVEMBRO N\u00ba 4 A 8\u00ba ANDAR - TORRE SUL   CENTRO NITER\u00d3I CEP:24.020-122\n     TEL:21-3125-8500 -  PSUNIT.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR ","sigla":"NAJT","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-03-04 16:44:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 10:43:55"},"unidade":{"id":149,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM NITER\u00d3I\/RJ","sigla":"PSUNRI","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:38:05"}},"unidade_id":149},"processoJudicial":{"id":12622610,"numero":"01011699520195010265","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 11:18:50"},"codigoLocalidade":"55","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":863700,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"}},"setor_id":43471,"processoJudicial_id":12622610},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16958628,"tipoDocumento_id":1045}]}}]