[{"type":"rpc","tid":13,"action":"SapiensAdministrativo_Documento","method":"getDocumento","result":{"success":true,"total":1317,"records":[{"id":627964287,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 14:38:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:38:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:50:17"},"componentesDigitais":[{"id":362539323,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"c35a5ed1285771c8d750c1c581ba633b21b73650bf66462c4800cf5e0586c233","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12862,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-03 14:49:29"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:38:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:49:29"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00190.108470\/2019-49\n\nINTERESSADOS: CONTROLADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O - CGU E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o &agrave; COTA n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovada pelo DESPACHO n. 00002\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, informo que, n&atilde;o obstante as pesquisas realizadas pela Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio e pela Chefia de Gabinete desta CONJUR nos sistemas SEI e SAPIENS, foram localizados apenas o PARECER n. 00467\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, da lavra da Consultora Jur&iacute;dica Vanessa Mazali (71000.057504\/2018-87), e o PARECER n. 01263\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Ivana Pinheiro Coelho Nogueira acostado no presente processo (seq. 5).&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA"}],"juntadas":[{"id":624357126,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:50:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:50:17"},"volume":{"id":15518438,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"pasta":{"id":15930897,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00190108470201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-03 12:04:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-03 12:04:00"},"titulo":"RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ","chaveAcesso":"3ffe7bca","criadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 11:35:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15930897},"volume_id":15518438}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":15930897,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00190108470201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-03 12:04:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-03 12:04:00"},"titulo":"RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ","chaveAcesso":"3ffe7bca","criadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 11:35:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":15930897,"tipoDocumento_id":19},{"id":628938609,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 14:12:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 14:15:24"},"componentesDigitais":[{"id":363369380,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"edabdd74966bf346ec3f2e59f54a7e7b8d0626d9af8b7d7602a6fc5713807d4e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12039,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 14:12:55"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-07 14:12:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 14:12:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000573\/2017-14 (REF. 00556.002462\/2017-31)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE CRICI&Uacute;MA\/SC E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":625246829,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 625322691 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-07 14:15:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 14:15:24"},"volume":{"id":7368311,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-12-11 14:46:23"},"atualizadoEm":{"date":"2017-12-11 14:46:23"},"pasta":{"id":7781958,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000573201714","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-11 14:46:22"},"titulo":"COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00556.002462\/2017-31","chaveAcesso":"23109f6c","criadoEm":{"date":"2017-12-11 14:46:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 13:35:35"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7781958},"volume_id":7368311}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":7781958,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000573201714","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-11 14:46:22"},"titulo":"COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00556.002462\/2017-31","chaveAcesso":"23109f6c","criadoEm":{"date":"2017-12-11 14:46:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 13:35:35"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":7781958,"tipoDocumento_id":19},{"id":628994785,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 15:39:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:39"},"componentesDigitais":[{"id":363410267,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"edabdd74966bf346ec3f2e59f54a7e7b8d0626d9af8b7d7602a6fc5713807d4e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12039,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000573\/2017-14 (REF. 00556.002462\/2017-31)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE CRICI&Uacute;MA\/SC E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":625312068,"numeracaoSequencial":478,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:39"},"volume":{"id":7067660,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-11-24 14:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-24 14:11:21"},"pasta":{"id":7481319,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00556002462201731","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-24 14:11:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-11-24 14:11:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50091075720174047204","chaveAcesso":"31552fd0","criadoEm":{"date":"2017-11-24 14:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:23:55"},"setor":{"id":67963,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - COESP ACOMPANHAMENTO ESPECIAL","endereco":"SERVID\u00c3O NOSSA SENHORA DE LOURDES, 110 - ED C\u00c9LIA COUTO DAUX - 1\u00ba ANDAR\nAGRON\u00d4MICA - FLORIAN\u00d3POLIS - SC - 88025-220 - FONE: (48) 3203-6380","sigla":"COESP","prefixoNUP":"00552","sequenciaInicialNUP":7000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":71,"lvl":2,"rgt":72,"root":64,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":30,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-08 10:29:58"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-10 18:48:12"},"unidade":{"id":64,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SANTA CATARINA","sigla":"PUSC","prefixoNUP":"00552","sequenciaInicialNUP":7000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":64,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:25:37"}},"unidade_id":64},"processoJudicial":{"id":5018587,"numero":"50091075720174047204","fonteDados":"TRF4_1_SC","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-11-22 15:44:38"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":1337211384,"valorCausa":1000000000,"criadoEm":{"date":"2017-11-24 14:11:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-28 01:02:16"}},"setor_id":67963,"processoJudicial_id":5018587},"pasta_id":7481319},"volume_id":7067660}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":7481319,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00556002462201731","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-24 14:11:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-11-24 14:11:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50091075720174047204","chaveAcesso":"31552fd0","criadoEm":{"date":"2017-11-24 14:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:23:55"},"setor":{"id":67963,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - COESP ACOMPANHAMENTO ESPECIAL","endereco":"SERVID\u00c3O NOSSA SENHORA DE LOURDES, 110 - ED C\u00c9LIA COUTO DAUX - 1\u00ba ANDAR\nAGRON\u00d4MICA - FLORIAN\u00d3POLIS - SC - 88025-220 - FONE: (48) 3203-6380","sigla":"COESP","prefixoNUP":"00552","sequenciaInicialNUP":7000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":71,"lvl":2,"rgt":72,"root":64,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":30,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-08 10:29:58"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-10 18:48:12"},"unidade":{"id":64,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SANTA CATARINA","sigla":"PUSC","prefixoNUP":"00552","sequenciaInicialNUP":7000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":64,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:25:37"}},"unidade_id":64},"processoJudicial":{"id":5018587,"numero":"50091075720174047204","fonteDados":"TRF4_1_SC","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-11-22 15:44:38"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":1337211384,"valorCausa":1000000000,"criadoEm":{"date":"2017-11-24 14:11:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-28 01:02:16"}},"setor_id":67963,"processoJudicial_id":5018587},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":7481319,"tipoDocumento_id":19},{"id":629097490,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 17:33:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:35:11"},"componentesDigitais":[{"id":363495042,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"068216e77f032d4094aa50b3b149f669230e92273c2dca3386fbd03eb4500106","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12011,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 17:34:19"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-07 17:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:34:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000848\/2019-73 (REF. 00432.010177\/2019-52)\n\nINTERESSADOS: EDEILDE ALVES DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PAGAMENTO INDEVIDO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio para as provid&ecirc;ncias sugeridas.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":625408253,"numeracaoSequencial":44,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627820419 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-07 17:35:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:35:10"},"volume":{"id":16500463,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-23 10:21:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-23 10:21:41"},"pasta":{"id":16912972,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000848201973","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 10:21:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.010177\/2019-52","chaveAcesso":"0ffdf6c8","criadoEm":{"date":"2019-12-23 10:21:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:57:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16912972},"volume_id":16500463}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16912972,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000848201973","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 10:21:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.010177\/2019-52","chaveAcesso":"0ffdf6c8","criadoEm":{"date":"2019-12-23 10:21:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:57:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16912972,"tipoDocumento_id":19},{"id":629113733,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 17:51:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 17:51:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:51:39"},"componentesDigitais":[{"id":363509120,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"068216e77f032d4094aa50b3b149f669230e92273c2dca3386fbd03eb4500106","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12011,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 17:51:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:51:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000848\/2019-73 (REF. 00432.010177\/2019-52)\n\nINTERESSADOS: EDEILDE ALVES DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PAGAMENTO INDEVIDO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio para as provid&ecirc;ncias sugeridas.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":625431229,"numeracaoSequencial":85,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-07 17:51:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:51:39"},"volume":{"id":16401102,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 15:04:42"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-13 15:04:42"},"pasta":{"id":16813558,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":250000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432010177201952","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 15:04:40"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-13 15:04:40"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10034499320194013305","chaveAcesso":"68166ec1","criadoEm":{"date":"2019-12-13 15:04:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 18:54:58"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12258909,"numero":"10034499320194013305","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-27 15:11:00"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3305","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":56321055,"valorCausa":250000,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 15:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 18:53:22"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":12258909},"pasta_id":16813558},"volume_id":16401102}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16813558,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":250000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432010177201952","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 15:04:40"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-13 15:04:40"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10034499320194013305","chaveAcesso":"68166ec1","criadoEm":{"date":"2019-12-13 15:04:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 18:54:58"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12258909,"numero":"10034499320194013305","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-27 15:11:00"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3305","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":56321055,"valorCausa":250000,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 15:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 18:53:22"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":12258909},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16813558,"tipoDocumento_id":19},{"id":629410233,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:08:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:20:00"},"componentesDigitais":[{"id":363706018,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"edabdd74966bf346ec3f2e59f54a7e7b8d0626d9af8b7d7602a6fc5713807d4e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12039,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:08:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:08:58"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000573\/2017-14 (REF. 00556.002462\/2017-31)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE CRICI&Uacute;MA\/SC E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":625733335,"numeracaoSequencial":483,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629410139 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:20:00"},"volume":{"id":7067660,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-11-24 14:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-24 14:11:21"},"pasta":{"id":7481319,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00556002462201731","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-24 14:11:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-11-24 14:11:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50091075720174047204","chaveAcesso":"31552fd0","criadoEm":{"date":"2017-11-24 14:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:23:55"},"setor":{"id":67963,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - COESP ACOMPANHAMENTO ESPECIAL","endereco":"SERVID\u00c3O NOSSA SENHORA DE LOURDES, 110 - ED C\u00c9LIA COUTO DAUX - 1\u00ba ANDAR\nAGRON\u00d4MICA - FLORIAN\u00d3POLIS - SC - 88025-220 - FONE: (48) 3203-6380","sigla":"COESP","prefixoNUP":"00552","sequenciaInicialNUP":7000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":71,"lvl":2,"rgt":72,"root":64,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":30,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-08 10:29:58"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-10 18:48:12"},"unidade":{"id":64,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SANTA CATARINA","sigla":"PUSC","prefixoNUP":"00552","sequenciaInicialNUP":7000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":64,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:25:37"}},"unidade_id":64},"processoJudicial":{"id":5018587,"numero":"50091075720174047204","fonteDados":"TRF4_1_SC","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-11-22 15:44:38"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":1337211384,"valorCausa":1000000000,"criadoEm":{"date":"2017-11-24 14:11:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-28 01:02:16"}},"setor_id":67963,"processoJudicial_id":5018587},"pasta_id":7481319},"volume_id":7067660}],"criadoPor":{"username":"01291******","usernameCanonical":"","email":"victor.ribeiro@agu.gov.br","emailCanonical":"victor.ribeiro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 21:03:02"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_ARQUIVISTA","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ADMIN"],"id":1223,"nome":"VICTOR KLAFKE RIBEIRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VICTOR KLAFKE RIBEIRO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":7481319,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00556002462201731","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-24 14:11:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-11-24 14:11:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50091075720174047204","chaveAcesso":"31552fd0","criadoEm":{"date":"2017-11-24 14:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:23:55"},"setor":{"id":67963,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - COESP ACOMPANHAMENTO ESPECIAL","endereco":"SERVID\u00c3O NOSSA SENHORA DE LOURDES, 110 - ED C\u00c9LIA COUTO DAUX - 1\u00ba ANDAR\nAGRON\u00d4MICA - FLORIAN\u00d3POLIS - SC - 88025-220 - FONE: (48) 3203-6380","sigla":"COESP","prefixoNUP":"00552","sequenciaInicialNUP":7000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":71,"lvl":2,"rgt":72,"root":64,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":30,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-08 10:29:58"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-10 18:48:12"},"unidade":{"id":64,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SANTA CATARINA","sigla":"PUSC","prefixoNUP":"00552","sequenciaInicialNUP":7000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":64,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:25:37"}},"unidade_id":64},"processoJudicial":{"id":5018587,"numero":"50091075720174047204","fonteDados":"TRF4_1_SC","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-11-22 15:44:38"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":1337211384,"valorCausa":1000000000,"criadoEm":{"date":"2017-11-24 14:11:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-28 01:02:16"}},"setor_id":67963,"processoJudicial_id":5018587},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1223,"pasta_id":7481319,"tipoDocumento_id":19},{"id":630122498,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 12:32:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:32:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:38:45"},"componentesDigitais":[{"id":364135906,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"5e18cb9b07f25a89f7b40d9ae7d75762cde770c4ad997fbfe67983b6cf1329d4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13826,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 12:35:37"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:32:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 12:35:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n&ordm;&nbsp;00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71004.002653\/2019-50\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/MINC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifesto a minha concord&acirc;ncia com a Nota n&ordm; 0008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Procuradora Federal Dra. Danielle Tellez, e com o Despacho n&ordm; 0022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, do Advogado da Uni&atilde;o Dr. Eduardo Magalh&atilde;es, Coordenador-Geral de Assuntos Culturais desta Consultoria Jur&iacute;dica, adotando-os como fundamento do presente despacho, em conformidade com o que preceitua o &sect; 1&ordm; do art. 50 da Lei n&ordm; 9.784, de 1999.\n\n&nbsp;\n\nDiante disso, registro tarefa para o Protocolo desta Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania, a fim de que proceda &agrave; ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias administrativas cab&iacute;veis e encaminhe"}],"juntadas":[{"id":626429747,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628489030 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:39:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:38:45"},"volume":{"id":16513305,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 15:31:38"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 15:31:38"},"pasta":{"id":16925755,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71004002653201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTOS RELATIVOS SOBRE ISEN\u00c7\u00c3O PARA DIRETOR DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O SEM FINS LUCRATIVOS","chaveAcesso":"7b81e7e0","criadoEm":{"date":"2019-12-26 15:31:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:46:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16925755},"volume_id":16513305}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16925755,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71004002653201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTOS RELATIVOS SOBRE ISEN\u00c7\u00c3O PARA DIRETOR DE ASSOCIA\u00c7\u00c3O SEM FINS LUCRATIVOS","chaveAcesso":"7b81e7e0","criadoEm":{"date":"2019-12-26 15:31:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:46:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":16925755,"tipoDocumento_id":1045},{"id":631714544,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 14:22:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 14:22:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 11:39:47"},"componentesDigitais":[{"id":365167270,"fileName":"NOTA.html","hash":"47be6e5dde28e520fb3012eff950a423f9e6912dad2cb94b6b36ee4c91010859","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18235,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 14:43:00"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-13 14:22:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 14:43:00"},"highlights":"-1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00027\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00190.108470\/2019-49\n\nINTERESSADOS: CONTROLADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O - CGU E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nConforme salientado na COTA n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (Sapiens - Seq. 9), esta Consultoria Jur&iacute;dica solicitou &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania (SENARC) e &agrave; Chefia de Gabinete deste &Oacute;rg&atilde;o Jur&iacute;dico que prestassem os esclarecimentos requeridos pela Consultoria Jur&iacute;dica junto &agrave; Controladoria Geral da Uni&atilde;o, por meio da COTA n. 00094\/2019\/CONJUR-CGU\/CGU\/AGU (Sapiens - Seq. 7), aprovada pelo DESPACHO n. 00813\/2019\/CONJUR-CGU\/CGU\/AGU (Sapiens - Seq. 8).\n\n2. O Gabinete desta Consultoria Jur&iacute;dica, por meio de sua assessoria, manifestou-se neste sentido (DESPACHO n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;):\n\n&nbsp;\n\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o &agrave; COTA n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovada pelo DESPACHO n. 00002\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, informo que, n&atilde;o obstante as pesquisas realizadas"}],"juntadas":[{"id":631622098,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-20 11:39:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 11:39:47"},"volume":{"id":15518438,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"pasta":{"id":15930897,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00190108470201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-03 12:04:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-03 12:04:00"},"titulo":"RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ","chaveAcesso":"3ffe7bca","criadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 11:35:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15930897},"volume_id":15518438}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15930897,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00190108470201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-03 12:04:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-03 12:04:00"},"titulo":"RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ","chaveAcesso":"3ffe7bca","criadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 11:35:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112930414,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:15:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 17:15:41"},"documentoVinculado":{"id":635354835,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 11:38:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 11:38:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 17:15:41"},"componentesDigitais":[{"id":367693634,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"089db2d2e1a8f5f5533cde1fa852f6acccc5e572391b00838d6f2d7d7a2eb139","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12292,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 11:38:51"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-20 11:38:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 11:38:51"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":635354835}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":15930897,"tipoDocumento_id":30},{"id":633275532,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 16:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 19:09:39"},"componentesDigitais":[{"id":366284833,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"55f88b7b3af759ea7f0cb02cbc208c6c9e4b30d55314b9cfda16984440b294f9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12306,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 16:33:28"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-15 16:32:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:33:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00058\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.072259\/2019-19\n\nINTERESSADOS: ASPAR - ASSESSORIA PARLAMENTAR E FEDERATIVA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000072259201919 e da chave de acesso 63368a86\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629636828,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632603862 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-15 19:09:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 19:09:39"},"volume":{"id":16547458,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 12:38:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 12:38:24"},"pasta":{"id":16959246,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000072259201919","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-02 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-02 00:00:00"},"titulo":"PROJETO DE LEI N\u00ba 2721\/2019","chaveAcesso":"63368a86","criadoEm":{"date":"2020-01-08 12:38:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:28:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16959246},"volume_id":16547458}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16959246,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000072259201919","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-02 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-02 00:00:00"},"titulo":"PROJETO DE LEI N\u00ba 2721\/2019","chaveAcesso":"63368a86","criadoEm":{"date":"2020-01-08 12:38:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:28:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16959246,"tipoDocumento_id":19},{"id":633318775,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:40:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:42:10"},"componentesDigitais":[{"id":366297152,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"82f087704f627b3eb35b106f069c40b147fae29b77f6ee1682668f5a82f8e344","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12020,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 17:41:19"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:40:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:41:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000017\/2020-35 (REF. 00500.001202\/2019-56)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE ASSIS CHATEAUBRIAND E OUTROS\n\nASSUNTOS: FUNDO DE PARTICIPA&Ccedil;&Atilde;O DOS MUNIC&Iacute;PIOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629587151,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633272034 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:42:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:42:10"},"volume":{"id":16600386,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 10:50:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 10:50:32"},"pasta":{"id":17011095,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000017202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 10:50:30"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00500.001202\/2019-56","chaveAcesso":"51758969","criadoEm":{"date":"2020-01-14 10:50:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:58:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17011095},"volume_id":16600386}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17011095,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000017202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 10:50:30"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00500.001202\/2019-56","chaveAcesso":"51758969","criadoEm":{"date":"2020-01-14 10:50:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:58:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17011095,"tipoDocumento_id":19},{"id":633329033,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"componentesDigitais":[{"id":366316620,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"82f087704f627b3eb35b106f069c40b147fae29b77f6ee1682668f5a82f8e344","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12020,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000017\/2020-35 (REF. 00500.001202\/2019-56)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE ASSIS CHATEAUBRIAND E OUTROS\n\nASSUNTOS: FUNDO DE PARTICIPA&Ccedil;&Atilde;O DOS MUNIC&Iacute;PIOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629594282,"numeracaoSequencial":48,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"volume":{"id":16316114,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-06 15:53:34"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-06 15:53:34"},"pasta":{"id":16728644,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":90000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00500001202201956","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-06 15:53:33"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-06 15:53:33"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50034513320194047016","chaveAcesso":"82d9e114","criadoEm":{"date":"2019-12-06 15:53:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 10:45:49"},"setor":{"id":58255,"nome":"EQUIPE ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO E RESIDUAL ","endereco":"AV. MUNHOZ DA ROCHA, 1247 - CABRAL - CURITIBA\/PR - 80035-000 - (41) 3204-5700","sigla":"ESP\/PR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":53,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-05-21 10:31:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 12:24:27"},"unidade":{"id":57,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PARAN\u00c1","sigla":"PUPR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":72,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:32"}},"unidade_id":57},"processoJudicial":{"id":12183816,"numero":"50034513320194047016","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-23 15:26:59"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"16","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":25914114,"valorCausa":90000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-06 15:53:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 17:24:10"}},"setor_id":58255,"processoJudicial_id":12183816},"pasta_id":16728644},"volume_id":16316114}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16728644,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":90000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00500001202201956","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-06 15:53:33"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-06 15:53:33"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50034513320194047016","chaveAcesso":"82d9e114","criadoEm":{"date":"2019-12-06 15:53:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 10:45:49"},"setor":{"id":58255,"nome":"EQUIPE ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO E RESIDUAL ","endereco":"AV. MUNHOZ DA ROCHA, 1247 - CABRAL - CURITIBA\/PR - 80035-000 - (41) 3204-5700","sigla":"ESP\/PR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":53,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-05-21 10:31:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 12:24:27"},"unidade":{"id":57,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PARAN\u00c1","sigla":"PUPR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":72,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:32"}},"unidade_id":57},"processoJudicial":{"id":12183816,"numero":"50034513320194047016","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-23 15:26:59"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"16","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":25914114,"valorCausa":90000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-06 15:53:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 17:24:10"}},"setor_id":58255,"processoJudicial_id":12183816},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16728644,"tipoDocumento_id":19},{"id":633642405,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:27:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:08:32"},"componentesDigitais":[{"id":366510395,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"50be370e0a6a05465e72e87ce62d707bfac7497e7cfba87b4ee3b694b54d1bf5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12055,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 10:32:57"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:27:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 10:32:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630165390,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633305798 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:08:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:08:32"},"volume":{"id":16527922,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16939728},"volume_id":16527922}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16939728,"tipoDocumento_id":19},{"id":633789283,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 13:42:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 13:42:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:54:26"},"componentesDigitais":[{"id":366603667,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"6c18bd89a7522da36816ffa5417f30a6e7395239db2c7bbf6fccee61cee36385","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14772,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":14,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 17:06:05"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-16 13:42:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:06:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n&ordm;&nbsp;00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.008721\/2012-60\n\nINTERESSADOS: MINC\/SEFIC\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifesto a minha concord&acirc;ncia com o Parecer n&ordm; 00029\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Procuradora Federal Dra. Danielle Tellez, e com o Despacho n&ordm; 00054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, do Advogado da Uni&atilde;o Dr. Eduardo Magalh&atilde;es, Coordenador-Geral de Assuntos Culturais desta Consultoria Jur&iacute;dica, adotando-os como fundamento do presente despacho, em conformidade com o que preceitua o &sect; 1&ordm; do art. 50 da Lei n&ordm; 9.784, de 1999.\n\n&nbsp;\n\nDiante disso, registro tarefa para o Protocolo desta Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania, a fim de que proceda &agrave; ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias administrativas cab&iacute;veis e encaminhe os autos &agrave; Secretaria"}],"juntadas":[{"id":631590146,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:54:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:54:26"},"volume":{"id":16273032,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"pasta":{"id":16685678,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400008721201260","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-18 00:00:00"},"titulo":"INTERCAMBIO PRONAC 12-2343","chaveAcesso":"83cc21c1","criadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 18:39:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16685678},"volume_id":16273032}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16685678,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400008721201260","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-18 00:00:00"},"titulo":"INTERCAMBIO PRONAC 12-2343","chaveAcesso":"83cc21c1","criadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 18:39:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":16685678,"tipoDocumento_id":1045},{"id":633807490,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:53:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 14:55:21"},"componentesDigitais":[{"id":366637899,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"910ff8d83cd790ca9319e74598d5dc1bdceb8cfaa5aaa79a7132c54c744d9be7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12309,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 14:54:07"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:53:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 14:54:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00066\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002290\/2020-26\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002290202026 e da chave de acesso 6bf6a56c\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630102924,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633815220 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:55:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 14:55:21"},"volume":{"id":16623886,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:14:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 10:14:27"},"pasta":{"id":17034595,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002290202026","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL N\u00ba 5002448-22.2019.4.02.5101\/RJ","chaveAcesso":"6bf6a56c","criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:14:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:26:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17034595},"volume_id":16623886}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17034595,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002290202026","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL N\u00ba 5002448-22.2019.4.02.5101\/RJ","chaveAcesso":"6bf6a56c","criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:14:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:26:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17034595,"tipoDocumento_id":19},{"id":633936243,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"componentesDigitais":[{"id":366727863,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"50be370e0a6a05465e72e87ce62d707bfac7497e7cfba87b4ee3b694b54d1bf5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12055,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630202796,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"volume":{"id":16445672,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"pasta":{"id":16858079,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448006104201997","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:07:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:07:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50035005320194025004","chaveAcesso":"792ba7ee","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:07:24"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12354860,"numero":"50035005320194025004","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 15:09:53"},"competencia":83,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":160380329,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:08:21"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12354860},"pasta_id":16858079},"volume_id":16445672}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16858079,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448006104201997","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:07:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:07:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50035005320194025004","chaveAcesso":"792ba7ee","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:07:24"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12354860,"numero":"50035005320194025004","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 15:09:53"},"competencia":83,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":160380329,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:08:21"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12354860},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16858079,"tipoDocumento_id":19},{"id":634585092,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 14:49:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:49:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:40:37"},"componentesDigitais":[{"id":367186676,"fileName":"NOTA.html","hash":"519841884efe4008de677613378827874ef8b169d43dff69e9c0d0d1104bd41a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17260,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 14:57:39"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:49:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:57:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00046\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor meio da&nbsp;COTA n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovada pelo DESPACHO n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; e pelo&nbsp;DESPACHO n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, ambos de 16 de janeiro de 2020, esta Consultoria Jur&iacute;dica sugeriu o envio &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o do &quot;OF&Iacute;CIO N&ordm; Despacho n&ordm; 6\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CF (SEI 6549921) e Despacho n&ordm; 1\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEBEN\/CGCAB&nbsp;(SEI 6561459), em resposta ao OF&Iacute;CIO n. 00002\/2020\/CDF\/PRU2R\/PGU\/AGU -&nbsp;ACMG&quot;.\n\n2. Posteriormente, houve a juntada, no Sapiens, de esclarecimentos da&nbsp;Secretaria Nacional de Renda da Cidadania"}],"juntadas":[{"id":630937914,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:40:37"},"volume":{"id":16527922,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16939728},"volume_id":16527922}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112670878,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:27:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:27:43"},"documentoVinculado":{"id":634623731,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:27:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:40:37"},"componentesDigitais":[{"id":367196258,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9f08092128f4bb77676b2a83411deaf9947dd7b414118821a5994c22a7075b8f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12057,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 15:29:08"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:29:08"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":634623731},{"id":112684748,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:32"},"documentoVinculado":{"id":634681101,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 16:38:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:38:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:32"},"componentesDigitais":[{"id":367228557,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"3e55bff201844813391568ffe1ddeae9864b5035bb8aff9d5053c367e6169c53","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12282,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 16:39:51"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:38:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:39:51"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":634681101}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":16939728,"tipoDocumento_id":30},{"id":634623731,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:27:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:40:37"},"componentesDigitais":[{"id":367196258,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9f08092128f4bb77676b2a83411deaf9947dd7b414118821a5994c22a7075b8f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12057,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 15:29:08"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:29:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00073\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor para Assuntos Judiciais.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630937913,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634585092 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:40:37"},"volume":{"id":16527922,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16939728},"volume_id":16527922}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16939728,"tipoDocumento_id":19},{"id":634638632,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:30:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:33:56"},"componentesDigitais":[{"id":367205824,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"1829f496b1e518899f5bb7f856e3d4f12aa977d43212af8eb566516c97eda4cb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12324,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 15:31:09"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:30:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:31:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00074\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002650\/2020-90\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE DOCUMENTA&Ccedil;&Atilde;O E ARQUIVO - SE\/SAA\/CGLA\/CDA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo&nbsp; para as provid&ecirc;ncia cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002650202090 e da chave de acesso 5bc8d259\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630895084,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634612029 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:33:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:33:56"},"volume":{"id":16624622,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:49:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 10:49:59"},"pasta":{"id":17035369,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002650202090","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-14 00:00:00"},"titulo":"REQUISI\u00c7\u00c3O\/SOLICITA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"5bc8d259","criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:49:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:41:55"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17035369},"volume_id":16624622}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17035369,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002650202090","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-14 00:00:00"},"titulo":"REQUISI\u00c7\u00c3O\/SOLICITA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"5bc8d259","criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:49:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:41:55"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17035369,"tipoDocumento_id":19},{"id":634693405,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"componentesDigitais":[{"id":367252583,"fileName":"NOTA.html","hash":"519841884efe4008de677613378827874ef8b169d43dff69e9c0d0d1104bd41a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17260,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00046\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor meio da&nbsp;COTA n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovada pelo DESPACHO n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; e pelo&nbsp;DESPACHO n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, ambos de 16 de janeiro de 2020, esta Consultoria Jur&iacute;dica sugeriu o envio &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o do &quot;OF&Iacute;CIO N&ordm; Despacho n&ordm; 6\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CF (SEI 6549921) e Despacho n&ordm; 1\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEBEN\/CGCAB&nbsp;(SEI 6561459), em resposta ao OF&Iacute;CIO n. 00002\/2020\/CDF\/PRU2R\/PGU\/AGU -&nbsp;ACMG&quot;.\n\n2. Posteriormente, houve a juntada, no Sapiens, de esclarecimentos da&nbsp;Secretaria Nacional de Renda da Cidadania"}],"juntadas":[{"id":630966456,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"OUTROS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5314562)","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"volume":{"id":16445672,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"pasta":{"id":16858079,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448006104201997","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:07:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:07:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50035005320194025004","chaveAcesso":"792ba7ee","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:07:24"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12354860,"numero":"50035005320194025004","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 15:09:53"},"competencia":83,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":160380329,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:08:21"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12354860},"pasta_id":16858079},"volume_id":16445672}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16858079,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448006104201997","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:07:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:07:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50035005320194025004","chaveAcesso":"792ba7ee","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:07:24"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12354860,"numero":"50035005320194025004","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 15:09:53"},"competencia":83,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":160380329,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:08:21"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12354860},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112684751,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"documentoVinculado":{"id":634693406,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"componentesDigitais":[{"id":367252581,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9f08092128f4bb77676b2a83411deaf9947dd7b414118821a5994c22a7075b8f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12057,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":634693406},{"id":112684752,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"documentoVinculado":{"id":634693407,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"componentesDigitais":[{"id":367252582,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"3e55bff201844813391568ffe1ddeae9864b5035bb8aff9d5053c367e6169c53","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12282,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":634693407}],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16858079,"tipoDocumento_id":30},{"id":634693406,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"componentesDigitais":[{"id":367252581,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9f08092128f4bb77676b2a83411deaf9947dd7b414118821a5994c22a7075b8f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12057,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00073\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor para Assuntos Judiciais.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630966457,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634693405 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:16:44"},"volume":{"id":16445672,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"pasta":{"id":16858079,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448006104201997","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:07:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:07:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50035005320194025004","chaveAcesso":"792ba7ee","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:07:24"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12354860,"numero":"50035005320194025004","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 15:09:53"},"competencia":83,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":160380329,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:08:21"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12354860},"pasta_id":16858079},"volume_id":16445672}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16858079,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448006104201997","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:07:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:07:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50035005320194025004","chaveAcesso":"792ba7ee","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:07:24"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12354860,"numero":"50035005320194025004","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 15:09:53"},"competencia":83,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":160380329,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:08:21"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12354860},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16858079,"tipoDocumento_id":19},{"id":634760908,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 19:35:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 19:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:25:09"},"componentesDigitais":[{"id":367289144,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"73847edaccdcd1b5d258b3e4804418d8f7a26e957ce0b16857cae3e6adfadd42","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12104,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 19:36:20"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-17 19:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 19:36:20"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00080\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000010\/2020-13 (REF. 00478.002846\/2019-96)\n\nINTERESSADOS: UBERL&Acirc;NDIA CLUBE SOCIEDADE RECREATIVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Informa&ccedil;&atilde;o n&ordm; 00012\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES \n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":631817147,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634033716 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:16:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:25:09"},"volume":{"id":16560927,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"pasta":{"id":16972934,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"00742000010202013","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 15:56:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96","chaveAcesso":"a37bd25a","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:45:42"},"setor":{"id":2982,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 11:21:19"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2982},"pasta_id":16972934},"volume_id":16560927}],"criadoPor":{"username":"87434******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","emailCanonical":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 22:33:37"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1834,"nome":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16972934,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"00742000010202013","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 15:56:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96","chaveAcesso":"a37bd25a","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:45:42"},"setor":{"id":2982,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 11:21:19"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2982},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1834,"pasta_id":16972934,"tipoDocumento_id":19},{"id":635561746,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"componentesDigitais":[{"id":367820215,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"73847edaccdcd1b5d258b3e4804418d8f7a26e957ce0b16857cae3e6adfadd42","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12104,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00080\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000010\/2020-13 (REF. 00478.002846\/2019-96)\n\nINTERESSADOS: UBERL&Acirc;NDIA CLUBE SOCIEDADE RECREATIVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a Informa&ccedil;&atilde;o n&ordm; 00012\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES \n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":631831309,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"volume":{"id":16520853,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"pasta":{"id":16933244,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00478002846201996","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 11:35:17"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-30 11:35:17"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 27970157520068130702","chaveAcesso":"c501f077","criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:35"},"setor":{"id":70845,"nome":"CONTENCIOSO RESIDUAL","sigla":"RES","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":35,"lvl":2,"rgt":36,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-06-03 12:23:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-04 14:12:32"},"unidade":{"id":173,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERL\u00c2NDIA\/MG","sigla":"PSUULA","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:38"}},"unidade_id":173},"processoJudicial":{"id":12467004,"numero":"27970157520068130702","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"}},"setor_id":70845,"processoJudicial_id":12467004},"pasta_id":16933244},"volume_id":16520853}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16933244,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00478002846201996","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 11:35:17"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-30 11:35:17"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 27970157520068130702","chaveAcesso":"c501f077","criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:35"},"setor":{"id":70845,"nome":"CONTENCIOSO RESIDUAL","sigla":"RES","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":35,"lvl":2,"rgt":36,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-06-03 12:23:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-04 14:12:32"},"unidade":{"id":173,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERL\u00c2NDIA\/MG","sigla":"PSUULA","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:38"}},"unidade_id":173},"processoJudicial":{"id":12467004,"numero":"27970157520068130702","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"}},"setor_id":70845,"processoJudicial_id":12467004},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16933244,"tipoDocumento_id":19},{"id":635685409,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:33:05"},"componentesDigitais":[{"id":367911637,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7227b0d1c86a40b1327c38fcaa4ed8bf68da4b5f13091d241031884a5ca2de04","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":11889,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":1,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:30:51"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\nDESPACHO n. 00099\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n&nbsp;\nNUP: 00170.002204\/2017-80\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE COMUNICA&Ccedil;&Atilde;O SOCIAL DA CASA CIVIL - PR\nASSUNTOS: ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA\n&nbsp;\nAprovo o documento em anexo.\n&nbsp;\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00170002204201780 e da chave de acesso 359001cc"}],"juntadas":[{"id":631963698,"numeracaoSequencial":42,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633244916 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:33:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:33:05"},"volume":{"id":5323462,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"pasta":{"id":5737370,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00170002204201780","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-02 11:53:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O - ESTRAT\u00c9GIA INTEGRADA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DE GOVERNO.","chaveAcesso":"359001cc","criadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:05:56"},"setor":{"id":2399,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"unidade":{"id":2398,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA DEFESA","sigla":"CONJUR-MD","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:58:17"}},"unidade_id":2398},"setor_id":2399},"pasta_id":5737370},"volume_id":5323462}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":5737370,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00170002204201780","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-02 11:53:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O - ESTRAT\u00c9GIA INTEGRADA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O DE GOVERNO.","chaveAcesso":"359001cc","criadoEm":{"date":"2017-08-02 11:59:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:05:56"},"setor":{"id":2399,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"unidade":{"id":2398,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA DEFESA","sigla":"CONJUR-MD","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:58:17"}},"unidade_id":2398},"setor_id":2399},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":5737370,"tipoDocumento_id":19},{"id":637525120,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 17:52:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:52:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:57:23"},"componentesDigitais":[{"id":369117875,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"16e42b22389960906a9e43da684fd70525d2337100490a0f0f562081595083e5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12317,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 17:55:13"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:52:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:55:13"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00129\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00400.001709\/2018-57\n\nINTERESSADOS: PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL - PGFN\n\nASSUNTOS: GEST&Atilde;O INSTITUCIONAL\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para abertura de tarefa de ci&ecirc;ncia do&nbsp;PARECER n. 00121\/2019\/DECOR\/CGU\/AGU (seq 15)&nbsp;a todos membros desta Consultoria.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00400001709201857 e da chave de acesso 93d0f6fb\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633793828,"numeracaoSequencial":32,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:57:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:57:23"},"volume":{"id":11536759,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-11-07 16:38:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-07 16:38:44"},"pasta":{"id":11949713,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00400001709201857","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-07 16:38:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-11-07 16:38:44"},"titulo":"ENCAMINHA INFORMA\u00c7\u00d5ES","outroNumero":"OFICIO SEI N\u00ba 27\/2018\/SASSE\/COGER-MF, DE 01\/11\/2018","outroNumeroAscii":"OFICIOSEIN272018SASSECOGERMFDE01112018","chaveAcesso":"93d0f6fb","criadoEm":{"date":"2018-11-07 16:38:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 11:31:05"},"setor":{"id":4663,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2014-11-11 11:28:29"},"unidade":{"id":4662,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MEC","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":62,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:04:38"}},"unidade_id":4662},"setor_id":4663},"pasta_id":11949713},"volume_id":11536759}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":11949713,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00400001709201857","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-07 16:38:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-11-07 16:38:44"},"titulo":"ENCAMINHA INFORMA\u00c7\u00d5ES","outroNumero":"OFICIO SEI N\u00ba 27\/2018\/SASSE\/COGER-MF, DE 01\/11\/2018","outroNumeroAscii":"OFICIOSEIN272018SASSECOGERMFDE01112018","chaveAcesso":"93d0f6fb","criadoEm":{"date":"2018-11-07 16:38:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 11:31:05"},"setor":{"id":4663,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2014-11-11 11:28:29"},"unidade":{"id":4662,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MEC","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":62,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:04:38"}},"unidade_id":4662},"setor_id":4663},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":11949713,"tipoDocumento_id":19},{"id":638334845,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 17:48:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:48:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:45:57"},"componentesDigitais":[{"id":369635192,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"662f69e852ad0263b388427e38dca55f74e4edd67c69060d0d7c94225d9f87fa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12468,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 14:17:42"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:48:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:17:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00143\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00400.000034\/2020-43\n\nINTERESSADOS: UNIAO FEDERAL (MINISTERIO DA ECONOMIA)\n\nASSUNTOS: ATO \/ NEG&Oacute;CIO JUR&Iacute;DICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCiente do DESPACHO n. 00038\/2020\/GAB\/CGU\/AGU (Seq. 10).\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para abrir tarefa de ci&ecirc;ncia a todos os membros desta Consultoria.&nbsp; \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00400000034202043 e da chave de acesso 6f2938da\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635433046,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-24 14:45:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:45:57"},"volume":{"id":16557816,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 11:42:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 11:42:33"},"pasta":{"id":16969825,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"00400000034202043","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 11:42:33"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-09 11:42:33"},"titulo":"LICENCIAMENTO 4.0 - DECRETO 10.178 DE 2019","chaveAcesso":"6f2938da","criadoEm":{"date":"2020-01-09 11:42:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 11:34:46"},"setor":{"id":4663,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2014-11-11 11:28:29"},"unidade":{"id":4662,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MEC","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":62,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:04:38"}},"unidade_id":4662},"setor_id":4663},"pasta_id":16969825},"volume_id":16557816}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16969825,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"00400000034202043","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 11:42:33"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-09 11:42:33"},"titulo":"LICENCIAMENTO 4.0 - DECRETO 10.178 DE 2019","chaveAcesso":"6f2938da","criadoEm":{"date":"2020-01-09 11:42:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 11:34:46"},"setor":{"id":4663,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2014-11-11 11:28:29"},"unidade":{"id":4662,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MEC","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":62,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:04:38"}},"unidade_id":4662},"setor_id":4663},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16969825,"tipoDocumento_id":19},{"id":639381012,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 17:24:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:24:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:17:30"},"componentesDigitais":[{"id":370314309,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"cb6f0bc0693facdad84a1b524336ff12809fbb0df489f7f3141624c7aa7b694c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12452,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:16:45"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:24:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:16:45"}}],"juntadas":[{"id":636809672,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:17:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:17:30"},"volume":{"id":16412707,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-16 10:04:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-16 10:04:37"},"pasta":{"id":16825125,"NUP":"00406001580201916","acessoNegado":true},"pasta_id":16825125},"volume_id":16412707}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16825125,"NUP":"00406001580201916","acessoNegado":true},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16825125,"tipoDocumento_id":19},{"id":641456768,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 14:22:29"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:22:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:30:01"},"componentesDigitais":[{"id":371644965,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"da99fd7b695f791edb353fa549c07b440a1c8f26aaef571adc0a679efae5516e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13811,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 14:29:14"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:22:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:29:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n&ordm;&nbsp;00070\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.011586\/2004-20\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/SECULT\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifesto a minha concord&acirc;ncia com o Parecer n&ordm; 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Dr. Rodrigo Pican&ccedil;o, e com o Despacho n&ordm; 00159\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da&nbsp;Procuradora Federal&nbsp;Dra. Danielle Tellez, Coordenadora-Geral de Assuntos Culturais Substituta desta Consultoria Jur&iacute;dica, adotando-os como fundamento do presente despacho, em conformidade com o que preceitua o &sect; 1&ordm; do art. 50 da Lei n&ordm; 9.784, de 1999.\n\n&nbsp;\n\nDiante disso, registro tarefa para o Protocolo desta Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania, a fim de que proceda &agrave; ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias administrativas"}],"juntadas":[{"id":637729569,"numeracaoSequencial":37,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:30:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:30:01"},"volume":{"id":10443408,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-08-15 11:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2018-08-15 11:39:34"},"pasta":{"id":10856654,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400011586200420","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-09 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-08-09 00:00:00"},"titulo":"PRONAC 04-6756 - FESTA LITER\u00c1RIA INTERNACIONAL DE PARATI - FLIP 2005","chaveAcesso":"2e0526e9","criadoEm":{"date":"2018-08-15 11:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 14:17:15"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"pasta_id":10856654},"volume_id":10443408}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":10856654,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400011586200420","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-09 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-08-09 00:00:00"},"titulo":"PRONAC 04-6756 - FESTA LITER\u00c1RIA INTERNACIONAL DE PARATI - FLIP 2005","chaveAcesso":"2e0526e9","criadoEm":{"date":"2018-08-15 11:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 14:17:15"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":10856654,"tipoDocumento_id":1045},{"id":641517314,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:15:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:04:21"},"componentesDigitais":[{"id":371679098,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"672c04de96a324fb8daae262a367e9ba1b6ae7e413f189c5ebd7e471e08e956c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12056,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:16:25"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:15:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:16:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00176\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000853\/2019-86 (REF. 00416.026575\/2019-99)\n\nINTERESSADA: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTO: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00540\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":637936566,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627626828 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:04:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:04:21"},"volume":{"id":16509160,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"pasta":{"id":16921641,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000853201986","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 13:35:32"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.026575\/2019-99","chaveAcesso":"bb61c994","criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16921641},"volume_id":16509160}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16921641,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000853201986","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 13:35:32"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.026575\/2019-99","chaveAcesso":"bb61c994","criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16921641,"tipoDocumento_id":19},{"id":641712383,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 18:09:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:09:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:40:19"},"componentesDigitais":[{"id":371792641,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b32829a286b020ad7f5a34ba08b7ed1dcb997364ae2c30479180647f8235c6f3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12297,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 18:10:01"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:09:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:10:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00180\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000853\/2019-86 (REF. 00416.026575\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00540\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU,&nbsp;que adoto como fundamento deste despacho na forma do art. 50, &sect;1&ordm; da Lei n&ordm; 9.784\/1999.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":638038883,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627626828 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-28 21:43:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:40:19"},"volume":{"id":16509160,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"pasta":{"id":16921641,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000853201986","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 13:35:32"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.026575\/2019-99","chaveAcesso":"bb61c994","criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16921641},"volume_id":16509160}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16921641,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000853201986","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 13:35:32"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.026575\/2019-99","chaveAcesso":"bb61c994","criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16921641,"tipoDocumento_id":19},{"id":642054231,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 08:42:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"componentesDigitais":[{"id":372010519,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"38244c0863bc67aeb9daed67f0c5aebecf7d58d27e46960d9c8b2a49d0b8adc9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":11948,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00182\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000853\/2019-86 (REF. 00416.026575\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;Aprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00540\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, Encaminhe-se conforme proposto.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":638300680,"numeracaoSequencial":124,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"volume":{"id":14988779,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:57"},"pasta":{"id":15401340,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4320000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416026575201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-26 08:47:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-08-26 08:47:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50532785220194047100","chaveAcesso":"10688d42","criadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 23:55:59"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":11127584,"numero":"50532785220194047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-08-19 19:29:14"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":49563242,"valorCausa":4320000000,"criadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 23:56:29"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":11127584},"pasta_id":15401340},"volume_id":14988779}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":15401340,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4320000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416026575201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-26 08:47:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-08-26 08:47:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50532785220194047100","chaveAcesso":"10688d42","criadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 23:55:59"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":11127584,"numero":"50532785220194047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-08-19 19:29:14"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":49563242,"valorCausa":4320000000,"criadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 23:56:29"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":11127584},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":15401340,"tipoDocumento_id":19},{"id":642054232,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 08:42:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"componentesDigitais":[{"id":372010520,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b32829a286b020ad7f5a34ba08b7ed1dcb997364ae2c30479180647f8235c6f3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12297,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00180\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000853\/2019-86 (REF. 00416.026575\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00540\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU,&nbsp;que adoto como fundamento deste despacho na forma do art. 50, &sect;1&ordm; da Lei n&ordm; 9.784\/1999.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":638300681,"numeracaoSequencial":123,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"volume":{"id":14988779,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:57"},"pasta":{"id":15401340,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4320000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416026575201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-26 08:47:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-08-26 08:47:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50532785220194047100","chaveAcesso":"10688d42","criadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 23:55:59"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":11127584,"numero":"50532785220194047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-08-19 19:29:14"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":49563242,"valorCausa":4320000000,"criadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 23:56:29"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":11127584},"pasta_id":15401340},"volume_id":14988779}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":15401340,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4320000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416026575201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-26 08:47:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-08-26 08:47:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50532785220194047100","chaveAcesso":"10688d42","criadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 23:55:59"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":11127584,"numero":"50532785220194047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-08-19 19:29:14"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":49563242,"valorCausa":4320000000,"criadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 23:56:29"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":11127584},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":15401340,"tipoDocumento_id":19},{"id":642054233,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 08:42:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"componentesDigitais":[{"id":372010521,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"672c04de96a324fb8daae262a367e9ba1b6ae7e413f189c5ebd7e471e08e956c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12056,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00176\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000853\/2019-86 (REF. 00416.026575\/2019-99)\n\nINTERESSADA: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTO: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00540\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU. Encaminhem-se os autos ao Assessor Jur&iacute;dico.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":638300682,"numeracaoSequencial":122,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:09"},"volume":{"id":14988779,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:57"},"pasta":{"id":15401340,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4320000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416026575201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-26 08:47:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-08-26 08:47:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50532785220194047100","chaveAcesso":"10688d42","criadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 23:55:59"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":11127584,"numero":"50532785220194047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-08-19 19:29:14"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":49563242,"valorCausa":4320000000,"criadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 23:56:29"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":11127584},"pasta_id":15401340},"volume_id":14988779}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":15401340,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":4320000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416026575201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-26 08:47:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-08-26 08:47:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50532785220194047100","chaveAcesso":"10688d42","criadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 23:55:59"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":11127584,"numero":"50532785220194047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-08-19 19:29:14"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":49563242,"valorCausa":4320000000,"criadoEm":{"date":"2019-08-26 08:47:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 23:56:29"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":11127584},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":15401340,"tipoDocumento_id":19},{"id":642524392,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 16:59:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:59:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:15:47"},"componentesDigitais":[{"id":372317391,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"444bd0e377daad0ae288c27f06537a48675dfde1013e3482044eadff2d62902c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13275,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 17:14:19"},"usernameLockEdicao":"11936197774","criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:59:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:14:19"},"highlights":"CONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00428.001875\/2017-64 (REF. 0000790-31.2014.4.01.3200)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nASSUNTOS: IM&Oacute;VEL FUNCIONAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifesto ci&ecirc;ncia do teor da&nbsp;NOTA n. 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, assim como da&nbsp;COTA n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, ocasi&atilde;o em que foi noticiado acerca do&nbsp;OF&Iacute;CIO N&ordm; 40\/2020\/SECULT\/GAB\/MC, da Secretaria Especial de Cultura e anexos, solicitando a dila&ccedil;&atilde;o do prazo para atendimento da demanda em ep&iacute;grafe em 15 dias.\n\n&nbsp;\n\nTendo em vista as informa&ccedil;&otilde;es encaminhadas a&nbsp;esta Procuradoria da Uni&atilde;o no Amazonas, aguardar-se-&aacute; o termo final do prazo solicitado, bem como da realiza&ccedil;&atilde;o das&nbsp;medidas referidas no item 8 da&nbsp;NOTA n. 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, a fim de prestar esclarecimentos ao ju&iacute;zo acerca das provid&ecirc;ncias adotadas e\/ou em vias de ado&ccedil;&atilde;o para o cumprimento do comando decis&oacute;rio.\n\n&nbsp;\n\nAo ensejo, renovo os votos de elevada estima e distinta considera&ccedil;&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDiogo"}],"juntadas":[{"id":638790057,"numeracaoSequencial":85,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"OUTROS - REMESSA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5533243)","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:15:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:15:47"},"volume":{"id":4210684,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"pasta":{"id":4624846,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428001875201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-26 16:39:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-26 16:39:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00007903120144013200","chaveAcesso":"42b45112","criadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 10:44:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":2380690,"numero":"00007903120144013200","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2014-01-20 00:01:00"},"codigoLocalidade":"3200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2017-05-05 18:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:03"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":2380690},"pasta_id":4624846},"volume_id":4210684}],"criadoPor":{"username":"11936******","usernameCanonical":"","email":"diogo.peres@agu.gov.br","emailCanonical":"diogo.peres@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 12:29:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":68128,"nome":"DIOGO MARCOS MACHADO PERES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DIOGO MARCOS MACHADO PERES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":4624846,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428001875201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-26 16:39:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-26 16:39:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00007903120144013200","chaveAcesso":"42b45112","criadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 10:44:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":2380690,"numero":"00007903120144013200","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2014-01-20 00:01:00"},"codigoLocalidade":"3200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2017-05-05 18:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:03"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":2380690},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":68128,"pasta_id":4624846,"tipoDocumento_id":31},{"id":642542673,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 17:15:47"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:15:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:15:47"},"componentesDigitais":[{"id":372321725,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"444bd0e377daad0ae288c27f06537a48675dfde1013e3482044eadff2d62902c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13275,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:15:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:15:47"},"highlights":"CONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00428.001875\/2017-64 (REF. 0000790-31.2014.4.01.3200)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nASSUNTOS: IM&Oacute;VEL FUNCIONAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifesto ci&ecirc;ncia do teor da&nbsp;NOTA n. 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, assim como da&nbsp;COTA n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, ocasi&atilde;o em que foi noticiado acerca do&nbsp;OF&Iacute;CIO N&ordm; 40\/2020\/SECULT\/GAB\/MC, da Secretaria Especial de Cultura e anexos, solicitando a dila&ccedil;&atilde;o do prazo para atendimento da demanda em ep&iacute;grafe em 15 dias.\n\n&nbsp;\n\nTendo em vista as informa&ccedil;&otilde;es encaminhadas a&nbsp;esta Procuradoria da Uni&atilde;o no Amazonas, aguardar-se-&aacute; o termo final do prazo solicitado, bem como da realiza&ccedil;&atilde;o das&nbsp;medidas referidas no item 8 da&nbsp;NOTA n. 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, a fim de prestar esclarecimentos ao ju&iacute;zo acerca das provid&ecirc;ncias adotadas e\/ou em vias de ado&ccedil;&atilde;o para o cumprimento do comando decis&oacute;rio.\n\n&nbsp;\n\nAo ensejo, renovo os votos de elevada estima e distinta considera&ccedil;&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDiogo"}],"juntadas":[{"id":638790056,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"OUTROS - REMESSA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5533243)","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:15:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:15:47"},"volume":{"id":15826797,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"pasta":{"id":16239240,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000703201972","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.001875\/2017-64","chaveAcesso":"bfb1b0f1","criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:02:34"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16239240},"volume_id":15826797}],"criadoPor":{"username":"11936******","usernameCanonical":"","email":"diogo.peres@agu.gov.br","emailCanonical":"diogo.peres@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 12:29:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":68128,"nome":"DIOGO MARCOS MACHADO PERES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DIOGO MARCOS MACHADO PERES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16239240,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000703201972","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.001875\/2017-64","chaveAcesso":"bfb1b0f1","criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:02:34"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":68128,"pasta_id":16239240,"tipoDocumento_id":31},{"id":643059053,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 10:39:58"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 10:39:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:58:00"},"componentesDigitais":[{"id":372621214,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7c623012ed3ed334abb36809844a7829ad9f3c00e3d8379031e2928d86339146","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13906,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 10:45:19"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-30 10:39:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:45:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n&ordm;&nbsp;00078\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.029929\/2011-31\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O DE RESULTADOS\/CGARE\/SECULT\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifesto a minha concord&acirc;ncia com o Parecer n&ordm; 00075\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Dr. Rodrigo Pican&ccedil;o, e com o Despacho n&ordm; 00188\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da&nbsp;Procuradora Federal&nbsp;Dra. Danielle Tellez, Coordenadora-Geral de Assuntos Culturais Substituta desta Consultoria Jur&iacute;dica, adotando-os como fundamento do presente despacho, em conformidade com o que preceitua o &sect; 1&ordm; do art. 50 da Lei n&ordm; 9.784, de 1999.\n\n&nbsp;\n\nDiante disso, registro tarefa para o Protocolo desta Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania, a fim de que proceda &agrave; ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias administrativas"}],"juntadas":[{"id":639300746,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 637493149 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-30 10:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:58:00"},"volume":{"id":14084878,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"pasta":{"id":14497512,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400029929201131","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 00:00:00"},"titulo":"FESTIVAL DE ARTE DIGITAL ANEXOS","chaveAcesso":"b278c36a","criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:34:47"},"setor":{"id":2420,"nome":"GABINETE  - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":34,"lvl":1,"rgt":35,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-09 15:18:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:48:50"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2420},"pasta_id":14497512},"volume_id":14084878}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14497512,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400029929201131","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 00:00:00"},"titulo":"FESTIVAL DE ARTE DIGITAL ANEXOS","chaveAcesso":"b278c36a","criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:16:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:34:47"},"setor":{"id":2420,"nome":"GABINETE  - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":34,"lvl":1,"rgt":35,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-09 15:18:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:48:50"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2420},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":14497512,"tipoDocumento_id":1045},{"id":643528100,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 16:57:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:58:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"componentesDigitais":[{"id":372916207,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"8115e3d97c45ba5c87304ff107605acf8d628b54109ac180340c7ddd2967a335","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13281,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:24:26"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:58:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:24:26"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00080\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003227\/2020-15\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN&Ccedil;&Atilde;O &Agrave;S DROGAS - SENAPRED\/SEDS\/MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER REFERENCIAL n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp; da lavra da Advogada da Uni&atilde;o Daniela Guimar&atilde;es Goulart, com os acr&eacute;scimos contidos no Despacho de Aprova&ccedil;&atilde;o n. 00076\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se &agrave; Secretaria Nacional de Cuidados e Preven&ccedil;&atilde;o &agrave;s Drogas - SENAPRED, para conhecimento e provid&ecirc;ncias, bem como ao Departamento de Coordena&ccedil;&atilde;o e Orienta&ccedil;&atilde;o dos &Oacute;rg&atilde;os Jur&iacute;dicos (Decor) e ao Departamento de&nbsp;Informa&ccedil;&otilde;es Jur&iacute;dico-Estrat&eacute;gicas (Deinf), da Consultoria-Geral da Uni&atilde;o, para ci&ecirc;ncia.\n\n&nbsp;\n\nAtualize-se, tamb&eacute;m, a p&aacute;gina desta Consultoria no site da Advocacia-Geral"}],"juntadas":[{"id":639763816,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 641716128 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"volume":{"id":16724834,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"pasta":{"id":17135863,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003227202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":" ENCAMINHA PROCESSO  PAR AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"f3a04935","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:47:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17135863},"volume_id":16724834}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17135863,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003227202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":" ENCAMINHA PROCESSO  PAR AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"f3a04935","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:47:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17135863,"tipoDocumento_id":1045},{"id":643537725,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 17:24:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:25:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:35:32"},"componentesDigitais":[{"id":372923242,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"3a118236dd6c171eaa2db0d589a692200ad712b083dbf818638b42252495cf71","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12395,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:34:44"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:25:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:34:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00195\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000056\/2020-32 (REF. 00418.000693\/2020-91)\n\nINTERESSADOS: CICERO NUNES DE ALMEIDA E OUTROS\n\nASSUNTOS: RURAL (ART. 48\/51)\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp; Considerando a solicita&ccedil;&atilde;o da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional veiculada no OF&Iacute;CIO SEI N&ordm; 23895\/2020\/ME (seq. 05), encaminhe-se, com urg&ecirc;ncia, &agrave;&nbsp;Coordena&ccedil;&atilde;o Regional de Atos e&nbsp;Contratos Administrativos, Patrim&ocirc;nio e&nbsp;Residual - 1 da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o para provid&ecirc;ncias.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":639775148,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"ELABORA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO OFICIAL","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:35:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:35:32"},"volume":{"id":16764093,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"pasta":{"id":17175124,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000056202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00418.000693\/2020-91","chaveAcesso":"9e63dc98","criadoEm":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:40:16"},"setor":{"id":319,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-23 14:17:22"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"setor_id":319},"pasta_id":17175124},"volume_id":16764093}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17175124,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000056202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00418.000693\/2020-91","chaveAcesso":"9e63dc98","criadoEm":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:40:16"},"setor":{"id":319,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-23 14:17:22"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"setor_id":319},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":17175124,"tipoDocumento_id":19},{"id":643537833,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 17:26:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:26:01"},"componentesDigitais":[{"id":372923422,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"490f65d1452e98b8935cd1e47b039165a0a295a73c693fb17baf35e409bf80ad","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13514,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 15:13:03"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:13:03"},"highlights":"ADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00081\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.035136\/2019-05\n\nINTERESSADOS: ELEVADORES VILLARTA LTDA\n\nASSUNTOS: PROCEDIMENTO SANCIONADOR. CONTRATO ADMINISTRATIVO N&ordm; 26\/2019. \n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL \n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, os quais foram acolhidos pelo Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, no Despacho n&ordm; 00166\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave; Secretaria Executiva, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 31 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n(assinatura digital)"}],"juntadas":[{"id":642174467,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:26:01"},"volume":{"id":16524124,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 11:49:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:49:30"},"pasta":{"id":16936366,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000035136201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-12 15:43:00"},"titulo":"CONTRATO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE ELEVADORES 26\/2019","chaveAcesso":"39507759","criadoEm":{"date":"2019-12-31 11:49:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:30:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936366},"volume_id":16524124}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16936366,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000035136201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-12 15:43:00"},"titulo":"CONTRATO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DE ELEVADORES 26\/2019","chaveAcesso":"39507759","criadoEm":{"date":"2019-12-31 11:49:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:30:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":16936366,"tipoDocumento_id":1045},{"id":643537863,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 17:26:46"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:25:48"},"componentesDigitais":[{"id":372923444,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"fedda4e1c76d762a534bdff4c7dfee2007f649e1bfcbd8370f8a893b22f5e45e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13548,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 17:25:09"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:25:09"},"highlights":"ADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00082\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.033219\/2019-51\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE PLANEJAMENTO DA CONTRATA&Ccedil;&Atilde;O - MC\n\nASSUNTOS: PREG&Atilde;O ELETR&Ocirc;NICO. SISTEMA DE REGISTRO DE PRE&Ccedil;OS. \n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL\n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, os quais foram acolhidos pelo Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, no Despacho n&ordm; 00169\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de"}],"juntadas":[{"id":640797900,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:25:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:25:48"},"volume":{"id":16516893,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"pasta":{"id":16929380,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000033219201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA O FORNECIMENTO DE IMPRESSORAS T\u00c9RMICAS N\u00c3O FISCAIS, IMPRESSORAS DE ALTO DESEMPENHO PARA ETIQUETAS DE C\u00d3DIGO DE BARRAS, IMPRESSORAS 3D E IMPRESSORAS BREILLER.","chaveAcesso":"62025948","criadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:31:35"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16929380},"volume_id":16516893}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16929380,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000033219201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA O FORNECIMENTO DE IMPRESSORAS T\u00c9RMICAS N\u00c3O FISCAIS, IMPRESSORAS DE ALTO DESEMPENHO PARA ETIQUETAS DE C\u00d3DIGO DE BARRAS, IMPRESSORAS 3D E IMPRESSORAS BREILLER.","chaveAcesso":"62025948","criadoEm":{"date":"2019-12-27 14:19:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:31:35"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":16929380,"tipoDocumento_id":1045},{"id":644326798,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 14:51:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 14:51:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:05:42"},"componentesDigitais":[{"id":373409022,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"cf44e81e8b715bd60115db7718584fa3050a1c524fd42bb45c656e85f1f2584e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13544,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 16:58:55"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-01-31 14:51:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 16:58:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00087\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.062736\/2017-76\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL - MDS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO n&ordm; 040\/2017. RESCIS&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL \n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00085\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, os quais foram acolhidos pela Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias, no Despacho n&ordm; 00158\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave; Secretaria Nacional de Inclus&atilde;o Social e Produtiva Rural, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 31 de janeiro de 2020"}],"juntadas":[{"id":640755994,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:05:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:05:42"},"volume":{"id":7442548,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-12-15 10:04:33"},"atualizadoEm":{"date":"2017-12-15 10:04:33"},"pasta":{"id":7856167,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000062736201776","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-15 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE CONV\u00caNIO N\u00ba 40\/2017 (SEI N\u00ba 1199910), A SER CELEBRADO ENTRE O MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL E A SECRETARIA DE ESTADO DA ASSIST\u00caNCIA E DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE ALAGOAS,","chaveAcesso":"c45a2d55","criadoEm":{"date":"2017-12-15 10:04:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:21:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7856167},"volume_id":7442548}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":7856167,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000062736201776","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-15 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE CONV\u00caNIO N\u00ba 40\/2017 (SEI N\u00ba 1199910), A SER CELEBRADO ENTRE O MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL E A SECRETARIA DE ESTADO DA ASSIST\u00caNCIA E DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE ALAGOAS,","chaveAcesso":"c45a2d55","criadoEm":{"date":"2017-12-15 10:04:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:21:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":7856167,"tipoDocumento_id":1045},{"id":644575118,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 17:29:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:29:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:01"},"componentesDigitais":[{"id":373554397,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"2ec59986c7bb23b3ae0b4595a6dabbc745fbb799115db78269747579f0600237","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13617,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 17:32:07"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:29:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:32:07"},"highlights":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00088\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.065668\/2019-69\n\nINTERESSADOS: DEPARTAMENTO DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O - SAGI\/DA\/MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: GRATIFICA&Ccedil;&Atilde;O DE DESEMPENHO CARREIRA DA PREVID&Ecirc;NCIA, SA&Uacute;DE E TRABALHO - GDPST\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL \n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, os quais foram acolhidos pelo Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, no Despacho n&ordm; 00197\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia"}],"juntadas":[{"id":640801639,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:01"},"volume":{"id":16535127,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"pasta":{"id":16946837,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065668201969","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-18 00:00:00"},"titulo":"GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DE ATIVIDADE EM POL\u00cdTICAS SOCIAIS \u00bf GDAPS ","chaveAcesso":"d8305f8e","criadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:15:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16946837},"volume_id":16535127}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16946837,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065668201969","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-18 00:00:00"},"titulo":"GRATIFICA\u00c7\u00c3O DE DESEMPENHO DE ATIVIDADE EM POL\u00cdTICAS SOCIAIS \u00bf GDAPS ","chaveAcesso":"d8305f8e","criadoEm":{"date":"2020-01-07 09:16:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:15:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":16946837,"tipoDocumento_id":1045},{"id":644577467,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 17:45:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:45:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:54:15"},"componentesDigitais":[{"id":373559032,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"a2aaa5dad4750e20418390b9142a2539ec3286778c29997c4044017c522f7783","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13564,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 17:53:32"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:45:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:53:32"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00090\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.062743\/2017-78\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE SEGURAN&Ccedil;A ALIMENTAR E NUTRICIONAL - SESAN\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO. RESCIS&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL\n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00090\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, os quais foram acolhidos pela Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias, no Despacho n&ordm; 00196\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave; Secretaria Nacional de Inclus&atilde;o Social e Produtiva Rural, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 31 de janeiro"}],"juntadas":[{"id":640804359,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:54:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:54:15"},"volume":{"id":7442312,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"pasta":{"id":7855931,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000062743201778","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-15 09:46:00"},"titulo":"CONV\u00caNIO N\u00ba 36\/2017 (SICONV N\u00ba 854036).","chaveAcesso":"164a0e49","criadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:10:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7855931},"volume_id":7442312}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":7855931,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000062743201778","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-15 09:46:00"},"titulo":"CONV\u00caNIO N\u00ba 36\/2017 (SICONV N\u00ba 854036).","chaveAcesso":"164a0e49","criadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:10:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":7855931,"tipoDocumento_id":1045},{"id":644589215,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 17:33:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:44:36"},"componentesDigitais":[{"id":373564124,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"e3ed844f6829dd110aa1f6742593da359ac67860e042b9ee55f1ccca1ea45cc4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13569,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 17:43:42"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:33:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:43:42"},"highlights":"\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00089\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.032889\/2018-70\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA\/SE\/MDS\n\nASSUNTOS: PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE VIG&Ecirc;NCIA. CONTRATO N&ordm; 04\/2019. MONEY TURISMO EIRELI - EPP.\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL \n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00091\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, os quais foram acolhidos pelo Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, no Despacho n&ordm; 00198\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjnur-MC que restitua os autos &agrave; Secretaria Executiva, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 31 de janeiro de 2020"}],"juntadas":[{"id":640803193,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:44:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:44:36"},"volume":{"id":10043204,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"atualizadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"pasta":{"id":10456447,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000032889201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-07-16 00:00:00"},"titulo":"LEVANTAMENTO DE NECESSIDADES DE QUANTITATIVOS BILHETES A\u00c9REOS.\u00bf","chaveAcesso":"3a28e6c8","criadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:36:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":10456447},"volume_id":10043204}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":10456447,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000032889201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-07-16 00:00:00"},"titulo":"LEVANTAMENTO DE NECESSIDADES DE QUANTITATIVOS BILHETES A\u00c9REOS.\u00bf","chaveAcesso":"3a28e6c8","criadoEm":{"date":"2018-07-16 17:57:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:36:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":10456447,"tipoDocumento_id":1045},{"id":644592250,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 17:55:07"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:55:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:26:01"},"componentesDigitais":[{"id":373569772,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"b2027cb45e6cac008611062ce0fcd2c53eb92dd569f8dd95dc98f70d0e614296","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13509,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 15:12:37"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:55:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:12:37"},"highlights":"ADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00091\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.095540\/2015-04\n\nINTERESSADOS: DIRETORIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O - MDS\n\nASSUNTOS: RESCIS&Atilde;O AMIG&Aacute;VEL. CONTRATO N. 10\/2016. ORACLE.\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL \n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00092\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, os quais foram acolhidos pelo Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, no Despacho n&ordm; 00194\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 3 de fevereiro de 2020"}],"juntadas":[{"id":642174466,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:26:01"},"volume":{"id":772088,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2015-11-27 18:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2015-11-27 18:42:55"},"pasta":{"id":781972,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000095540201504","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-11-27 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2015-11-27 18:45:47"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SUPORTE E ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE LICEN\u00c7AS PARA O SISTEMA GERENCIADOR DE BANCO DE DADOS (SGBD) ORACLE DO MDS","chaveAcesso":"45fd5e11","descricao":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SUPORTE E ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE LICEN\u00c7AS PARA O SISTEMA GERENCIADOR DE BANCO DE DADOS (SGBD) ORACLE DO MDS","criadoEm":{"date":"2015-11-27 18:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:18:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":781972},"volume_id":772088}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":781972,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000095540201504","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-11-27 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2015-11-27 18:45:47"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SUPORTE E ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE LICEN\u00c7AS PARA O SISTEMA GERENCIADOR DE BANCO DE DADOS (SGBD) ORACLE DO MDS","chaveAcesso":"45fd5e11","descricao":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SUPORTE E ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE LICEN\u00c7AS PARA O SISTEMA GERENCIADOR DE BANCO DE DADOS (SGBD) ORACLE DO MDS","criadoEm":{"date":"2015-11-27 18:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:18:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":781972,"tipoDocumento_id":1045},{"id":645979348,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:35:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:11:33"},"componentesDigitais":[{"id":374406150,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"731ed67ba21a14898693c1d7bf4b8493a4408ec4cb9d14889b88dd3903b5b859","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12297,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 15:40:32"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:35:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:40:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00207\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.042966\/2015-57\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS T&Eacute;CNICOS-ADMINISTRATIVOS - GM\/ATA\/MC\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000042966201557 e da chave de acesso 1a2f9e9b\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":647859520,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 610876295 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:11:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:11:33"},"volume":{"id":16024053,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-12 18:56:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-12 18:56:18"},"pasta":{"id":16436496,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000042966201557","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-12 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE CENTRO REGIONAL DE REGISTRO E ATEN\u00c7\u00c3O AOS MAUS TRATOS NA INF\u00c2NCIA - CRAMI.","chaveAcesso":"1a2f9e9b","criadoEm":{"date":"2019-11-12 18:56:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:07:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16436496},"volume_id":16024053}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16436496,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000042966201557","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-12 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE CENTRO REGIONAL DE REGISTRO E ATEN\u00c7\u00c3O AOS MAUS TRATOS NA INF\u00c2NCIA - CRAMI.","chaveAcesso":"1a2f9e9b","criadoEm":{"date":"2019-11-12 18:56:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:07:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16436496,"tipoDocumento_id":19},{"id":645999429,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:45:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:28:09"},"componentesDigitais":[{"id":374400282,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"2cdcacfdda1b7a6815efd7a7fcdfe811f6e2e297e7bdb16c76fe08ef3a601658","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12232,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 15:45:24"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:45:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:45:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00208\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.082075\/2017-03\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000082075201703 e da chave de acesso 84f0028f\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643359764,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 636274091 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:28:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:28:09"},"volume":{"id":16539938,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"pasta":{"id":16951751,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082075201703","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"COMIT\u00ca PARA DEMOCRATIZA\u00c7\u00c3O DA INFORM\u00c1TICA","chaveAcesso":"84f0028f","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:33:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951751},"volume_id":16539938}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16951751,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082075201703","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"COMIT\u00ca PARA DEMOCRATIZA\u00c7\u00c3O DA INFORM\u00c1TICA","chaveAcesso":"84f0028f","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:33:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16951751,"tipoDocumento_id":19},{"id":646152139,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:16:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 11:52:21"},"componentesDigitais":[{"id":374489764,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"95bfa802465641d22b81d98f8b330e3ef481b4de2389d4f59646bd112beea275","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12251,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 17:17:18"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:16:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:17:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00209\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002089\/2020-49\n\nINTERESSADOS: GABINETE DA ASSESSORIA ESPECIAL DE ASSUNTOS INTERNACIONAIS AI-GAB\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002089202049 e da chave de acesso f9eb4e09\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643047008,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 646068004 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 11:52:21"},"volume":{"id":16601804,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:12:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 12:12:46"},"pasta":{"id":17012513,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002089202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-10 00:00:00"},"titulo":"DIREITOS HUMANOS. CORTE IDH. CASO EMPREGADOS DA FABRICA DE FOGOS. SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS.","chaveAcesso":"f9eb4e09","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:12:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:40:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17012513},"volume_id":16601804}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17012513,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002089202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-10 00:00:00"},"titulo":"DIREITOS HUMANOS. CORTE IDH. CASO EMPREGADOS DA FABRICA DE FOGOS. SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS.","chaveAcesso":"f9eb4e09","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:12:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:40:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17012513,"tipoDocumento_id":19},{"id":646154673,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:19:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:53:31"},"componentesDigitais":[{"id":374490662,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"29fa73d778ad478ca5de9a63813268a7c20a85ed3dc1c603ba791b6cbb8acd4c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12207,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 17:20:18"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:20:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00210\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.050895\/2017-28\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROTOCOLO- SE\/SAA\/CGLA\/CDA\/DIPRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000050895201728 e da chave de acesso abed6f0b\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643355372,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 646062682 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:53:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:53:31"},"volume":{"id":16539569,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"pasta":{"id":16951339,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050895201728","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-25 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"abed6f0b","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:30:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951339},"volume_id":16539569}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16951339,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050895201728","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-25 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"abed6f0b","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:30:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16951339,"tipoDocumento_id":19},{"id":646168740,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:00:14"},"componentesDigitais":[{"id":374500604,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"22787f4ce3f20b8f73f6959c1014e051d3d3c57c01e8ac19dabb1089ef052f44","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12233,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 17:22:43"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00211\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.066774\/2017-06\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000066774201706 e da chave de acesso 8260aa51\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643316786,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634624161 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:00:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:00:14"},"volume":{"id":16539729,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:25:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:25:48"},"pasta":{"id":16951462,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000066774201706","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE LAR SAMARITANO, DE S\u00c3O GON\u00c7ALO\/RJ, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DO CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEBAS.","chaveAcesso":"8260aa51","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:25:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:33:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951462},"volume_id":16539729}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16951462,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000066774201706","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE LAR SAMARITANO, DE S\u00c3O GON\u00c7ALO\/RJ, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DO CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEBAS.","chaveAcesso":"8260aa51","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:25:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:33:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16951462,"tipoDocumento_id":19},{"id":646990683,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:28:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:31:09"},"componentesDigitais":[{"id":375079757,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0587326a6857f0cbb9fadaa5f93ba86118084ef5273715e913a02e3f39304d56","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12047,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 14:29:28"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:28:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:29:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00218\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000048\/2020-96 (REF. 00506.000043\/2020-56)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643195669,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 646045289 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:31:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:31:09"},"volume":{"id":16758085,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17169115},"volume_id":16758085}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17169115,"tipoDocumento_id":19},{"id":647044812,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:17:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:56:21"},"componentesDigitais":[{"id":375118088,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"55fa8c8132da131a0764a85b6ac647dc624a87815203a0a5a90cc49495ea0d46","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12289,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 15:18:33"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:17:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:18:33"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00221\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.060014\/2011-91\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000060014201191 e da chave de acesso 71f0acb0\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643369875,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629682168 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:56:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:56:21"},"volume":{"id":13987079,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-05 11:17:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-05 11:17:18"},"pasta":{"id":14399714,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000060014201191","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-05 00:00:00"},"titulo":"RENOVA\u00c7\u00c3O DE CBAS","chaveAcesso":"71f0acb0","criadoEm":{"date":"2019-06-05 11:17:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 12:04:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14399714},"volume_id":13987079}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":14399714,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000060014201191","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-05 00:00:00"},"titulo":"RENOVA\u00c7\u00c3O DE CBAS","chaveAcesso":"71f0acb0","criadoEm":{"date":"2019-06-05 11:17:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 12:04:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":14399714,"tipoDocumento_id":19},{"id":647053256,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:19:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:48:26"},"componentesDigitais":[{"id":375112441,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"de3061d40a2cfa670bb3d83eb4c3dc05f11abe314f6c4ecae643a5f7179e2b1b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12282,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 15:20:33"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:20:33"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00222\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.129094\/2014-50\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL - SNAS\/MDS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000129094201450 e da chave de acesso 5402a72e\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643354546,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628974895 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:48:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:48:26"},"volume":{"id":9855510,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:05:13"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-29 17:05:13"},"pasta":{"id":10268809,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000129094201450","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-06-29 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O EMPRESA ESCOLA DO RIO GRANDE DO SUL \", DE PORTO ALEGRE\/RS, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"5402a72e","criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:05:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:52:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":10268809},"volume_id":9855510}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":10268809,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000129094201450","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-06-29 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O EMPRESA ESCOLA DO RIO GRANDE DO SUL \", DE PORTO ALEGRE\/RS, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"5402a72e","criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:05:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:52:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":10268809,"tipoDocumento_id":19},{"id":647061294,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:28:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"componentesDigitais":[{"id":375128319,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0587326a6857f0cbb9fadaa5f93ba86118084ef5273715e913a02e3f39304d56","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12047,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00218\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000048\/2020-96 (REF. 00506.000043\/2020-56)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643272693,"numeracaoSequencial":38,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:25"},"volume":{"id":16730964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"pasta_id":17141993},"volume_id":16730964}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17141993,"tipoDocumento_id":19},{"id":647125911,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:12:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:52:08"},"componentesDigitais":[{"id":375187978,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"5dd876ee9d6c2ffeec3c113cd078f0545a11877d11bde471ceda0b2263f8c4f0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12364,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:13:48"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:12:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:13:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00224\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.005904\/2020-21\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL \n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000005904202021 e da chave de acesso 2ab66ec3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643364365,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647061518 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:52:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:52:08"},"volume":{"id":16850106,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"pasta":{"id":17261105,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005904202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA. ANTECIPA\u00c7\u00c3O DO PAGAMENTO DE BENEF\u00cdCIOS DE PRESTA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","chaveAcesso":"2ab66ec3","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:43:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17261105},"volume_id":16850106}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17261105,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005904202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA. ANTECIPA\u00c7\u00c3O DO PAGAMENTO DE BENEF\u00cdCIOS DE PRESTA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","chaveAcesso":"2ab66ec3","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:43:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17261105,"tipoDocumento_id":19},{"id":647159073,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:47:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:54:49"},"componentesDigitais":[{"id":375183405,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"bc942af240a2ff5488bffe9cae8bf3366004c743a2bf9e287fe4741d2b83c531","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12056,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:48:26"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:47:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:48:26"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00227\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00425.000143\/2019-49 (REF. 1003159-48.2018.4.01.3100)\n\nINTERESSADOS: SANDRA FIRMINO DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PARCELAS DE BENEF&Iacute;CIO N&Atilde;O PAGAS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643369749,"numeracaoSequencial":78,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647120031 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:54:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:54:49"},"volume":{"id":12341348,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:30"},"pasta":{"id":12754233,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":561000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00425000143201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-01-25 20:00:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-01-25 20:00:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10031594820184013100","chaveAcesso":"07c4d5a8","criadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:43"},"setor":{"id":10966,"nome":"N\u00daCLEO DE APOIO PROCESSUAL I","endereco":"AV: FAB, 1374, MACAP\u00c1\/AP","sigla":"NUP I","prefixoNUP":"00425","sequenciaInicialNUP":800,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":20,"lvl":3,"rgt":21,"root":37,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-17 08:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-14 12:30:08"},"unidade":{"id":37,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAP\u00c1","sigla":"PUAP","prefixoNUP":"00425","sequenciaInicialNUP":800,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":37,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:49"}},"unidade_id":37},"processoJudicial":{"id":9101701,"numero":"10031594820184013100","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-12-10 10:44:24"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3903935,"valorCausa":561000,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:23"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-27 16:03:50"}},"setor_id":10966,"processoJudicial_id":9101701},"pasta_id":12754233},"volume_id":12341348}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":12754233,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":561000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00425000143201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-01-25 20:00:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-01-25 20:00:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10031594820184013100","chaveAcesso":"07c4d5a8","criadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:43"},"setor":{"id":10966,"nome":"N\u00daCLEO DE APOIO PROCESSUAL I","endereco":"AV: FAB, 1374, MACAP\u00c1\/AP","sigla":"NUP I","prefixoNUP":"00425","sequenciaInicialNUP":800,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":20,"lvl":3,"rgt":21,"root":37,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-17 08:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-14 12:30:08"},"unidade":{"id":37,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAP\u00c1","sigla":"PUAP","prefixoNUP":"00425","sequenciaInicialNUP":800,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":37,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:49"}},"unidade_id":37},"processoJudicial":{"id":9101701,"numero":"10031594820184013100","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-12-10 10:44:24"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3903935,"valorCausa":561000,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:23"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-27 16:03:50"}},"setor_id":10966,"processoJudicial_id":9101701},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":12754233,"tipoDocumento_id":19},{"id":647171623,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:13:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:14:58"},"componentesDigitais":[{"id":375201124,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9621e87cfc3227084f6573da0444ba68010f79c6fbe0aaab52ac20159a186ec1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12046,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 18:14:08"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:13:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:14:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00228\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000783\/2019-66 (REF. 00432.008359\/2019-63)\n\nINTERESSADOS: ROBSON DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESTABELECIMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643389931,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647154708 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:14:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:14:58"},"volume":{"id":16188982,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"pasta":{"id":16601670,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000783201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-27 11:00:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.008359\/2019-63","chaveAcesso":"b6172964","criadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 10:05:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16601670},"volume_id":16188982}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16601670,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000783201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-27 11:00:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.008359\/2019-63","chaveAcesso":"b6172964","criadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 10:05:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16601670,"tipoDocumento_id":19},{"id":647183254,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 18:25:57"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:25:08"},"componentesDigitais":[{"id":375209253,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4e03b82df227be0a638f95d49bc603b018106401610e71d55cf5ab252a4e54ef","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13558,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 16:33:58"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:33:58"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00108\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.002243\/2016-38\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: INSCRI&Ccedil;&Atilde;O NA D&Iacute;VIDA ATIVA\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL \n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n&ordm; 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, cujos fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos foram acolhidos pelo Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, no Despacho n&ordm; 00223\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, no qual foi recomendada dilig&ecirc;ncia a ser observada pela &aacute;rea consulente.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia"}],"juntadas":[{"id":644167492,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632674236 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:34:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:25:08"},"volume":{"id":16567819,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"pasta":{"id":16979828,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1284455,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000002243201638","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-28 10:24:00"},"titulo":"APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 05\/2015 (\u00d4NIX)","chaveAcesso":"5bf2d794","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 11:50:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16979828},"volume_id":16567819}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16979828,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1284455,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000002243201638","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-28 10:24:00"},"titulo":"APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 05\/2015 (\u00d4NIX)","chaveAcesso":"5bf2d794","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 11:50:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":16979828,"tipoDocumento_id":1045},{"id":647203713,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:13:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:15:11"},"componentesDigitais":[{"id":375228947,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"bcbe26873fdbc8ddb222f7fbab2be7becea46fd68df61b64f6744c820029e796","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12075,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 19:14:31"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:14:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00231\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00432.009068\/2017-21 (REF. 0001770-64.2013.4.01.3312)\n\nINTERESSADOS: MARIA APARECIDA DOS SANTOS NASCIMENTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643408110,"numeracaoSequencial":39,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647164224 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:15:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:15:11"},"volume":{"id":4997114,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"pasta":{"id":5411095,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":679800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432009068201721","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-07-11 18:11:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00017706420134013312","chaveAcesso":"e1d589f0","criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:36:20"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":3371952,"numero":"00017706420134013312","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":679800,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:50"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 18:12:26"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":3371952},"pasta_id":5411095},"volume_id":4997114}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":5411095,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":679800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432009068201721","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-07-11 18:11:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00017706420134013312","chaveAcesso":"e1d589f0","criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:36:20"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":3371952,"numero":"00017706420134013312","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":679800,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:50"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 18:12:26"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":3371952},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":5411095,"tipoDocumento_id":19},{"id":647979317,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 16:35:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:35:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:45:33"},"componentesDigitais":[{"id":375701008,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"4d9e1004b6f032226b9c95931eb491d7d883da9bbcbc307d9a9666d1c5ad5afb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13593,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 15:44:21"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:35:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:44:21"},"highlights":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00112\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.039621\/2018-69\n\nINTERESSADOS: CGLC-COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: PREG&Atilde;O ELETR&Ocirc;NICO. SUBSCRI&Ccedil;&Atilde;O DE LICEN&Ccedil;AS DE SOFTWARES.\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL\n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, observada a ressalva feita pelo Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, no Despacho n&ordm; 00190\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia"}],"juntadas":[{"id":646454210,"numeracaoSequencial":30,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:45:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:45:33"},"volume":{"id":12613120,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-02-15 08:26:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-15 08:26:56"},"pasta":{"id":13025957,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000039621201869","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-15 08:02:00"},"titulo":"REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE SOLU\u00c7\u00c3O DE MONITORAMENTO DA PERFORMANCE DE APLICA\u00c7\u00d5ES.","chaveAcesso":"54352d0c","criadoEm":{"date":"2019-02-15 08:26:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:11:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":13025957},"volume_id":12613120}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":13025957,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000039621201869","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-15 08:02:00"},"titulo":"REGISTRO DE PRE\u00c7OS PARA EVENTUAL AQUISI\u00c7\u00c3O DE SOLU\u00c7\u00c3O DE MONITORAMENTO DA PERFORMANCE DE APLICA\u00c7\u00d5ES.","chaveAcesso":"54352d0c","criadoEm":{"date":"2019-02-15 08:26:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:11:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":13025957,"tipoDocumento_id":1045},{"id":648008649,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 16:52:11"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:52:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:03:33"},"componentesDigitais":[{"id":375724371,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7191272d872f826c6bda1197765d86ac9e53d1c790cf6c9fb9d8a7e17b787955","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13714,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 16:58:52"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:52:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:58:52"},"highlights":"ADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00114\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 08129.005223\/2014-32\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - MC\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO. CONSULTA SOBRE ENTREGA DE VE&Iacute;CULOS. ANO ELEITORAL. \n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL\n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00112\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, cujos fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos foram acolhidos&nbsp; pela Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias, no Despacho n&ordm; 00230\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, no qual se destacou a exist&ecirc;ncia da Cartilha de Condutas Vedadas ao Agentes P&uacute;blicos Federais em Elei&ccedil;&otilde;es, cuja leitura ora recomendo &agrave; &aacute;rea consulente.\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave;"}],"juntadas":[{"id":644233173,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:03:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:03:33"},"volume":{"id":14179879,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-19 13:08:16"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-19 13:08:16"},"pasta":{"id":14592513,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"08129005223201432","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-27 13:54:00"},"titulo":"CONV\u00caNIO 32\/2014 SICONV 806065\/2014","chaveAcesso":"022575cd","criadoEm":{"date":"2019-06-19 13:08:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:37:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14592513},"volume_id":14179879}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":14592513,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"08129005223201432","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-27 13:54:00"},"titulo":"CONV\u00caNIO 32\/2014 SICONV 806065\/2014","chaveAcesso":"022575cd","criadoEm":{"date":"2019-06-19 13:08:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:37:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":14592513,"tipoDocumento_id":1045},{"id":648042338,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 17:34:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:34:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:13:44"},"componentesDigitais":[{"id":375731833,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"571fc001818decd451ab2b82c57953a66c717dcce8be3d77845ef837ac6d22da","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13511,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 15:11:23"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:34:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:11:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00116\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003709\/2020-67\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: AFASTAMENTO DO PA&Iacute;S. \n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL\n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, observada a ressalva feita pelo Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, no Despacho n&ordm; 00234\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos ao Gabinete do Ministro, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n(assinatura digital)\n\nMARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA"}],"juntadas":[{"id":647844854,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:13:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:13:44"},"volume":{"id":16682621,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 07:45:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 07:45:11"},"pasta":{"id":17093653,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003709202067","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 09:40:00"},"titulo":"CONVALIDAR O AFASTAMENTO DO PA\u00cdS DO SERVIDOR OSMAR DA SILVA LARA. ","chaveAcesso":"47e8c471","criadoEm":{"date":"2020-01-22 07:45:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:31:25"},"setor":{"id":2476,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCLP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":37,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:36:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-28 13:56:04"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2476},"pasta_id":17093653},"volume_id":16682621}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17093653,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003709202067","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 09:40:00"},"titulo":"CONVALIDAR O AFASTAMENTO DO PA\u00cdS DO SERVIDOR OSMAR DA SILVA LARA. ","chaveAcesso":"47e8c471","criadoEm":{"date":"2020-01-22 07:45:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:31:25"},"setor":{"id":2476,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCLP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":37,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:36:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-28 13:56:04"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2476},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":17093653,"tipoDocumento_id":1045},{"id":648949320,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:19:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:20:50"},"componentesDigitais":[{"id":376179890,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"768cfb15fc8cc23938ae4df0c8fe9fcbd768eef1dc49f7328ad112523a4143ed","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12031,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 13:20:11"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:19:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:20:11"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00238\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000515\/2017-82 (REF. 00514.004410\/2017-96)\n\nINTERESSADOS: LUIZ CLAUDIO DE LEMOS TAVARES E OUTROS\n\nASSUNTOS: IMUNIDADE E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645146703,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 648060213 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:20:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:20:49"},"volume":{"id":6784063,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"pasta":{"id":7197735,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-06 11:37:42"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.004410\/2017-96","chaveAcesso":"9b546a77","criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7197735},"volume_id":6784063}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":7197735,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-06 11:37:42"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.004410\/2017-96","chaveAcesso":"9b546a77","criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":7197735,"tipoDocumento_id":19},{"id":648950357,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:26:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:28:43"},"componentesDigitais":[{"id":376181044,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"17244a32813e6adc7c57146b9150a0ce38575b577ddb2f6574f7933d71759b27","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12031,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 13:27:42"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:26:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:27:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00239\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000052\/2020-54 (REF. 00569.000099\/2020-76)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE JABOTICABAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645153088,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 648041327 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:28:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:28:43"},"volume":{"id":16761202,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"pasta":{"id":17172232,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000052202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00569.000099\/2020-76","chaveAcesso":"5a1c7bb0","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17172232},"volume_id":16761202}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17172232,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000052202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00569.000099\/2020-76","chaveAcesso":"5a1c7bb0","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17172232,"tipoDocumento_id":19},{"id":648960724,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:31:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:33:07"},"componentesDigitais":[{"id":376188240,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"df2e7caee214a4e99007111a6feb97d0307c23145dd96d3743498e082a8822e6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12060,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 13:32:26"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:31:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:32:26"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00240\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000045\/2020-52 (REF. 00428.000869\/2019-51)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO DA UNIAO - GABINETE DO MINISTRO E OUTROS\n\nASSUNTOS: IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645160838,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 648171298 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:33:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:33:07"},"volume":{"id":16746015,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"pasta":{"id":17157089,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000045202052","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 18:34:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.000869\/2019-51","chaveAcesso":"5f072657","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17157089},"volume_id":16746015}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17157089,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000045202052","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 18:34:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.000869\/2019-51","chaveAcesso":"5f072657","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17157089,"tipoDocumento_id":19},{"id":649040837,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:45:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"componentesDigitais":[{"id":376245310,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"df2e7caee214a4e99007111a6feb97d0307c23145dd96d3743498e082a8822e6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12060,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00240\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000045\/2020-52 (REF. 00428.000869\/2019-51)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO DA UNIAO - GABINETE DO MINISTRO E OUTROS\n\nASSUNTOS: IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645241568,"numeracaoSequencial":57,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:04"},"volume":{"id":12867339,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:52"},"pasta":{"id":13280170,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":25759865,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428000869201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-03-08 15:09:41"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-03-08 15:09:41"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10021516120174013200","chaveAcesso":"212682cf","criadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 09:57:52"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":9506245,"numero":"10021516120174013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-10-03 18:14:29"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":36563605,"valorCausa":25759865,"criadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 03:49:29"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":9506245},"pasta_id":13280170},"volume_id":12867339}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":13280170,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":25759865,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428000869201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-03-08 15:09:41"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-03-08 15:09:41"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10021516120174013200","chaveAcesso":"212682cf","criadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 09:57:52"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":9506245,"numero":"10021516120174013200","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-10-03 18:14:29"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3200","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":36563605,"valorCausa":25759865,"criadoEm":{"date":"2019-03-08 15:09:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 03:49:29"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":9506245},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":13280170,"tipoDocumento_id":19},{"id":649044154,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"componentesDigitais":[{"id":376247498,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"17244a32813e6adc7c57146b9150a0ce38575b577ddb2f6574f7933d71759b27","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12031,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00239\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000052\/2020-54 (REF. 00569.000099\/2020-76)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE JABOTICABAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645244795,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:19"},"volume":{"id":16724993,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:09"},"pasta":{"id":17136022,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":59124928,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00569000099202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 17:02:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 17:02:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50003068520204036102","chaveAcesso":"1facddfb","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 11:25:12"},"setor":{"id":596,"nome":"ARQUIVO","endereco":"RUA IN\u00c1CIO LUIS PINTO N\u00ba 313, ALTO DA BOA VISTA, RIBEIR\u00c3O PRETO\/SP, CEP 14025-680\nTEL\/FAX: (16) 3602-7300 - E-MAIL:PSU.RAO@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00569","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":162,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2014-10-17 14:05:46"},"unidade":{"id":162,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM RIBEIR\u00c3O PRETO\/SP","sigla":"PSURAO","prefixoNUP":"00569","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":162,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:45:55"}},"unidade_id":162},"processoJudicial":{"id":12837405,"numero":"50003068520204036102","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-23 15:03:59"},"competencia":8,"codigoLocalidade":"6102","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2224754,"valorCausa":59124928,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 03:19:50"}},"setor_id":596,"processoJudicial_id":12837405},"pasta_id":17136022},"volume_id":16724993}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17136022,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":59124928,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00569000099202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 17:02:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-24 17:02:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50003068520204036102","chaveAcesso":"1facddfb","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 11:25:12"},"setor":{"id":596,"nome":"ARQUIVO","endereco":"RUA IN\u00c1CIO LUIS PINTO N\u00ba 313, ALTO DA BOA VISTA, RIBEIR\u00c3O PRETO\/SP, CEP 14025-680\nTEL\/FAX: (16) 3602-7300 - E-MAIL:PSU.RAO@AGU.GOV.BR","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00569","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":162,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2014-10-17 14:05:46"},"unidade":{"id":162,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM RIBEIR\u00c3O PRETO\/SP","sigla":"PSURAO","prefixoNUP":"00569","sequenciaInicialNUP":700,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":162,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:45:55"}},"unidade_id":162},"processoJudicial":{"id":12837405,"numero":"50003068520204036102","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-23 15:03:59"},"competencia":8,"codigoLocalidade":"6102","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2224754,"valorCausa":59124928,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:02:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 03:19:50"}},"setor_id":596,"processoJudicial_id":12837405},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17136022,"tipoDocumento_id":19},{"id":649073631,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:11:29"},"componentesDigitais":[{"id":376252945,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"4bb89d56751c712389c04cfee27a03eb18ed4fc0569aa20dc6e635297edd40cd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12055,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 15:10:44"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:09:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:10:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00241\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000030\/2018-70 (REF. 00490.000063\/2018-29)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645282609,"numeracaoSequencial":27,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649038019 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:11:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:11:29"},"volume":{"id":7699558,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"atualizadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"pasta":{"id":8113172,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000030201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-18 11:20:36"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.000063\/2018-29","chaveAcesso":"7440ac18","criadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":8113172},"volume_id":7699558}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":8113172,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000030201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-18 11:20:36"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.000063\/2018-29","chaveAcesso":"7440ac18","criadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":8113172,"tipoDocumento_id":19},{"id":649116535,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"componentesDigitais":[{"id":376293310,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"4bb89d56751c712389c04cfee27a03eb18ed4fc0569aa20dc6e635297edd40cd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12055,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00241\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000030\/2018-70 (REF. 00490.000063\/2018-29)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645322951,"numeracaoSequencial":27,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:02:53"},"volume":{"id":7627178,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"pasta":{"id":8040809,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00490000063201829","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-11 09:21:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-01-11 09:21:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05180663720174058200","chaveAcesso":"b3f30c04","criadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:14"},"setor":{"id":378,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470\n","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:37:45"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"processoJudicial":{"id":5463362,"numero":"05180663720174058200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-12 09:59:50"}},"setor_id":378,"processoJudicial_id":5463362},"pasta_id":8040809},"volume_id":7627178}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":8040809,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00490000063201829","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-11 09:21:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-01-11 09:21:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05180663720174058200","chaveAcesso":"b3f30c04","criadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:14"},"setor":{"id":378,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. MAXIMIANO FIGUEIREDO, 404 - CENTRO\nJO\u00c3O PESSOA - PB\n58013-470\n","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-01 16:37:45"},"unidade":{"id":53,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA PARA\u00cdBA","sigla":"PUPB","prefixoNUP":"00490","sequenciaInicialNUP":900,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":53,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:14"}},"unidade_id":53},"processoJudicial":{"id":5463362,"numero":"05180663720174058200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2018-01-11 09:21:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-12 09:59:50"}},"setor_id":378,"processoJudicial_id":5463362},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":8040809,"tipoDocumento_id":19},{"id":649165346,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:42:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:44:14"},"componentesDigitais":[{"id":376334229,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"06763a920f8cc3157502a22cc9faa1adf86b574e0426cc00bf28f18dad1b9076","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12041,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 16:43:27"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:42:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:43:27"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00244\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90790.000094\/2020-11 (REF. 00416.002490\/2020-59)\n\nINTERESSADOS: MARIA OTILIA DA ROCHA FINAMOR E OUTROS\n\nASSUNTOS: SAL&Aacute;RIO-FAM&Iacute;LIA\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645373381,"numeracaoSequencial":32,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649070992 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:44:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:44:14"},"volume":{"id":16830796,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"pasta":{"id":17241859,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90790000094202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 13:37:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.002490\/2020-59","chaveAcesso":"f64428dd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:49:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17241859},"volume_id":16830796}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17241859,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90790000094202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 13:37:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.002490\/2020-59","chaveAcesso":"f64428dd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:49:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17241859,"tipoDocumento_id":19},{"id":649165959,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:46:52"},"componentesDigitais":[{"id":376334596,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d024c90a77277486eda1f742bb28933166f9ac6ab8103682e00fb2d0f316f54e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12060,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 16:46:07"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:45:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:46:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00245\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000048\/2020-96 (REF. 00506.000043\/2020-56)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645355926,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649108621 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:46:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:46:52"},"volume":{"id":16758085,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17169115},"volume_id":16758085}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17169115,"tipoDocumento_id":19},{"id":649166588,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:48:53"},"componentesDigitais":[{"id":376335093,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"910c41f7c62f5f84d843e7a0a00183afffb27c238df5bd0afe0b297f6c085848","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12256,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 16:48:16"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:47:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:48:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00246\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.047958\/2018-40\n\nINTERESSADOS: GABINETE DO MINISTRO - MDS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000047958201840 e da chave de acesso 16a57614\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645375070,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649136850 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:48:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:48:53"},"volume":{"id":11465946,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"pasta":{"id":11878920,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000047958201840","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-10-31 13:40:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA QUE ESTABELECE PROCEDIMENTOS RELATIVOS AO REQUERIMENTO DA CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL, POR MEIO DA PLATAFORMA DE CIDADANIA DIGITAL.    ","chaveAcesso":"16a57614","criadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 17:41:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11878920},"volume_id":11465946}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":11878920,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000047958201840","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-10-31 13:40:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA QUE ESTABELECE PROCEDIMENTOS RELATIVOS AO REQUERIMENTO DA CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL, POR MEIO DA PLATAFORMA DE CIDADANIA DIGITAL.    ","chaveAcesso":"16a57614","criadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 17:41:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":11878920,"tipoDocumento_id":19},{"id":649222361,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:24:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:25:53"},"componentesDigitais":[{"id":376343018,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ae6a04e401ac2c2c486b415c73bfcba479efd9841af60c2e724ce8dfef9d6086","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12074,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 17:25:09"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:24:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:25:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00248\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000063\/2020-34 (REF. 00448.000344\/2020-11)\n\nINTERESSADOS: ROBERTA PINHEIRO DE OLIVEIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645420815,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649173222 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:25:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:25:53"},"volume":{"id":16792954,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17203983},"volume_id":16792954}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17203983,"tipoDocumento_id":19},{"id":649226261,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"componentesDigitais":[{"id":376366758,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d024c90a77277486eda1f742bb28933166f9ac6ab8103682e00fb2d0f316f54e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12060,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00245\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000048\/2020-96 (REF. 00506.000043\/2020-56)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645417110,"numeracaoSequencial":41,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649226260 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:51:02"},"volume":{"id":16730964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"pasta_id":17141993},"volume_id":16730964}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17141993,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":625000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00506000043202056","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 07:35:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 07:35:07"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08000233820204058308","chaveAcesso":"0f0e79a4","criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 11:14:42"},"setor":{"id":9586,"nome":"GABINETE DO PROCURADOR-SECCIONAL DA UNI\u00c3O SUBSTITUTO","endereco":"RUA ENGENHEIRO CARLOS PINHEIRO, N\u00ba 33, EDIF\u00cdCIO MOYS\u00c9S MENDES, CENTRO, PETROLINA\/PE, CEP 56.302-310     TEL.: (87) 3201-3400, E-MAIL: PSU.PNZ@AGU.GOV.BR","sigla":"GAB-PSUSUB","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-11 12:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-15 15:23:47"},"unidade":{"id":158,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM PETROLINA\/PE","sigla":"PSUPNZ","prefixoNUP":"00506","sequenciaInicialNUP":250,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":158,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:41:03"}},"unidade_id":158},"processoJudicial":{"id":12840916,"numero":"08000233820204058308","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 09:31:05"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":625000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 07:35:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 08:03:51"}},"setor_id":9586,"processoJudicial_id":12840916},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17141993,"tipoDocumento_id":19},{"id":649230675,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"componentesDigitais":[{"id":376360131,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"06763a920f8cc3157502a22cc9faa1adf86b574e0426cc00bf28f18dad1b9076","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12041,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00244\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90790.000094\/2020-11 (REF. 00416.002490\/2020-59)\n\nINTERESSADOS: MARIA OTILIA DA ROCHA FINAMOR E OUTROS\n\nASSUNTOS: SAL&Aacute;RIO-FAM&Iacute;LIA\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645432815,"numeracaoSequencial":60,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:45:24"},"volume":{"id":16822054,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"pasta":{"id":17233117,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416002490202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-03 08:36:04"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50051402020204047100","chaveAcesso":"0e90c4a1","criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:21:25"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12912710,"numero":"50051402020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-29 16:32:11"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5348155,"valorCausa":206400,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:46:23"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12912710},"pasta_id":17233117},"volume_id":16822054}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17233117,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":206400,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416002490202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-03 08:36:04"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50051402020204047100","chaveAcesso":"0e90c4a1","criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:21:25"},"setor":{"id":5069,"nome":"CORESP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO - ADVOGADOS ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR 1\u00ba GRAU","sigla":"CORESP S 1","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-22 18:58:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-04 15:13:23"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12912710,"numero":"50051402020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-29 16:32:11"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5348155,"valorCausa":206400,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:36:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:46:23"}},"setor_id":5069,"processoJudicial_id":12912710},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17233117,"tipoDocumento_id":19},{"id":649230721,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:46:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:47:52"},"componentesDigitais":[{"id":376360199,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"249e0c9c374c819fbddaa8f0f3b8fd46d59e74f1a1d4a063f745422d56291ccd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12026,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 17:47:00"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:46:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:47:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00249\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90799.000332\/2019-66 (REF. 00557.000851\/2018-01)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESPONSABILIDADE CIVIL\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645423867,"numeracaoSequencial":91,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649206872 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:47:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:47:52"},"volume":{"id":14049875,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-10 15:36:33"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-10 15:36:33"},"pasta":{"id":14462449,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000332201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-10 15:36:28"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00557.000851\/2018-01","outroNumero":"00733.000265\/2017-90","outroNumeroAscii":"00733000265201790","chaveAcesso":"7c51aac3","descricao":"TERRESTRE. BARRAGEM NORTE (SC). EXECU\u00c7\u00c3O DE OBRAS EM FAVOR DA COMUNIDADE IND\u00cdGENA LA KLANO. CONV\u00caNIO. MDR. CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O. PEDE INFORMA\u00c7\u00d5ES.","criadoEm":{"date":"2019-06-10 15:36:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 18:16:05"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"pasta_id":14462449},"volume_id":14049875}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":14462449,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000332201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-10 15:36:28"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00557.000851\/2018-01","outroNumero":"00733.000265\/2017-90","outroNumeroAscii":"00733000265201790","chaveAcesso":"7c51aac3","descricao":"TERRESTRE. BARRAGEM NORTE (SC). EXECU\u00c7\u00c3O DE OBRAS EM FAVOR DA COMUNIDADE IND\u00cdGENA LA KLANO. CONV\u00caNIO. MDR. CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O. PEDE INFORMA\u00c7\u00d5ES.","criadoEm":{"date":"2019-06-10 15:36:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 18:16:05"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":14462449,"tipoDocumento_id":19},{"id":650137770,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:10:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:43:38"},"componentesDigitais":[{"id":376892160,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6207953c123483a75e394f2bafa1dd702d2f9971058f3974a945c3f080ca7b67","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12312,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 14:11:11"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:10:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:11:11"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00251\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003710\/2015-24\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000003710201524 e da chave de acesso 41d1a014\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":646612344,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632651856 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:43:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:43:38"},"volume":{"id":16539580,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"pasta":{"id":16951299,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003710201524","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE INSTITUTO INTEGRIDADE, DE BRAS\u00cdLIA\/DF, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DO CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEBAS.","chaveAcesso":"41d1a014","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 18:08:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951299},"volume_id":16539580}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16951299,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003710201524","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE INSTITUTO INTEGRIDADE, DE BRAS\u00cdLIA\/DF, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DO CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEBAS.","chaveAcesso":"41d1a014","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 18:08:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16951299,"tipoDocumento_id":19},{"id":650149131,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:06:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:35"},"componentesDigitais":[{"id":376898875,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6e1665cf8ea0ed139a0c21c90ccb4bafbdd07fee091eb3e8358965fd5eed47d0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12057,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 14:07:16"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:06:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:07:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00250\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000065\/2020-23 (REF. 00423.000212\/2020-78)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PARCELAS DE BENEF&Iacute;CIO N&Atilde;O PAGAS E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":646333021,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 648190451 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:35"},"volume":{"id":16821637,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"pasta":{"id":17232684,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000065202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 07:36:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000212\/2020-78","chaveAcesso":"a4a9bfd7","criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17232684},"volume_id":16821637}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17232684,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000065202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 07:36:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000212\/2020-78","chaveAcesso":"a4a9bfd7","criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17232684,"tipoDocumento_id":19},{"id":650171878,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"componentesDigitais":[{"id":376935539,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6e1665cf8ea0ed139a0c21c90ccb4bafbdd07fee091eb3e8358965fd5eed47d0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12057,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00250\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000065\/2020-23 (REF. 00423.000212\/2020-78)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PARCELAS DE BENEF&Iacute;CIO N&Atilde;O PAGAS E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":646372321,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"volume":{"id":16698190,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"pasta":{"id":17109203,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423000212202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 08:29:03"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-23 08:29:03"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05115076620194058015","chaveAcesso":"bdd41d17","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 12:44:50"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":12817160,"numero":"05115076620194058015","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 12:44:50"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":12817160},"pasta_id":17109203},"volume_id":16698190}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17109203,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423000212202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 08:29:03"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-23 08:29:03"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05115076620194058015","chaveAcesso":"bdd41d17","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 12:44:50"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":12817160,"numero":"05115076620194058015","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 12:44:50"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":12817160},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17109203,"tipoDocumento_id":19},{"id":650244957,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:35:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:17:37"},"componentesDigitais":[{"id":376963724,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"e3f415f15b437db9d4738d4e14c05eee316180b0f3cc309c53f6395c012445a3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12328,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 15:36:34"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:35:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:36:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00253\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.005555\/2020-48\n\nINTERESSADOS: DEPARTAMENTO DE BENEF&Iacute;CIOS ASSISTENCIAIS - SEDS\/SNAS\/DBA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000005555202048 e da chave de acesso 827d6079\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":647862585,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 646090550 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:17:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:17:37"},"volume":{"id":16790030,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 13:29:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 13:29:39"},"pasta":{"id":17201059,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005555202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-29 00:00:00"},"titulo":"CONSULTA SOBRE A MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00ba 894, DE 2019, E A LEI N\u00ba 13.301\/16.","chaveAcesso":"827d6079","criadoEm":{"date":"2020-01-30 13:29:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:32:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17201059},"volume_id":16790030}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17201059,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005555202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-29 00:00:00"},"titulo":"CONSULTA SOBRE A MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00ba 894, DE 2019, E A LEI N\u00ba 13.301\/16.","chaveAcesso":"827d6079","criadoEm":{"date":"2020-01-30 13:29:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:32:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17201059,"tipoDocumento_id":19},{"id":650248682,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 15:29:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:29:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:46:29"},"componentesDigitais":[{"id":376973886,"fileName":"NOTA.html","hash":"0afb891def78d1ea66dc154c4c889d4fe679df04a408b6b50d2c8990325a5e46","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12861,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 15:35:55"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:29:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:35:55"},"highlights":"146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00115\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000577\/2018-75 (REF. 00412.044566\/2018-39)\n\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00166\/2020\/CEN OFICIO\/EQUAD2R\/PGU\/AGU (Sapiens - Seq. 22), de 4 de fevereiro de 2020, em que a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o reitera comunica&ccedil;&atilde;o anterior (OF&Iacute;CIO n. 01191\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU).\n\n2. Em virtude da solicita&ccedil;&atilde;o constante no OF&Iacute;CIO n. 01191\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, esta Consultoria Jur&iacute;dica elaborou a NOTA n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (Sapiens - Seq. 19), de 24 de janeiro de 2020, tendo sido sugerido o encaminhamento &agrave; Procuradoria solicitante, com disponibiliza&ccedil;&atilde;o via Sapiens.\n\n3. Em sendo assim, considerando que foram prestadas as informa&ccedil;&otilde;es requeridas pelo &oacute;rg&atilde;o de representa&ccedil;&atilde;o judicial da Uni&atilde;o, cabe apenas reiterar os termos da NOTA n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (Sapiens - Seq. 19).\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior"}],"juntadas":[{"id":646468972,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:46:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:46:29"},"volume":{"id":12010559,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12423474},"volume_id":12010559}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116075661,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:45:15"},"documentoVinculado":{"id":650256807,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:46:29"},"componentesDigitais":[{"id":376979398,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"15c2e8e0f8ddb4e4442531b94a39f8b8e61af1f1f4a75adc6126d54d29efa22c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12049,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 15:46:09"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:46:09"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":650256807}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":12423474,"tipoDocumento_id":30},{"id":650256807,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:46:29"},"componentesDigitais":[{"id":376979398,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"15c2e8e0f8ddb4e4442531b94a39f8b8e61af1f1f4a75adc6126d54d29efa22c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12049,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 15:46:09"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:46:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00255\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000577\/2018-75 (REF. 00412.044566\/2018-39)\n\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":646468971,"numeracaoSequencial":25,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 650248682 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:46:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:46:29"},"volume":{"id":12010559,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12423474},"volume_id":12010559}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":12423474,"tipoDocumento_id":19},{"id":650271533,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 15:51:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:51:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:34:31"},"componentesDigitais":[{"id":376988466,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"6b23b57a3f859003b80b83d52263798dd4a56eab1379c9613756ee427d2c0b63","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13547,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 16:26:58"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:51:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:26:58"},"highlights":"ADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00123\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.038723\/2019-48\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: CONSULTA SOBRE EXECU&Ccedil;&Atilde;O DE GARANTIA. \n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL\n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00113\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, observada a ressalva feita pelo Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, no Despacho n&ordm; 00242\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de fevereiro de 2020"}],"juntadas":[{"id":646518710,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:34:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:34:31"},"volume":{"id":16645271,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:07:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:07:28"},"pasta":{"id":17055967,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000038723201948","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTO \u00c0 CONSULTORIA JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"c9d59756","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:07:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:07:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17055967},"volume_id":16645271}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17055967,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000038723201948","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTO \u00c0 CONSULTORIA JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"c9d59756","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:07:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:07:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":17055967,"tipoDocumento_id":1045},{"id":650289063,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 15:55:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"componentesDigitais":[{"id":377000217,"fileName":"NOTA.html","hash":"0afb891def78d1ea66dc154c4c889d4fe679df04a408b6b50d2c8990325a5e46","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12861,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"highlights":"146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00115\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000577\/2018-75 (REF. 00412.044566\/2018-39)\n\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00166\/2020\/CEN OFICIO\/EQUAD2R\/PGU\/AGU (Sapiens - Seq. 22), de 4 de fevereiro de 2020, em que a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o reitera comunica&ccedil;&atilde;o anterior (OF&Iacute;CIO n. 01191\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU).\n\n2. Em virtude da solicita&ccedil;&atilde;o constante no OF&Iacute;CIO n. 01191\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, esta Consultoria Jur&iacute;dica elaborou a NOTA n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (Sapiens - Seq. 19), de 24 de janeiro de 2020, tendo sido sugerido o encaminhamento &agrave; Procuradoria solicitante, com disponibiliza&ccedil;&atilde;o via Sapiens.\n\n3. Em sendo assim, considerando que foram prestadas as informa&ccedil;&otilde;es requeridas pelo &oacute;rg&atilde;o de representa&ccedil;&atilde;o judicial da Uni&atilde;o, cabe apenas reiterar os termos da NOTA n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (Sapiens - Seq. 19).\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior"}],"juntadas":[{"id":646478980,"numeracaoSequencial":216,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 3266410)","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"volume":{"id":11928815,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"pasta_id":12341694},"volume_id":11928815}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116078997,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"documentoVinculado":{"id":650289064,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"componentesDigitais":[{"id":377000216,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"15c2e8e0f8ddb4e4442531b94a39f8b8e61af1f1f4a75adc6126d54d29efa22c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12049,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":650289064}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":12341694,"tipoDocumento_id":30},{"id":650289064,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"componentesDigitais":[{"id":377000216,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"15c2e8e0f8ddb4e4442531b94a39f8b8e61af1f1f4a75adc6126d54d29efa22c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12049,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00255\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000577\/2018-75 (REF. 00412.044566\/2018-39)\n\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":646478981,"numeracaoSequencial":217,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 650289063 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:55:20"},"volume":{"id":11928815,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"pasta_id":12341694},"volume_id":11928815}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":12341694,"tipoDocumento_id":19},{"id":650377450,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 16:56:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:56:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:53:16"},"componentesDigitais":[{"id":377067489,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"2f722d77b24b9b7117b80561f51ee6359ab7acf03f4c554457902e6f33c60756","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13630,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":11,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 17:51:19"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:56:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:51:19"},"highlights":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00127\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.059012\/2019-15\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROCEDIMENTOS SANCIONADORES -SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIPS \n\nASSUNTOS: DECRETO N&ordm; 20.910\/1932. PRAZO PRESCRICIONAL EM FAVOR DA FAZENDA P&Uacute;BLICA (5 ANOS). \n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL\n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00110\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, observada a ressalva feita pelo Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, no Despacho n&ordm; 00243\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia"}],"juntadas":[{"id":648017799,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:53:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:53:16"},"volume":{"id":16567651,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"pasta":{"id":16979660,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059012201915","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-21 00:00:00"},"titulo":"NOTAS FISCAIS HWC","chaveAcesso":"73224a51","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:14:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16979660},"volume_id":16567651}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16979660,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059012201915","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-21 00:00:00"},"titulo":"NOTAS FISCAIS HWC","chaveAcesso":"73224a51","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:10:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:14:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":16979660,"tipoDocumento_id":1045},{"id":650442697,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 18:22:11"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","redator":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:22:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:26:23"},"componentesDigitais":[{"id":377117752,"fileName":"COTA.html","hash":"aca67b2bdd53729d549b830b264d455577447b5419c5bb1c47694f8b0b3eaa86","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13314,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 18:25:15"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:22:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:25:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00089\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.002243\/2016-38\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: D&Iacute;VIDA ATIVA\n\n&nbsp;\n\nEncaminhar o processo &agrave; Procuradoria da Fazenda Nacional no DF como determinado no DESPACHO n. 00223\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;: \n\n\nAprovo o PARECER n. 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n\nPreliminarmente, antes do envio dos autos &agrave; Procuradoria da Fazenda Nacional no Distrito Federal, dever&aacute; ser disponibilizado o Demonstrativo de D&eacute;bitos, que dever&aacute; constar a forma para a efetiva&ccedil;&atilde;o dos c&aacute;lculos dos valores devidos, constante do documento SEI n&ordm; 5901528, que n&atilde;o est&aacute; dispon&iacute;vel para visualiza&ccedil;&atilde;o para esta CONJUR, como mencionado no item 29 do Parecer.\n\n\nAp&oacute;s a referida dilig&ecirc;ncia o mesmo poder&aacute; ser encaminhados para o referido"}],"juntadas":[{"id":646659126,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO SANEADOR, ELABORA\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:26:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:26:23"},"volume":{"id":16567819,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"pasta":{"id":16979828,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1284455,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000002243201638","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-28 10:24:00"},"titulo":"APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 05\/2015 (\u00d4NIX)","chaveAcesso":"5bf2d794","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 11:50:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16979828},"volume_id":16567819}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16979828,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1284455,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000002243201638","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-28 10:24:00"},"titulo":"APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 05\/2015 (\u00d4NIX)","chaveAcesso":"5bf2d794","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 11:50:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":16979828,"tipoDocumento_id":15},{"id":651558658,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 13:52:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:29:24"},"componentesDigitais":[{"id":377731185,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"798b6743eaac317007174464fa97ef6fa6365ea5d12a01eadd654a6e08be9f66","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12363,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 14:37:27"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-10 13:52:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 14:37:27"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00260\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00135.214205\/2019-63\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA MULHER, DA FAMILIA E DOS DIREITOS HUMANOS\n\nASSUNTOS: ASSESSORAMENTO ESPECIALIZADO &Agrave; ATIVIDADE JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00135214205201963 e da chave de acesso c31aca0b\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":647950698,"numeracaoSequencial":28,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649331861 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:29:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:29:24"},"volume":{"id":14084981,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:31:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-12 12:31:56"},"pasta":{"id":14497615,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00135214205201963","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-12 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-12 00:00:00"},"titulo":"00135.214205\/2019-63 ","chaveAcesso":"c31aca0b","criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:31:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:51:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14497615},"volume_id":14084981}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":14497615,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00135214205201963","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-12 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-12 00:00:00"},"titulo":"00135.214205\/2019-63 ","chaveAcesso":"c31aca0b","criadoEm":{"date":"2019-06-12 12:31:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:51:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":14497615,"tipoDocumento_id":19},{"id":651679775,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 15:15:16"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:15:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:35:43"},"componentesDigitais":[{"id":377837676,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"3a39225bf5105ecdf3143686185f3d5087673b6935bf04340e56b6f6ae210138","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13762,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":13,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 17:34:42"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:15:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:34:42"},"highlights":"DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00132\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.035548\/2019-37\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O GERAL DE LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS\n\nASSUNTOS: CONSULTA. EXECU&Ccedil;&Atilde;O DA&nbsp;GARANTIA AO&nbsp;CONTRATO N&ordm; 54\/2013. BANCO NEON.\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL \n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, os quais foram acolhidos pelo Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, no Despacho n&ordm; 00049\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nPara a provid&ecirc;ncia referida no par&aacute;grafo 12 do Parecer, recomenda-se que a SAA oficie o Banco Central do Brasil, a fim de saber o nome do liquidante e o andamento da liquida&ccedil;&atilde;o extrajudicial.&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao"}],"juntadas":[{"id":648020541,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:35:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:35:43"},"volume":{"id":16499576,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"pasta":{"id":16912085,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000035548201937","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 00:00:00"},"titulo":"PROCEDIMENTOS QUANTO \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O DA GARANTIA AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 54\/2013.","chaveAcesso":"9993ce37","criadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:27:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16912085},"volume_id":16499576}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16912085,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000035548201937","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 00:00:00"},"titulo":"PROCEDIMENTOS QUANTO \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O DA GARANTIA AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 54\/2013.","chaveAcesso":"9993ce37","criadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:27:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":16912085,"tipoDocumento_id":1045},{"id":651867405,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:12:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:14:16"},"componentesDigitais":[{"id":377981121,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"cdf204cca4a0f00bf7a4abe8cbd2522d907d3f8faf3bb9a5056453ef4bca0a70","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12058,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 18:13:23"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:12:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:13:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00268\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000067\/2020-12 (REF. 00448.000384\/2020-63)\n\nINTERESSADOS: MARIA DO CARMO DA SILVA COUTINHO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":648052249,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 648035258 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:14:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:14:16"},"volume":{"id":16849283,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"pasta":{"id":17260309,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000067202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 13:49:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000384\/2020-63","chaveAcesso":"b44699f8","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:45:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17260309},"volume_id":16849283}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17260309,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000067202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 13:49:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000384\/2020-63","chaveAcesso":"b44699f8","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:45:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17260309,"tipoDocumento_id":19},{"id":651916042,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 19:42:17"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"componentesDigitais":[{"id":378025900,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"cdf204cca4a0f00bf7a4abe8cbd2522d907d3f8faf3bb9a5056453ef4bca0a70","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12058,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00268\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000067\/2020-12 (REF. 00448.000384\/2020-63)\n\nINTERESSADOS: MARIA DO CARMO DA SILVA COUTINHO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":648088734,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:18"},"volume":{"id":16814479,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"pasta":{"id":17225506,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1500000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448000384202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:09:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50026517520194025006","chaveAcesso":"a1e43124","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:00:14"},"setor":{"id":46653,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-01 17:08:12"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":12906731,"numero":"50026517520194025006","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-18 00:38:10"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"06","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":10255655,"valorCausa":1500000,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 00:22:06"}},"setor_id":46653,"processoJudicial_id":12906731},"pasta_id":17225506},"volume_id":16814479}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17225506,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1500000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448000384202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:09:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50026517520194025006","chaveAcesso":"a1e43124","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:00:14"},"setor":{"id":46653,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-01 17:08:12"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":12906731,"numero":"50026517520194025006","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-18 00:38:10"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"06","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":10255655,"valorCausa":1500000,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 00:22:06"}},"setor_id":46653,"processoJudicial_id":12906731},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17225506,"tipoDocumento_id":19},{"id":652885914,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:35:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:39:01"},"componentesDigitais":[{"id":378637450,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"a4cd3b454ae5f31fe4078dbdfb270d5a4cc880dc859034ed7dc820ddac8170c2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12101,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 16:37:14"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:35:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:37:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00277\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000063\/2020-34 (REF. 00448.000344\/2020-11)\n\nINTERESSADOS: ROBERTA PINHEIRO DE OLIVEIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":649057127,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 652823718 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:39:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:39:01"},"volume":{"id":16792954,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17203983},"volume_id":16792954}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17203983,"tipoDocumento_id":19},{"id":652886025,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:35:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:38:20"},"componentesDigitais":[{"id":378637522,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"1647ec3404d29cb340ac94d3b8b82dba47ab55f1296608a7f43c5c31c4fea2f3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12025,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 16:36:46"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:35:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:36:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00278\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000066\/2020-78 (REF. 00425.000070\/2020-29)\n\nINTERESSADOS: INGRID DOS ANJOS CARVALHO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESTABELECIMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":649060031,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 652813224 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:38:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:38:20"},"volume":{"id":16828432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"pasta":{"id":17239455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000066202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 11:48:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00425.000070\/2020-29","chaveAcesso":"21b60abd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:52:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17239455},"volume_id":16828432}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17239455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000066202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 11:48:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00425.000070\/2020-29","chaveAcesso":"21b60abd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:52:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17239455,"tipoDocumento_id":19},{"id":652945688,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"componentesDigitais":[{"id":378667467,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"a4cd3b454ae5f31fe4078dbdfb270d5a4cc880dc859034ed7dc820ddac8170c2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12101,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00277\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000063\/2020-34 (REF. 00448.000344\/2020-11)\n\nINTERESSADOS: ROBERTA PINHEIRO DE OLIVEIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":649115273,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"volume":{"id":16780677,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"pasta":{"id":17191708,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":326000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448000344202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-30 01:10:39"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50019474320204025001","chaveAcesso":"48739f73","criadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 16:16:06"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":12879954,"numero":"50019474320204025001","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-27 13:17:20"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":13987672,"valorCausa":326000,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 07:00:28"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":12879954},"pasta_id":17191708},"volume_id":16780677}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":17191708,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":326000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448000344202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-30 01:10:39"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50019474320204025001","chaveAcesso":"48739f73","criadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 16:16:06"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":12879954,"numero":"50019474320204025001","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-27 13:17:20"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":13987672,"valorCausa":326000,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 07:00:28"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":12879954},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":17191708,"tipoDocumento_id":19},{"id":652978619,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"componentesDigitais":[{"id":378683668,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"1647ec3404d29cb340ac94d3b8b82dba47ab55f1296608a7f43c5c31c4fea2f3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12025,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00278\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000066\/2020-78 (REF. 00425.000070\/2020-29)\n\nINTERESSADOS: INGRID DOS ANJOS CARVALHO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESTABELECIMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":649148838,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:51:21"},"volume":{"id":16708373,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"pasta":{"id":17119418,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5988000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00425000070202029","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-23 17:06:33"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10092866520194013100","chaveAcesso":"33473f77","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:47:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":12824076,"numero":"10092866520194013100","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 12:20:50"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":1976396,"valorCausa":5988000,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 00:18:19"}},"setor_id":2343,"processoJudicial_id":12824076},"pasta_id":17119418},"volume_id":16708373}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":17119418,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5988000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00425000070202029","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-23 17:06:33"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10092866520194013100","chaveAcesso":"33473f77","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:47:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":12824076,"numero":"10092866520194013100","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 12:20:50"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":1976396,"valorCausa":5988000,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:06:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 00:18:19"}},"setor_id":2343,"processoJudicial_id":12824076},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":17119418,"tipoDocumento_id":19},{"id":684675783,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-25 07:21:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 07:21:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:39:56"},"componentesDigitais":[{"id":398944988,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"f27d4329b58cb082502ad9534e0270db530151eb967d1085b189648f34aae7ac","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13629,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 15:38:04"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-03-25 07:21:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:38:04"},"highlights":"UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00603\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.017834\/2020-54\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS - SGFT\/SE\/MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: CONSULTA SOBRE CONFLITO APARENTE DE NORMAS. \n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL\n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o o Parecer n.&nbsp;00259\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, os quais foram acolhidos pela Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias, no Despacho n&ordm; 00491\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave; Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 25"}],"juntadas":[{"id":681773846,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:39:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:39:56"},"volume":{"id":17412550,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"pasta":{"id":17823570,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000017834202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-18 17:06:00"},"titulo":"PORTARIA MC N\u00ba 305\/2020 ","chaveAcesso":"a26b9732","criadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:52:48"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17823570},"volume_id":17412550}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17823570,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000017834202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-18 17:06:00"},"titulo":"PORTARIA MC N\u00ba 305\/2020 ","chaveAcesso":"a26b9732","criadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:52:48"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":17823570,"tipoDocumento_id":1045},{"id":685927599,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 17:38:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:38:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:35:26"},"componentesDigitais":[{"id":399743075,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"26de365e4caeed8ee84083d52ad915f7903bfb5c9ff12728d76263df44c28ae0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13785,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 20:56:18"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 20:56:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n&ordm;&nbsp;00630\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001013\/2020-04\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE PROMO&Ccedil;&Atilde;O DE GEST&Atilde;O COLETIVA E REGISTRO\/SECULT\/SDAPI\/DRAF\/ CGRHB\/COGER\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifesto a minha concord&acirc;ncia com o Parecer n&ordm; 00268\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; e com o Despacho de Aprova&ccedil;&atilde;o n&ordm; 00622\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, adotando-os como fundamento do presente despacho, em conformidade com o que preceitua o &sect; 1&ordm; do art. 50 da Lei n&ordm; 9.784, de 1999.\n\n&nbsp;\n\nDiante disso, registro tarefa&nbsp;para o Protocolo desta Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania, a fim de que proceda &agrave; ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias administrativas cab&iacute;veis e&nbsp;encaminhe&nbsp;os autos &agrave; Secretaria de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual da Secretaria Especial da Cultura, para"}],"juntadas":[{"id":682026454,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 684110458 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-26 20:57:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:35:26"},"volume":{"id":17402585,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-18 16:51:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 16:51:10"},"pasta":{"id":17813615,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001013202004","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-06 00:00:00"},"titulo":"EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","chaveAcesso":"91361245","criadoEm":{"date":"2020-03-18 16:51:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:09:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17813615},"volume_id":17402585}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17813615,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001013202004","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-06 00:00:00"},"titulo":"EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO","chaveAcesso":"91361245","criadoEm":{"date":"2020-03-18 16:51:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:09:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":17813615,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686094833,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 22:14:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 22:15:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:15:19"},"componentesDigitais":[{"id":399852187,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"a6bfabb9f8d49d211c123ed5e1249899f09c17540dfc6597211a94dc65aec09e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13659,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 11:58:02"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-03-26 22:15:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:58:02"},"highlights":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00638\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.018046\/2020-85\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE ESPORTE DE ALTO RENDIMENTO\n\nASSUNTOS: PEDIDO DE PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE VIG&Ecirc;NCIA DO TERMO DE COMPROMISSO (TC) N&ordm; 0416062-57 - VEL&Oacute;DROMO DO PARQUE OL&Iacute;MPICO DA BARRA\/RJ.\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL \n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00282\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, os quais foram acolhidos pela Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias, no Despacho n&ordm; 00500\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave; considera&ccedil;&atilde;o Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias"}],"juntadas":[{"id":682619992,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 685743933 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:05:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:15:19"},"volume":{"id":17470271,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"pasta":{"id":17881234,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018046202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-25 15:56:00"},"titulo":"PEDIDO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DO TERMO DE COMPROMISSO (TC) N\u00ba 0416062-57 - VEL\u00d3DROMO DO PARQUE OL\u00cdMPICO DA BARRA\/RJ.","chaveAcesso":"752346a7","criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:20:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17881234},"volume_id":17470271}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17881234,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018046202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-25 15:56:00"},"titulo":"PEDIDO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DO TERMO DE COMPROMISSO (TC) N\u00ba 0416062-57 - VEL\u00d3DROMO DO PARQUE OL\u00cdMPICO DA BARRA\/RJ.","chaveAcesso":"752346a7","criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:20:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":17881234,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686668992,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 12:07:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:07:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:01:54"},"componentesDigitais":[{"id":400172871,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"1efdba3ac730f6e5bc15528b31dcd627ace27427bb7ed5aa54b7f52abf69597a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13505,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 13:07:16"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:07:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:07:16"},"highlights":"ADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00641\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58701.004304\/2015-13\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O GERAL DE RECURSOS LOGISTICOS\n\nASSUNTOS: PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O CONTRATO N. 03\/2017. TELEBR&Aacute;S.\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL \n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00285\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, os quais foram acolhidos pelo Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, no Despacho n&ordm; 00507\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC &agrave; Subsecretaria de Assuntos Adminstrativos, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que enteder cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n(assinatura digital)\n\nMARCELA"}],"juntadas":[{"id":682658130,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 685896790 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:09:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:01:54"},"volume":{"id":1161288,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"pasta":{"id":1170986,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":86575092,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58701004304201513","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-06-03 12:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-03-12 09:42:11"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"64a92cb2","criadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:11:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":1170986},"volume_id":1161288}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":1170986,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":86575092,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58701004304201513","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-06-03 12:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-03-12 09:42:11"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"64a92cb2","criadoEm":{"date":"2016-06-17 15:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:11:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":1170986,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686965548,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:40:47"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:40:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:14:59"},"componentesDigitais":[{"id":400394034,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"932475d8ad5e3521e7baa0e41ff52debc00ce8f763db15244183d38f18d45c45","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13574,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 17:53:14"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:40:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:53:14"},"highlights":"DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00648\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.030517\/2018-17\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O E CONTRATOS-CGLC\/MDS\n\nASSUNTOS: RESCIS&Atilde;O UNILATERAL. CONTRATO ADMINISTRATIVO N&ordm; 26\/2019. \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL \n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00269\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos, os quais foram acolhidos pelo Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, no Despacho n&ordm; 00509\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o"}],"juntadas":[{"id":683020346,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:14:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:14:59"},"volume":{"id":12268395,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-01-21 11:15:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-21 11:15:44"},"pasta":{"id":12681224,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000030517201817","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-01-21 10:59:00"},"titulo":" CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS MANUTEN\u00c7\u00c3O DE ELEVADORES PARA ATENDER O BLOCO \"A\"\u00bf.","chaveAcesso":"a58caf73","criadoEm":{"date":"2019-01-21 11:15:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:46:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12681224},"volume_id":12268395}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":12681224,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000030517201817","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-01-21 10:59:00"},"titulo":" CONTRATA\u00c7\u00c3O PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS MANUTEN\u00c7\u00c3O DE ELEVADORES PARA ATENDER O BLOCO \"A\"\u00bf.","chaveAcesso":"a58caf73","criadoEm":{"date":"2019-01-21 11:15:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:46:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":12681224,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686979495,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:35:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","redator":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:38:47"},"componentesDigitais":[{"id":400385201,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"e6426fac1cc20b18d07644608088c4dc3701daeea54ab94792d265f76dbc7555","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12213,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 17:37:47"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:37:47"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00510\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000043\/2020-63 (REF. 00410.003763\/2020-32)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para informar a Subsecret&aacute;ria de Assuntos Administrativos do cancelamento da audi&ecirc;ncia, nos termos do OF&Iacute;CIO n. 03320\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, juntado aos autos.\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682932572,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE MERO EXPEDIENTE","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:38:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:38:47"},"volume":{"id":16738924,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"pasta":{"id":17149954,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000043202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 13:18:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.003763\/2020-32","chaveAcesso":"53db3d4c","criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:02:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17149954},"volume_id":16738924}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17149954,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000043202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 13:18:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.003763\/2020-32","chaveAcesso":"53db3d4c","criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:02:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":17149954,"tipoDocumento_id":19}]}}]