[{"type":"rpc","tid":14,"action":"SapiensAdministrativo_Documento","method":"getDocumento","result":{"success":true,"total":1317,"records":[{"id":627826181,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 17:46:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 17:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 17:46:10"},"componentesDigitais":[{"id":362417020,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"10c240648f5901d44ebda595597342587292f6bdcb92dc22088faee5e21d9369","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13523,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 17:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 17:46:10"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000863\/2019-11 (REF. 00460.007319\/2019-67)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO COM ENTES P&Uacute;BLICOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nConforme proposto, solicito que o apoio administrativo desta Consultoria:\n\n&nbsp;\n\n\na) devolva os autos, via SEI, &agrave; Secretaria Especial do Esporte para que esta providencie, junto &agrave; CAIXA, os subs&iacute;dios t&eacute;cnicos necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o;\n\n\n&nbsp;\n\n\nb) junte aos autos (Sapiens) todos os documentos juntados ao SEI pela &aacute;rea t&eacute;cnica;\n\n\n&nbsp;\n\n\nc) encaminhe os autos, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, face ao solicitado"}],"juntadas":[{"id":624216803,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-02 17:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 17:46:10"},"volume":{"id":16523837,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"pasta":{"id":16936103,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007319201967","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-31 10:13:18"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10005376820204013700","chaveAcesso":"4009a8cd","criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:10:18"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12651457,"numero":"10005376820204013700","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":12651457},"pasta_id":16936103},"volume_id":16523837}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16936103,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007319201967","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-31 10:13:18"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10005376820204013700","chaveAcesso":"4009a8cd","criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:10:18"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12651457,"numero":"10005376820204013700","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":12651457},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16936103,"tipoDocumento_id":19},{"id":627831347,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 17:29:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 17:29:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 17:45:36"},"componentesDigitais":[{"id":362426327,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"10c240648f5901d44ebda595597342587292f6bdcb92dc22088faee5e21d9369","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13523,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-02 17:31:23"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-02 17:29:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 17:31:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000863\/2019-11 (REF. 00460.007319\/2019-67)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO COM ENTES P&Uacute;BLICOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nConforme proposto, solicito que o apoio administrativo desta Consultoria:\n\n&nbsp;\n\n\na) devolva os autos, via SEI, &agrave; Secretaria Especial do Esporte para que esta providencie, junto &agrave; CAIXA, os subs&iacute;dios t&eacute;cnicos necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o;\n\n\n&nbsp;\n\n\nb) junte aos autos (Sapiens) todos os documentos juntados ao SEI pela &aacute;rea t&eacute;cnica;\n\n\n&nbsp;\n\n\nc) encaminhe os autos, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, face ao solicitado"}],"juntadas":[{"id":624216280,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627825224 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-02 17:32:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 17:45:36"},"volume":{"id":16524135,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"pasta":{"id":16936419,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000863201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 12:01:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67","chaveAcesso":"556051c5","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:24:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936419},"volume_id":16524135}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936419,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000863201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 12:01:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67","chaveAcesso":"556051c5","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:24:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16936419,"tipoDocumento_id":19},{"id":627831924,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 17:50:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 17:50:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 17:50:35"},"componentesDigitais":[{"id":362427021,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"10c240648f5901d44ebda595597342587292f6bdcb92dc22088faee5e21d9369","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13523,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 17:50:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 17:50:35"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000863\/2019-11 (REF. 00460.007319\/2019-67)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO COM ENTES P&Uacute;BLICOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nConforme proposto, solicito que o apoio administrativo desta Consultoria:\n\n&nbsp;\n\n\na) devolva os autos, via SEI, &agrave; Secretaria Especial do Esporte para que esta providencie, junto &agrave; CAIXA, os subs&iacute;dios t&eacute;cnicos necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o;\n\n\n&nbsp;\n\n\nb) junte aos autos (Sapiens) todos os documentos juntados ao SEI pela &aacute;rea t&eacute;cnica;\n\n\n&nbsp;\n\n\nc) encaminhe os autos, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, face ao solicitado"}],"juntadas":[{"id":624222542,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627831923 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-02 17:50:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 17:50:35"},"volume":{"id":16523837,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"pasta":{"id":16936103,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007319201967","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-31 10:13:18"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10005376820204013700","chaveAcesso":"4009a8cd","criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:10:18"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12651457,"numero":"10005376820204013700","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":12651457},"pasta_id":16936103},"volume_id":16523837}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16936103,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007319201967","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-31 10:13:18"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10005376820204013700","chaveAcesso":"4009a8cd","criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:10:18"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12651457,"numero":"10005376820204013700","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":12651457},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16936103,"tipoDocumento_id":19},{"id":628149635,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 17:07:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 17:07:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 18:20:20"},"componentesDigitais":[{"id":362715690,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"9098d3b086e3f2d7980aebde74252692b6175648c9aad33c4c112aac5c7d1ba4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12802,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-03 18:15:05"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-03 17:07:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 18:15:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.026592\/2019-56\n\nINTERESSADOS: SAA-SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 01431\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, com a complementa&ccedil;&atilde;o do DESPACHO do Coordenadora-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal Substituta. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; Subsecretaria&nbsp;de Assuntos Administrativos, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000026592201956 e da chave de acesso f4a04fe7"}],"juntadas":[{"id":624523107,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-03 18:20:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 18:20:20"},"volume":{"id":16518104,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-27 17:31:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 17:31:52"},"pasta":{"id":16930591,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000026592201956","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SOLU\u00c7\u00c3O DE VIDEOCONFER\u00caNCIA.","chaveAcesso":"f4a04fe7","criadoEm":{"date":"2019-12-27 17:31:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:19:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16930591},"volume_id":16518104}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16930591,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000026592201956","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SOLU\u00c7\u00c3O DE VIDEOCONFER\u00caNCIA.","chaveAcesso":"f4a04fe7","criadoEm":{"date":"2019-12-27 17:31:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:19:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":16930591,"tipoDocumento_id":1045},{"id":628677948,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-06 17:10:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:10:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:54"},"componentesDigitais":[{"id":363193851,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"3c68b8deefde1ea8d42b2e6a527d59f850dbc7c1247be1e847f8b0c6998797c2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12544,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-06 17:11:46"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:10:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-06 17:11:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.078800\/2017-31\n\nINTERESSADOS: GM-GABINETE DO MINISTRO DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00174\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, da lavra do&nbsp;Coordenador-Geral de Assuntos Sociais - Substituto. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000078800201731 e da chave de acesso 6759188a\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":625009036,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:54"},"volume":{"id":12576465,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-02-13 09:27:13"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-13 09:27:13"},"pasta":{"id":12989268,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000078800201731","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-13 09:15:00"},"titulo":"RECURSO ADMINISTRATIVO DA SENHORA FABIANA PAVON FERNANDES","chaveAcesso":"6759188a","criadoEm":{"date":"2019-02-13 09:27:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:48:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12989268},"volume_id":12576465}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12989268,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000078800201731","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-13 09:15:00"},"titulo":"RECURSO ADMINISTRATIVO DA SENHORA FABIANA PAVON FERNANDES","chaveAcesso":"6759188a","criadoEm":{"date":"2019-02-13 09:27:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:48:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":12989268,"tipoDocumento_id":1045},{"id":628793174,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 10:32:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 10:32:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 10:36:58"},"componentesDigitais":[{"id":363295017,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"2ab716a743524ca934257fe2233c6084399b2ad0c841564be23b622f6d82fcde","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12418,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 10:35:25"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-07 10:32:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 10:35:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000803\/2019-07 (REF. 00440.011749\/2019-11)\n\nINTERESSADOS: HELIO DE SOUSA COSTA E OUTROS\n\nASSUNTOS: ABUSO DE PODER\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEm cumprimento &agrave; recomenda&ccedil;&atilde;o constante das INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00536\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, da&nbsp;lavra&nbsp; do&nbsp;Coordenador-Geral de Assuntos Culturais desta Consultoria Jur&iacute;dica, Dr. Eduardo Magalh&atilde;es,&nbsp;encaminhe-se o presente processo,&nbsp;com a urg&ecirc;ncia que o caso requer, &agrave; Diretora do Departamento de Servi&ccedil;o P&uacute;blico da Procuradoria-Geral da Uni&atilde;o, Dra.&nbsp;Christiane Souza Fernandes Curto, para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":625103569,"numeracaoSequencial":36,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 628793174","criadoEm":{"date":"2020-01-07 10:36:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 10:36:58"},"volume":{"id":16291628,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-05 10:27:36"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-05 10:27:36"},"pasta":{"id":16704179,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000803201907","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-05 10:27:23"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.011749\/2019-11","chaveAcesso":"c4d7528b","criadoEm":{"date":"2019-12-05 10:27:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:08:07"},"setor":{"id":349,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-21 16:06:54"},"unidade":{"id":39,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla":"PUCE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:15:11"}},"unidade_id":39},"setor_id":349},"pasta_id":16704179},"volume_id":16291628}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16704179,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000803201907","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-05 10:27:23"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.011749\/2019-11","chaveAcesso":"c4d7528b","criadoEm":{"date":"2019-12-05 10:27:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:08:07"},"setor":{"id":349,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-21 16:06:54"},"unidade":{"id":39,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla":"PUCE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:15:11"}},"unidade_id":39},"setor_id":349},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":16704179,"tipoDocumento_id":19},{"id":628874912,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 13:11:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 13:11:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 13:17:15"},"componentesDigitais":[{"id":363348489,"fileName":"COTA.html","hash":"56cd70796a3facd767679eb8867e04038a7a9704712ea033c08bf8071d5c2097","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12587,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 13:16:04"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-07 13:11:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 13:16:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n&ordm;&nbsp;00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01530.001413\/2019-02\n\nINTERESSADOS: FUNDA&Ccedil;&Atilde;O NACIONAL DE ARTES - FUNARTE\n\nASSUNTOS: EDITAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nConsiderando a resposta acostada na Seq. 9&nbsp;&agrave; consulta formulada&nbsp;por e-mail pela Secretaria Especial da Cultura, solicito o arquivamento dos autos, haja vista que n&atilde;o restam novas provid&ecirc;ncias a serem adotadas por esta Consultoria Jur&iacute;dica.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(assinado eletronicamente)\n\nIVAN NUNES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nGabinete da CONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 01530001413201902 e da chave de acesso ae5b7849\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":625198361,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-01-07 13:17:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 13:17:15"},"volume":{"id":15300698,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-09-17 16:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-17 16:45:06"},"pasta":{"id":15713180,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"01530001413201902","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-17 00:00:00"},"titulo":"VIABILIZAR O PROJETO DE REVITALIZA\u00c7\u00c3O D REDE FEDERAL DE TEATRO\/ITINER\u00c2NCIA - TEATRO PL\u00cdNIO MARCOS.","chaveAcesso":"ae5b7849","criadoEm":{"date":"2019-09-17 16:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 11:47:15"},"setor":{"id":45832,"nome":"GABINETE DA PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE ARTES","sigla":"GABINETE","prefixoNUP":"00802","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":9,"root":3602,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-04-25 12:46:21"},"atualizadoEm":{"date":"2017-04-25 12:52:52"},"unidade":{"id":3602,"nome":"PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE ARTES","sigla":"PFFUNARTE","prefixoNUP":"00802","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":10,"root":3602,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-02 10:10:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-07 14:57:55"}},"unidade_id":3602},"setor_id":45832},"pasta_id":15713180},"volume_id":15300698}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15713180,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"01530001413201902","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-17 00:00:00"},"titulo":"VIABILIZAR O PROJETO DE REVITALIZA\u00c7\u00c3O D REDE FEDERAL DE TEATRO\/ITINER\u00c2NCIA - TEATRO PL\u00cdNIO MARCOS.","chaveAcesso":"ae5b7849","criadoEm":{"date":"2019-09-17 16:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 11:47:15"},"setor":{"id":45832,"nome":"GABINETE DA PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE ARTES","sigla":"GABINETE","prefixoNUP":"00802","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":9,"root":3602,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-04-25 12:46:21"},"atualizadoEm":{"date":"2017-04-25 12:52:52"},"unidade":{"id":3602,"nome":"PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE ARTES","sigla":"PFFUNARTE","prefixoNUP":"00802","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":10,"root":3602,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-02 10:10:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-07 14:57:55"}},"unidade_id":3602},"setor_id":45832},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":15713180,"tipoDocumento_id":15},{"id":629597025,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 16:06:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:06:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:16:18"},"componentesDigitais":[{"id":363831701,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"61ae959b4fdfd2460f9dad98fa0ac170177a55d0be39ad73ce2faef4bcf203ec","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13068,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":12,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 17:21:01"},"usernameLockEdicao":"02903285195","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:06:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:21:01"},"highlights":"DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA Sua Excel&ecirc;ncia o Senhor\n\nEmilson da Silva Nery\n\nJuiz Federal\n\nSubse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria De Itumbiara\n\nTribunal Regional Federal Da Primeira Regi&atilde;o\n\nAv. Jo&atilde;o Paulo II, n&ordm;&nbsp; 185, Bairro Ernestina Borges de Andrade, Itumbiara\/GO\n\nCEP: 75528-370\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080412\/2019-81\n\nINTERESSADOS: Tribunal Regional Federal Da Primeira Regi&atilde;o\u200b\n\nASSUNTOS: Solicita&ccedil;&atilde;o&nbsp;De Informa&ccedil;&otilde;es - Cad&Uacute;nico\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCom os meus cumprimentos, em resposta ao&nbsp;OF&Iacute;CIO N&deg;. 132\/2019\/GABJU\/SSJ\/IUB, datado de 03 de dezembro&nbsp;de 2019, encaminho a Vossa Senhoria&nbsp;a&nbsp;&nbsp;COTA n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, juntamente, com a c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&deg; 400\/2019\/SAGI\/DECAU\/MC e anexos, para conhecimento e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS&nbsp;\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA"}],"juntadas":[{"id":626562715,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:16:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:16:18"},"volume":{"id":16517546,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-27 15:55:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 15:55:51"},"pasta":{"id":16930013,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080412201981","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO.","chaveAcesso":"6602ae5b","criadoEm":{"date":"2019-12-27 15:55:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:16:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16930013},"volume_id":16517546}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16930013,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080412201981","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO.","chaveAcesso":"6602ae5b","criadoEm":{"date":"2019-12-27 15:55:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:16:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16930013,"tipoDocumento_id":31},{"id":629635706,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 17:06:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 17:06:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:44:50"},"componentesDigitais":[{"id":363850914,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"2913a7f25c8d8fbfdccce02fdb91a2b63edb17e4b0650a2bedcab9ad7ac29b44","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12762,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 17:27:18"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-08 17:06:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:27:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.049812\/2019-10\n\nINTERESSADOS: GM-GABINETE DO MINISTRO DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;01365\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, acolhido pelo Despacho n&ordm; 02218\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU da Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parceria. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; Secretaria Executiva.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000049812201910 e da chave de acesso 43aa36b1\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":625970357,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-08 17:44:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:44:50"},"volume":{"id":15257324,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-09-13 11:59:27"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-13 11:59:27"},"pasta":{"id":15669806,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000049812201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-13 11:53:00"},"titulo":"SUGEST\u00c3O DE EDI\u00c7\u00c3O DE PORTARIA DE DELEGA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA DO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA PARA O SECRET\u00c1RIO DE GEST\u00c3O DE FUNDOS","chaveAcesso":"43aa36b1","criadoEm":{"date":"2019-09-13 11:59:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 18:25:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15669806},"volume_id":15257324}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15669806,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000049812201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-13 11:53:00"},"titulo":"SUGEST\u00c3O DE EDI\u00c7\u00c3O DE PORTARIA DE DELEGA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA DO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA PARA O SECRET\u00c1RIO DE GEST\u00c3O DE FUNDOS","chaveAcesso":"43aa36b1","criadoEm":{"date":"2019-09-13 11:59:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 18:25:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":15669806,"tipoDocumento_id":1045},{"id":629688601,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 18:41:55"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 18:41:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 18:52:45"},"componentesDigitais":[{"id":363880593,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"5cb3ee078204460ad0fedd224f012878d509f814ce3d9c977f1b50adfe411541","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13608,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 18:47:22"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-08 18:41:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 18:47:22"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001290\/2020-17\n\nINTERESSADOS: SAGI-SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O-MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAo Setor de Apoio,\n\n&nbsp;\n\nCumpram-se as recomenda&ccedil;&otilde;es contidas nos itens 6 e 7 da COTA n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (seq. 1, Anexo, PDF2), in verbis:\n\n&nbsp;\n\n\n6. Por outro lado, tendo em vista a recomenda&ccedil;&atilde;o prevista ao final do Of&iacute;cio n&ordm; 3\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC, revela-se necess&aacute;ria a abertura de novo processo para a discuss&atilde;o da mat&eacute;ria no &acirc;mbito desta Pasta Ministerial.\n\n\n&nbsp;\n\n\n7. Ante o exposto, ao Apoio Administrativo para que providencie a abertura de novo processo administrativo com o Of&iacute;cio n&ordm; 3\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC como documento principal e, em seguida, oficie a Secretaria"}],"juntadas":[{"id":629505691,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 71000.001290\/2020-17 POR IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA EM 15\/01\/2020 15:26","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:26:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:26:31"},"volume":{"id":16616677,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:26:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:26:31"},"pasta":{"id":17027384,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000026202026","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 15:26:28"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 3\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC","chaveAcesso":"2ffebc94","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:26:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:26:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17027384},"volume_id":16616677}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17027384,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000026202026","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 15:26:28"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 3\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC","chaveAcesso":"2ffebc94","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:26:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:26:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17027384,"tipoDocumento_id":19},{"id":630113792,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 12:19:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:19:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:00:10"},"componentesDigitais":[{"id":364145156,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"2ab02982f3304e91bf093f13586e3c75be6e47252e429a59bfc8506720d730f7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12844,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 12:36:33"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-09 12:19:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 12:36:33"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n&ordm;&nbsp;00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.052811\/2019-52\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nDe acordo. Encaminhem-se os autos para aprecia&ccedil;&atilde;o da Senhora Consultora Jur&iacute;dica Substituta, com a recomenda&ccedil;&atilde;o de que devolva o processo &agrave; Secretaria de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual da Secretaria Especial da Cultura, para conhecimento da&nbsp;manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica aprovada e encaminhamento&nbsp;dos autos ao Gabinete do Ministro de Estado da Cidadania, seguindo as cautelas e diretrizes de praxe.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(assinado eletronicamente)\n\nIVAN SANTOS NUNES\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nGabinete da CONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento"}],"juntadas":[{"id":626481104,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 628710859 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:24:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:00:10"},"volume":{"id":15563023,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-07 17:30:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-07 17:30:06"},"pasta":{"id":15975485,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000052811201952","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-07 00:00:00"},"titulo":"PROPOSTA DE PORTARIA MINISTERIAL ","chaveAcesso":"d96b9ed7","criadoEm":{"date":"2019-10-07 17:30:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:01:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15975485},"volume_id":15563023}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15975485,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000052811201952","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-07 00:00:00"},"titulo":"PROPOSTA DE PORTARIA MINISTERIAL ","chaveAcesso":"d96b9ed7","criadoEm":{"date":"2019-10-07 17:30:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:01:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":15975485,"tipoDocumento_id":19},{"id":630271947,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 16:54:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:54:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:16:33"},"componentesDigitais":[{"id":364239786,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0af4ea721e5cd8a4b30473dfe5b80750e24faa943639e2385d785eb5b7bd92d8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13226,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 16:57:50"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:54:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:57:50"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00027\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000863\/2019-11 (REF. 00460.007319\/2019-67)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO COM ENTES P&Uacute;BLICOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nConforme proposto, solicito que o Apoio Administrativo desta Consultoria:\n\n&nbsp;\n\na) junte aos autos (Sapiens) os documentos juntados ao SEI pela &aacute;rea t&eacute;cnica que ainda n&atilde;o constam do sapiens;\n\n&nbsp;\n\nb) encaminhe os autos, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, face ao solicitado por meio do OF&Iacute;CIO n. 00602\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/AIRO&nbsp; (seq. 1).\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO"}],"juntadas":[{"id":626574357,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629963862 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:58:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:16:33"},"volume":{"id":16524135,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"pasta":{"id":16936419,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000863201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 12:01:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67","chaveAcesso":"556051c5","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:24:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936419},"volume_id":16524135}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936419,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000863201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 12:01:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67","chaveAcesso":"556051c5","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:24:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16936419,"tipoDocumento_id":19},{"id":630283389,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"componentesDigitais":[{"id":364256084,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0af4ea721e5cd8a4b30473dfe5b80750e24faa943639e2385d785eb5b7bd92d8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13226,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00027\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000863\/2019-11 (REF. 00460.007319\/2019-67)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO COM ENTES P&Uacute;BLICOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nConforme proposto, solicito que o Apoio Administrativo desta Consultoria:\n\n&nbsp;\n\na) junte aos autos (Sapiens) os documentos juntados ao SEI pela &aacute;rea t&eacute;cnica que ainda n&atilde;o constam do sapiens;\n\n&nbsp;\n\nb) encaminhe os autos, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, face ao solicitado por meio do OF&Iacute;CIO n. 00602\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/AIRO&nbsp; (seq. 1).\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO"}],"juntadas":[{"id":626594273,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630283388 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"volume":{"id":16523837,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"pasta":{"id":16936103,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007319201967","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-31 10:13:18"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10005376820204013700","chaveAcesso":"4009a8cd","criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:10:18"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12651457,"numero":"10005376820204013700","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":12651457},"pasta_id":16936103},"volume_id":16523837}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936103,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007319201967","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-31 10:13:18"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10005376820204013700","chaveAcesso":"4009a8cd","criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:10:18"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12651457,"numero":"10005376820204013700","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":12651457},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16936103,"tipoDocumento_id":19},{"id":630701393,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 11:25:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 11:25:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 13:40:55"},"componentesDigitais":[{"id":364515604,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"ff390eaedccd4c727d8b67301b6913fe1cc37d3fb56ceb439c6480a4ae4b2848","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12589,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 11:36:58"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-10 11:25:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 11:36:58"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.000369\/2015-97\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DO ESPORTE - ME\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 01330\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, aprovado pelo DESPACHO n. 02270\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU do Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal. \n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKARINE BERBIGIER RIBAS\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 58000000369201597 e da chave de acesso 774740c5\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":626988683,"numeracaoSequencial":28,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 616550228 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-10 11:38:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 13:40:55"},"volume":{"id":446173,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2015-05-26 18:46:03"},"atualizadoEm":{"date":"2015-05-26 18:46:03"},"pasta":{"id":456419,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":82000000,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000000369201597","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-05-26 18:29:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-04-10 10:16:25"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL","chaveAcesso":"774740c5","criadoEm":{"date":"2015-05-26 18:46:02"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-07 10:02:45"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":456419},"volume_id":446173}],"criadoPor":{"username":"87457******","usernameCanonical":"","email":"karine.ribas@mds.gov.br","emailCanonical":"karine.ribas@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:40:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2726,"nome":"KARINE BERBIGIER RIBAS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KARINE BERBIGIER RIBAS\nAdvogada da Uni\u00e3o  \nAssessora\nCONJUR\/MC\n  ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":456419,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":82000000,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000000369201597","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-05-26 18:29:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-04-10 10:16:25"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEL","chaveAcesso":"774740c5","criadoEm":{"date":"2015-05-26 18:46:02"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-07 10:02:45"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2726,"pasta_id":456419,"tipoDocumento_id":1045},{"id":631812368,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 15:52:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:52:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:14:02"},"componentesDigitais":[{"id":365226882,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"7f916d2c6750ce35e41bf58ec0bd5e5ae7c54af952dc46958195a24d8ae351d5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13764,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 16:19:38"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:52:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:19:38"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Senhora\n\nCristiane do Monte Soares\n\nCoordena&ccedil;&atilde;o de Administra&ccedil;&atilde;o de Pessoas - COAP\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora,\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO CIRCULAR N&ordm; 2\/2019\/MC\/SE\/SAA\/CGGP\/COAP, encaminho a&nbsp;folha&nbsp;de atividade\/frequ&ecirc;ncia referente ao m&ecirc;s de DEZEMBRO de 2019, da&nbsp;servidora&nbsp;Layane&nbsp;T&aacute;lita&nbsp;Alves Magalh&atilde;es, lotada&nbsp;nesta Consultoria Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura&nbsp;digital)\n\nNoeme&nbsp;Umbelina de Freitas Rodrigues\n\nCoordenadora de Apoio Administrativo\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br"}],"juntadas":[{"id":628291944,"numeracaoSequencial":39,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 631812368","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:14:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:14:02"},"volume":{"id":16525413,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937610},"volume_id":16525413}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16937610,"tipoDocumento_id":31},{"id":632021724,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:00:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 11:44:36"},"componentesDigitais":[{"id":365358030,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"c632f65b47789c95bad3b710961c8044e2c44a2d3c154ddde2d4cf70ed0be1b5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13298,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 15:29:26"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-13 18:00:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 15:29:26"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00046\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 47975.000671\/2015-10\n\n&nbsp;\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE INCLUS&Atilde;O SOCIAL E PRODUTIVA URBANA, GOVERNO DO ESTADO DE SERGIPE\/SE\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO. TERMO ADITIVO.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;o Parecer n.&nbsp;00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Assessora para Assuntos de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, nos termos do art. 1&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 02\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados &agrave; Secretaria Nacional de Inclus&atilde;o Social e Produtiva Urbana, para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIELA"}],"juntadas":[{"id":630740610,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 630731737 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 11:44:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 11:44:36"},"volume":{"id":765007,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2015-11-24 16:30:07"},"atualizadoEm":{"date":"2015-11-24 16:30:07"},"pasta":{"id":774911,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"47975000671201510","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-11-24 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2015-11-24 16:31:24"},"titulo":"DESPACHO","chaveAcesso":"ab9ff2f4","criadoEm":{"date":"2015-11-24 16:30:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:51:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":774911},"volume_id":765007}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":774911,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"47975000671201510","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-11-24 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2015-11-24 16:31:24"},"titulo":"DESPACHO","chaveAcesso":"ab9ff2f4","criadoEm":{"date":"2015-11-24 16:30:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:51:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":774911,"tipoDocumento_id":19},{"id":632400423,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 11:17:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 11:17:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:25:52"},"componentesDigitais":[{"id":365642913,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"eb0f0dd8cef5d819c69467660ab74991a2586bd6c6780415faef8bb398af96dc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13699,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 13:22:48"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-14 11:17:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 13:22:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n&ordm;&nbsp;00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.057997\/2019-36\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifesto a minha concord&acirc;ncia com o Parecer n&ordm; 01292\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Dr. Rodrigo Pican&ccedil;o, e com o Despacho n&ordm; 00044\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, do Advogado da Uni&atilde;o Dr. Eduardo Magalh&atilde;es, Coordenador-Geral de Assuntos Culturais desta Consultoria Jur&iacute;dica, adotando-os como fundamento do presente despacho, em conformidade com o que preceitua o &sect; 1&ordm; do art. 50 da Lei n&ordm; 9.784, de 1999.\n\n&nbsp;\n\nDiante disso, registro tarefa para o Protocolo desta Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania, a fim de que proceda &agrave; ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias administrativas cab&iacute;veis e encaminhe os autos &agrave; Secretaria de"}],"juntadas":[{"id":628757474,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 611572635 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-14 13:23:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:25:52"},"volume":{"id":15758798,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-22 10:14:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-22 10:14:21"},"pasta":{"id":16171245,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000057997201936","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-17 15:12:00"},"titulo":"PAVILH\u00c3O EXTIN\u00c7\u00c3O \u00bf MEMORIAL DE HIST\u00d3RIA NATURAL","chaveAcesso":"855dd9a3","criadoEm":{"date":"2019-10-22 10:14:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:26:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16171245},"volume_id":15758798}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16171245,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000057997201936","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-17 15:12:00"},"titulo":"PAVILH\u00c3O EXTIN\u00c7\u00c3O \u00bf MEMORIAL DE HIST\u00d3RIA NATURAL","chaveAcesso":"855dd9a3","criadoEm":{"date":"2019-10-22 10:14:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:26:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":16171245,"tipoDocumento_id":1045},{"id":632411093,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 11:29:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOAO PEDRO BEZERRA FILHO ","redator":"JOAO PEDRO BEZERRA FILHO ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 11:29:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 13:55:13"},"componentesDigitais":[{"id":365658021,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"f312f7000fe9799f48c24764526ef204fdb62cfd0cb582a1bd13f2d592c4fa34","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13514,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 13:47:16"},"usernameLockEdicao":"02326561422","criadoEm":{"date":"2020-01-14 11:29:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 13:47:16"},"highlights":"HERCULANDO BANDEIRA, 716 - PINA\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00124\/2020\/SAGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nRecife, 14 de janeiro de 2020.\n\nA Senhora\n\nVANESSA MAZALI\n\nConsultora Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio da Cidadania\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco A &ndash; 1&ordm;andar\n\nCEP 70.050-901 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00525.008196\/2019-80 (REF. 0800374-48.2019.4.05.8404)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: Prorroga prazo de resposta.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora&nbsp;Consultora,\n\n&nbsp;\n\nCumprimentando-a, em aten&ccedil;&atilde;o a Cota n&ordm; 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, solicitando manifesta&ccedil;&atilde;o quanto a dila&ccedil;&atilde;o do prazo para atendimento da requisi&ccedil;&atilde;o do OF&Iacute;CIO n. 01785\/2019\/SAGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU (seq. 1), tendo em vista que o prazo judicial fatal &eacute; 17\/02\/2020, fica prorrogado para o dia 14\/02\/2020, impreterivelmente.\n\n&nbsp;\n\nAproveito a oportunidade para externar protestos de estima e considera&ccedil;&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\nADRIANO VILAR VLLA&Ccedil;A\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nGRAP5 &ndash; DEFESA DA PROBIDADE &ndash; N&Uacute;CLEO DE COMPANHAMENTO &ndash; PRU5\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":628791225,"numeracaoSequencial":716,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"OF\u00cdCIO, ELABORA\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-14 13:55:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 13:55:13"},"volume":{"id":16248552,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-02 17:16:50"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-02 17:16:50"},"pasta":{"id":16661190,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00525008196201980","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-02 17:16:47"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-02 17:16:47"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08003744820194058404","chaveAcesso":"59ee4fb5","criadoEm":{"date":"2019-12-02 17:16:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 17:15:00"},"setor":{"id":73507,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE ACOMPANHAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AC","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":97,"lvl":2,"rgt":98,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:58:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-20 14:09:12"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12126558,"numero":"08003744820194058404","fonteDados":"TRF5_1_RN","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-27 21:09:48"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-02 17:16:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 11:56:14"}},"setor_id":73507,"processoJudicial_id":12126558},"pasta_id":16661190},"volume_id":16248552}],"criadoPor":{"username":"26164******","usernameCanonical":"","email":"joao.bezerra@agu.gov.br","emailCanonical":"joao.bezerra@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-18 12:53:32"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":1784,"nome":"JOAO PEDRO BEZERRA FILHO ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JO\u00c3O PEDRO BEZERRA FILHO"},"pasta":{"id":16661190,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00525008196201980","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-02 17:16:47"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-02 17:16:47"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08003744820194058404","chaveAcesso":"59ee4fb5","criadoEm":{"date":"2019-12-02 17:16:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 17:15:00"},"setor":{"id":73507,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE ACOMPANHAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AC","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":97,"lvl":2,"rgt":98,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:58:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-20 14:09:12"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12126558,"numero":"08003744820194058404","fonteDados":"TRF5_1_RN","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-27 21:09:48"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-02 17:16:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 11:56:14"}},"setor_id":73507,"processoJudicial_id":12126558},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1784,"pasta_id":16661190,"tipoDocumento_id":31},{"id":632651795,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 16:19:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KELLY REINA DE CARVALHO","redator":"KELLY REINA DE CARVALHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:19:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:22:47"},"componentesDigitais":[{"id":365812899,"fileName":"COTA.html","hash":"f51693d478e5593c9ecb308dd756ad8a47186e23d8110b0293687060d3030c09","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12527,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 16:22:30"},"usernameLockEdicao":"00439051967","criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:19:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:22:30"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.055952\/2019-27\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE - SEESP\/MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAo setor administrativo para que proceda a devolu&ccedil;&atilde;o dos autos &agrave; Autoridade Brasileira de Controle de Dopagem\/SEESP, conforme solicita&ccedil;&atilde;o feita por mensagem eletr&ocirc;nica (sequencia 08).\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nKELLY REINA DE CARVALHO\n\nADVOGADA DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADORA-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000055952201927 e da chave de acesso 2675d7b5\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":628931152,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE PROCESSO\/DOCUMENTO AVULSO, REALIZADA","criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:22:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:22:47"},"volume":{"id":16069088,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-18 13:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-18 13:59:37"},"pasta":{"id":16481712,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000055952201927","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-10 13:41:00"},"titulo":"REINSTITUI\u00c7\u00c3O DA PORTARIA N\u00ba 08 DE 16\/03\/2017,CAUT","chaveAcesso":"2675d7b5","criadoEm":{"date":"2019-11-18 13:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 17:12:11"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16481712},"volume_id":16069088}],"criadoPor":{"username":"00439******","usernameCanonical":"","email":"kelly.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"kelly.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:00:18"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":7046,"nome":"KELLY REINA DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16481712,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000055952201927","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-10 13:41:00"},"titulo":"REINSTITUI\u00c7\u00c3O DA PORTARIA N\u00ba 08 DE 16\/03\/2017,CAUT","chaveAcesso":"2675d7b5","criadoEm":{"date":"2019-11-18 13:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 17:12:11"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112232817,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:37:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:37:37"},"documentoVinculado":{"id":632635844,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"7046_20200114162446","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:25:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:25:02"},"componentesDigitais":[{"id":365826811,"fileName":"E-mail devolu\u00e7\u00e3o.pdf","hash":"e97e0284805f97d6f2b52c593c2ac9e61a675949e6c7c8da1d62ce775240edfe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":578598,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:25:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:25:02"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":632635844}],"criadoPor_id":7046,"pasta_id":16481712,"tipoDocumento_id":15},{"id":632691203,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 17:51:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 17:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:02:15"},"componentesDigitais":[{"id":365859774,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"ed9cf067206b199269b2f54eb1288b719e43c78188f2be1cd577ea583936b51d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13064,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 18:01:45"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-14 17:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:01:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nRoberto Alvim\n\nSecret&aacute;rio Especial de Cultura\n\nSecretaria Especial de Cultura\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco B CEP: 70068-900 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000850\/2019-42 (REF. 00428.006098\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: ORGANIZACAO CIVICA DA AMAZONIA - OCA E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO AMAZONAS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), reitero os termos do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00845\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU,&nbsp;e solicito que os subs&iacute;dios sejam enviados com urg&ecirc;ncia.\n\n&nbsp;\n\nRespeitosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(assinatura digital)\n\nNoeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR"}],"juntadas":[{"id":629003904,"numeracaoSequencial":26,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:02:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:02:15"},"volume":{"id":16503908,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-23 13:55:59"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-23 13:55:59"},"pasta":{"id":16916421,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000850201942","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 13:55:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.006098\/2019-14","chaveAcesso":"00e47fee","criadoEm":{"date":"2019-12-23 13:55:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:27:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16916421},"volume_id":16503908}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16916421,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000850201942","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 13:55:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.006098\/2019-14","chaveAcesso":"00e47fee","criadoEm":{"date":"2019-12-23 13:55:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:27:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16916421,"tipoDocumento_id":31},{"id":632702277,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:17:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:50:41"},"componentesDigitais":[{"id":365878152,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8fc7851bb518430a43d734b8a741c6830aa24a1b45ecfbcd588986b767e270e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13286,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 18:21:48"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:17:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:21:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00050\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000763\/2019-95 (REF. 00580.003935\/2019-82)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE SERGIPE E OUTROS\n\nASSUNTOS: EXECU&Ccedil;&Atilde;O CONTRATUAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho a&nbsp;NOTA n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais, nos termos dos art. 5&ordm; e 6&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE SERGIPE, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, face ao solicitado por meio do OF&Iacute;CIO n. 01035\/2019\/ADV\/PUSE\/PGU\/AGU (seq. 1, PDF5).\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de"}],"juntadas":[{"id":628994528,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632637077 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:50:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:50:41"},"volume":{"id":16088113,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-19 12:03:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-19 12:03:28"},"pasta":{"id":16500717,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000763201995","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-19 12:03:20"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00580.003935\/2019-82","chaveAcesso":"ef775611","criadoEm":{"date":"2019-11-19 12:03:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:40:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16500717},"volume_id":16088113}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16500717,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000763201995","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-19 12:03:20"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00580.003935\/2019-82","chaveAcesso":"ef775611","criadoEm":{"date":"2019-11-19 12:03:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:40:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":16500717,"tipoDocumento_id":19},{"id":632702771,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:27:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:18:26"},"componentesDigitais":[{"id":365878719,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"f93e39801f8851591d4dccd7671c32a04a0f22e220dff8b746479de0be26ed40","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14199,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 18:44:36"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:27:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:44:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: TOMADA DE CONTAS ESPECIAL. CAUC.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;as Informa&ccedil;&otilde;es n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais, nos termos dos art. 5&ordm; e 6&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que o apoio administrativo:\n\n&nbsp;\n\na) junte ao Sapiens o documento SEI 6556218 (OF&Iacute;CIO N&ordm; 3\/2020\/SE\/SGFT\/DEFNAS\/CGPC\/COMON\/MC) e o&nbsp;Processo SEI n&ordm;.&nbsp;71000.004486\/2018-31, incluindo-se o documento SEI n&ordm; 1357656, onde constam as manifesta&ccedil;&otilde;es"}],"juntadas":[{"id":630839409,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632533640 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:18:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:18:26"},"volume":{"id":16511875,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"pasta":{"id":16924326,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000856201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 11:43:34"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13","chaveAcesso":"65df74ca","criadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:54"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16924326},"volume_id":16511875}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16924326,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000856201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 11:43:34"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.004819\/2019-13","chaveAcesso":"65df74ca","criadoEm":{"date":"2019-12-26 11:44:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:54"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":16924326,"tipoDocumento_id":19},{"id":632731650,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"componentesDigitais":[{"id":365900175,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8fc7851bb518430a43d734b8a741c6830aa24a1b45ecfbcd588986b767e270e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13286,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00050\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000763\/2019-95 (REF. 00580.003935\/2019-82)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE SERGIPE E OUTROS\n\nASSUNTOS: EXECU&Ccedil;&Atilde;O CONTRATUAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho a&nbsp;NOTA n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais, nos termos dos art. 5&ordm; e 6&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE SERGIPE, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, face ao solicitado por meio do OF&Iacute;CIO n. 01035\/2019\/ADV\/PUSE\/PGU\/AGU (seq. 1, PDF5).\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de"}],"juntadas":[{"id":629008166,"numeracaoSequencial":41,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632731649 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:37:43"},"volume":{"id":16062062,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:10"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:10"},"pasta":{"id":16474657,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00580003935201982","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 09:31:08"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-18 09:31:08"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08063304820194058500","chaveAcesso":"28ad89f6","criadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:44:08"},"setor":{"id":8512,"nome":"ADVOGADOS","sigla":"ADV","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":35,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-12-02 15:21:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 16:09:47"},"unidade":{"id":68,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SERGIPE","endereco":"Av. Governador Paulo Barreto de Menezes, n\u00ba 53, Bairro Treze de Julho\nAracaju\/SE \u00bf CEP: 49020-010\nFone: (79) 3301-7200","sigla":"PUSE","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":6200,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":46,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-03 09:54:01"}},"unidade_id":68},"processoJudicial":{"id":11984267,"numero":"08063304820194058500","fonteDados":"TRF5_1_SE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-13 13:00:30"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:06"}},"setor_id":8512,"processoJudicial_id":11984267},"pasta_id":16474657},"volume_id":16062062}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":16474657,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00580003935201982","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 09:31:08"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-18 09:31:08"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08063304820194058500","chaveAcesso":"28ad89f6","criadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:44:08"},"setor":{"id":8512,"nome":"ADVOGADOS","sigla":"ADV","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":35,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-12-02 15:21:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 16:09:47"},"unidade":{"id":68,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SERGIPE","endereco":"Av. Governador Paulo Barreto de Menezes, n\u00ba 53, Bairro Treze de Julho\nAracaju\/SE \u00bf CEP: 49020-010\nFone: (79) 3301-7200","sigla":"PUSE","prefixoNUP":"00580","sequenciaInicialNUP":6200,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":46,"root":68,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-03 09:54:01"}},"unidade_id":68},"processoJudicial":{"id":11984267,"numero":"08063304820194058500","fonteDados":"TRF5_1_SE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-13 13:00:30"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-18 09:31:06"}},"setor_id":8512,"processoJudicial_id":11984267},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":16474657,"tipoDocumento_id":19},{"id":633143757,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 13:19:46"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:46"},"componentesDigitais":[{"id":366174987,"fileName":"COTA.html","hash":"44e81fd9a9b380ae8fcf3d82461c4750a361c7db3d4fe190665923cc87ffe6b6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12799,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000577\/2018-75 (REF. 00412.044566\/2018-39)\n\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO n. 00023\/2020\/ADVJEF\/EQUAD2R\/PGU\/AGU, cientifque-se a&nbsp;PROCURADORIA REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O acerca da documenta&ccedil;&atilde;o enviada pela SENARC, referente ao cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 5038516-05.2018.4.02.5101, movido por GEANE SILVA ALVES, em face da Uni&atilde;o Federal, em que objetiva, em suma, o restabelecimento do benef&iacute;cio do programa bolsa-fam&iacute;lia e ativa&ccedil;&atilde;o de cart&atilde;o cancelado c\/c indeniza&ccedil;&atilde;o por danos morais e materiais.\n\n&nbsp;\n\nAo Protocolo, para provid&ecirc;ncias de sua al&ccedil;ada.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO"}],"juntadas":[{"id":629431767,"numeracaoSequencial":172,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 3266410)","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:19:46"},"volume":{"id":11928815,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"pasta_id":12341694},"volume_id":11928815}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":12341694,"tipoDocumento_id":15},{"id":633177804,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 14:18:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:18:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:23:53"},"componentesDigitais":[{"id":366215049,"fileName":"COTA.html","hash":"37387dc8e26e3266253362ec0b2bd4e61589afc9c4f7c306d3a2997bac8cb8be","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12725,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 14:22:47"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:18:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:22:47"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n&ordm;&nbsp;00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.000803\/2019-32\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/MINC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos para conhecimento ao Dr. Rodrigo Facci, membro da Advocacia-Geral da Uni&atilde;o&nbsp;incumbido de apresentar ao Ministro de Estado da Cidadania uma proposta de informa&ccedil;&otilde;es no bojo do&nbsp;Mandado de Seguran&ccedil;a n&ordm; 25611\/DF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(assinado eletronicamente)\n\nIVAN SANTOS NUNES\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nGabinete da CONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 01400000803201932 e da chave de acesso 699ea879\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629470840,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"INSTRU\u00c7\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO\/EXTRAJUDICIAL, REMESSA DE DOCUMENTOS","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:23:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:23:53"},"volume":{"id":13227693,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-04-04 16:07:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-04 16:07:19"},"pasta":{"id":13640500,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400000803201932","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-01-17 00:00:00"},"titulo":"PROJETO: GIL 10 GILBERTO GIL CONVIDA","chaveAcesso":"699ea879","criadoEm":{"date":"2019-04-04 16:07:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:02:38"},"setor":{"id":65206,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":46,"lvl":1,"rgt":47,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65206},"pasta_id":13640500},"volume_id":13227693}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":13640500,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400000803201932","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-01-17 00:00:00"},"titulo":"PROJETO: GIL 10 GILBERTO GIL CONVIDA","chaveAcesso":"699ea879","criadoEm":{"date":"2019-04-04 16:07:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:02:38"},"setor":{"id":65206,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":46,"lvl":1,"rgt":47,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65206},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":13640500,"tipoDocumento_id":15},{"id":633284137,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 16:57:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 16:57:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:40:42"},"componentesDigitais":[{"id":366271393,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"565295d856f014219a7d00c21decd78bc81853cf83bf9c3ecbd799c4f1535edb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13057,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 17:36:26"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-15 16:57:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:36:26"},"highlights":"ADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nCristiano Lima da Silva\n\nChefe de Cart&oacute;rio da 4&ordf; Zona Eleitoral&nbsp;\n\nTribunal Regional Eleitoral de Roraima\n\nAv. Ataliba Gomes de Laia S\/N, Centro, S&atilde;o Luiz\/ RR\n\nCep: 69370-00\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079303\/2019-11\n\nINTERESSADOS: TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE RORAIMA - CART&Oacute;RIO DA 4&ordf; ZONA ELEITORAL\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Chefe de Cart&oacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem,&nbsp; e &nbsp;em resposta ao OF&Iacute;CIO n&deg; 012\/2019\/4&ordf;ZE\/RR., datado de 11&nbsp;de novembro de 2019, encaminho&nbsp; COTA n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, juntamente, com a c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&deg; 398\/2019\/SAGI\/DECAU\/MC e anexos, para conhecimento e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(assinatura digital)\n\nNoeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n\nCoordenadora"}],"juntadas":[{"id":629973975,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:40:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:40:42"},"volume":{"id":16511146,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"pasta":{"id":16923597,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079303201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"C\u00d3PIA DO PROCESSO N\u00ba 2-80.2018.6.23.0004","chaveAcesso":"b1af3d0f","criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16923597},"volume_id":16511146}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16923597,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079303201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"C\u00d3PIA DO PROCESSO N\u00ba 2-80.2018.6.23.0004","chaveAcesso":"b1af3d0f","criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16923597,"tipoDocumento_id":31},{"id":633326283,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 18:27:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 18:27:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:37:16"},"componentesDigitais":[{"id":366303375,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"dd16584cad20042f6fef92cec7161abe45fd372aabc0de9b4677a02f5d7b951c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13183,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 18:36:49"},"usernameLockEdicao":"02903285195","criadoEm":{"date":"2020-01-15 18:27:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 18:36:49"},"highlights":"UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA Sua Excel&ecirc;ncia o Senhor\n\nEmilson da Silva Nery\n\nJuiz Federal Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria De Itumbiara\n\nTribunal Regional Federal Da Primeira Regi&atilde;o\n\nAv. Jo&atilde;o Paulo II, n&ordm; 185, Bairro Ernestina Borges de Andrade, Itumbiara\/GO\n\nCEP: 75528-370\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080383\/2019-58\n\nINTERESSADOS: TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA PRIMEIRA REGI&Atilde;O\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, e em resposta ao OF&Iacute;CIO N&deg;. 131\/2019\/GABJU\/SSJ\/IUB, datado de 06&nbsp;de dezembro de 2019, encaminho COTA n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, juntamente, com a c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&deg; 1\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC e anexos, para conhecimento e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n(assinatura digital)\n\nNoeme Umbelina de Freitas Rodrigues"}],"juntadas":[{"id":629965387,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 11:37:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:37:16"},"volume":{"id":16517556,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"pasta":{"id":16930023,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"71000080383201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO. ","chaveAcesso":"1be7b6f7","criadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:50:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16930023},"volume_id":16517556}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16930023,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"71000080383201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO. ","chaveAcesso":"1be7b6f7","criadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:50:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16930023,"tipoDocumento_id":31},{"id":633585430,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 18:54:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"componentesDigitais":[{"id":366478806,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d4bb8cd4d11f15027e60ff931b5bd9f2df85a6b50436b7e96be0a723814d70a1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12534,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079922\/2019-14\n\nINTERESSADOS: GM-GABINETE DO MINISTRO DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00538\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU,&nbsp;que adoto como fundamento deste despacho na forma do art. 50, &sect;1&ordm; da Lei n&ordm; 9.784\/1999.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica em exerc&iacute;cio.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000079922201914 e da chave de acesso 4ccae3d3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629870583,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633585428 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:03:25"},"volume":{"id":16533782,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"pasta":{"id":16945491,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"72031015139201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 00:00:00"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 013549\/2019-CPDP, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019. ","chaveAcesso":"2be4bdc7","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:43"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"pasta_id":16945491},"volume_id":16533782}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16945491,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"72031015139201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 00:00:00"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 013549\/2019-CPDP, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019. ","chaveAcesso":"2be4bdc7","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:43"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16945491,"tipoDocumento_id":19},{"id":633588962,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 08:50:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 08:50:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:11:11"},"componentesDigitais":[{"id":366471817,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"968f1975d22b808d8b45e1e4838df37429e6687d0ab845849ba6eefbd53e2235","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13208,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 09:05:37"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-16 08:50:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:05:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00029\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nAgnaldo Jurandyr Silva Junior\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nConsultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio do Turismo\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 72031.015139\/2019-10\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DO TURISMO - MTUR E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Advogado da Uni&atilde;o,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, e em resposta &agrave;&nbsp;COTA n. 00008\/2020\/CONJUR-MTUR\/CGU\/AGU, encaminho as&nbsp;INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00538\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, para conhecimento e providencias que se fizerem necess&aacute;rias.\n\n&nbsp;\n\nRespeitosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nNoeme&nbsp;Umbelina de Freitas Rodrigues\n\nCoordenadora de Apoio Administrativa\n\n&nbsp;\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu"}],"juntadas":[{"id":629880445,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:11:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:11:11"},"volume":{"id":16533782,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"pasta":{"id":16945491,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"72031015139201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 00:00:00"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 013549\/2019-CPDP, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019. ","chaveAcesso":"2be4bdc7","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:43"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"pasta_id":16945491},"volume_id":16533782}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16945491,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"72031015139201910","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 00:00:00"},"titulo":"OF\u00cdCIO N\u00ba 013549\/2019-CPDP, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019. ","chaveAcesso":"2be4bdc7","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:14:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:43"},"setor":{"id":4722,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"unidade":{"id":4720,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DO TURISMO","sigla":"CONJUR-MTUR","prefixoNUP":"00747","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":4720,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:05:08"}},"unidade_id":4720},"setor_id":4722},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16945491,"tipoDocumento_id":31},{"id":633863507,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 15:34:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 15:34:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 15:38:59"},"componentesDigitais":[{"id":366676034,"fileName":"COTA.html","hash":"5c68d841d7fe9584d5a9730d92f655865f6cad87b023938c5e6bb3a964be260c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12601,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 15:38:08"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 15:34:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 15:38:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002936\/2020-75\n\nINTERESSADOS: GABINETE DO(DA) SECRET&Aacute;RIO(A)ESPECIAL DO ESPORTE ADJUNTO-SEESP-ADJUNTO\n\nASSUNTOS: DECIS&Atilde;O JUDICIAL\n\n&nbsp;\n\nConsiderando que o assunto tratado nos autos em ep&iacute;grafe j&aacute; est&atilde;o sendo discutidos no &acirc;mbito do processo n&ordm; 00742.000745\/2019-11, inclusive com a an&aacute;lise de for&ccedil;a execut&oacute;ria solicitada, solicito ao Apoio Administrativo que relacione ambos os processos no SEI e no SAPIENS, para que tramitem conjuntamente.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000002936202075"}],"juntadas":[{"id":630148963,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-16 15:38:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 15:38:59"},"volume":{"id":16626326,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:47:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 12:47:52"},"pasta":{"id":17037033,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002936202075","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-15 00:00:00"},"titulo":"A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5025453-73.2019.4.02.5101\/RJ","chaveAcesso":"11f58748","criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:47:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:20:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17037033},"volume_id":16626326}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17037033,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002936202075","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-15 00:00:00"},"titulo":"A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA N\u00ba 5025453-73.2019.4.02.5101\/RJ","chaveAcesso":"11f58748","criadoEm":{"date":"2020-01-16 12:47:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:20:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17037033,"tipoDocumento_id":15},{"id":633942719,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:52:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:52:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:11:32"},"componentesDigitais":[{"id":366739916,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"2772d4a012dea59a4a0d4cee5f6c09242b2d6653c5787707d7907e82b9b6d12c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12912,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 18:09:51"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:52:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:09:51"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.064969\/2019-75\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE BRASILEIRA DE CONTROLE DE DOPAGEM- ABCD\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA CONSULTORA JUR&Iacute;DICA SUBSTITUTA -&nbsp;CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo parcialmente o&nbsp;PARECER n. 01265\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, nos termos da ressalva exposta no&nbsp;DESPACHO n. 02272\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; origem.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA&nbsp;SUBSTITUTA\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000064969201975 e da chave de acesso feafb8ea\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":630249274,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O PARCIAL DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-16 18:11:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:11:32"},"volume":{"id":16076383,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-18 18:27:34"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-18 18:27:34"},"pasta":{"id":16489030,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000064969201975","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 00:00:00"},"titulo":" PAGAMENTO DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE PESSOAS F\u00cdSICAS E JUR\u00cdDICAS COM FINALIDADE NO TRABALHO DE TRADU\u00c7\u00c3O (TRADU\u00c7\u00c3O E VERS\u00c3O DE TEXTO, TRADU\u00c7\u00c3O JURAMENTADA, INTERPRETA\u00c7\u00c3O SIMULT\u00c2NEA M\u00d3VEL E COM CABINE)","chaveAcesso":"feafb8ea","criadoEm":{"date":"2019-11-18 18:27:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:50:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16489030},"volume_id":16076383}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16489030,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000064969201975","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 00:00:00"},"titulo":" PAGAMENTO DA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE PESSOAS F\u00cdSICAS E JUR\u00cdDICAS COM FINALIDADE NO TRABALHO DE TRADU\u00c7\u00c3O (TRADU\u00c7\u00c3O E VERS\u00c3O DE TEXTO, TRADU\u00c7\u00c3O JURAMENTADA, INTERPRETA\u00c7\u00c3O SIMULT\u00c2NEA M\u00d3VEL E COM CABINE)","chaveAcesso":"feafb8ea","criadoEm":{"date":"2019-11-18 18:27:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:50:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":16489030,"tipoDocumento_id":1045},{"id":633966348,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 18:12:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:54:26"},"componentesDigitais":[{"id":366746654,"fileName":"Minuta Edital de Intercambio 1-2012.pdf","hash":"2c9e76d58f28f0ee697dd847f53ddea330c189372235aaa1381789715f22c0a2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":86521,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 18:12:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:12:07"},"highlights":"interposto pelos senhores Lucas Kastrup Fonseca Rehen, CPF n&ordm; \n\n055.266.817-69, Pedro Caetano da Silva, CPF n&ordm; 089.484.247-18, Marcelo Paulo Campos, CPF n&ordm; \n\n079.266.017-05, Tiago Caetano da Silva, CPF n&ordm; 081.232.727-66, Andr&eacute; Lima Sampaio, CPF n&ordm; \n\n052.625.437-82 e H&eacute;lio Bentes Batista Filho, CPF n&ordm; 056.857.127-40, nos autos do Processo n&ordm; \n\n01400.008721\/2012-60 e NEGO-LHE PROVIMENTO, mantendo-se a decis&atilde;o de fls. 341 a 343 da \n\nSEFIC, com base nas raz&otilde;es contidas no Parecer n&ordm; 00029\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da \n\nConsultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio. \n\n \n\n \nBras&iacute;lia\/DF, de de 2020. \n\n \n\n \n \n\n(assinado eletronicamente) \n\nOSMAR GASPARINI TERRA \n\nMinistro de Estado da Cidadania \n\n\n"}],"juntadas":[{"id":631590145,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:54:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:54:26"},"volume":{"id":16273032,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"pasta":{"id":16685678,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400008721201260","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-18 00:00:00"},"titulo":"INTERCAMBIO PRONAC 12-2343","chaveAcesso":"83cc21c1","criadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 18:39:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16685678},"volume_id":16273032}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16685678,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400008721201260","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-18 00:00:00"},"titulo":"INTERCAMBIO PRONAC 12-2343","chaveAcesso":"83cc21c1","criadoEm":{"date":"2019-12-04 10:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 18:39:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1905,"sigla":"MIN","nome":"MINUTA","descricao":"MINUTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-03 09:39:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-03 09:39:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":16685678,"tipoDocumento_id":1905},{"id":634632161,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:44:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:44:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:37:47"},"componentesDigitais":[{"id":367217039,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b5ab730447de36255befd1cdfe7f13e72f20b32bb84e632a0d140ac619780886","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13461,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 16:02:54"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:44:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:02:54"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00075\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000007\/2020-08 (REF. 00510.004205\/2017-61)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO N&deg; 042\/2004\u200b\u200b\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;as Informa&ccedil;&otilde;es n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,&nbsp;por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o presente processo&nbsp;&agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor&nbsp;de Assuntos Judiciais,&nbsp;nos termos dos art. 5&ordm; e 6&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados, via Sapiens, &agrave;&nbsp;Procuradoria&nbsp;da Uni&atilde;o no Estado do Piau&iacute;, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, face ao solicitado por meio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00010\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-fa&nbsp;&nbsp;(seq. 1).\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17&nbsp;de"}],"juntadas":[{"id":630937407,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:37:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:37:47"},"volume":{"id":16549495,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"pasta":{"id":16961363,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000007202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 15:13:47"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61","chaveAcesso":"50e2bbb8","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16961363},"volume_id":16549495}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 13:54:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16961363,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000007202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 15:13:47"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61","chaveAcesso":"50e2bbb8","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112686519,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:26:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:26:50"},"documentoVinculado":{"id":634663994,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 16:36:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:36:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:26:50"},"componentesDigitais":[{"id":367246225,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"5ec85bc09bad49acb74d53d4afe4e5f2e3899a0bb90855dec271c78e523d1220","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12522,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 16:37:06"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:36:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:37:06"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":634663994}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":16961363,"tipoDocumento_id":19},{"id":634632462,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:45:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"componentesDigitais":[{"id":367217180,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"f93e39801f8851591d4dccd7671c32a04a0f22e220dff8b746479de0be26ed40","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14199,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000856\/2019-10 (REF. 00692.004819\/2019-13)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: TOMADA DE CONTAS ESPECIAL. CAUC.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;as Informa&ccedil;&otilde;es n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais, nos termos dos art. 5&ordm; e 6&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que o apoio administrativo:\n\n&nbsp;\n\na) junte ao Sapiens o documento SEI 6556218 (OF&Iacute;CIO N&ordm; 3\/2020\/SE\/SGFT\/DEFNAS\/CGPC\/COMON\/MC) e o&nbsp;Processo SEI n&ordm;.&nbsp;71000.004486\/2018-31, incluindo-se o documento SEI n&ordm; 1357656, onde constam as manifesta&ccedil;&otilde;es"}],"juntadas":[{"id":630905683,"numeracaoSequencial":185,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:45:45"},"volume":{"id":16453543,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"pasta":{"id":16865924,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692004819201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 11:36:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 11:36:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00353977020191000000","outroNumero":"ACO 3332","outroNumeroAscii":"ACO3332","chaveAcesso":"88669c01","criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:10"},"setor":{"id":1905,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO","sigla":"DCD","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":13,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-19 17:18:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-30 11:39:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":12360649,"numero":"00353977020191000000","numeroAlternativo":"ACO 3332","numeroAlternativoAscii":"ACO3332","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 15:39:57"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45723810,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:28:09"}},"setor_id":1905,"processoJudicial_id":12360649},"pasta_id":16865924},"volume_id":16453543}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16865924,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692004819201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 11:36:56"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 11:36:56"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00353977020191000000","outroNumero":"ACO 3332","outroNumeroAscii":"ACO3332","chaveAcesso":"88669c01","criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:10"},"setor":{"id":1905,"nome":"DEPARTAMENTO DE CONTROLE DIFUSO","sigla":"DCD","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":13,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-02-19 17:18:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-30 11:39:44"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"processoJudicial":{"id":12360649,"numero":"00353977020191000000","numeroAlternativo":"ACO 3332","numeroAlternativoAscii":"ACO3332","fonteDados":"STF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 15:39:57"},"codigoLocalidade":"DF","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45723810,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 11:36:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:28:09"}},"setor_id":1905,"processoJudicial_id":12360649},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16865924,"tipoDocumento_id":19},{"id":634634737,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 16:02:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:02:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:33:27"},"componentesDigitais":[{"id":367219326,"fileName":"COTA.html","hash":"179beb24a9226e25d77384f4268f95e04079042798b7aa1e021459991c9a2842","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12860,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 16:32:32"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:02:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:32:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00040\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000745\/2019-11 (REF. 00412.031329\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO - AGLO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO AMBIENTAL\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO n. 00078\/2019\/ADVOGADOS\/PUTO\/PGU\/AGU, a fim de subsidiar a atua&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o&nbsp;  nos autos do processo judicial n&ordm; 5025453-73.2019.4.02.5101, referente &agrave; a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica, com pedido de tutela de urg&ecirc;ncia, ajuizada&nbsp;pela UNI&Atilde;O FEDERAL&nbsp;e pela AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO &ndash; AGLO em face do MUNIC&Iacute;PIO DO RIO DE JANEIRO e da RIO URBE, cientifique-se via Sapiens a PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O acerca da documenta&ccedil;&atilde;o juntada pela Secretaria Especial do Esporte.\n\n&nbsp;\n\nAo Protocolo, para provid&ecirc;ncias de sua al&ccedil;ada.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro"}],"juntadas":[{"id":630927539,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:33:27"},"volume":{"id":16033772,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"pasta":{"id":16446253,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000745201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-13 12:55:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99","outroNumero":"71000.003457\/2020-76 (DECIS\u00c3O 15\/01\/2020)","outroNumeroAscii":"71000003457202076DECISO15012020","chaveAcesso":"3ee363a6","criadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 08:32:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16446253},"volume_id":16033772}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16446253,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000745201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-13 12:55:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99","outroNumero":"71000.003457\/2020-76 (DECIS\u00c3O 15\/01\/2020)","outroNumeroAscii":"71000003457202076DECISO15012020","chaveAcesso":"3ee363a6","criadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 08:32:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112685638,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:17:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:17:55"},"documentoVinculado":{"id":634693497,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:17:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:17:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:17:47"},"componentesDigitais":[{"id":367264495,"fileName":"SEI_00742.000745_2019_11.pdf","hash":"964b774e4648d23cf91cae62c9741f568965a3b7a2ba7e243a52ebf6f46bb644","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1756229,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:17:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:17:36"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":634693497}],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16446253,"tipoDocumento_id":15},{"id":634671085,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 16:27:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:28:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:28:42"},"componentesDigitais":[{"id":367236599,"fileName":"SEI_71000.079303_2019_11.pdf","hash":"30d70286f8ce4372377b1e19e73a78808f7bc9f35b4949d5a75a57560f33aa9b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":276426,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:28:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:28:11"},"highlights":"\n  \nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA  \n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA\n \n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA\nPROTOCOLO: GUIA DE SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE EXPEDI&Ccedil;&Atilde;O\n\nEXPEDI&Ccedil;&Atilde;O\/CORREIO\nITEM TIPO DODOCUMENTO QTD DESTINAT&Aacute;RIO\n\nESP&Eacute;CIE\nPOSTAGEM RASTREADOR\n\n1\nOF&Iacute;CIO n.\n00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n1\n\nAo Senhor\nCrist iano Lima\nda Silva\nChefe de Cart&oacute;rio\nda 4&ordf; Zona\nEleitoral \nTribunal Regional\nEleitoral de\nRoraima\nAv. Ataliba\nGomes de Laia\nS\/N, Centro, S&atilde;o\nLuiz\/ RR\nCep: 69370-00\n\nSEDEX  \n\n      \n      \n      \n      \n      \n      \n      \n      \n      \n      \n      \nProtocolo: Guia de Solicita&ccedil;&atilde;o de Expedi&ccedil;&atilde;o CONJUR 6624981         SEI 71000.079303\/2019-11 \/ pg. 1\n\n\n\n      \n      \n      \n      \n      \n      \nTOTAL DE POSTAGENS:\n\n \n\nDocumento assinado eletronicamente por Elder Ramalho Soares, Agent e\nAdminist rat ivo, em 16\/01\/2020, &agrave;s 14:13, conforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia,\ncom fundamento no art. 10, inciso II, da Portaria n&ordm; 390\/2015 do Minist&eacute;rio do\nDesenvolvimento Social.\n\nA autenticidade deste documento pode ser conferida no site"}],"juntadas":[{"id":630935672,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 634671085","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:28:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:28:42"},"volume":{"id":16511146,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"pasta":{"id":16923597,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079303201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"C\u00d3PIA DO PROCESSO N\u00ba 2-80.2018.6.23.0004","chaveAcesso":"b1af3d0f","criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16923597},"volume_id":16511146}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16923597,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079303201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"C\u00d3PIA DO PROCESSO N\u00ba 2-80.2018.6.23.0004","chaveAcesso":"b1af3d0f","criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16923597,"tipoDocumento_id":186},{"id":634706166,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:31:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:24"},"componentesDigitais":[{"id":367265877,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b5ab730447de36255befd1cdfe7f13e72f20b32bb84e632a0d140ac619780886","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13461,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00075\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000007\/2020-08 (REF. 00510.004205\/2017-61)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO N&deg; 042\/2004\u200b\u200b\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;as Informa&ccedil;&otilde;es n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,&nbsp;por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o presente processo&nbsp;&agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor&nbsp;de Assuntos Judiciais,&nbsp;nos termos dos art. 5&ordm; e 6&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados, via Sapiens, &agrave;&nbsp;Procuradoria&nbsp;da Uni&atilde;o no Estado do Piau&iacute;, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, face ao solicitado por meio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00010\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-fa&nbsp;&nbsp;(seq. 1).\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17&nbsp;de"}],"juntadas":[{"id":630981601,"numeracaoSequencial":145,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5432055)","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:24"},"volume":{"id":4622010,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"pasta":{"id":5036162,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00510004205201761","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-06-19 17:27:51"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00030049320094014000","chaveAcesso":"b43bdb0c","criadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:56:06"},"setor":{"id":9721,"nome":"SECRETARIA JUDICI\u00c1RIA","endereco":"RUA ANGELICA, 1579 - BAIRRO DE F\u00c1TIMA - CEP: 64.049-532 - TERESINA(PI)\n                      TELEFONES (86) 3218-0600 - 3218-0604\n                            EMAIL: PU.PI@AGU.GOV.BR","sigla":"SECJUD ","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":43,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-26 09:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:32:52"},"unidade":{"id":54,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PIAU\u00cd","sigla":"PUPI","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:22"}},"unidade_id":54},"processoJudicial":{"id":3062383,"numero":"00030049320094014000","numeroAlternativo":"200940000030558","numeroAlternativoAscii":"200940000030558","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2016-12-07 00:00:00"},"codigoLocalidade":"4000","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 16:41:23"}},"setor_id":9721,"processoJudicial_id":3062383},"pasta_id":5036162},"volume_id":4622010}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":5036162,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00510004205201761","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-06-19 17:27:51"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00030049320094014000","chaveAcesso":"b43bdb0c","criadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:56:06"},"setor":{"id":9721,"nome":"SECRETARIA JUDICI\u00c1RIA","endereco":"RUA ANGELICA, 1579 - BAIRRO DE F\u00c1TIMA - CEP: 64.049-532 - TERESINA(PI)\n                      TELEFONES (86) 3218-0600 - 3218-0604\n                            EMAIL: PU.PI@AGU.GOV.BR","sigla":"SECJUD ","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":43,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-26 09:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:32:52"},"unidade":{"id":54,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PIAU\u00cd","sigla":"PUPI","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:22"}},"unidade_id":54},"processoJudicial":{"id":3062383,"numero":"00030049320094014000","numeroAlternativo":"200940000030558","numeroAlternativoAscii":"200940000030558","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2016-12-07 00:00:00"},"codigoLocalidade":"4000","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 16:41:23"}},"setor_id":9721,"processoJudicial_id":3062383},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112686587,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:24"},"documentoVinculado":{"id":634706167,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:31:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:24"},"componentesDigitais":[{"id":367265876,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"5ec85bc09bad49acb74d53d4afe4e5f2e3899a0bb90855dec271c78e523d1220","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12522,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:24"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":634706167}],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":5036162,"tipoDocumento_id":19},{"id":634711166,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:18:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:40"},"componentesDigitais":[{"id":367256126,"fileName":"COTA.html","hash":"179beb24a9226e25d77384f4268f95e04079042798b7aa1e021459991c9a2842","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12860,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00040\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000745\/2019-11 (REF. 00412.031329\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO - AGLO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO AMBIENTAL\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO n. 00078\/2019\/ADVOGADOS\/PUTO\/PGU\/AGU, a fim de subsidiar a atua&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o&nbsp;  nos autos do processo judicial n&ordm; 5025453-73.2019.4.02.5101, referente &agrave; a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica, com pedido de tutela de urg&ecirc;ncia, ajuizada&nbsp;pela UNI&Atilde;O FEDERAL&nbsp;e pela AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO &ndash; AGLO em face do MUNIC&Iacute;PIO DO RIO DE JANEIRO e da RIO URBE, cientifique-se via Sapiens a PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O acerca da documenta&ccedil;&atilde;o juntada pela Secretaria Especial do Esporte.\n\n&nbsp;\n\nAo Protocolo, para provid&ecirc;ncias de sua al&ccedil;ada.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro"}],"juntadas":[{"id":630972946,"numeracaoSequencial":322,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5468618)","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:40"},"volume":{"id":14514945,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-17 18:00:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-17 18:00:37"},"pasta":{"id":14927559,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":47795760571,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412031329201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-17 17:59:03"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-07-17 17:59:03"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50254537320194025101","chaveAcesso":"d44c23a6","criadoEm":{"date":"2019-07-17 18:00:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 15:53:28"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":9909275,"numero":"50254537320194025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-04-17 20:51:57"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":322340273,"valorCausa":47795760571,"criadoEm":{"date":"2019-04-18 13:20:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 21:55:32"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":9909275},"pasta_id":14927559},"volume_id":14514945}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14927559,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":47795760571,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412031329201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-17 17:59:03"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-07-17 17:59:03"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50254537320194025101","chaveAcesso":"d44c23a6","criadoEm":{"date":"2019-07-17 18:00:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 15:53:28"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":9909275,"numero":"50254537320194025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-04-17 20:51:57"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":322340273,"valorCausa":47795760571,"criadoEm":{"date":"2019-04-18 13:20:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 21:55:32"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":9909275},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112685645,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:40"},"documentoVinculado":{"id":634711165,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:18:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:39"},"componentesDigitais":[{"id":367256125,"fileName":"SEI_00742.000745_2019_11.pdf","hash":"964b774e4648d23cf91cae62c9741f568965a3b7a2ba7e243a52ebf6f46bb644","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1756229,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:39"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":634711165}],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":14927559,"tipoDocumento_id":15},{"id":635442838,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 13:11:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NATALIA SILVA UCHOA","redator":"NATALIA SILVA UCHOA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 13:11:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 13:15:22"},"componentesDigitais":[{"id":367733023,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"79fee4b18b8041478a6dc937001ef30aaf9d370dad168c88897535070db90216","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12690,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 13:14:45"},"usernameLockEdicao":"02227643170","criadoEm":{"date":"2020-01-20 13:11:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 13:14:45"},"highlights":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O REGIONAL DE ASSUNTOS DE SERVI&Ccedil;O P&Uacute;BLICO - COASP\n\nSETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS&Iacute;LIA-DF - CEP 70.070-030\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00026\/2020\/COASP\/PRU1R\/PGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00410.035950\/2016-07 (REF. 0063446-35.2016.4.01.3400)\n\nINTERESSADOS: APECE SERVICOS GERAIS LTDA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PAGAMENTO ATRASADO \/ CORRE&Ccedil;&Atilde;O MONET&Aacute;RIA\n\n&nbsp;\n\nEm resposta &agrave;&nbsp;NOTA n. 01099\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&nbsp;e ao&nbsp;DESPACHO n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (Seq. 64 do NUP&nbsp;0063446-35.2016.4.01.3400), reitera-se que ainda n&atilde;o h&aacute; necessidade de se elaborar Parecer de FoR&ccedil;a Execut&oacute;ria, tendo em&nbsp;vista que na senten&ccedil;a de proced&ecirc;ncia n&atilde;o houve decis&atilde;o de antecipa&ccedil;&atilde;o dos efeitos da tutela, bem como porque j&aacute; foi interposto recurso de Apela&ccedil;&atilde;o, pela Uni&atilde;o, o qual ainda est&aacute; pendente de julgamento pelo TRF 1&deg;.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNAT&Aacute;LIA SILVA UCH&Ocirc;A\n\nADVOGADA DA UNI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":631710918,"numeracaoSequencial":66,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE CONTE\u00daDO ADMINISTRATIVO","criadoEm":{"date":"2020-01-20 13:15:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 13:15:22"},"volume":{"id":1937958,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"pasta":{"id":2001564,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410035950201607","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-06 11:52:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-06 11:52:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00634463520164013400","chaveAcesso":"b65f48f3","criadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:41:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":785063,"numero":"00634463520164013400","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2016-10-26 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3400","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":2697481,"criadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-10 17:26:55"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":785063},"pasta_id":2001564},"volume_id":1937958}],"criadoPor":{"username":"02227******","usernameCanonical":"","email":"natalia.uchoa@agu.gov.br","emailCanonical":"natalia.uchoa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 19:34:39"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":41763,"nome":"NATALIA SILVA UCHOA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NAT\u00c1LIA SILVA UCH\u00d4A\nADVOGADA DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":2001564,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410035950201607","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-06 11:52:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-06 11:52:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00634463520164013400","chaveAcesso":"b65f48f3","criadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:41:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":785063,"numero":"00634463520164013400","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2016-10-26 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3400","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":2697481,"criadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-10 17:26:55"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":785063},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":41763,"pasta_id":2001564,"tipoDocumento_id":19},{"id":635596741,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:16:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"componentesDigitais":[{"id":367856662,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"c9935eb2bfef92276c8348f046097f914fcb355ab0f6d78af6537a0824cabb9d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12924,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 16:36:15"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:16:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:36:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00093\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.055311\/2017-19\n\nINTERESSADOS: GABINETE DO MINISTRO - MDS\n\nASSUNTOS: CELEBRA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTRATOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aduzindo que a &aacute;rea t&eacute;cnica deve atestar que o &iacute;ndice utilizado no contrato atende ao disposto no art. 40, inciso XI e art. 61 da IN\/SEGES n&ordm; 5 de 26 de maio de 2017, nos termos do PARECER n. 00001\/2019\/DECOR\/CGU\/AGU, que diz: &quot;Nessas hip&oacute;teses de n&atilde;o realiza&ccedil;&atilde;o da pesquisa de pre&ccedil;os, deve o gestor atestar, em despacho fundamentado, que o &iacute;ndice de reajuste aplic&aacute;vel ao contrato acompanha a ordin&aacute;ria varia&ccedil;&atilde;o dos pre&ccedil;os de mercado. &quot;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado"}],"juntadas":[{"id":631946924,"numeracaoSequencial":25,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633168399 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:59:31"},"volume":{"id":7129574,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"pasta":{"id":7543197,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000055311201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-28 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-11-28 18:55:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DA ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DESTA PASTA, QUAL SEJA, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA","chaveAcesso":"7ddb6278","criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:49:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7543197},"volume_id":7129574}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":7543197,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000055311201719","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-28 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2017-11-28 18:55:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DA ASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DESTA PASTA, QUAL SEJA, CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O CORPORATIVA","chaveAcesso":"7ddb6278","criadoEm":{"date":"2017-11-28 18:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:49:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":7543197,"tipoDocumento_id":19},{"id":635690506,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 18:07:57"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:07:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:13:28"},"componentesDigitais":[{"id":367924254,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"ae4c19c04cc474d022c5d0279dc0ad921cce53b45fd74aa61df7070239c3cfb4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13660,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 18:12:36"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:07:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:12:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n&ordm;&nbsp;00041\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001756\/2020-76\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O DE OBJETIVO - SECULT\/SEFIC\/DFI\/CGAR\/CAO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifesto a minha concord&acirc;ncia com o Parecer n&ordm; 00057\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Procuradora Federal Dra. Danielle Tellez, Coordenador-Geral de Assuntos Culturais Substituta desta Consultoria Jur&iacute;dica, adotando-o&nbsp;como fundamento do presente despacho, em conformidade com o que preceitua o &sect; 1&ordm; do art. 50 da Lei n&ordm; 9.784, de 1999.\n\n&nbsp;\n\nDiante disso, registro tarefa para o Protocolo desta Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania, a fim de que proceda &agrave; ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias administrativas cab&iacute;veis e encaminhe os autos &agrave; Secretaria de Fomento e Incentivo &agrave; Cultura, para"}],"juntadas":[{"id":631944419,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:13:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:13:28"},"volume":{"id":16570749,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 13:14:34"},"pasta":{"id":16982591,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001756202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTOS RELATIVOS \u00c0 APLICA\u00c7\u00c3O E INTERPRETA\u00c7\u00c3O DAS NORMAS QUE REGEM O MECANISMO DE INCENTIVO FISCAL (PRONAC).","chaveAcesso":"a8360dae","criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:26:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16982591},"volume_id":16570749}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16982591,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001756202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 00:00:00"},"titulo":"QUESTIONAMENTOS RELATIVOS \u00c0 APLICA\u00c7\u00c3O E INTERPRETA\u00c7\u00c3O DAS NORMAS QUE REGEM O MECANISMO DE INCENTIVO FISCAL (PRONAC).","chaveAcesso":"a8360dae","criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:14:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:26:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":16982591,"tipoDocumento_id":1045},{"id":636123060,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 11:26:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 11:26:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 11:47:05"},"componentesDigitais":[{"id":368207225,"fileName":"COTA.html","hash":"b14485230c46e25651610de3c1c36c02f0ed2b9e3cb260349e95a6be17986759","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12329,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 11:44:43"},"usernameLockEdicao":"33959722753","criadoEm":{"date":"2020-01-21 11:26:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 11:44:43"},"highlights":"ADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADORIA-GERAL FEDERAL\n\nPROCURADORIA FEDERAL JUNTO &Agrave; FUNDA&Ccedil;&Atilde;O NACIONAL DE ARTES\n\nGABINETE DA PROCURADORIA FEDERAL JUNTO &Agrave; FUNDA&Ccedil;&Atilde;O NACIONAL DE ARTES\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00001\/2020\/GABINETE\/PFFUNARTE\/PGF\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01530.001413\/2019-02\n\nINTERESSADOS: FUNDA&Ccedil;&Atilde;O NACIONAL DE ARTES - FUNARTE\n\nASSUNTOS: EDITAL\n\n&nbsp;\n\nSenhor Presidente da FUNARTE,\n\n&nbsp;\n\nEncaminhamos o presente administrativo para ci&ecirc;ncia e posterior arquivamento provis&oacute;rio, tendo em vista a COTA n&ordm;&nbsp;00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (fl. 104), do Advogado da Uni&atilde;o do Gabinete da CONJUR\/MC, Dr. Ivan Nunes.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRio de Janeiro, 21 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRENATA MARIA RENAULT DOS SANTOS\n\nCHEFE DA PROCURADORIA FEDERAL JUNTO A FUNARTE\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 01530001413201902 e da chave de acesso ae5b7849\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":632395757,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-01-21 11:47:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 11:47:05"},"volume":{"id":15300698,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-09-17 16:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-17 16:45:06"},"pasta":{"id":15713180,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"01530001413201902","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-17 00:00:00"},"titulo":"VIABILIZAR O PROJETO DE REVITALIZA\u00c7\u00c3O D REDE FEDERAL DE TEATRO\/ITINER\u00c2NCIA - TEATRO PL\u00cdNIO MARCOS.","chaveAcesso":"ae5b7849","criadoEm":{"date":"2019-09-17 16:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 11:47:15"},"setor":{"id":45832,"nome":"GABINETE DA PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE ARTES","sigla":"GABINETE","prefixoNUP":"00802","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":9,"root":3602,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-04-25 12:46:21"},"atualizadoEm":{"date":"2017-04-25 12:52:52"},"unidade":{"id":3602,"nome":"PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE ARTES","sigla":"PFFUNARTE","prefixoNUP":"00802","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":10,"root":3602,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-02 10:10:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-07 14:57:55"}},"unidade_id":3602},"setor_id":45832},"pasta_id":15713180},"volume_id":15300698}],"criadoPor":{"username":"06835******","usernameCanonical":"","email":"alexandre.rocha@funarte.gov.br","emailCanonical":"alexandre.rocha@funarte.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-30 06:20:24"},"roles":["ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA","ROLE_SERVIDOR","ROLE_DIVIDA_COLABORADOR"],"id":49102,"nome":"ALEXANDRE PEREIRA DA ROCHA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ALEXANDRE PEREIRA DA ROCHA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15713180,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"01530001413201902","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-17 00:00:00"},"titulo":"VIABILIZAR O PROJETO DE REVITALIZA\u00c7\u00c3O D REDE FEDERAL DE TEATRO\/ITINER\u00c2NCIA - TEATRO PL\u00cdNIO MARCOS.","chaveAcesso":"ae5b7849","criadoEm":{"date":"2019-09-17 16:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 11:47:15"},"setor":{"id":45832,"nome":"GABINETE DA PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE ARTES","sigla":"GABINETE","prefixoNUP":"00802","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":9,"root":3602,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-04-25 12:46:21"},"atualizadoEm":{"date":"2017-04-25 12:52:52"},"unidade":{"id":3602,"nome":"PROCURADORIA FEDERAL JUNTO \u00c0 FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DE ARTES","sigla":"PFFUNARTE","prefixoNUP":"00802","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":10,"root":3602,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-02 10:10:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-07 14:57:55"}},"unidade_id":3602},"setor_id":45832},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":49102,"pasta_id":15713180,"tipoDocumento_id":15},{"id":637423263,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:59:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:59:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:08"},"componentesDigitais":[{"id":369055229,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b1a6d2184d063fbebbcb9bf0059c5a23919ebf1016e2dc81c6f706b0d9016cea","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14492,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 16:02:15"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:59:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:02:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00126\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000033\/2020-28 (REF. 00420.000031\/2020-71)\n\nINTERESSADOS: FUNDACAO DE CULTURA E COMUNICACAO ELIAS MANSOUR E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nConforme proposto,solicito ao apoio administrativo que junte ao SAPIENS, al&eacute;m dos&nbsp;documentos do processo SEI &ordm;&nbsp;00742.000033\/2020-28&nbsp;j&aacute; anexados,&nbsp;o&nbsp;OF&Iacute;CIO N&ordm; 28\/2020\/SECULT\/SEINF\/SECULT (SEI n.&ordm;&nbsp;6678564) e o&nbsp;&nbsp;Of&iacute;cio n.&ordm; 27\/2020\/SECULT\/SEINF\/SECULT (SEI n.&ordm;&nbsp;6676938) mencionados na&nbsp;Nota Informativa n&ordm; 1\/2020\/SEINFRA\/SECULT&nbsp;(SEI n&ordm; 6679374). Na sequ&ecirc;ncia, sejam encaminhados os autos, via Sapiens, &agrave;&nbsp;Procuradoria&nbsp;da Uni&atilde;o no Estado do Acre"}],"juntadas":[{"id":633685099,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 637364765 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:02:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:08"},"volume":{"id":16678779,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"pasta":{"id":17089310,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000033202028","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 20:02:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00420.000031\/2020-71","chaveAcesso":"cd707cc5","criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17089310},"volume_id":16678779}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17089310,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000033202028","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 20:02:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00420.000031\/2020-71","chaveAcesso":"cd707cc5","criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17089310,"tipoDocumento_id":19},{"id":637462330,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"componentesDigitais":[{"id":369052931,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b1a6d2184d063fbebbcb9bf0059c5a23919ebf1016e2dc81c6f706b0d9016cea","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14492,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00126\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000033\/2020-28 (REF. 00420.000031\/2020-71)\n\nINTERESSADOS: FUNDACAO DE CULTURA E COMUNICACAO ELIAS MANSOUR E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nConforme proposto,solicito ao apoio administrativo que junte ao SAPIENS, al&eacute;m dos&nbsp;documentos do processo SEI &ordm;&nbsp;00742.000033\/2020-28&nbsp;j&aacute; anexados,&nbsp;o&nbsp;OF&Iacute;CIO N&ordm; 28\/2020\/SECULT\/SEINF\/SECULT (SEI n.&ordm;&nbsp;6678564) e o&nbsp;&nbsp;Of&iacute;cio n.&ordm; 27\/2020\/SECULT\/SEINF\/SECULT (SEI n.&ordm;&nbsp;6676938) mencionados na&nbsp;Nota Informativa n&ordm; 1\/2020\/SEINFRA\/SECULT&nbsp;(SEI n&ordm; 6679374). Na sequ&ecirc;ncia, sejam encaminhados os autos, via Sapiens, &agrave;&nbsp;Procuradoria&nbsp;da Uni&atilde;o no Estado do Acre"}],"juntadas":[{"id":633731572,"numeracaoSequencial":58,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:30:22"},"volume":{"id":16678276,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"pasta":{"id":17088845,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":55679108,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00420000031202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-21 18:40:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000800220204013000","chaveAcesso":"12267d54","criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:03:11"},"setor":{"id":10426,"nome":"CONTENCIOSO DA PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","endereco":"RUA RUI BARBOSA, 142, 2\u00ba ANDAR, CENTRO RIO BRANCO\/AC","sigla":"CONJUDPUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":15,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-25 12:59:01"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:46:14"},"unidade":{"id":34,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","sigla":"PUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 12:04:29"}},"unidade_id":34},"processoJudicial":{"id":12802443,"numero":"10000800220204013000","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 17:08:09"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3000","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":17319874,"valorCausa":55679108,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:24:30"}},"setor_id":10426,"processoJudicial_id":12802443},"pasta_id":17088845},"volume_id":16678276}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17088845,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":55679108,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00420000031202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-21 18:40:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000800220204013000","chaveAcesso":"12267d54","criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:03:11"},"setor":{"id":10426,"nome":"CONTENCIOSO DA PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","endereco":"RUA RUI BARBOSA, 142, 2\u00ba ANDAR, CENTRO RIO BRANCO\/AC","sigla":"CONJUDPUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":1,"rgt":15,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-25 12:59:01"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:46:14"},"unidade":{"id":34,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO ACRE","sigla":"PUAC","prefixoNUP":"00420","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":34,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 12:04:29"}},"unidade_id":34},"processoJudicial":{"id":12802443,"numero":"10000800220204013000","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-08 17:08:09"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3000","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":17319874,"valorCausa":55679108,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:40:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:24:30"}},"setor_id":10426,"processoJudicial_id":12802443},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17088845,"tipoDocumento_id":19},{"id":637515902,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 17:58:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:58:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:00:06"},"componentesDigitais":[{"id":369109190,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"3cb41ecccefe7331c2b5bb841ae87de3ddf89724a9596c25bb2dd806e9e744b6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12265,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 17:59:51"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:58:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:59:51"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00131\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00451.000105\/2019-79\n\nINTERESSADOS: CONSULTORIA JUR&Iacute;DICA DA UNI&Atilde;O NA PARA&Iacute;BA - CJU\/PB\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para abrir tarefa de ci&ecirc;ncia do&nbsp;PARECER n. 00112\/2019\/DECOR\/CGU\/AGU (seq. 03) a todos os membros desta Consultoria.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00451000105201979 e da chave de acesso eb65c59c\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633794343,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:00:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:00:06"},"volume":{"id":16120394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-21 12:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-21 12:27:51"},"pasta":{"id":16533021,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00451000105201979","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-21 12:27:51"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-21 12:27:51"},"titulo":"CONTAGEM DO PRAZO DE CI\u00caNCIA PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE DEFESA EM PROCESSO ADMINISTRATIVO","chaveAcesso":"eb65c59c","criadoEm":{"date":"2019-11-21 12:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 14:11:22"},"setor":{"id":7055,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00726","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":7054,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-10-10 08:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-11 11:44:37"},"unidade":{"id":7054,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA-ADJUNTA AO COMANDO DA MARINHA","sigla":"CJACM","prefixoNUP":"00726","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":20,"root":7054,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-10-10 08:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-24 11:02:58"}},"unidade_id":7054},"setor_id":7055},"pasta_id":16533021},"volume_id":16120394}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16533021,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00451000105201979","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-21 12:27:51"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-21 12:27:51"},"titulo":"CONTAGEM DO PRAZO DE CI\u00caNCIA PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE DEFESA EM PROCESSO ADMINISTRATIVO","chaveAcesso":"eb65c59c","criadoEm":{"date":"2019-11-21 12:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 14:11:22"},"setor":{"id":7055,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00726","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":7054,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-10-10 08:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-11 11:44:37"},"unidade":{"id":7054,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA-ADJUNTA AO COMANDO DA MARINHA","sigla":"CJACM","prefixoNUP":"00726","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":20,"root":7054,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-10-10 08:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-24 11:02:58"}},"unidade_id":7054},"setor_id":7055},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":16533021,"tipoDocumento_id":19},{"id":637526695,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 18:01:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:01:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:07:52"},"componentesDigitais":[{"id":369119191,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9d1b6ce900b749616466e3943afc4b14f9af1d50c88683130e388e426d555c9e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12329,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 18:06:43"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:01:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:06:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00132\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 08018.011420\/2019-52\n\nINTERESSADOS: DEPARTAMENTO DE MIGRA&Ccedil;&Otilde;ES - DEMIG\n\nASSUNTOS: ISEN&Ccedil;&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para abertura de tarefa de ci&ecirc;ncia do PARECER n. 01541\/2019\/CONJUR-MJSP\/CGU\/AGU (seq. 03) e do&nbsp;DESPACHO n. 00041\/2020\/GAB\/CGU\/AGU (seq. 06) a todos os membros desta Consultoria Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 08018011420201952 e da chave de acesso ccfa32d1\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633819759,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:07:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:07:52"},"volume":{"id":16415857,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-16 12:07:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-16 12:07:41"},"pasta":{"id":16828266,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"08018011420201952","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-16 00:00:00"},"titulo":" SOLICITA\u00c7\u00c3O DE ESCLARECIMENTOS SOBRE ISEN\u00c7\u00c3O DE TAXAS E MULTAS PARA FINS DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O MIGRAT\u00d3RIA DAS PESSOAS AFETADAS PELO CONFLITO ARMADO NA REP\u00daBLICA \u00c1RABE DA S\u00cdRIA","chaveAcesso":"ccfa32d1","criadoEm":{"date":"2019-12-16 12:07:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:24:53"},"setor":{"id":7055,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00726","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":7054,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-10-10 08:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-11 11:44:37"},"unidade":{"id":7054,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA-ADJUNTA AO COMANDO DA MARINHA","sigla":"CJACM","prefixoNUP":"00726","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":20,"root":7054,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-10-10 08:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-24 11:02:58"}},"unidade_id":7054},"setor_id":7055},"pasta_id":16828266},"volume_id":16415857}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16828266,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"08018011420201952","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-16 00:00:00"},"titulo":" SOLICITA\u00c7\u00c3O DE ESCLARECIMENTOS SOBRE ISEN\u00c7\u00c3O DE TAXAS E MULTAS PARA FINS DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O MIGRAT\u00d3RIA DAS PESSOAS AFETADAS PELO CONFLITO ARMADO NA REP\u00daBLICA \u00c1RABE DA S\u00cdRIA","chaveAcesso":"ccfa32d1","criadoEm":{"date":"2019-12-16 12:07:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 10:24:53"},"setor":{"id":7055,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00726","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":7054,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-10-10 08:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-11 11:44:37"},"unidade":{"id":7054,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA-ADJUNTA AO COMANDO DA MARINHA","sigla":"CJACM","prefixoNUP":"00726","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":20,"root":7054,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-10-10 08:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-24 11:02:58"}},"unidade_id":7054},"setor_id":7055},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":16828266,"tipoDocumento_id":19},{"id":637815133,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 08:13:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"componentesDigitais":[{"id":369298636,"fileName":"COTA.html","hash":"9839d1926384fe55793aa140bb6863bbd3cf6a0ee63b30bffd91b1173f0790ce","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12520,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00048\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000649\/2019-65 (REF. 00460.005842\/2019-59)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE CANTANHEDE E OUTROS\n\nASSUNTOS: CADASTRO DE INADIMPLENTES - CADIN E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO n. 00011\/2020\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU, cientifique-se a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O acerca da documenta&ccedil;&atilde;o enviada pela&nbsp;Secretaria Especial do Esporte, referente ao cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 1010603-44.2019.4.01.3700, movido por MUNIC&Iacute;PIO DE CANTANHEDE\/MA.\n\n&nbsp;\n\nAo Protocolo, para provid&ecirc;ncias de sua al&ccedil;ada.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":634064576,"numeracaoSequencial":203,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5425390)","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"volume":{"id":15491076,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-01 18:01:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-01 18:01:30"},"pasta":{"id":15903500,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":103214238,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460005842201959","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-01 18:01:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-01 18:01:28"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10106034420194013700","chaveAcesso":"172bb49a","criadoEm":{"date":"2019-10-01 18:01:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 13:46:44"},"setor":{"id":6207,"nome":"N\u00daCLEO DE APOIO PROCESSUAL","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUAP","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":24,"lvl":3,"rgt":25,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:55:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-13 11:19:13"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":11514783,"numero":"10106034420194013700","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-13 10:48:13"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3700","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":21044651,"valorCausa":103214238,"criadoEm":{"date":"2019-10-01 18:01:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 08:22:58"}},"setor_id":6207,"processoJudicial_id":11514783},"pasta_id":15903500},"volume_id":15491076}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":15903500,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":103214238,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460005842201959","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-01 18:01:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-01 18:01:28"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10106034420194013700","chaveAcesso":"172bb49a","criadoEm":{"date":"2019-10-01 18:01:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 13:46:44"},"setor":{"id":6207,"nome":"N\u00daCLEO DE APOIO PROCESSUAL","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUAP","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":24,"lvl":3,"rgt":25,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:55:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-13 11:19:13"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"processoJudicial":{"id":11514783,"numero":"10106034420194013700","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-13 10:48:13"},"competencia":15,"codigoLocalidade":"3700","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":21044651,"valorCausa":103214238,"criadoEm":{"date":"2019-10-01 18:01:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 08:22:58"}},"setor_id":6207,"processoJudicial_id":11514783},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113348031,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"documentoVinculado":{"id":637815132,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 08:13:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"componentesDigitais":[{"id":369298635,"fileName":"SEI_00742.000649_2019_65 (1).pdf","hash":"b54702a3b60482acf94259606b4f7f8b420cfee81f87e5ff2a4c3b837b14d727","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":447931,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:13:54"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":637815132}],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":15903500,"tipoDocumento_id":15},{"id":637948261,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 10:46:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 10:46:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 10:55:59"},"componentesDigitais":[{"id":369373966,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"080e835bdf150ead7e93c63218fa80d7c43bb819e301c72f6c879c14ed8f642a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12357,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 10:55:37"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-23 10:46:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 10:55:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00135\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 19965.102512\/2019-58\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE GEST&Atilde;O DE BENEF&Iacute;CIOS - CGGB \n\nASSUNTOS: SEGURO-DESEMPREGO\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para que providencie a abertura de tarefa de ci&ecirc;ncia aos membros desta Consultoria acerca da&nbsp;NOTA n. 00003\/2020\/DECOR\/CGU\/AGU (Seq. 17).\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 19965102512201958 e da chave de acesso 86f91cc6\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":634201948,"numeracaoSequencial":29,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-23 10:55:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 10:55:59"},"volume":{"id":15777193,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-23 09:23:01"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-23 09:23:01"},"pasta":{"id":16189653,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"19965102512201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-23 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2019-10-23 00:00:00"},"titulo":"COBRAN\u00c7A ADMINISTRATIVA DE VALORES RECEBIDOS INDEVIDAMENTE - PROGRAMA DO SEGURO-DESEMPREGO","chaveAcesso":"86f91cc6","criadoEm":{"date":"2019-10-23 09:23:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 11:44:50"},"setor":{"id":3018,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:38"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":3018},"pasta_id":16189653},"volume_id":15777193}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16189653,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"19965102512201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-23 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2019-10-23 00:00:00"},"titulo":"COBRAN\u00c7A ADMINISTRATIVA DE VALORES RECEBIDOS INDEVIDAMENTE - PROGRAMA DO SEGURO-DESEMPREGO","chaveAcesso":"86f91cc6","criadoEm":{"date":"2019-10-23 09:23:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 11:44:50"},"setor":{"id":3018,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":48,"lvl":1,"rgt":49,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:38"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":3018},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":16189653,"tipoDocumento_id":19},{"id":637957859,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 11:07:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 11:07:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 11:22:22"},"componentesDigitais":[{"id":369379454,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ce9331b0a719e8e591f2e144ff0bbacd92f0588f406b4366643b62db895788bf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12376,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 11:21:53"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-23 11:07:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 11:21:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00136\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00405.003086\/2019-98\n\nINTERESSADOS: PROCURADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O - PGU\n\nASSUNTOS: MEIO AMBIENTE E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para que providencie a abertura de tarefa de ci&ecirc;ncia aos advogados da Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Assuntos Sociais acerca da&nbsp;COTA n. 00045\/2020\/DPC\/CGPAM\/PGU\/AGU (Seq. 253).&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00405003086201998 e da chave de acesso 9cbdf819\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":634246434,"numeracaoSequencial":259,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-23 11:22:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 11:22:22"},"volume":{"id":12823819,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-03-01 16:56:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-01 16:56:21"},"pasta":{"id":13236584,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405003086201998","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-03-01 16:56:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-03-01 16:56:21"},"titulo":"ROMPIMENTO DE BARRAGEM EM BRUMADINHO\/MG","chaveAcesso":"9cbdf819","descricao":"ROMPIMENTO DE BARRAGEM EM BRUMADINHO\/MG - LEVANTAMENTO, PELOS \u00d3RG\u00c3OS\/ENTIDADES FEDERAIS ENVOLVIDOS, DOS CUSTOS QUE HOUVERAM DE ARCAR EM DECORR\u00caNCIA DAS IN\u00daMERAS TAREFAS QUE SE SUCEDERAM AO DESASTRE.","criadoEm":{"date":"2019-03-01 16:56:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:43:54"},"setor":{"id":2138,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS, BLOCO \"U\", 9\u00ba ANDAR, SALA 935, CEP: 70065-900, BRAS\u00cdLIA\/DF, FONE: (61) 2032-5252","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00740","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":2136,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-13 14:33:57"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-18 15:42:12"},"unidade":{"id":2136,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DE MINAS E ENERGIA","sigla":"CONJUR-MME","prefixoNUP":"00740","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":18,"root":2136,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-13 14:33:57"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:57:31"}},"unidade_id":2136},"setor_id":2138},"pasta_id":13236584},"volume_id":12823819}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":13236584,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405003086201998","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-03-01 16:56:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-03-01 16:56:21"},"titulo":"ROMPIMENTO DE BARRAGEM EM BRUMADINHO\/MG","chaveAcesso":"9cbdf819","descricao":"ROMPIMENTO DE BARRAGEM EM BRUMADINHO\/MG - LEVANTAMENTO, PELOS \u00d3RG\u00c3OS\/ENTIDADES FEDERAIS ENVOLVIDOS, DOS CUSTOS QUE HOUVERAM DE ARCAR EM DECORR\u00caNCIA DAS IN\u00daMERAS TAREFAS QUE SE SUCEDERAM AO DESASTRE.","criadoEm":{"date":"2019-03-01 16:56:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:43:54"},"setor":{"id":2138,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS, BLOCO \"U\", 9\u00ba ANDAR, SALA 935, CEP: 70065-900, BRAS\u00cdLIA\/DF, FONE: (61) 2032-5252","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00740","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":2136,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-13 14:33:57"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-18 15:42:12"},"unidade":{"id":2136,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DE MINAS E ENERGIA","sigla":"CONJUR-MME","prefixoNUP":"00740","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":18,"root":2136,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-13 14:33:57"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:57:31"}},"unidade_id":2136},"setor_id":2138},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":13236584,"tipoDocumento_id":19},{"id":638237196,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 15:52:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:52:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 16:13:21"},"componentesDigitais":[{"id":369569591,"fileName":"NOTA.html","hash":"b0d21ba504a9f77d505bb39c763e5e88b0353630f8557ca8dfba357eaad05fe1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15818,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 16:12:37"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:52:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 16:12:37"},"highlights":"ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00059\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00498.001204\/2016-99 (REF. 5001371-27.2013.4.04.7010)\n\nINTERESSADO: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL \n\nASSUNTO: FORNECIMENTO DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES T&Eacute;CNICAS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00079\/2020\/CORAT-AP\/PRU4R\/PGU\/AGU, de 15\/01\/2020, a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o (PRU4) solicitou a&nbsp;indica&ccedil;&atilde;o dos c&oacute;digos para recolhimento das competentes GRU com vistas ao pedido de convers&atilde;o de renda de valores arrecadados na execu&ccedil;&atilde;o em apre&ccedil;o, cuja senten&ccedil;a transitada em julgado condenou ao pagamento de multa civil em favor do Fundo de Combate &agrave; Fome e &agrave; Erradica&ccedil;&atilde;o da Pobreza.\n\nConsiderando que o objeto do pedido da PRU prescindia da manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica por parte dessa CONJUR\/MC, sugeriu-se , na&nbsp;NOTA n. 00049\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, que fosse solicitado ao Conselho Consultivo e de Acompanhamento do Fundo de Combate e Erradica&ccedil;&atilde;o da Pobreza que,"}],"juntadas":[{"id":634505106,"numeracaoSequencial":424,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-01-23 16:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 16:13:21"},"volume":{"id":1928519,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"pasta_id":1983949},"volume_id":1928519}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":1983949,"tipoDocumento_id":30},{"id":638329355,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 17:22:47"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:22:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:24:10"},"componentesDigitais":[{"id":369611391,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7ae7a4f6ce1e4e91b6b7f420360ce4eb8041147bd07d1031f835cdf2cd6b349e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14204,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 15:47:50"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:22:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:47:50"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00141\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.027905\/2016-41\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE INCLUS&Atilde;O SOCIAL E PRODUTIVA RURAL\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE VIG&Ecirc;NCIA.\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;o Parecer n.&nbsp;00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,&nbsp;por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nEm acr&eacute;scimo, recomendo a&nbsp;&aacute;rea t&eacute;cnica&nbsp;verificar a correta numera&ccedil;&atilde;o do conv&ecirc;nio prevista na minuta de termo aditivo (SEI n&ordm; 6613197) e nas manifesta&ccedil;&otilde;es t&eacute;cnicas presente&nbsp;nos autos.\n\n&nbsp;\n\nIsto porque as manifesta&ccedil;&otilde;es e a minuta de aditivo, embora fa&ccedil;am a refer&ecirc;ncia correta&nbsp;ao n&uacute;mero SICONV&nbsp;839234\/2016&nbsp;e ao NUP 71000.027905\/2016-4, numeraram&nbsp;o conv&ecirc;nio como 014\/2016, ao passo que o n&uacute;mero de seu instrumento foi 016\/2016 (fls"}],"juntadas":[{"id":635553336,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634659626 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:24:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:24:10"},"volume":{"id":16627445,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:40:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 14:40:17"},"pasta":{"id":17038152,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000027905201641","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":" TERMO ADITIVO N\u00ba 01 AO CONV\u00caNIO N\u00ba 014\/2016","chaveAcesso":"a69d6230","criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:40:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:40:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17038152},"volume_id":16627445}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 13:54:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17038152,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000027905201641","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":" TERMO ADITIVO N\u00ba 01 AO CONV\u00caNIO N\u00ba 014\/2016","chaveAcesso":"a69d6230","criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:40:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 14:40:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":17038152,"tipoDocumento_id":19},{"id":638352369,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 17:53:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:53:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:45:58"},"componentesDigitais":[{"id":369644776,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0ea89ed80c6f975c9a39326488244172817b1f7ecaf78bf7c1762da473f50cc2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12526,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 14:18:23"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:53:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:18:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00144\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00400.001709\/2018-57\n\nINTERESSADOS: PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL - PGFN\n\nASSUNTOS: GEST&Atilde;O INSTITUCIONAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCiente do PARECER n. 00121\/2019\/DECOR\/CGU\/AGU, aprovado pelo Advogado-Geral da Uni&atilde;o Substituto (seq. 15).\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para dar ci&ecirc;ncia a todos os membros desta Consultoria. \n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00400001709201857 e da chave de acesso 93d0f6fb\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635433048,"numeracaoSequencial":36,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-24 14:45:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:45:58"},"volume":{"id":11536759,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-11-07 16:38:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-07 16:38:44"},"pasta":{"id":11949713,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00400001709201857","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-07 16:38:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-11-07 16:38:44"},"titulo":"ENCAMINHA INFORMA\u00c7\u00d5ES","outroNumero":"OFICIO SEI N\u00ba 27\/2018\/SASSE\/COGER-MF, DE 01\/11\/2018","outroNumeroAscii":"OFICIOSEIN272018SASSECOGERMFDE01112018","chaveAcesso":"93d0f6fb","criadoEm":{"date":"2018-11-07 16:38:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 11:31:05"},"setor":{"id":4663,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2014-11-11 11:28:29"},"unidade":{"id":4662,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MEC","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":62,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:04:38"}},"unidade_id":4662},"setor_id":4663},"pasta_id":11949713},"volume_id":11536759}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":11949713,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00400001709201857","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-07 16:38:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-11-07 16:38:44"},"titulo":"ENCAMINHA INFORMA\u00c7\u00d5ES","outroNumero":"OFICIO SEI N\u00ba 27\/2018\/SASSE\/COGER-MF, DE 01\/11\/2018","outroNumeroAscii":"OFICIOSEIN272018SASSECOGERMFDE01112018","chaveAcesso":"93d0f6fb","criadoEm":{"date":"2018-11-07 16:38:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 11:31:05"},"setor":{"id":4663,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2014-11-11 11:28:29"},"unidade":{"id":4662,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MEC","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":62,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:04:38"}},"unidade_id":4662},"setor_id":4663},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":11949713,"tipoDocumento_id":19},{"id":638800032,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 09:54:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 09:56:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:45:59"},"componentesDigitais":[{"id":369912494,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"00aa8e5248d3fed2fee163a030c19c6d9adfd3e20ac3de52ac49031f46092d7d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13015,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 14:36:32"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-24 09:56:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:36:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00147\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.050188\/2019-01\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCiente do OF&Iacute;CIO CIRCULAR N&ordm; 1\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEBEN\/CGCAB\/MC, o qual informa altera&ccedil;&otilde;es na forma de acesso ao Sistema de Benef&iacute;cios ao Cidad&atilde;o - SIBEC.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para providenciar a abertura de tarefa de ci&ecirc;ncia aos membros da Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Assuntos Sociais.&nbsp; \n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 24 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000050188201901 e da chave de acesso bd17afe6\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":635433050,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-24 14:45:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:45:59"},"volume":{"id":15719243,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-18 11:30:24"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-18 11:30:24"},"pasta":{"id":16131698,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050188201901","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-16 14:04:00"},"titulo":"ACESSO AO SISTEMA DE BENEF\u00cdCIOS AO CIDAD\u00c3O (SIBEC)","chaveAcesso":"bd17afe6","criadoEm":{"date":"2019-10-18 11:30:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:22:49"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":16131698},"volume_id":15719243}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16131698,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050188201901","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-16 14:04:00"},"titulo":"ACESSO AO SISTEMA DE BENEF\u00cdCIOS AO CIDAD\u00c3O (SIBEC)","chaveAcesso":"bd17afe6","criadoEm":{"date":"2019-10-18 11:30:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:22:49"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16131698,"tipoDocumento_id":19},{"id":639217501,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 15:14:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"componentesDigitais":[{"id":370216090,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"4961d9aab3b128d707fa1d9dd20f936bcdd02c139e3265e2b07e919c075850be","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13271,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 15:25:01"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:25:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00149\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002337\/2020-51\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE DOCUMENTA&Ccedil;&Atilde;O E ARQUIVO - SE\/SAA\/CGLA\/CDA\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,&nbsp;que adoto como fundamento deste despacho na forma do art. 50, &sect;1&ordm; da Lei n&ordm; 9.784\/1999.\n\n&nbsp;\n\nEm complementa&ccedil;&atilde;o, registro ainda que no NUP 71000.004353\/2020-89, tramita o Telegrama TLG.MCPDP -10\/2020(6692550), por interm&eacute;dio do qual o Senhor Ministro Presidente do Superior Tribunal de Justi&ccedil;a comunica ao Sr. Ministro de Estado da Cidadania, que nos autos do mandado de seguran&ccedil;a em ep&iacute;grafe, reconsiderou a decis&atilde;o que havia indeferido a liminar pleiteada, de modo que enteu por bem DEFERIR a medida liminar, conforme requerida na inicial. \n\n&nbsp;\n\nNesse contexto, sugiro"}],"juntadas":[{"id":635545066,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 638238461 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:11:50"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":19},{"id":639886686,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 09:02:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:02:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:49"},"componentesDigitais":[{"id":370577413,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"efe5ec26023b715ce6cd04fbc317379a4da72933c10d90e2d6cef3a35b5e2adf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14240,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:53:17"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:02:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:53:17"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n&ordm;&nbsp;00067\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.004512\/2013-28\n\nINTERESSADOS: SECULT-PASSIVO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifesto a minha concord&acirc;ncia com o Parecer n&ordm; 00078\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Procuradora Federal Dra. Danielle Tellez, Coordenador-Geral de Assuntos Culturais Substituta desta Consultoria Jur&iacute;dica, adotando-o&nbsp;como fundamento do presente despacho, em conformidade com o que preceitua o &sect; 1&ordm; do art. 50 da Lei n&ordm; 9.784, de 1999.\n\n&nbsp;\n\nDiante disso, registro tarefa&nbsp;para o Protocolo desta Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania, a fim de que proceda &agrave; ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias administrativas cab&iacute;veis e encaminhe&nbsp;os autos ao Gabinete do Sr. Ministro de Estado da Cidadania, para conhecimento do&nbsp;parecer ora aprovado e decis&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":636915122,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:49"},"volume":{"id":16573356,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"pasta":{"id":16984505,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":2895000,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400004512201328","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-10 00:00:00"},"titulo":"PRONAC - 13-1590","chaveAcesso":"6d905e75","criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:02:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16984505},"volume_id":16573356}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16984505,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":2895000,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400004512201328","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-10 00:00:00"},"titulo":"PRONAC - 13-1590","chaveAcesso":"6d905e75","criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:02:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114043906,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:51:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:51:36"},"documentoVinculado":{"id":640583265,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:51:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:49"},"componentesDigitais":[{"id":370951464,"fileName":"Minuta de decis\u00e3o_Proc. 01400.004512_2013_28 Conhecimento do recurso e nega provimento.pdf","hash":"f1f35fe29a2e1476e0443f4f4462e8c381c27cc6cd9c84f6e3dd28b9b1d02295","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17722,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:51:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:51:36"}}],"tipoDocumento":{"id":1905,"sigla":"MIN","nome":"MINUTA","descricao":"MINUTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-03 09:39:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-03 09:39:29"}},"tipoDocumento_id":1905},"documentoVinculado_id":640583265}],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":16984505,"tipoDocumento_id":1045},{"id":640523965,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 14:59:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 14:59:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:10:45"},"componentesDigitais":[{"id":370920273,"fileName":"COTA.html","hash":"947b0f42459634304cf59eb62765c7a98fc410b3456611d3f8b296ed09bcc9da","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12574,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:07:09"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-27 14:59:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:07:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.029462\/2019-75\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPara n&atilde;o haver sobreposi&ccedil;&atilde;o de pe&ccedil;as jur&iacute;dicas, encaminhem-se os autos ao Apoio Administrativo desta CONJUR, para desentranhamento da NOTA n. 01016\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (Sapiens - Seq. 9), porquanto n&atilde;o foi aprovada pelo Coordenador-Geral de Assuntos Sociais, com sugest&atilde;o de posterior retorno dos autos ao subscritor desta Cota, para suas considera&ccedil;&otilde;es.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero"}],"juntadas":[{"id":637764929,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:10:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:10:45"},"volume":{"id":14522997,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-18 12:19:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-18 12:19:20"},"pasta":{"id":14935611,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000029462201975","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-11 16:29:00"},"titulo":"POSSIBILIDADE DE CUMULA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"ca6b5f95","criadoEm":{"date":"2019-07-18 12:19:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 16:06:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14935611},"volume_id":14522997}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14935611,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000029462201975","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-11 16:29:00"},"titulo":"POSSIBILIDADE DE CUMULA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"ca6b5f95","criadoEm":{"date":"2019-07-18 12:19:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 16:06:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114229083,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:08:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:08:46"},"documentoVinculado":{"id":641531293,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:08:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:10:45"},"componentesDigitais":[{"id":371661794,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b0b73d82b4d5157681306ae27c5a012fa5924eeb5746695da55453aa5bb30d48","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12232,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:09:25"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:08:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:09:25"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641531293}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":14935611,"tipoDocumento_id":15},{"id":640583265,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:51:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:49"},"componentesDigitais":[{"id":370951464,"fileName":"Minuta de decis\u00e3o_Proc. 01400.004512_2013_28 Conhecimento do recurso e nega provimento.pdf","hash":"f1f35fe29a2e1476e0443f4f4462e8c381c27cc6cd9c84f6e3dd28b9b1d02295","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17722,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:51:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:51:36"},"highlights":"GABINETE DO MINISTRO \n\n \n\n \n\nDECIS&Atilde;O n&ordm; \n\n \n\nNos termos do &sect; 1&ordm; do art. 50 da Lei n&ordm; 9.784, de 29 de janeiro de 1999 e considerando \n\no consignado no &sect; 2&ordm; do art. 20 da Lei n&ordm; 8.313, de 23 de dezembro de 1991, recebo o recurso \n\ninterposto pela proponente Cirlei Gon&ccedil;alves, CPF n&ordm; 807.309.659-53, nos autos do Processo n&ordm; \n\n01400.004512\/2013-28 e NEGO-LHE PROVIMENTO, mantendo-se a reprova&ccedil;&atilde;o da presta&ccedil;&atilde;o de \n\ncontas do projeto cultural, com base nas raz&otilde;es contidas no Parecer n&ordm; 00078\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\n\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio e no Parecer Financeiro n&ordm; 1\/2020 - \n\nSE\/SGFT\/DEFNC\/CGPC-CAF 3, da Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias da Secretaria \n\nExecutiva desta Pasta. \n\n \n\n \nBras&iacute;lia\/DF, de de 2020. \n\n \n\n \n \n\n(assinado eletronicamente) \n\nOSMAR GASPARINI TERRA \n\nMinistro de Estado da Cidadania \n\n\n"}],"juntadas":[{"id":636915121,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 639886686 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:03:49"},"volume":{"id":16573356,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"pasta":{"id":16984505,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":2895000,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400004512201328","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-10 00:00:00"},"titulo":"PRONAC - 13-1590","chaveAcesso":"6d905e75","criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:02:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16984505},"volume_id":16573356}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16984505,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":2895000,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400004512201328","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-10 00:00:00"},"titulo":"PRONAC - 13-1590","chaveAcesso":"6d905e75","criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:06:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:02:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1905,"sigla":"MIN","nome":"MINUTA","descricao":"MINUTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-03 09:39:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-03 09:39:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":16984505,"tipoDocumento_id":1905},{"id":640619027,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:03:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:05:42"},"componentesDigitais":[{"id":370968026,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"604a4a78c4172f02dd4a1bd1c21f0e20d9a988906ed3c764aaeb15910df6dfd1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13282,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 14:30:12"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:03:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 14:30:12"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00158\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.062736\/2017-76\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE INCLUS&Atilde;O SOCIAL E PRODUTIVA RURAL - SEISP\/SEDS\/MC.\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO n&ordm; 040\/2017. RESCIS&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;o Parecer n.&nbsp;00085\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Assessora para Assuntos de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, nos termos do art. 1&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 02\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados &agrave; Secretaria Nacional de Inclus&atilde;o Social e Produtiva Rural, para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIELA GUIMAR&Atilde;ES"}],"juntadas":[{"id":640755995,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 640149604 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:05:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:05:42"},"volume":{"id":7442548,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-12-15 10:04:33"},"atualizadoEm":{"date":"2017-12-15 10:04:33"},"pasta":{"id":7856167,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000062736201776","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-15 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE CONV\u00caNIO N\u00ba 40\/2017 (SEI N\u00ba 1199910), A SER CELEBRADO ENTRE O MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL E A SECRETARIA DE ESTADO DA ASSIST\u00caNCIA E DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE ALAGOAS,","chaveAcesso":"c45a2d55","criadoEm":{"date":"2017-12-15 10:04:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:21:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7856167},"volume_id":7442548}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":7856167,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000062736201776","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-15 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE CONV\u00caNIO N\u00ba 40\/2017 (SEI N\u00ba 1199910), A SER CELEBRADO ENTRE O MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL E A SECRETARIA DE ESTADO DA ASSIST\u00caNCIA E DESENVOLVIMENTO SOCIAL DE ALAGOAS,","chaveAcesso":"c45a2d55","criadoEm":{"date":"2017-12-15 10:04:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:21:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":7856167,"tipoDocumento_id":19},{"id":641172322,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 09:48:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 09:48:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:02:24"},"componentesDigitais":[{"id":371445140,"fileName":"COTA.html","hash":"8154d980cfd757256ad9790312f4bc7f1afcdf5fc7da6d42ed5f6e96bb1caa05","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12508,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 09:51:40"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-28 09:48:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 09:51:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00057\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.047958\/2018-40\n\nINTERESSADOS: GABINETE DO MINISTRO - MDS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPara fins de instru&ccedil;&atilde;o processual, encaminhem-se os autos ao Apoio Administrativo desta Consultoria Jur&iacute;dica, para que proceda &agrave; juntada no Sapiens da minuta de portaria mencionada no Of&iacute;cio n&ordm; 20\/2020\/SEDS\/SNAS\/GAB\/CAAD\/MC (Evento 8).\n\nAdotada a provid&ecirc;ncia supra, retornem-se os autos ao subscritor desta Cota, para exame jur&iacute;dico\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000047958201840 e da chave de acesso 16a57614"}],"juntadas":[{"id":637751345,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:02:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:02:24"},"volume":{"id":11465946,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"pasta":{"id":11878920,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000047958201840","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-10-31 13:40:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA QUE ESTABELECE PROCEDIMENTOS RELATIVOS AO REQUERIMENTO DA CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL, POR MEIO DA PLATAFORMA DE CIDADANIA DIGITAL.    ","chaveAcesso":"16a57614","criadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 17:41:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11878920},"volume_id":11465946}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":11878920,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000047958201840","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-10-31 13:40:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA QUE ESTABELECE PROCEDIMENTOS RELATIVOS AO REQUERIMENTO DA CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL, POR MEIO DA PLATAFORMA DE CIDADANIA DIGITAL.    ","chaveAcesso":"16a57614","criadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 17:41:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114221423,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:01:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:01:17"},"documentoVinculado":{"id":641504506,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:01:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:02:24"},"componentesDigitais":[{"id":371659494,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b6c424233ad32d9e64d0901f134dcbd3e262f5f3e42ca2634f2b0a47e7416e9a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12208,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:01:47"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:01:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:01:47"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641504506}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":11878920,"tipoDocumento_id":15},{"id":641599856,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 16:14:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:22:45"},"componentesDigitais":[{"id":371713808,"fileName":"COTA.html","hash":"2852bb3e71ebc5be44ec8a397be0dc62eb44e1338a04dd1835a4f20b103142c4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12814,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 16:21:31"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:21:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000553\/2018-16 (REF. 00414.028739\/2018-51)\n\nINTERESSADOS: FRANCISCO DE ASSIS VILELA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 0304\/2020\/AGU\/PRU3\/CSP\/em, a PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 3&ordf; REGI&Atilde;O solicita informa&ccedil;&otilde;es necess&aacute;rias ao cumprimento da obriga&ccedil;&atilde;o - planilha indicativa com valores e respectivas datas, nas quais N&Atilde;O houve pagamento ao autor, considerada a senten&ccedil;a transitada em julgado, proferida no Processo n&ordm; 0003175-36.2018.4.03.634, proposto por FRANCISCO DE ASSIS VILELA.\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao referido expediente, cientifique-se via Sapiens a PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 3&ordf; REGI&Atilde;O, acerca da documenta&ccedil;&atilde;o juntada, especialmente a planilha anexa (seq. 11).\n\n&nbsp;\n\nAo Protocolo, para"}],"juntadas":[{"id":637838405,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:22:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:22:45"},"volume":{"id":11792784,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"pasta":{"id":12205696,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000553201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-28 14:46:09"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.028739\/2018-51","chaveAcesso":"fb69916a","criadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:59:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12205696},"volume_id":11792784}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12205696,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000553201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-28 14:46:09"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.028739\/2018-51","chaveAcesso":"fb69916a","criadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:59:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114249853,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:39"},"documentoVinculado":{"id":641632957,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 16:54:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:31"},"componentesDigitais":[{"id":371763864,"fileName":"ilovepdf_merged.pdf","hash":"84e0b8e25b9265edffda301c9a22f4dd5979a8c851910cb5f2731b3b0c22f498","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":306311,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:24"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":641632957}],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":12205696,"tipoDocumento_id":15},{"id":641633056,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"componentesDigitais":[{"id":371763984,"fileName":"COTA.html","hash":"2852bb3e71ebc5be44ec8a397be0dc62eb44e1338a04dd1835a4f20b103142c4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12814,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000553\/2018-16 (REF. 00414.028739\/2018-51)\n\nINTERESSADOS: FRANCISCO DE ASSIS VILELA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 0304\/2020\/AGU\/PRU3\/CSP\/em, a PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 3&ordf; REGI&Atilde;O solicita informa&ccedil;&otilde;es necess&aacute;rias ao cumprimento da obriga&ccedil;&atilde;o - planilha indicativa com valores e respectivas datas, nas quais N&Atilde;O houve pagamento ao autor, considerada a senten&ccedil;a transitada em julgado, proferida no Processo n&ordm; 0003175-36.2018.4.03.634, proposto por FRANCISCO DE ASSIS VILELA.\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao referido expediente, cientifique-se via Sapiens a PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 3&ordf; REGI&Atilde;O, acerca da documenta&ccedil;&atilde;o juntada, especialmente a planilha anexa (seq. 11).\n\n&nbsp;\n\nAo Protocolo, para"}],"juntadas":[{"id":637882334,"numeracaoSequencial":85,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5476260)","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"volume":{"id":11666133,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-11-19 15:35:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-19 15:35:43"},"pasta":{"id":12079086,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1144800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414028739201851","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-19 15:35:41"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-11-19 15:35:41"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00031753620184036342","chaveAcesso":"c00febb1","criadoEm":{"date":"2018-11-19 15:35:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 09:32:06"},"setor":{"id":4919,"nome":"DIV JEF - DIVIS\u00c3O REGIONAL DE JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DIV-JEF","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":64,"lvl":1,"rgt":65,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:49:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-12 14:14:49"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":8602283,"numero":"00031753620184036342","fonteDados":"TRF3_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-10-31 00:00:00"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"6342","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":4941960,"valorCausa":1144800,"criadoEm":{"date":"2018-11-19 15:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 15:40:02"}},"setor_id":4919,"processoJudicial_id":8602283},"pasta_id":12079086},"volume_id":11666133}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12079086,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1144800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414028739201851","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-19 15:35:41"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-11-19 15:35:41"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00031753620184036342","chaveAcesso":"c00febb1","criadoEm":{"date":"2018-11-19 15:35:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 09:32:06"},"setor":{"id":4919,"nome":"DIV JEF - DIVIS\u00c3O REGIONAL DE JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DIV-JEF","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":64,"lvl":1,"rgt":65,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:49:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-12 14:14:49"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":8602283,"numero":"00031753620184036342","fonteDados":"TRF3_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-10-31 00:00:00"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"6342","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":4941960,"valorCausa":1144800,"criadoEm":{"date":"2018-11-19 15:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 15:40:02"}},"setor_id":4919,"processoJudicial_id":8602283},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114249858,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"documentoVinculado":{"id":641633055,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"componentesDigitais":[{"id":371763983,"fileName":"ilovepdf_merged.pdf","hash":"84e0b8e25b9265edffda301c9a22f4dd5979a8c851910cb5f2731b3b0c22f498","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":306311,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":641633055}],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":12079086,"tipoDocumento_id":15},{"id":641698245,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 17:58:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:58:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:04:21"},"componentesDigitais":[{"id":371795682,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0ee74df5f7a7872f405990c81448a0ec30b7827ec90f7d93561a2c6e9d7fa174","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12485,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 18:03:39"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:58:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00179\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000853\/2019-86 (REF. 00416.026575\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00540\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhem-se os autos do presente processo via SAPIENS &agrave; PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O 4&ordf; REGI&Atilde;O, para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":637951324,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 00742.000853\/2019-86 POR GUSTAVO NABUCO MACHADO EM 28\/01\/2020 18:07","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:07:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:07:15"},"volume":{"id":16762581,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:07:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:07:15"},"pasta":{"id":17173630,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000053202007","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 18:07:13"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.026575\/2019-99","chaveAcesso":"6a424e77","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:07:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:07:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17173630},"volume_id":16762581}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17173630,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000053202007","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 18:07:13"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.026575\/2019-99","chaveAcesso":"6a424e77","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:07:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:07:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17173630,"tipoDocumento_id":19},{"id":642490860,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:14:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:53:21"},"componentesDigitais":[{"id":372289860,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8a8a4722b9e6696fb1ccdf15643dcdcc4d573b8a5349151046dfb97b2f008290","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13317,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 09:51:26"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:14:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:51:26"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00186\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90799.000019\/2020-61 (REF. 00413.003609\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS-RJ E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dico. \n\n&nbsp;\n\nIsso posto, solicito o encaminhamento dos autos, via Sapiens, &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, face ao solicitado por meio do Of&iacute;cio n&ordm; 00021\/2020\/CSP\/PRU2R\/PGU\/AGU (seq. 1), bem como para que se&nbsp; manifeste sobre a possibilidade de dila&ccedil;&atilde;o do prazo para atendimento da requisi&ccedil;&atilde;o, conforme solicitado pela &aacute;rea t&eacute;cnica competente nos documentos juntados sob o sequencial"}],"juntadas":[{"id":639249310,"numeracaoSequencial":36,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 642182210 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:53:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:53:21"},"volume":{"id":16615432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17026121},"volume_id":16615432}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17026121,"tipoDocumento_id":19},{"id":642669174,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 21:16:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 21:16:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 08:08:29"},"componentesDigitais":[{"id":372389616,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"7de3d2fe0de4137f1577178d9b4abfd4cd28d501855e8d0ac23b5f60e7746441","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13448,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 21:38:59"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-01-29 21:16:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 21:38:59"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00077\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.067058\/2019-08\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: CONSULTA SOBRE COMPET&Ecirc;NCIA PARA ASSINATURA DE ATO ADMINISTRATIVO.\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL \n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00095\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra do Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos ao Gabinete do Ministro, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 29 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n(assinatura digital)\n\nMARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA"}],"juntadas":[{"id":638888009,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 642447013 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-29 21:41:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 08:08:29"},"volume":{"id":16758368,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:52:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:52:24"},"pasta":{"id":17169401,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067058201908","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE EXONERA\u00c7\u00c3O, A CONTAR DE 07 DE NOVEMBRO DE 2019, DO SERVIDOR ROBERTO REGO PINHEIRO, CPF N\u00ba 053.226.927-62, DO CARGO EM COMISS\u00c3O DE DIRETOR, C\u00d3DIGO DAS 101.4, DO CENTRO DE ARTES C\u00caNICAS DA FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DAS ARTES - FUNARTE.","chaveAcesso":"12892ca6","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:52:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 13:33:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17169401},"volume_id":16758368}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17169401,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067058201908","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE EXONERA\u00c7\u00c3O, A CONTAR DE 07 DE NOVEMBRO DE 2019, DO SERVIDOR ROBERTO REGO PINHEIRO, CPF N\u00ba 053.226.927-62, DO CARGO EM COMISS\u00c3O DE DIRETOR, C\u00d3DIGO DAS 101.4, DO CENTRO DE ARTES C\u00caNICAS DA FUNDA\u00c7\u00c3O NACIONAL DAS ARTES - FUNARTE.","chaveAcesso":"12892ca6","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:52:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 13:33:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":17169401,"tipoDocumento_id":1045},{"id":643119587,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"componentesDigitais":[{"id":372652297,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8a8a4722b9e6696fb1ccdf15643dcdcc4d573b8a5349151046dfb97b2f008290","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13317,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00186\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90799.000019\/2020-61 (REF. 00413.003609\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS-RJ E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dico. \n\n&nbsp;\n\nIsso posto, solicito o encaminhamento dos autos, via Sapiens, &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, face ao solicitado por meio do Of&iacute;cio n&ordm; 00021\/2020\/CSP\/PRU2R\/PGU\/AGU (seq. 1), bem como para que se&nbsp; manifeste sobre a possibilidade de dila&ccedil;&atilde;o do prazo para atendimento da requisi&ccedil;&atilde;o, conforme solicitado pela &aacute;rea t&eacute;cnica competente nos documentos juntados sob o sequencial"}],"juntadas":[{"id":639352801,"numeracaoSequencial":85,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 643119586 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:28"},"volume":{"id":15937400,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"pasta":{"id":16349843,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00413003609201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-06 01:10:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-06 01:10:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50111327320194025120","chaveAcesso":"de02a1b7","criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:44"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":11870125,"numero":"50111327320194025120","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 19:13:03"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"20","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":34595710,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:45"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":11870125},"pasta_id":16349843},"volume_id":15937400}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16349843,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00413003609201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-06 01:10:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-06 01:10:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50111327320194025120","chaveAcesso":"de02a1b7","criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:44"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":11870125,"numero":"50111327320194025120","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 19:13:03"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"20","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":34595710,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:45"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":11870125},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16349843,"tipoDocumento_id":19},{"id":643532788,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:06:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:13:24"},"componentesDigitais":[{"id":372918758,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0b166e8e8c4efcfb7aa5f935b3852c3189d501ca8022d9758c5535ce2859ecea","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12836,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:12:46"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:06:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:12:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00192\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000041\/2020-74 (REF. 71000.003608\/2020-96)\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\/SAA\/MS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo, em parte, a&nbsp; COTA n. 00067\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhe-se os autos &agrave; PRU com a juntada das informa&ccedil;&otilde;es e demais documetnos juntados no Processo Administrativo, sem necessidade do encaminhamento &agrave; SAA, eis que nos documentos juntados nos autos do 71000.003608\/2020-96, j&aacute; consta a informa&ccedil;&atilde;o de que a multa n&atilde;o foi inscrita no SICAF.\n\n&nbsp;\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a"}],"juntadas":[{"id":639771427,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 643387619 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:13:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:13:24"},"volume":{"id":16735836,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"pasta":{"id":17146865,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000041202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 11:08:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.003608\/2020-96","chaveAcesso":"33b0a81b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:40:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17146865},"volume_id":16735836}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17146865,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000041202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 11:08:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.003608\/2020-96","chaveAcesso":"33b0a81b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:40:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":17146865,"tipoDocumento_id":19},{"id":643543234,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"componentesDigitais":[{"id":372931543,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0b166e8e8c4efcfb7aa5f935b3852c3189d501ca8022d9758c5535ce2859ecea","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12836,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00192\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000041\/2020-74 (REF. 71000.003608\/2020-96)\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\/SAA\/MS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo, em parte, a&nbsp; COTA n. 00067\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nEncaminhe-se os autos &agrave; PRU com a juntada das informa&ccedil;&otilde;es e demais documetnos juntados no Processo Administrativo, sem necessidade do encaminhamento &agrave; SAA, eis que nos documentos juntados nos autos do 71000.003608\/2020-96, j&aacute; consta a informa&ccedil;&atilde;o de que a multa n&atilde;o foi inscrita no SICAF.\n\n&nbsp;\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a"}],"juntadas":[{"id":639774370,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"volume":{"id":16662554,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":17073236},"volume_id":16662554}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17073236,"tipoDocumento_id":19},{"id":643549444,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 17:20:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:20:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:37:59"},"componentesDigitais":[{"id":372937959,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"dfb365a514957633ca90d7dc63c7185f7d13200f8e8871d87a321ab4fae8749b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12579,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:34:23"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:20:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:34:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00193\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00593.000129\/2019-11\n\nINTERESSADOS: CONSULTORIA JUR&Iacute;DICA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE GOI&Aacute;S - CJU\/GO\n\nASSUNTOS: CESS&Atilde;O ENTRE &Oacute;RG&Atilde;O \/ EMPRESA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCiente do PARECER n. 00097\/2019 \/ DECOR \/ CGU \/ AGU e respectivos despachos de aprova&ccedil;&atilde;o (seq. 13).\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para providenciar a abertura de tarefa de ci&ecirc;ncia aos membros desta Consultoria.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o&nbsp;\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00593000129201911 e da chave de acesso 091b96a1\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":639783203,"numeracaoSequencial":25,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE CONTE\u00daDO ADMINISTRATIVO","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:37:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:37:59"},"volume":{"id":15478088,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-01 07:51:07"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-01 07:51:07"},"pasta":{"id":15890547,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"00593000129201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-01 07:51:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-01 07:51:07"},"titulo":"QUESTIONAMENTO JUR\u00cdDICO - PEDIDO DE CESS\u00c3O DE \u00c1REA P\u00daBLICA DE USO DA SFA\/GO AO ANFFA","chaveAcesso":"091b96a1","descricao":"CESS\u00c3O DE USO DE IM\u00d3VEL PELA UNI\u00c3O A SINDICATO\/ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE SERVIDORES.\n\n ","criadoEm":{"date":"2019-10-01 07:51:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-03 14:20:39"},"setor":{"id":4000,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ED. SEDE, SALA 205, CEP 70.064-900\nTELEFONES: (61) 2025-3980 E 2025-3978\n","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00734","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":3998,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-06 09:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 17:21:27"},"unidade":{"id":3998,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA","sigla":"CONJUR-MJSP","prefixoNUP":"00734","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":90,"root":3998,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-06 09:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-10 19:21:38"}},"unidade_id":3998},"setor_id":4000},"pasta_id":15890547},"volume_id":15478088}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15890547,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"00593000129201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-01 07:51:07"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-01 07:51:07"},"titulo":"QUESTIONAMENTO JUR\u00cdDICO - PEDIDO DE CESS\u00c3O DE \u00c1REA P\u00daBLICA DE USO DA SFA\/GO AO ANFFA","chaveAcesso":"091b96a1","descricao":"CESS\u00c3O DE USO DE IM\u00d3VEL PELA UNI\u00c3O A SINDICATO\/ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE SERVIDORES.\n\n ","criadoEm":{"date":"2019-10-01 07:51:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-03 14:20:39"},"setor":{"id":4000,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ED. SEDE, SALA 205, CEP 70.064-900\nTELEFONES: (61) 2025-3980 E 2025-3978\n","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00734","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":3998,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-06 09:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 17:21:27"},"unidade":{"id":3998,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA JUSTI\u00c7A E SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA","sigla":"CONJUR-MJSP","prefixoNUP":"00734","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":90,"root":3998,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-06-06 09:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-10 19:21:38"}},"unidade_id":3998},"setor_id":4000},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":15890547,"tipoDocumento_id":19},{"id":643555236,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:44:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:54:15"},"componentesDigitais":[{"id":372942985,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"11675e6450ec6794dc18f534740f32468dd4427649974ac7c11a7bf58b0c6480","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13299,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 14:30:51"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:44:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 14:30:51"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00196\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.062743\/2017-78\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE INCLUS&Atilde;O SOCIAL E PRODUTIVA RURAL&nbsp;\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO. RESCIS&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;o Parecer n.&nbsp;00090\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Assessora para Assuntos de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, nos termos do art. 1&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 02\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados &agrave; Secretaria Nacional de Inclus&atilde;o Social e Produtiva Rural, para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 31 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIELA GUIMAR&Atilde;ES GOULART\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCoordenadora-Geral"}],"juntadas":[{"id":640804360,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 641251515 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-31 17:54:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 17:54:15"},"volume":{"id":7442312,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"pasta":{"id":7855931,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000062743201778","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-15 09:46:00"},"titulo":"CONV\u00caNIO N\u00ba 36\/2017 (SICONV N\u00ba 854036).","chaveAcesso":"164a0e49","criadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:10:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7855931},"volume_id":7442312}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":7855931,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000062743201778","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-15 09:46:00"},"titulo":"CONV\u00caNIO N\u00ba 36\/2017 (SICONV N\u00ba 854036).","chaveAcesso":"164a0e49","criadoEm":{"date":"2017-12-15 09:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 18:10:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":7855931,"tipoDocumento_id":19},{"id":644295927,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 14:24:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 14:48:02"},"componentesDigitais":[{"id":373387228,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"81c69db3f8d763f427dc3877e27f1f65bec7c2973bfc48840acfa8251bbb90dc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13264,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 14:45:01"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-31 14:24:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 14:45:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00199\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000037\/2020-14 (REF. 00432.006386\/2017-30)\n\nINTERESSADOS: FERNANDO ALMEIDA DE OLIVEIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: MULTAS E DEMAIS SAN&Ccedil;&Otilde;ES\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifestando concord&acirc;ncia com os termos da Cota n.&nbsp; 00065\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, solicito ao apoio administrativo:\n\na)&nbsp;o encaminhamento dos autos, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DA BAHIA, para ci&ecirc;ncia, tendo em vista a solicita&ccedil;&atilde;o constante do OF&Iacute;CIO n. 00005\/2020\/DPSP\/PUBA\/PGU\/AGU (seq. 1, PDF3);\n\n&nbsp;\n\nb) devolu&ccedil;&atilde;o dos autos &agrave; Secretaria Especial do Esporte, via SEI, para que esta responda, especificamente, &ldquo;....com a maior brevidade poss&iacute;vel, acerca da contrata&ccedil;&atilde;o de outra empresa para a conclus&atilde;o dos servi&ccedil;os previstos no Conv&ecirc;nio n.&ordm; 0195726-74\/2006"}],"juntadas":[{"id":640566100,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 642998257 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-31 14:48:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 14:48:02"},"volume":{"id":16721057,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:47:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 13:47:00"},"pasta":{"id":17132087,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000037202014","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 13:46:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.006386\/2017-30","chaveAcesso":"8de02382","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:47:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:06:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17132087},"volume_id":16721057}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17132087,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000037202014","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 13:46:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.006386\/2017-30","chaveAcesso":"8de02382","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:47:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:06:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17132087,"tipoDocumento_id":19},{"id":644412260,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"componentesDigitais":[{"id":373448013,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"81c69db3f8d763f427dc3877e27f1f65bec7c2973bfc48840acfa8251bbb90dc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13264,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00199\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000037\/2020-14 (REF. 00432.006386\/2017-30)\n\nINTERESSADOS: FERNANDO ALMEIDA DE OLIVEIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: MULTAS E DEMAIS SAN&Ccedil;&Otilde;ES\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifestando concord&acirc;ncia com os termos da Cota n.&nbsp; 00065\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, solicito ao apoio administrativo:\n\na)&nbsp;o encaminhamento dos autos, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DA BAHIA, para ci&ecirc;ncia, tendo em vista a solicita&ccedil;&atilde;o constante do OF&Iacute;CIO n. 00005\/2020\/DPSP\/PUBA\/PGU\/AGU (seq. 1, PDF3);\n\n&nbsp;\n\nb) devolu&ccedil;&atilde;o dos autos &agrave; Secretaria Especial do Esporte, via SEI, para que esta responda, especificamente, &ldquo;....com a maior brevidade poss&iacute;vel, acerca da contrata&ccedil;&atilde;o de outra empresa para a conclus&atilde;o dos servi&ccedil;os previstos no Conv&ecirc;nio n.&ordm; 0195726-74\/2006"}],"juntadas":[{"id":640641581,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"volume":{"id":4019633,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-05-17 10:23:42"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-17 10:23:42"},"pasta":{"id":4433916,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432006386201730","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-17 10:23:42"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-17 10:23:42"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00048673220144013314","chaveAcesso":"5d3efe0a","criadoEm":{"date":"2017-05-17 10:23:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 09:19:58"},"setor":{"id":5349,"nome":"SECAD - SE\u00c7\u00c3O DE CADASTRO E ACOMPANHAMENTO DE PROCESSOS JUDICIAIS","sigla":"SECAD","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":25,"lvl":2,"rgt":26,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-08-04 11:48:54"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:27:33"},"unidade":{"id":38,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA BAHIA","sigla":"PUBA","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:58"}},"unidade_id":38},"processoJudicial":{"id":2550789,"numero":"00048673220144013314","dataHoraAjuizamento":{"date":"2014-05-23 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":12593000,"criadoEm":{"date":"2017-05-17 10:23:41"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-17 10:24:42"}},"setor_id":5349,"processoJudicial_id":2550789},"pasta_id":4433916},"volume_id":4019633}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":4433916,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432006386201730","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-17 10:23:42"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-17 10:23:42"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00048673220144013314","chaveAcesso":"5d3efe0a","criadoEm":{"date":"2017-05-17 10:23:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 09:19:58"},"setor":{"id":5349,"nome":"SECAD - SE\u00c7\u00c3O DE CADASTRO E ACOMPANHAMENTO DE PROCESSOS JUDICIAIS","sigla":"SECAD","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":25,"lvl":2,"rgt":26,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-08-04 11:48:54"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:27:33"},"unidade":{"id":38,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA BAHIA","sigla":"PUBA","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:58"}},"unidade_id":38},"processoJudicial":{"id":2550789,"numero":"00048673220144013314","dataHoraAjuizamento":{"date":"2014-05-23 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":12593000,"criadoEm":{"date":"2017-05-17 10:23:41"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-17 10:24:42"}},"setor_id":5349,"processoJudicial_id":2550789},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":4433916,"tipoDocumento_id":19},{"id":645604480,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 11:24:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:24:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 12:18:20"},"componentesDigitais":[{"id":374187608,"fileName":"NOTA.html","hash":"261577e0ae0c7ba04732a2cd0550ec3f140fb96b77481494722825933c062e91","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12934,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 11:52:36"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:24:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 11:52:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00096\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000025\/2020-81 (REF. 00412.055774\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nEm complementa&ccedil;&atilde;o &agrave;s INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (seq. 16), encaminham-se os Of&iacute;cios 32\/2020\/DPE-IPHAN, 100\/2020\/IPHAN-RJ-IPHAN e 262\/2020\/GAB PRESI-IPHAN do Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional - IPHAN para auxiliar na defesa da Uni&atilde;o, nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0215544-79.2017.4.02.5101, movida pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal\/MPF contra o Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional &ndash; IPHAN e a Uni&atilde;o Federal, visando o restauro do Museu do Trem.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o para ci&ecirc;ncia dos"}],"juntadas":[{"id":641910516,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AO CONTENCIOSO","criadoEm":{"date":"2020-02-03 12:18:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 12:18:20"},"volume":{"id":16615220,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17025887},"volume_id":16615220}],"criadoPor":{"username":"89810******","usernameCanonical":"","email":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","emailCanonical":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 21:55:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1773,"nome":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115129541,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:00"},"documentoVinculado":{"id":645267421,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200203082006","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:20:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:20:22"},"componentesDigitais":[{"id":373988432,"fileName":"SEI 6731727 _ 6778679.pdf","hash":"67979b4250dde4655a11389aa27e86fd51c7a342fd7b3e8a48fd3df8df46258b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":966868,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:20:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:20:22"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":645267421}],"criadoPor_id":1773,"pasta_id":17025887,"tipoDocumento_id":30},{"id":645757342,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"componentesDigitais":[{"id":374282128,"fileName":"NOTA.html","hash":"261577e0ae0c7ba04732a2cd0550ec3f140fb96b77481494722825933c062e91","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12934,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00096\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000025\/2020-81 (REF. 00412.055774\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nEm complementa&ccedil;&atilde;o &agrave;s INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (seq. 16), encaminham-se os Of&iacute;cios 32\/2020\/DPE-IPHAN, 100\/2020\/IPHAN-RJ-IPHAN e 262\/2020\/GAB PRESI-IPHAN do Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional - IPHAN para auxiliar na defesa da Uni&atilde;o, nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0215544-79.2017.4.02.5101, movida pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal\/MPF contra o Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional &ndash; IPHAN e a Uni&atilde;o Federal, visando o restauro do Museu do Trem.\n\nEncaminhem-se os autos &agrave; Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o para ci&ecirc;ncia dos"}],"juntadas":[{"id":641981874,"numeracaoSequencial":122,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5466698)","criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"volume":{"id":16446206,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"pasta":{"id":16858613,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":39469830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412055774201944","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:15:16"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:15:16"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 02155447920174025101","chaveAcesso":"0807ed06","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 10:41:17"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12355027,"numero":"02155447920174025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-11-28 14:58:00"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":53301047,"valorCausa":3946983,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-07 15:58:29"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":12355027},"pasta_id":16858613},"volume_id":16446206}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16858613,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":39469830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412055774201944","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:15:16"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:15:16"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 02155447920174025101","chaveAcesso":"0807ed06","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 10:41:17"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12355027,"numero":"02155447920174025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-11-28 14:58:00"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":53301047,"valorCausa":3946983,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-07 15:58:29"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":12355027},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115129563,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"documentoVinculado":{"id":645757343,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"componentesDigitais":[{"id":374282127,"fileName":"SEI 6731727 _ 6778679.pdf","hash":"67979b4250dde4655a11389aa27e86fd51c7a342fd7b3e8a48fd3df8df46258b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":966868,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:19:27"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":645757343}],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16858613,"tipoDocumento_id":30},{"id":645936648,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 15:18:49"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARIANA PEREIRA DE FRANCA ","redator":"MARIANA PEREIRA DE FRANCA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:18:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:29:16"},"componentesDigitais":[{"id":374387710,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8dc135553d2f19ee51f49cbfb18d8d157a0b0181a828d7122dc01a6c16de4f6b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12509,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 15:28:57"},"usernameLockEdicao":"03938544180","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:18:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:28:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nDEPARTAMENTO DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES JUR&Iacute;DICO-ESTRAT&Eacute;GICAS\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00112\/2020\/DEINF\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003227\/2020-15\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN&Ccedil;&Atilde;O &Agrave;S DROGAS - SENAPRED\/SEDS\/MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nO&nbsp;PARECER REFERENCIAL n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp;foi publicado nas p&aacute;ginas da CONJUR-MC E CGU (INTRANET). Seguem abaixo links de acesso aos documentos.\n\n&nbsp;\n\nCONJUR-MC:&nbsp;\n\nhttps:\/\/agudf.sharepoint.com\/sites\/mcconjur\/Lists\/PARECERES%20REFERENCIAIS%20MC\/DispForm.aspx?ID=15&amp;e=leGXuI\n\n&nbsp;\n\nCGU:&nbsp;https:\/\/agudf.sharepoint.com\/sites\/cgu\/Lists\/MJRS\/DispForm.aspx?ID=479&amp;e=NEQn7i\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nMARIANA PEREIRA DE FRANCA\n\nTERCEIRIZADA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000003227202015 e da chave de acesso f3a04935\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":642166262,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SISTEMA DE INFORMA\u00c7\u00c3O, ALIMENTADO","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:29:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:29:16"},"volume":{"id":16724834,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"pasta":{"id":17135863,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003227202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":" ENCAMINHA PROCESSO  PAR AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"f3a04935","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:47:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17135863},"volume_id":16724834}],"criadoPor":{"username":"03938******","usernameCanonical":"","email":"mariana.franca@agu.gov.br","emailCanonical":"mariana.franca@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:06:06"},"roles":["ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":85426,"nome":"MARIANA PEREIRA DE FRANCA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARIANA PEREIRA DE FRANCA \nTERCEIRIZADA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17135863,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003227202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":" ENCAMINHA PROCESSO  PAR AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"f3a04935","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:47:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":85426,"pasta_id":17135863,"tipoDocumento_id":19},{"id":646061630,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 16:19:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:19:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:11:33"},"componentesDigitais":[{"id":374430603,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"19f9fd4d8768c6e5ebc710a6d1be715a01a52dbe39dfcf4993031e2c45f23a7a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12622,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 15:10:48"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:19:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:10:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00097\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.042966\/2015-57\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS T&Eacute;CNICOS-ADMINISTRATIVOS - GM\/ATA\/MC\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 01280\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Ricardo Cassiano de Souza Rosa.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se &agrave; Secret&aacute;ria Especial de Desenvolvimento Social para ci&ecirc;ncia e devidos encaminhamentos.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000042966201557 e da chave de acesso 1a2f9e9b\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":647859519,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 610876295 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:11:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:11:33"},"volume":{"id":16024053,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-12 18:56:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-12 18:56:18"},"pasta":{"id":16436496,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000042966201557","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-12 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE CENTRO REGIONAL DE REGISTRO E ATEN\u00c7\u00c3O AOS MAUS TRATOS NA INF\u00c2NCIA - CRAMI.","chaveAcesso":"1a2f9e9b","criadoEm":{"date":"2019-11-12 18:56:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:07:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16436496},"volume_id":16024053}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16436496,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000042966201557","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-12 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE CENTRO REGIONAL DE REGISTRO E ATEN\u00c7\u00c3O AOS MAUS TRATOS NA INF\u00c2NCIA - CRAMI.","chaveAcesso":"1a2f9e9b","criadoEm":{"date":"2019-11-12 18:56:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:07:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16436496,"tipoDocumento_id":1045},{"id":646743333,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 10:07:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"observacao":"REJANE","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 10:07:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"componentesDigitais":[{"id":374900973,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"98f2cb28baecb6c25e5b702fb11e802385414dbdc57af834f696cef93dc6e15e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13387,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 11:05:51"},"usernameLockEdicao":"01987476913","criadoEm":{"date":"2020-02-04 10:07:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:05:51"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00217\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000064\/2020-89\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O - COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O OR&Ccedil;AMENT&Aacute;RIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros a que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP&nbsp;desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nRESSALVAS\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nENCAMINHAMENTO\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04&nbsp;de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nRejane Val&eacute;ria Chaves De Castro\n\nChefe de Gabinete&nbsp;\n\nGabinete da Consultoria Jur&iacute;dica\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico"}],"juntadas":[{"id":645026698,"numeracaoSequencial":34,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"volume":{"id":16818525,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17229572},"volume_id":16818525}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:41:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":17229572,"tipoDocumento_id":19},{"id":647024167,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:01:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:01:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:34:36"},"componentesDigitais":[{"id":375107692,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"930389c9074696bf3866f29540408ce10d7013318b6a93626e3e273506c4f2a1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12495,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:33:48"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:33:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00220\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00407.044669\/2019-59\n\nINTERESSADOS: RAIMUNDO RODRIGUES BATALHA \n\nASSUNTOS: CONDENA&Ccedil;&Atilde;O POR ATO DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA - ORIGEM (TOMADA DE CONTAS ESPECIAL)\n\n&nbsp;\n\nCiente do DESPACHO n. 00076\/2020\/GAB\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para abrir tarefa de ci&ecirc;ncia a todos os advogados lotados nesta Conjur, bem como para dar ci&ecirc;ncia, via Sei, &agrave; Secretaria Executiva.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00407044669201959 e da chave de acesso c592af36\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643352191,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE CONTE\u00daDO ADMINISTRATIVO","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:34:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:34:36"},"volume":{"id":16493269,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 13:15:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 13:15:04"},"pasta":{"id":16905790,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"00407044669201959","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 13:15:04"},"titulo":"INFORMA CONDENA\u00c7\u00c3O EM ATO DE IMPROBIDADE","outroNumero":"OF\u00cdCIO 372\/2019-SJPIOXII DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019 - 0001459-83.2016.8.10.0111","outroNumeroAscii":"OFCIO3722019SJPIOXIIDE10DEDEZEMBRODE201900014598320168100111","chaveAcesso":"c592af36","criadoEm":{"date":"2019-12-20 13:15:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 16:04:55"},"setor":{"id":4664,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO 'L' SALA 727\n7\u00ba ANDAR\nPLANO PILOTO\n70047-900\nBRAS\u00cdLIA - DF\n(61) 2022-7460 \/ 2022-7486","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2014-10-31 18:03:16"},"unidade":{"id":4662,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MEC","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":62,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:04:38"}},"unidade_id":4662},"setor_id":4664},"pasta_id":16905790},"volume_id":16493269}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16905790,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"00407044669201959","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 13:15:04"},"titulo":"INFORMA CONDENA\u00c7\u00c3O EM ATO DE IMPROBIDADE","outroNumero":"OF\u00cdCIO 372\/2019-SJPIOXII DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019 - 0001459-83.2016.8.10.0111","outroNumeroAscii":"OFCIO3722019SJPIOXIIDE10DEDEZEMBRODE201900014598320168100111","chaveAcesso":"c592af36","criadoEm":{"date":"2019-12-20 13:15:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 16:04:55"},"setor":{"id":4664,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO 'L' SALA 727\n7\u00ba ANDAR\nPLANO PILOTO\n70047-900\nBRAS\u00cdLIA - DF\n(61) 2022-7460 \/ 2022-7486","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2014-10-31 18:03:16"},"unidade":{"id":4662,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MEC","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":62,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:04:38"}},"unidade_id":4662},"setor_id":4664},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16905790,"tipoDocumento_id":19},{"id":647111787,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:34:38"},"componentesDigitais":[{"id":375167767,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d7b119be953dd308eaa71359aab357c4dfcf6ff2f5a67826a3ff080987aa309c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13083,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:39:07"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:54:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:39:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00223\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.002243\/2016-38\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: D&Iacute;VIDA ATIVA\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nPreliminarmente, antes do envio dos autos &agrave; Procuradoria da Fazenda Nacional no Distrito Federal, dever&aacute; ser disponibilizado o Demonstrativo de D&eacute;bitos, que dever&aacute; constar a forma para a efetiva&ccedil;&atilde;o dos c&aacute;lculos dos valores devidos, constante do documento SEI n&ordm; 5901528, que n&atilde;o est&aacute; dispon&iacute;vel para visualiza&ccedil;&atilde;o para esta CONJUR, como mencionado no item 29 do Parecer.\n\nAp&oacute;s a referida dilig&ecirc;ncia o mesmo poder&aacute; ser encaminhados para o referido &oacute;rg&atilde;o da Procuradoria da Fazenda Nacional para inscri&ccedil;&atilde;o em D&iacute;vida Ativa.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":644167493,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 632674236 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:34:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:34:38"},"volume":{"id":16567819,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"pasta":{"id":16979828,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1284455,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000002243201638","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-28 10:24:00"},"titulo":"APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 05\/2015 (\u00d4NIX)","chaveAcesso":"5bf2d794","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 11:50:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16979828},"volume_id":16567819}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16979828,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1284455,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000002243201638","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-28 10:24:00"},"titulo":"APURA\u00c7\u00c3O DE INADIMPLEMENTO CONTRATUAL DO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 05\/2015 (\u00d4NIX)","chaveAcesso":"5bf2d794","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:26:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 11:50:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":16979828,"tipoDocumento_id":19},{"id":647127009,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:17:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:21:22"},"componentesDigitais":[{"id":375188450,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7aa207654daabdd3eaf13ad1f229cb321a3dbb8f53552aec6aa65190e98ec82a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12310,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 14:36:33"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:17:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:36:33"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00226\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.059033\/2017-61\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL - SNAS\/MDS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000059033201761 e da chave de acesso 8a2f6351\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":646430712,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647072808 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 15:21:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:21:22"},"volume":{"id":9856416,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"pasta":{"id":10269662,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059033201761","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-06-29 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO DE DEFESA DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE CEDEDICA\", DE SANTO \u00c2NGELO\/RS, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"8a2f6351","criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 16:07:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":10269662},"volume_id":9856416}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":10269662,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059033201761","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-06-29 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO DE DEFESA DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE CEDEDICA\", DE SANTO \u00c2NGELO\/RS, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"8a2f6351","criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 16:07:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":10269662,"tipoDocumento_id":19},{"id":647166838,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 18:26:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:26:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"componentesDigitais":[{"id":375219023,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"2ade0ccb79831472c353af1ae9fd92a51c43c7c719841ed54a9395b9ee64219b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13571,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 16:20:00"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:26:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:20:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00109\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002497\/2020-09\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN&Ccedil;&Atilde;O &Agrave;S DROGAS - SENAPRED\/SEDS\/MC\n\nASSUNTOS: ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA INTERNACIONAL.\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL\n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n&ordm; 00105\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o feito &agrave; aprecia&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica e sugiro o retorno dos autos &agrave; Secretaria Nacional de Cuidados e Preven&ccedil;&atilde;o &agrave;s Drogas, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 05 de fevereiro de 2020"}],"juntadas":[{"id":646551160,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 644391352 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:40:18"},"volume":{"id":16779490,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"pasta":{"id":17190521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002497202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O, PROPOSTO PELA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS ESTADOS AMERICANOS (OEA)\/COMISS\u00c3O INTERAMERICANA PARA O CONTROLE DO ABUSO DE DROGAS ","chaveAcesso":"d3645865","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:05:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17190521},"volume_id":16779490}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17190521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002497202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"ACORDO DE COOPERA\u00c7\u00c3O, PROPOSTO PELA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DOS ESTADOS AMERICANOS (OEA)\/COMISS\u00c3O INTERAMERICANA PARA O CONTROLE DO ABUSO DE DROGAS ","chaveAcesso":"d3645865","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:05:41"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":17190521,"tipoDocumento_id":1045},{"id":647175497,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 18:32:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","redator":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:32:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:45:10"},"componentesDigitais":[{"id":375223841,"fileName":"COTA.html","hash":"3c92df500e8e53a258a029a367c016bbcb557c33085bb6af2d483d7aeb5e9722","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12538,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 18:44:01"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:32:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:44:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00074\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000041\/2020-74 (REF. 71000.003608\/2020-96)\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\/SAA\/MS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nConsiderando a juntada de documento que comprova a n&atilde;o inscri&ccedil;&atilde;o do autor da a&ccedil;&atilde;o no SICAF (seq. 9), encaminhar o referido documento &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00742000041202074 e da chave de acesso 33b0a81b"}],"juntadas":[{"id":643388148,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO SANEADOR, ELABORA\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:45:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:45:10"},"volume":{"id":16735836,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"pasta":{"id":17146865,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000041202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 11:08:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.003608\/2020-96","chaveAcesso":"33b0a81b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:40:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17146865},"volume_id":16735836}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17146865,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000041202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 11:08:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.003608\/2020-96","chaveAcesso":"33b0a81b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:40:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":17146865,"tipoDocumento_id":15},{"id":647214106,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 19:37:31"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:31"},"componentesDigitais":[{"id":375246064,"fileName":"COTA.html","hash":"3c92df500e8e53a258a029a367c016bbcb557c33085bb6af2d483d7aeb5e9722","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12538,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00074\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000041\/2020-74 (REF. 71000.003608\/2020-96)\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\/SAA\/MS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nConsiderando a juntada de documento que comprova a n&atilde;o inscri&ccedil;&atilde;o do autor da a&ccedil;&atilde;o no SICAF (seq. 9), encaminhar o referido documento &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00742000041202074 e da chave de acesso 33b0a81b"}],"juntadas":[{"id":643415379,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5513617)","criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:37:31"},"volume":{"id":16662554,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":17073236},"volume_id":16662554}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17073236,"tipoDocumento_id":15},{"id":647215003,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 19:52:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"componentesDigitais":[{"id":375247100,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9621e87cfc3227084f6573da0444ba68010f79c6fbe0aaab52ac20159a186ec1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12046,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00228\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000783\/2019-66 (REF. 00432.008359\/2019-63)\n\nINTERESSADOS: ROBSON DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESTABELECIMENTO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":643416157,"numeracaoSequencial":99,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:52:49"},"volume":{"id":15579776,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:52"},"pasta":{"id":15992213,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432008359201963","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-08 16:15:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-08 16:15:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00355658720194013300","chaveAcesso":"85cca22b","criadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-21 10:33:52"},"setor":{"id":348,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-08-04 12:13:45"},"unidade":{"id":38,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA BAHIA","sigla":"PUBA","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:58"}},"unidade_id":38},"processoJudicial":{"id":11584556,"numero":"00355658720194013300","numeroAlternativo":"201933001230487","numeroAlternativoAscii":"201933001230487","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-10 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3300","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:46"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-17 12:03:10"}},"setor_id":348,"processoJudicial_id":11584556},"pasta_id":15992213},"volume_id":15579776}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":15992213,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432008359201963","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-08 16:15:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-08 16:15:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00355658720194013300","chaveAcesso":"85cca22b","criadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-21 10:33:52"},"setor":{"id":348,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-08-04 12:13:45"},"unidade":{"id":38,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA BAHIA","sigla":"PUBA","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:58"}},"unidade_id":38},"processoJudicial":{"id":11584556,"numero":"00355658720194013300","numeroAlternativo":"201933001230487","numeroAlternativoAscii":"201933001230487","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-10 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3300","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-10-08 16:15:46"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-17 12:03:10"}},"setor_id":348,"processoJudicial_id":11584556},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":15992213,"tipoDocumento_id":19},{"id":647945684,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 16:12:11"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:12:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:14:03"},"componentesDigitais":[{"id":375682918,"fileName":"COTA.html","hash":"d09947f615c012f8ceba2c4b32e90fa10bea9b635f252905c201f27c34a3d75f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14702,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 16:13:25"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:12:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00075\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000020\/2020-59 (REF. 00416.000149\/2020-69)\n\nINTERESSADOS: DYULLIA FERNANDES DE MELOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 19\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC, por meio do qual a Secretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o presta as seguintes informa&ccedil;&otilde;es, verbis: \n\n&nbsp;\n\n\n&quot;1. Com os meus cumprimentos, em aten&ccedil;&atilde;o ao Of&iacute;cio n&deg;. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; que encaminhou c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&deg;. 00034\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O, que solicitou subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o em a&ccedil;&atilde;o proposta por Dyullia Fernandes de Melos, CPF 78100003068, NIS 21248487577, informo que em consulta ao Sistema de Cadastro &Uacute;nico a fam&iacute;lia de C&oacute;digo Familiar"}],"juntadas":[{"id":644156451,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:14:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:14:03"},"volume":{"id":16601940,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17012607},"volume_id":16601940}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17012607,"tipoDocumento_id":15},{"id":647964256,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 16:33:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:33:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:35:43"},"componentesDigitais":[{"id":375692437,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"33f6c5158ca82b383f34fdbc2698f27fc7b36e10ba289845c4ea6adde9c89a72","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12415,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 16:37:57"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:33:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:37:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00233\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.035548\/2019-37\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O GERAL DE LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS\n\nASSUNTOS: CONTRATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nTendo em vista que a efetiva conclus&atilde;o do processo se deu ap&oacute;s o t&eacute;rmino da substitui&ccedil;&atilde;o da titular desta CONJUR&nbsp;pela signat&aacute;ria, redistribuo o processo &agrave; Assessora Marcela Almeida Martins.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 05 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nAssessora para Assuntos Esportivos\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000035548201937 e da chave de acesso 9993ce37\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":648020542,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:35:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:35:43"},"volume":{"id":16499576,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"pasta":{"id":16912085,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000035548201937","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 00:00:00"},"titulo":"PROCEDIMENTOS QUANTO \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O DA GARANTIA AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 54\/2013.","chaveAcesso":"9993ce37","criadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:27:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16912085},"volume_id":16499576}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16912085,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000035548201937","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 00:00:00"},"titulo":"PROCEDIMENTOS QUANTO \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O DA GARANTIA AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 54\/2013.","chaveAcesso":"9993ce37","criadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:27:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":16912085,"tipoDocumento_id":19},{"id":648050877,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:28:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:30:42"},"componentesDigitais":[{"id":375722390,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"fdb761cbb32c52406e664e5d794a6a0092e0d2f06db9f8a071ae555090bce8f3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12349,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 17:29:52"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:28:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:29:52"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00236\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003907\/2020-21\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL - SNAS\/MDS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o documento em anexo.\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 05 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - SUBSTITUTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000003907202021 e da chave de acesso bf23256b\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":644253201,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 648058513 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:30:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:30:42"},"volume":{"id":16726492,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 18:47:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 18:47:33"},"pasta":{"id":17137521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003907202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA. REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DE REGRAS E PROCEDIMENTOS DE REQUERIMENTO, CONCESS\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REVIS\u00c3O DO BENEF\u00cdCIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - BPC","chaveAcesso":"bf23256b","criadoEm":{"date":"2020-01-24 18:47:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 15:06:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17137521},"volume_id":16726492}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17137521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003907202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA. REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DE REGRAS E PROCEDIMENTOS DE REQUERIMENTO, CONCESS\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REVIS\u00c3O DO BENEF\u00cdCIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - BPC","chaveAcesso":"bf23256b","criadoEm":{"date":"2020-01-24 18:47:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 15:06:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17137521,"tipoDocumento_id":19},{"id":648757336,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 10:44:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 10:44:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:54:18"},"componentesDigitais":[{"id":376085495,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"3147354127c94ada38d2f848624deed489a0481d61f6105cd2f1eeda597a5584","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12477,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 15:40:02"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-06 10:44:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:40:02"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00237\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00407.044671\/2019-28\n\nINTERESSADOS: ANTONIO RODRIGUES DE MELO\n\nASSUNTOS: CONDENA&Ccedil;&Atilde;O POR ATO DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA - ORIGEM (TOMADA DE CONTAS ESPECIAL)\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCiente do DESPACHO n. 00078\/2020\/GAB\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para abrir tarefa de ci&ecirc;ncia a todos os advogados lotados nesta Conjur, bem como para dar ci&ecirc;ncia, via SEI, &agrave; Secretaria Executiva.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00407044671201928 e da chave de acesso 7be8d1aa\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645319103,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE CONTE\u00daDO ADMINISTRATIVO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:54:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:54:18"},"volume":{"id":16493298,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 13:19:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 13:19:57"},"pasta":{"id":16905787,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00407044671201928","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 13:19:57"},"titulo":"INFORMA CONDENA\u00c7\u00c3O EM ATO DE IMPROBIDADE","outroNumero":"OF\u00cdCIO 371\/2019-SJPIOXII DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019 - 000404-052013.8.10.0111","outroNumeroAscii":"OFCIO3712019SJPIOXIIDE10DEDEZEMBRODE20190004040520138100111","chaveAcesso":"7be8d1aa","descricao":"AS PROVID\u00caNCIAS A CARGO DA CONJUR-MD FORAM ADOTADAS NO NUP 00407.044669\/2019-59 (REMISS\u00c3O), QUE VERSA SOBRE O MESMO ASSUNTO.","criadoEm":{"date":"2019-12-20 13:19:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 14:55:51"},"setor":{"id":15186,"nome":"APOIO ADMINISTRATIVO PROTOCOLO","sigla":"APOIO","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":40,"lvl":1,"rgt":41,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-11-06 12:30:04"},"atualizadoEm":{"date":"2015-11-16 16:17:55"},"unidade":{"id":4662,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MEC","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":62,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:04:38"}},"unidade_id":4662},"setor_id":15186},"pasta_id":16905787},"volume_id":16493298}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16905787,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00407044671201928","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 13:19:57"},"titulo":"INFORMA CONDENA\u00c7\u00c3O EM ATO DE IMPROBIDADE","outroNumero":"OF\u00cdCIO 371\/2019-SJPIOXII DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019 - 000404-052013.8.10.0111","outroNumeroAscii":"OFCIO3712019SJPIOXIIDE10DEDEZEMBRODE20190004040520138100111","chaveAcesso":"7be8d1aa","descricao":"AS PROVID\u00caNCIAS A CARGO DA CONJUR-MD FORAM ADOTADAS NO NUP 00407.044669\/2019-59 (REMISS\u00c3O), QUE VERSA SOBRE O MESMO ASSUNTO.","criadoEm":{"date":"2019-12-20 13:19:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 14:55:51"},"setor":{"id":15186,"nome":"APOIO ADMINISTRATIVO PROTOCOLO","sigla":"APOIO","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":40,"lvl":1,"rgt":41,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-11-06 12:30:04"},"atualizadoEm":{"date":"2015-11-16 16:17:55"},"unidade":{"id":4662,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MEC","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":62,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:04:38"}},"unidade_id":4662},"setor_id":15186},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":16905787,"tipoDocumento_id":19},{"id":649115058,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 16:01:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:01:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:16:38"},"componentesDigitais":[{"id":376292666,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"33a021d8eafacaba28cd9c2da89c1861f84a99419dba2d45756386aff8b9ef5d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12992,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 16:03:27"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:01:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:03:27"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00118\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004536\/2020-02\n\nINTERESSADOS: DEPARTAMENTO DE INFRAESTRUTURA E ESPORTE-SEESP\/SNEAR\/DIE\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA JUR&Iacute;DICA PARA ASSUNTOS ESPORTIVOS FACE DE DELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nDe acordo com o Parecer n&ordm; &nbsp;n. 00119\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, destacando que al&eacute;m do item 8,&nbsp;deve ser observado o item 6 do referido Parecer.\n\nNos termos do art. 3&ordm;, IV, da OS n&ordm; 0001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, submeto &agrave; aprova&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nAssessora para Assuntos Esportivos\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico"}],"juntadas":[{"id":646347623,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647845950 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:16:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:16:38"},"volume":{"id":16833589,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:43:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:43:51"},"pasta":{"id":17244652,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004536202002","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 00:00:00"},"titulo":"COMEMORA\u00c7\u00c3O AO ANO DO CENTEN\u00c1RIO OL\u00cdMPICO DO BRASIL. PROPOSTA DE DECRETO PARA CONDECORAR OS ATLETAS OL\u00cdMPICOS QUE SE DESTACARAM NESTES 100 ANOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA NOS JOGOS OL\u00cdMPICOS.   ","chaveAcesso":"c4b4ed82","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:43:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:06:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17244652},"volume_id":16833589}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17244652,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004536202002","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 00:00:00"},"titulo":"COMEMORA\u00c7\u00c3O AO ANO DO CENTEN\u00c1RIO OL\u00cdMPICO DO BRASIL. PROPOSTA DE DECRETO PARA CONDECORAR OS ATLETAS OL\u00cdMPICOS QUE SE DESTACARAM NESTES 100 ANOS DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O BRASILEIRA NOS JOGOS OL\u00cdMPICOS.   ","chaveAcesso":"c4b4ed82","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:43:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:06:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":17244652,"tipoDocumento_id":1045},{"id":649136850,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 16:21:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:21:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:48:53"},"componentesDigitais":[{"id":376309084,"fileName":"COTA.html","hash":"545550dcb4193900e83f6dfd098e0f57cbf61bc3ba0f7b4aa275bee3df4f6dbe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12301,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 16:23:45"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:21:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:23:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.047958\/2018-40\n\nINTERESSADOS: GABINETE DO MINISTRO - MDS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nRestitua-se o processo &agrave; Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social, em raz&atilde;o de pedido da referida Secretaria formulado por correspond&ecirc;ncia eletr&ocirc;nica.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\nBras&iacute;lia, 6 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000047958201840 e da chave de acesso 16a57614\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":645375071,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:48:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:48:53"},"volume":{"id":11465946,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"pasta":{"id":11878920,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000047958201840","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-10-31 13:40:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA QUE ESTABELECE PROCEDIMENTOS RELATIVOS AO REQUERIMENTO DA CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL, POR MEIO DA PLATAFORMA DE CIDADANIA DIGITAL.    ","chaveAcesso":"16a57614","criadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 17:41:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11878920},"volume_id":11465946}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":11878920,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000047958201840","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-10-31 13:40:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA QUE ESTABELECE PROCEDIMENTOS RELATIVOS AO REQUERIMENTO DA CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL, NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL, POR MEIO DA PLATAFORMA DE CIDADANIA DIGITAL.    ","chaveAcesso":"16a57614","criadoEm":{"date":"2018-10-31 14:33:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 17:41:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115844481,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:47:30"},"documentoVinculado":{"id":649166588,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:48:53"},"componentesDigitais":[{"id":376335093,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"910c41f7c62f5f84d843e7a0a00183afffb27c238df5bd0afe0b297f6c085848","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12256,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 16:48:16"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:47:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:48:16"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":649166588}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":11878920,"tipoDocumento_id":15},{"id":650428047,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 17:39:58"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:42:57"},"componentesDigitais":[{"id":377096447,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"9bb419194bd60f7e1458faa76756d55b302f8cfb5b5cba3a3a19f4c62b087237","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13164,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 17:42:04"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:39:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:42:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00128\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.006332\/2020-06\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTES - SEESP-MC\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA JUR&Iacute;DICA PARA ASSUNTOS ESPORTIVOS FACE DE DELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00122\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nTendo em vista a necessidade de retorno dos autos, aprova&ccedil;&atilde;o dispensada, face &agrave; delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia prevista no&nbsp;art. 3&ordm;, par&aacute;grafo &uacute;nico, da OS n&ordm; 0001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\nEncaminhe-se &agrave; Secretaria Especial do Esporte.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 07 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSIBELE REGINA LUZ GRECCO\n\nProcuradora Federal\n\nAssessora para Assuntos Esportivos\n\nCONJUR\/MC\n\n&nbsp;"}],"juntadas":[{"id":646612295,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 17:42:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 17:42:57"},"volume":{"id":16849286,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:51"},"pasta":{"id":17260312,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000006332202006","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 00:00:00"},"titulo":"MEDIDA PROVIS\u00d3RIA PARA ALTERAR A LEI N\u00ba 13.155\/2015 (PROFUT)","chaveAcesso":"60b21152","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:09:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17260312},"volume_id":16849286}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17260312,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000006332202006","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 00:00:00"},"titulo":"MEDIDA PROVIS\u00d3RIA PARA ALTERAR A LEI N\u00ba 13.155\/2015 (PROFUT)","chaveAcesso":"60b21152","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:09:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":17260312,"tipoDocumento_id":1045},{"id":651890525,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:26:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"componentesDigitais":[{"id":378004146,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"118f7e893f6f93eec98479965f5d34d330626ba7e9dfec20b1f04e2d8028ae8a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12089,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 18:27:04"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:26:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:27:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00269\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000121\/2017-24 (REF. 00470.000930\/2017-83)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO DA UNI&Atilde;O - SECR. GERAL MPF E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITOS IND&Iacute;GENAS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva vinculada.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Consultora Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIEL DEMONTE MOREIRA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":649043985,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647198626 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:41"},"volume":{"id":2965956,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"atualizadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"pasta":{"id":3380452,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000121201724","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-03-17 16:04:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00470.000930\/2017-83","chaveAcesso":"2b47d98e","criadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:43:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":3380452},"volume_id":2965956}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":3380452,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000121201724","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-03-17 16:04:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00470.000930\/2017-83","chaveAcesso":"2b47d98e","criadoEm":{"date":"2017-03-17 16:04:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:43:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":3380452,"tipoDocumento_id":19},{"id":685175287,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-25 18:30:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 18:31:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:27:59"},"componentesDigitais":[{"id":399262327,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"434cf4b9470c762c2fc513e5779ce7acbbb1e37984ccd1ca4bc7a2467f1d31ab","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14251,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-25 19:06:31"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-03-25 18:31:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 19:06:31"},"highlights":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00300\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 25 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA Sua Excel&ecirc;ncia, o Senhor\n\nCARLOS HENRIQUE MARTINS LIMA\n\nProcurador da Rep&uacute;blica\n\nProcuradoria da Rep&uacute;blica no Distrito Federal\n\n9&ordm; Of&iacute;cio de Combate ao Crime e &agrave; Improbidade Administrativa\n\nSGAS quadra 604, LOTE&nbsp; 23\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00692.000519\/2020-07\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL PROCURADORIA DA REP&Uacute;BLICA NO DISTRITO FEDERAL \n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO COM ENTIDADES PRIVADAS SEM FINS LUCRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Procurador da Rep&uacute;blica,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho a&nbsp;COTA n. 00206\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; e anexos, de forma a subsidiar o pedido de informa&ccedil;&otilde;es contidas no Of&iacute;cio n&ordm; 1446\/2020\/MPF\/PRDF\/9&ordf; CCI.\n\n&nbsp;Por fim, informo que ser&aacute; disponibilizado acesso externo ao processo eletr&ocirc;nico"}],"juntadas":[{"id":681874569,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:27:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:27:59"},"volume":{"id":17307985,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-11 16:58:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 16:58:21"},"pasta":{"id":17718976,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692000519202007","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-11 16:58:21"},"titulo":"INQU\u00c9RITO CIVIL N\u00ba 1.16.000.003064\/2013-99","outroNumero":"OFICIO 1446\/2020\/MPF\/PRDF\/9\u00baCCI","outroNumeroAscii":"OFICIO14462020MPFPRDF9CCI","chaveAcesso":"b42f6b57","criadoEm":{"date":"2020-03-11 16:58:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 16:17:19"},"setor":{"id":797,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-10 19:40:06"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"setor_id":797},"pasta_id":17718976},"volume_id":17307985}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17718976,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00692000519202007","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-11 16:58:21"},"titulo":"INQU\u00c9RITO CIVIL N\u00ba 1.16.000.003064\/2013-99","outroNumero":"OFICIO 1446\/2020\/MPF\/PRDF\/9\u00baCCI","outroNumeroAscii":"OFICIO14462020MPFPRDF9CCI","chaveAcesso":"b42f6b57","criadoEm":{"date":"2020-03-11 16:58:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 16:17:19"},"setor":{"id":797,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-10 19:40:06"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"setor_id":797},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17718976,"tipoDocumento_id":31},{"id":685843920,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 16:15:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:48"},"componentesDigitais":[{"id":399692203,"fileName":"despacho de aprova\u00e7\u00e3o.pdf","hash":"83be3c2f2c2b27043b72b055fc98610c673e803ab695f0846c52b72eab48780f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20484,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:38"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00629\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00692.000541\/2020-49 (REF. 0088023-32.2020.1.00.0000)\nINTERESSADOS: ESTADO DA BAHIA - BA GOV GABINETE DO GOVERNADOR E OUTROS\nASSUNTOS:\n\n \n \nAprovo a NOTA n. 00261\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o\n\nGustavo Nabuco Machado, Assessor para Assuntos Judiciais. \n \nEncaminhe-se, com urg&ecirc;ncia, &agrave;  Secretaria Nacional de Renda de Cidadania - SENARC, para\n\nconhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias pertinentes.\n \n \n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n \n \n\nVANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n \n \n\nDocumento assinado eletronicamente por VANESSA MAZALI, de acordo com os normativos legais\naplic&aacute;veis. A confer&ecirc;ncia da autenticidade do documento est&aacute; dispon&iacute;vel com o c&oacute;digo 399642165 no\nendere&ccedil;o eletr&ocirc;nico http:\/\/sapiens"}],"juntadas":[{"id":681804032,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 685843767 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:55"},"volume":{"id":17388804,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"pasta":{"id":17799784,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000237202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-17 19:19:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.000541\/2020-49","chaveAcesso":"e9a1c0bd","criadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17799784},"volume_id":17388804}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17799784,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000237202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-17 19:19:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.000541\/2020-49","chaveAcesso":"e9a1c0bd","criadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17799784,"tipoDocumento_id":1045},{"id":685882063,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 16:59:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:59:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:08:03"},"componentesDigitais":[{"id":399713772,"fileName":"COTA.html","hash":"5329e5b6bea08307fe565ae555d7eaf294b494d184876011b3d4861eda90094c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13091,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 17:07:09"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:59:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:07:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00214\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000746\/2019-58 (REF. 00414.026992\/2019-51)\n\nINTERESSADOS: IRANY DO CARMO GARRIDO DE ARAUJO E OUTROS\n\nASSUNTOS: PLANOS\/PROGRAMAS DE GOVERNO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO N&ordm; 1131\/2020\/AGU\/PRU3\/JEF\/em e em complementa&ccedil;&atilde;o &agrave; NOTA n. 00253\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, cientifique-se via Sapiens a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 3&ordf; REGI&Atilde;O acerca da documenta&ccedil;&atilde;o enviada pela SENARC, referente&nbsp; ao cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 0049716-22.2019.4.03.6301, movido por IRANY DO CARMO GARRIDO DE ARAUJO, em face da Uni&atilde;o Federal, em que objetiva o cancelamento da&nbsp;cobran&ccedil;a de restitui&ccedil;&atilde;o de valor recebido de bolsa&nbsp;fam&iacute;lia no ano de 2016.\n\n&nbsp;\n\nAo Protocolo, para provid&ecirc;ncias de sua al&ccedil;ada.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o"}],"juntadas":[{"id":681866383,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:08:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:08:03"},"volume":{"id":16035695,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-13 14:38:43"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-13 14:38:43"},"pasta":{"id":16448138,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000746201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-13 14:38:41"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.026992\/2019-51","chaveAcesso":"3185958a","criadoEm":{"date":"2019-11-13 14:38:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:10:32"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16448138},"volume_id":16035695}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16448138,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000746201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-13 14:38:41"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.026992\/2019-51","chaveAcesso":"3185958a","criadoEm":{"date":"2019-11-13 14:38:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:10:32"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16448138,"tipoDocumento_id":15},{"id":685967144,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:07:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:14"},"componentesDigitais":[{"id":399784774,"fileName":"COTA.html","hash":"5329e5b6bea08307fe565ae555d7eaf294b494d184876011b3d4861eda90094c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13091,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00214\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000746\/2019-58 (REF. 00414.026992\/2019-51)\n\nINTERESSADOS: IRANY DO CARMO GARRIDO DE ARAUJO E OUTROS\n\nASSUNTOS: PLANOS\/PROGRAMAS DE GOVERNO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO N&ordm; 1131\/2020\/AGU\/PRU3\/JEF\/em e em complementa&ccedil;&atilde;o &agrave; NOTA n. 00253\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, cientifique-se via Sapiens a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 3&ordf; REGI&Atilde;O acerca da documenta&ccedil;&atilde;o enviada pela SENARC, referente&nbsp; ao cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 0049716-22.2019.4.03.6301, movido por IRANY DO CARMO GARRIDO DE ARAUJO, em face da Uni&atilde;o Federal, em que objetiva o cancelamento da&nbsp;cobran&ccedil;a de restitui&ccedil;&atilde;o de valor recebido de bolsa&nbsp;fam&iacute;lia no ano de 2016.\n\n&nbsp;\n\nAo Protocolo, para provid&ecirc;ncias de sua al&ccedil;ada.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o"}],"juntadas":[{"id":681908813,"numeracaoSequencial":42,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5701758)","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:14"},"volume":{"id":15922153,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-05 09:04:48"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-05 09:04:48"},"pasta":{"id":16334595,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":57544,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414026992201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-05 09:04:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-05 09:04:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00497162220194036301","chaveAcesso":"b603bf28","descricao":"BOLSA FAM\u00cdLIA","criadoEm":{"date":"2019-11-05 09:04:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-28 11:12:18"},"setor":{"id":4919,"nome":"DIV JEF - DIVIS\u00c3O REGIONAL DE JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DIV-JEF","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":64,"lvl":1,"rgt":65,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:49:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-12 14:14:49"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":11860530,"numero":"00497162220194036301","fonteDados":"TRF3_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 00:00:00"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"6301","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2763836,"valorCausa":57544,"criadoEm":{"date":"2019-11-05 09:04:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 16:46:30"}},"setor_id":4919,"processoJudicial_id":11860530},"pasta_id":16334595},"volume_id":15922153}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16334595,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":57544,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414026992201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-05 09:04:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-05 09:04:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00497162220194036301","chaveAcesso":"b603bf28","descricao":"BOLSA FAM\u00cdLIA","criadoEm":{"date":"2019-11-05 09:04:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-28 11:12:18"},"setor":{"id":4919,"nome":"DIV JEF - DIVIS\u00c3O REGIONAL DE JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DIV-JEF","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":64,"lvl":1,"rgt":65,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:49:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-12 14:14:49"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":11860530,"numero":"00497162220194036301","fonteDados":"TRF3_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 00:00:00"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"6301","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2763836,"valorCausa":57544,"criadoEm":{"date":"2019-11-05 09:04:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 16:46:30"}},"setor_id":4919,"processoJudicial_id":11860530},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16334595,"tipoDocumento_id":15},{"id":685995111,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:38:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:05:07"},"componentesDigitais":[{"id":399789538,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6a0275e591cc8d1264c462afeeda7bd26198db50d025af27b9cfe0360a371b3a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13130,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 11:56:12"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:38:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 11:56:12"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00500\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.018046\/2020-85\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE ESPORTE DE ALTO RENDIMENTO\n\nASSUNTOS: PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE VIG&Ecirc;NCIA.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;o Parecer n.&nbsp; 00282\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Assessora para Assuntos de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, nos termos do art. 1&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 02\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados &agrave; SECRETARIA NACIONAL DE ESPORTE DE ALTO RENDIMENTO, para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDANIELA GUIMAR&Atilde;ES GOULART\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCoordenadora-Geral"}],"juntadas":[{"id":682619993,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 685743933 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:05:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:05:07"},"volume":{"id":17470271,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"pasta":{"id":17881234,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018046202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-25 15:56:00"},"titulo":"PEDIDO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DO TERMO DE COMPROMISSO (TC) N\u00ba 0416062-57 - VEL\u00d3DROMO DO PARQUE OL\u00cdMPICO DA BARRA\/RJ.","chaveAcesso":"752346a7","criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:20:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17881234},"volume_id":17470271}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17881234,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018046202085","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-25 15:56:00"},"titulo":"PEDIDO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA DO TERMO DE COMPROMISSO (TC) N\u00ba 0416062-57 - VEL\u00d3DROMO DO PARQUE OL\u00cdMPICO DA BARRA\/RJ.","chaveAcesso":"752346a7","criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:03:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:20:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17881234,"tipoDocumento_id":19},{"id":686061498,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 20:11:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 20:10:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:21:27"},"componentesDigitais":[{"id":399822113,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"db81348b7b0685b86c280cf927ca9512258c5ff75fd4e2c40c371109f1eeca14","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12598,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:20:40"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-26 20:10:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:20:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00502\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 25000.183662\/2018-74\n\nINTERESSADOS: COEC\/CGAL\/SAA\/SE\/MS\n\nASSUNTOS: LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCiente do teor do PARECER n. 00044\/2019\/DECOR\/CGU\/AGU, aprovado pelo DESPACHO n. 00218\/2020\/GAB\/CGU\/AGU do Sr. Consultor-Geral da Uni&atilde;o (seq. 19).\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para que seja providenciada a abertura de tarefa de ci&ecirc;ncia a todos os Advogados em exerc&iacute;cio nesta Consultoria.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 25000183662201874 e da chave de acesso 891e19e4\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682630747,"numeracaoSequencial":26,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE CONTE\u00daDO ADMINISTRATIVO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:21:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:21:27"},"volume":{"id":12079391,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-19 19:42:49"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-19 19:42:49"},"pasta":{"id":12492306,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"25000183662201874","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-19 00:00:00"},"titulo":"DOCUMENTO DE FORMALIZA\u00c7\u00c3O DA DEMANDA SEFMEX (SEI 6275115) DE 23\/10\/2018 ","chaveAcesso":"891e19e4","descricao":"MINUTA DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE SECRETARIADO.","criadoEm":{"date":"2018-12-19 19:42:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:21:47"},"setor":{"id":50990,"nome":"APOIO CGLICI","sigla":"ACGLICI","prefixoNUP":"00737","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":67,"lvl":2,"rgt":68,"root":2139,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-09-11 10:13:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-11 10:13:56"},"unidade":{"id":2139,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE","sigla":"CONJUR-MS","prefixoNUP":"00737","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":2139,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-13 14:34:20"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:57:40"}},"unidade_id":2139},"setor_id":50990},"pasta_id":12492306},"volume_id":12079391}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12492306,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"25000183662201874","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-19 00:00:00"},"titulo":"DOCUMENTO DE FORMALIZA\u00c7\u00c3O DA DEMANDA SEFMEX (SEI 6275115) DE 23\/10\/2018 ","chaveAcesso":"891e19e4","descricao":"MINUTA DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS CONTINUADOS DE SECRETARIADO.","criadoEm":{"date":"2018-12-19 19:42:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:21:47"},"setor":{"id":50990,"nome":"APOIO CGLICI","sigla":"ACGLICI","prefixoNUP":"00737","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":67,"lvl":2,"rgt":68,"root":2139,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-09-11 10:13:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-11 10:13:56"},"unidade":{"id":2139,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE","sigla":"CONJUR-MS","prefixoNUP":"00737","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":2139,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-13 14:34:20"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:57:40"}},"unidade_id":2139},"setor_id":50990},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":12492306,"tipoDocumento_id":19},{"id":686568035,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 10:23:31"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:15:43"},"componentesDigitais":[{"id":400109233,"fileName":"COTA.html","hash":"86cec837ccfe03505fa3037ddd761b3e12de6397376c02b9465812ab8fdcf1b4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13080,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 10:33:29"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:33:29"},"highlights":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00218\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000242\/2020-71 (REF. 00423.001271\/2020-63)\n\nINTERESSADOS: GERALDINO DA SILVA SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 760\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC, a Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna da Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social (CGGI\/SNAS) encaminha, para conhecimento, as informa&ccedil;&otilde;es t&eacute;cnicas prestadas pela Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Regula&ccedil;&atilde;o do SUAS (OF&Iacute;CIO N&ordm; 84\/2020\/SEDS\/SNAS\/DGSUAS\/CGREGS\/MC).\n\nEsta Consultoria Jur&iacute;dica, quando da elabora&ccedil;&atilde;o das INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00163\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, citou a referida manifesta&ccedil;&atilde;o da Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Regula&ccedil;&atilde;o do SUAS.\n\nEm sendo assim, tendo em vista que j&aacute; foram prestados os subs&iacute;dios solicitados pela Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas, entende-se"}],"juntadas":[{"id":683014500,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:15:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:15:43"},"volume":{"id":17415795,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"pasta":{"id":17826798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000242202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 15:57:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001271\/2020-63","chaveAcesso":"e8048872","criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:10:19"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE MEIO AMBIENTE E ASSUNTOS INTERNACIONAIS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGMAAI","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:22"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"pasta_id":17826798},"volume_id":17415795}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17826798,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000242202071","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 15:57:39"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.001271\/2020-63","chaveAcesso":"e8048872","criadoEm":{"date":"2020-03-19 15:57:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:10:19"},"setor":{"id":65065,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE MEIO AMBIENTE E ASSUNTOS INTERNACIONAIS","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS BLOCO D -  6\u00ba  ANDAR - CEP: 70.043-900\nTELEFONE: (61)   3218-2591","sigla":"CGMAAI","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":78,"lvl":1,"rgt":79,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 14:15:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-22 17:27:22"},"unidade":{"id":3016,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO","sigla":"CONJUR-MAPA","prefixoNUP":"00727","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":88,"root":3016,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:34"}},"unidade_id":3016},"setor_id":65065},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":17826798,"tipoDocumento_id":15},{"id":686637123,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 11:55:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:55:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:06:44"},"componentesDigitais":[{"id":400160158,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"586670081d196ac2ebf65f96bb58cd4762d6ce372ff34c29120ec2f50f9999c3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13370,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 19:04:46"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-03-27 11:55:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:04:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00640\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.018452\/2020-48\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O- GERAL DE SUPERVIS&Atilde;O E AVALIA&Ccedil;&Atilde;O\/SECULT\/SAV\/DEPAV\/CGSSA\n\nASSUNTOS: CINEMATECA BRASILEIRA\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL \n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n.&nbsp;00270\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra da Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\nIsto posto, solicito ao Protocolo desta Conjur-MC que restitua os autos &agrave; Secretaria do Audiovisual, para conhecimento e para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que entender cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n(assinatura digital)\n\nMARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nAssessora"}],"juntadas":[{"id":683013425,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:06:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:06:44"},"volume":{"id":17428215,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:36:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 16:36:52"},"pasta":{"id":17839237,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018452202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 00:00:00"},"titulo":"CONSULTA PARA TERMO ADITIVO E TERMO DE FOMENTO EM CONTRATOS DE GEST\u00c3O VIGENTES","chaveAcesso":"a6409f4c","criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:36:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:49:21"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17839237},"volume_id":17428215}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17839237,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000018452202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 00:00:00"},"titulo":"CONSULTA PARA TERMO ADITIVO E TERMO DE FOMENTO EM CONTRATOS DE GEST\u00c3O VIGENTES","chaveAcesso":"a6409f4c","criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:36:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:49:21"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":17839237,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686965503,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:40:12"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","redator":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:40:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:44:48"},"componentesDigitais":[{"id":400393956,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"47f9dacc2d2f906dd16ead41539797f5a5b89fc6c31d4a1eab003bfe6880f198","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12636,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 17:43:36"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:40:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:43:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00511\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.017675\/2020-98\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVO DA SECRETARIA - EXECUTIVA - SE\/CGAA\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRetifico o DESPACHO n. 00499\/2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGUl para solicitar que o processo seja anexado ao processo 71000.017763\/2012-80 e n&atilde;o apensado.\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000017675202098 e da chave de acesso b8e706c7\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682916853,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS, PEDIDO DE","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:44:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:44:48"},"volume":{"id":17423775,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 10:43:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 10:43:08"},"pasta":{"id":17834795,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000017675202098","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS","chaveAcesso":"b8e706c7","criadoEm":{"date":"2020-03-20 10:43:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-28 10:47:48"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17834795},"volume_id":17423775}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17834795,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000017675202098","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 00:00:00"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA ESPECIALIZADA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS","chaveAcesso":"b8e706c7","criadoEm":{"date":"2020-03-20 10:43:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-28 10:47:48"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":17834795,"tipoDocumento_id":19}]}}]