[{"type":"rpc","tid":15,"action":"SapiensAdministrativo_Documento","method":"getDocumento","result":{"success":true,"total":1317,"records":[{"id":627798493,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 14:30:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 14:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:08:31"},"componentesDigitais":[{"id":362372331,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"45116f0dd0364ce822efc7aa51777272b79f530300358fa0ad89e9b67c650d91","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13603,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-02 14:36:31"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-02 14:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 14:36:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.000911\/2009-63\n\nINTERESSADOS: APECE SERVICOS GERAIS LTDA E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 01099\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nSolicito ao Apoio Administrativo, conforme proposto:\n\n&nbsp;\n\n\na) O envio desta nota &agrave; Divis&atilde;o de Avalia&ccedil;&atilde;o Econ&ocirc;mica de Contratos, para que aguarde o tr&acirc;nsito em julgado da decis&atilde;o proferida no processo judicial n&ordm; 0063446-35.2016.4.01.3400, a fim de dar continuidade aos tr&acirc;mites referentes &agrave; repactua&ccedil;&atilde;o do Contrato n&ordm; 35\/2009; e\n\n\nb) O encaminhamento desta nota, juntamente com os Docs. SEI 4943263, 5987727,&nbsp;5989473 e 5989764, para ci&ecirc;ncia das conclus&otilde;es exaradas pela &aacute;rea t&eacute;cnica, com a respectiva ado&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":624175334,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627604837 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-02 14:37:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:08:31"},"volume":{"id":2851357,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-03-13 11:06:58"},"atualizadoEm":{"date":"2017-03-13 11:06:58"},"pasta":{"id":3256568,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000000911200963","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-03-13 09:23:00"},"titulo":"CONTRATO N\u00ba 35\/2009 - REPACTUA\u00c7\u00c3O CCT\/2014 - MINUTA DO TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA","chaveAcesso":"1617b4bc","criadoEm":{"date":"2017-03-13 11:06:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:20:19"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":3256568},"volume_id":2851357}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":3256568,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000000911200963","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-03-13 09:23:00"},"titulo":"CONTRATO N\u00ba 35\/2009 - REPACTUA\u00c7\u00c3O CCT\/2014 - MINUTA DO TERMO DE RECONHECIMENTO DE D\u00cdVIDA","chaveAcesso":"1617b4bc","criadoEm":{"date":"2017-03-13 11:06:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:20:19"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":3256568,"tipoDocumento_id":19},{"id":628678477,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-06 17:31:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:31:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"componentesDigitais":[{"id":363194442,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"5c644ab04ef6f303e46535640b3ed18e3e6d84ea9598d20648721c71e44a21ee","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13586,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 15:47:33"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:31:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:47:33"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O - COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O OR&Ccedil;AMENT&Aacute;RIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nressalvas\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nencaminhamento\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nKelly Reina De Carvalho\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCoordenadora-Geral de&nbsp;Assuntos Esportivos\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;Ao Apoio Administrativo"}],"juntadas":[{"id":625940988,"numeracaoSequencial":31,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"volume":{"id":16525413,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937610},"volume_id":16525413}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16937610,"tipoDocumento_id":19},{"id":628678494,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-06 17:32:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:32:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"componentesDigitais":[{"id":363194461,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"99ebaee7a16d62ce3b61f95ddbf2e3cb0c1acf07524de8848a9ec17a2649acda","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12992,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 16:22:03"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:32:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:22:03"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros a que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP&nbsp;desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nressalvas\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nencaminhamento\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nRejane Val&eacute;ria Chaves De Castro \n\nChefe de Gabinete&nbsp;\n\nGabinete da Consultoria Jur&iacute;dica\/MC\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico"}],"juntadas":[{"id":625940987,"numeracaoSequencial":32,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"volume":{"id":16525413,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937610},"volume_id":16525413}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16937610,"tipoDocumento_id":19},{"id":628848004,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 11:29:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 11:29:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 12:10:29"},"componentesDigitais":[{"id":363309980,"fileName":"NOTA.html","hash":"8b67f3931e47279ac133f75602667a9c8de8d964c93cfac7a658be3420539463","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18469,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 12:09:50"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-07 11:29:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 12:09:50"},"highlights":"BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081047\/2019-22\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL \n\nASSUNTOS: LIMINAR \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRetornam a esta Consultoria Jur&iacute;dica os autos em ep&iacute;grafe, que tratam do Despacho n&ordm; 21 \/2020\/SEDS, da SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL solicitando a esta Consultoria Jur&iacute;dica &nbsp;orienta&ccedil;&atilde;o quanto aos procedimentos a serem adotados em face&nbsp; do&nbsp;Oficio n.&nbsp;403\/2019\/AAPI\/SERBRAS - SEI&nbsp;6418866, por interm&eacute;dio do qual o Senhor&nbsp;Secret&aacute;rio de Estado da Representa&ccedil;&atilde;o do Governo de Roraima em Bras&iacute;lia noticia proferimento de&nbsp;decis&atilde;o &nbsp;Liminar&nbsp; pelo Ministro Dias Toffoli na ACO 3332 STF, em 23\/12\/2019, por interm&eacute;dio da qual haveria&nbsp;determina&ccedil;&atilde;o &agrave; Uni&atilde;o no sentido de&nbsp;se abster&nbsp;de inscrever ou retirar&nbsp; a inscri&ccedil;&atilde;o, caso efetuada, dos cadastros de inadimpl&ecirc;ncias federais do Estado de Roraima.\n\n&nbsp;\n\nEm face da citada solicita&ccedil;&atilde;o, esta Consultoria Jur&iacute;dica emitiu a NOTA n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; solicitando &agrave; Secretaria-Geral"}],"juntadas":[{"id":625189136,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-07 12:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 12:10:29"},"volume":{"id":16529464,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 11:52:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 11:52:12"},"pasta":{"id":16941278,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081047201922","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-03 00:00:00"},"titulo":"LIMINAR ACO 3332 STF - CADASTROS DE INADIMPL\u00caNCIAS FEDERAIS DO ESTADO DE RORAIMA.","chaveAcesso":"5f9f9690","criadoEm":{"date":"2020-01-03 11:52:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:48:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16941278},"volume_id":16529464}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16941278,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081047201922","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-03 00:00:00"},"titulo":"LIMINAR ACO 3332 STF - CADASTROS DE INADIMPL\u00caNCIAS FEDERAIS DO ESTADO DE RORAIMA.","chaveAcesso":"5f9f9690","criadoEm":{"date":"2020-01-03 11:52:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:48:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16941278,"tipoDocumento_id":30},{"id":629613928,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 16:25:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:25:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 18:05:53"},"componentesDigitais":[{"id":363836793,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"24ab383357506a205f450a8507d0ca10fdf8c48fdfca0332b834cda83a1ed6aa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13462,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 16:33:20"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:25:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:33:20"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - Substituta\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000006\/2020-55 (REF. 00423.000344\/2016-13)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00002\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente"}],"juntadas":[{"id":625964697,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-08 18:05:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 18:05:53"},"volume":{"id":16541967,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"pasta":{"id":16953758,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000006202055","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 18:49:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000344\/2016-13","chaveAcesso":"750e03ae","criadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:55:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16953758},"volume_id":16541967}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16953758,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000006202055","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 18:49:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000344\/2016-13","chaveAcesso":"750e03ae","criadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:55:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16953758,"tipoDocumento_id":31},{"id":629643312,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 17:16:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:43:39"},"componentesDigitais":[{"id":363843483,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0b7d5fbd665e2fef20cbd9d26dca436d2e089a41e0da98cdf0cae288a3f53933","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12439,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 17:20:10"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-08 17:16:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:20:10"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.040638\/2019-40\n\nINTERESSADOS: AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OLIMPICO - AGLO\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 01386\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000040638201940 e da chave de acesso 855c9583\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":625962492,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 623793255 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-08 17:43:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 17:43:39"},"volume":{"id":15223966,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-09-11 16:33:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-11 16:33:19"},"pasta":{"id":15636448,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000040638201940","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-11 00:00:00"},"titulo":"ACERTO FINANCEIRO EM RAZ\u00c3O DE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM COMISS\u00c3O","chaveAcesso":"855c9583","criadoEm":{"date":"2019-09-11 16:33:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 17:58:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15636448},"volume_id":15223966}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15636448,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000040638201940","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-11 00:00:00"},"titulo":"ACERTO FINANCEIRO EM RAZ\u00c3O DE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM COMISS\u00c3O","chaveAcesso":"855c9583","criadoEm":{"date":"2019-09-11 16:33:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 17:58:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":15636448,"tipoDocumento_id":19},{"id":630173726,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 14:25:12"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:25:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:35:17"},"componentesDigitais":[{"id":364184002,"fileName":"COTA.html","hash":"6296124acca280c62901a21d5667c06af48e43b934f23494a8670a42a86f6be8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15027,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 14:34:16"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:25:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:34:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000703\/2019-72 (REF. 00428.001875\/2017-64)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: IM&Oacute;VEL FUNCIONAL\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO n. 00029\/2019\/INFRA\/PUAM\/PGU\/AGU e ao MEMORANDO n. 00017\/2019\/DIPA\/PUAM\/PGU\/AGU, cientifique-se a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO AMAZONAS acerca do teor do OF&Iacute;CIO N&ordm; 40\/2020\/SECULT\/GAB\/MC, da Secretaria Especial de Cultura e anexos, solicitando a dila&ccedil;&atilde;o do prazo para atendimento da demanda em ep&iacute;grafe em 15 dias.\n\n&nbsp;\n\nCom efeito, conforme ressalta a Superintend&ecirc;ncia do IPHAN no Estado do Amazonas, atrav&eacute;s do&nbsp;Of&iacute;cio n&ordm; 29\/2020\/IPHAN-AM-IPHAN, &quot;tal prazo faz-se necess&aacute;rio, uma vez que, como a senten&ccedil;a n&atilde;o identifica a obriga&ccedil;&atilde;o de cada r&eacute;u, pretendemos realizar uma reuni&atilde;o com os mesmos para"}],"juntadas":[{"id":626493053,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:35:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:35:17"},"volume":{"id":15826797,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"pasta":{"id":16239240,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000703201972","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.001875\/2017-64","chaveAcesso":"bfb1b0f1","criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:02:34"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16239240},"volume_id":15826797}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16239240,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000703201972","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.001875\/2017-64","chaveAcesso":"bfb1b0f1","criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:02:34"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111709228,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:48:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:48:18"},"documentoVinculado":{"id":629975798,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200109101112","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 10:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 10:11:21"},"componentesDigitais":[{"id":364055869,"fileName":"SEI_00742.000703_2019_72 (1).pdf","hash":"e26e6ae53ea8d463796449270b1189ea04bf3f2a38b2374eebbbb4f95b5bb055","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":669100,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 10:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 10:11:21"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":629975798}],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16239240,"tipoDocumento_id":15},{"id":630198672,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 14:38:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:38:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 19:07:23"},"componentesDigitais":[{"id":364187708,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"12cf5dec68bc7096294ac7e2b5f4698c1f54a3a7a246f7ce9f7f17d93107c3e5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13482,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 14:41:16"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:38:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:41:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - Substituta\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000009\/2020-99 (REF. 00411.086776\/2018-12)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00004\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao"}],"juntadas":[{"id":626633281,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-09 19:07:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 19:07:23"},"volume":{"id":16551964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16963872},"volume_id":16551964}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16963872,"tipoDocumento_id":31},{"id":630302372,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 18:07:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:07:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:07:37"},"componentesDigitais":[{"id":364279508,"fileName":"SEI_00190.108470_2019_49 (2).pdf","hash":"bbf82237538c2a1b8eda592204e9dbb22c1cebfa5b73ba20df82e20e976eaec7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":40244,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:07:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:07:19"},"highlights":"DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lote 1 - Ed. The Union - Bras&iacute;lia\/DF - CEP 70610-051\n\nTelefone: 121 - www.cidadania.gov.br\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 1\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEBEN\/MC\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\nAo Senhor\nRICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nAdvogado da Uni&atilde;o\nConsultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania\n \n\nAssunto: COTA n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00190.108470\/2019-49.\n \n\nSenhor Advogado,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos, re\ufb01ro-me &agrave; COTA n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI 6490572), que encaminha consulta da Conjur\/CGU (COTA n.\n00094\/2019\/ CONJUR-CGU\/CGU\/AGU, S EI 6490554, p&aacute;gs.: 60-61) acerca da exist&ecirc;ncia\nou n&atilde;o de consulta jur&iacute;dica pr&eacute;via aos atos administrat ivos realizados pela S enarc em\n2018, relacionados aos procedimentos adotados para a suspens&atilde;o do benef&iacute;cio do\nPrograma Bolsa Fam&iacute;lia por efeito do recebimento do Seguro-Defeso.\n2. Informamos"}],"juntadas":[{"id":626614156,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 630302372","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:07:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:07:37"},"volume":{"id":15518438,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"pasta":{"id":15930897,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00190108470201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-03 12:04:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-03 12:04:00"},"titulo":"RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ","chaveAcesso":"3ffe7bca","criadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 11:35:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15930897},"volume_id":15518438}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":15930897,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00190108470201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-03 12:04:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-03 12:04:00"},"titulo":"RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ","chaveAcesso":"3ffe7bca","criadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 11:35:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":15930897,"tipoDocumento_id":31},{"id":630303033,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 18:16:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:16:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 19:34:58"},"componentesDigitais":[{"id":364280588,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"76197c6596f094eec93617f818c64d74fab916823346874129a7999849a2881d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13809,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 18:25:20"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:16:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:25:20"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000013\/2020-57 (REF. 00405.009465\/2015-68)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE JUSCIMEIRA\/MT\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00172\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es a respeito dos desdobramentos no &acirc;mbito da pasta com rela&ccedil;&atilde;o as irregularidades apuradas no&nbsp;Relat&oacute;rio"}],"juntadas":[{"id":626642580,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-09 19:34:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 19:34:58"},"volume":{"id":16562397,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"pasta":{"id":16974404,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000013202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 17:41:18"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00405.009465\/2015-68","chaveAcesso":"9be03341","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:45:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16974404},"volume_id":16562397}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16974404,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000013202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 17:41:18"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00405.009465\/2015-68","chaveAcesso":"9be03341","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:45:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16974404,"tipoDocumento_id":31},{"id":630310324,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 18:03:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:03:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:06:52"},"componentesDigitais":[{"id":364279456,"fileName":"SEI_00190.108470_2019_49 (1).pdf","hash":"7ed5c0dadc289d27688428df04178e4499d0b6bd2e625634b9fd32d5e8677080","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":75311,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:06:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:06:42"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nCOTA n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00190.108470\/2019-49\nINTERESSADOS: CONTROLADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O - CGU E OUTROS\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n \n \n \nPor meio da COTA n. 00094\/2019\/ CONJUR-CGU\/CGU\/AGU (Sapiens - Seq. 7), aprovada pelo\n\nDESPACHO n. 00813\/2019\/CONJUR-CGU\/CGU\/AGU (Sapiens - Seq. 8), a Consultoria Jur&iacute;dica junto &agrave;\nControladoria Geral da Uni&atilde;o solicita esclarecimentos a esta Consultoria Jur&iacute;dica, os quais se\ntranscrevem:\n\n \nComo o Relat&oacute;rio de Auditoria 201801137 (Sei n&deg; 1231460) &eacute; referente ao ano de 2018 e\nteve como escopo &quot;avaliar o cumprimento da norma que veda o pagamento dos benef&iacute;cios\ndo Programa Bolsa Fam&iacute;lia em concomit&acirc;ncia com o recebimento do Seguro-Desemprego\nao Pescador Artesanal&quot;, &eacute; necess&aacute;rio"}],"juntadas":[{"id":626614089,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 630310324","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:06:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:06:52"},"volume":{"id":15518438,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"pasta":{"id":15930897,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00190108470201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-03 12:04:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-03 12:04:00"},"titulo":"RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ","chaveAcesso":"3ffe7bca","criadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 11:35:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15930897},"volume_id":15518438}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":15930897,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00190108470201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-03 12:04:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-03 12:04:00"},"titulo":"RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ","chaveAcesso":"3ffe7bca","criadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 11:35:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":15930897,"tipoDocumento_id":186},{"id":630993944,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 17:12:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 17:12:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 17:18:59"},"componentesDigitais":[{"id":364718546,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"3561f2dc75d895435939dc0ea7ac85dc25476c4afcb0995b4379e6fa39f4d72c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12986,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 17:18:18"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-10 17:12:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 17:18:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.109846\/2017-41\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTRATOS E LICITA&Ccedil;&Otilde;ES- CONLIC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;Ciente do&nbsp;PARECER n. 00041\/2019\/DECOR\/CGU\/AGU&nbsp;e respectivos despachos de aprova&ccedil;&atilde;o.\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;De ordem da Sra. Consultora Jur&iacute;dica Substituta, restitua-se &agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para abrir tarefa de ci&ecirc;ncia aos advogados da Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal desta&nbsp;Consultoria. &nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete ci\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo"}],"juntadas":[{"id":627294871,"numeracaoSequencial":46,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-10 17:18:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 17:18:59"},"volume":{"id":5722346,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-08-28 15:23:55"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-28 15:23:55"},"pasta":{"id":6136142,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"58000109846201741","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-28 15:03:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-04-24 14:52:50"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"3305e4d3","criadoEm":{"date":"2017-08-28 15:23:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-12 09:52:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":6136142},"volume_id":5722346}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":6136142,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"58000109846201741","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-28 15:03:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-04-24 14:52:50"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"3305e4d3","criadoEm":{"date":"2017-08-28 15:23:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-12 09:52:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":6136142,"tipoDocumento_id":19},{"id":630995186,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 17:20:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 17:20:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 17:24:15"},"componentesDigitais":[{"id":364719267,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"830ab6830fd02659a05e34a42f21ce4d5f4283082a84b990b5c3d2671d2c842a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12607,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 17:23:35"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-10 17:20:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 17:23:35"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 12600.122356\/2019-31\n\nINTERESSADOS: CORTE DE JUSTI&Ccedil;A ARBITRAL DE BRAS&Iacute;LIA E OUTROS\n\nASSUNTOS: DESAPROPRIA&Ccedil;&Atilde;O INDIRETA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nCiente do&nbsp;PARECER n. 00027\/2019\/ADVNEASP\/NEA-SP\/CGU\/AGU&nbsp;e respectivos despachos de aprova&ccedil;&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para abrir tarefa de ci&ecirc;ncia &agrave; Assessoria para Assuntos Extrajudiciais desta Consultoria.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 12600122356201931 e da chave de acesso d14ac6ca\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":627295307,"numeracaoSequencial":43,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-10 17:24:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 17:24:15"},"volume":{"id":15148951,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-09-05 14:57:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-05 14:57:06"},"pasta":{"id":15561432,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"12600122356201931","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-14 00:00:00"},"titulo":"INSCRI\u00c7\u00c3O OCUPA\u00c7\u00c3O - OUTORGA","chaveAcesso":"d14ac6ca","descricao":"ARBITRAGEM - RESP 1.717.098\/BA - NUP 0091577-31.1999.4.01.0000","criadoEm":{"date":"2019-09-05 14:57:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 11:48:30"},"setor":{"id":62179,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O NEA\/SP","endereco":"RUA BELA CINTRA, 667 - 9\u00ba ANDAR - BAIRRO CONSOLA\u00c7\u00c3O\nCEP: 01.415-003 - S\u00c3O PAULO - SP","sigla":"CORDNEASP","prefixoNUP":"90795","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":11,"root":62175,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-09-28 15:43:43"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-08 13:57:41"},"unidade":{"id":62175,"nome":"N\u00daCLEO ESPECIALIZADO EM ARBITRAGEM EM S\u00c3O PAULO","sigla":"NEA-SP","prefixoNUP":"90795","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":12,"root":62175,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-09-28 08:34:29"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-11 14:15:24"}},"unidade_id":62175},"setor_id":62179},"pasta_id":15561432},"volume_id":15148951}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":15561432,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"12600122356201931","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-14 00:00:00"},"titulo":"INSCRI\u00c7\u00c3O OCUPA\u00c7\u00c3O - OUTORGA","chaveAcesso":"d14ac6ca","descricao":"ARBITRAGEM - RESP 1.717.098\/BA - NUP 0091577-31.1999.4.01.0000","criadoEm":{"date":"2019-09-05 14:57:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 11:48:30"},"setor":{"id":62179,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O NEA\/SP","endereco":"RUA BELA CINTRA, 667 - 9\u00ba ANDAR - BAIRRO CONSOLA\u00c7\u00c3O\nCEP: 01.415-003 - S\u00c3O PAULO - SP","sigla":"CORDNEASP","prefixoNUP":"90795","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":11,"root":62175,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-09-28 15:43:43"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-08 13:57:41"},"unidade":{"id":62175,"nome":"N\u00daCLEO ESPECIALIZADO EM ARBITRAGEM EM S\u00c3O PAULO","sigla":"NEA-SP","prefixoNUP":"90795","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":12,"root":62175,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-09-28 08:34:29"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-11 14:15:24"}},"unidade_id":62175},"setor_id":62179},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":15561432,"tipoDocumento_id":19},{"id":631071204,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 19:13:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"FRAN\u00c7OIS DA SILVA","redator":"FRAN\u00c7OIS DA SILVA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 19:13:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 19:17:38"},"componentesDigitais":[{"id":364786990,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"408768a996d1b00661b80a9a358eb657a5c1570beaa85add8a1f1cd8d8b7612f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12725,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 19:17:05"},"usernameLockEdicao":"41362357120","criadoEm":{"date":"2020-01-10 19:13:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 19:17:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE GOI&Aacute;S\n\nPROCURADOR-CHEFE\n\nRUA 10, ESQUINA COM RUA 09, QD. F-7, LOTES 82\/62, 7&ordm; ANDAR, SETOR OESTE - CEP: 74120-020, FONE: 3257.5103\/05, E-MAIL: PU.GO@AGU.GOV.BR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00009\/2020\/PCGO\/PUGO\/PGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.023752\/2019-13\n\nINTERESSADOS: SE&Ccedil;&Atilde;O JUDICI&Aacute;RIA DO ESTADO DE GOI&Aacute;S - 4&ordf; VARA FEDERAL C&Iacute;VEL DA SJGO\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o &agrave; NOTA n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, seq. 26, abra-se tarefa ao N&uacute;cleo tem&aacute;tico correspondente &agrave; mat&eacute;ria vertida nos autos do MS n.&nbsp; 1002922-41.2019.4.01.3500, em curso perante a 4&ordf; Vara Federal\/GO, adotando-se as provid&ecirc;ncias pertinentes ao caso.\n\nProvidencie-se.\n\n\n\t&nbsp;\t&nbsp;\n&nbsp;\n\n\n\n\nGoi&acirc;nia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nFRAN&Ccedil;OIS DA SILVA\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADOR CHEFE DA UNI&Atilde;O EM GOI&Aacute;S\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP)"}],"juntadas":[{"id":627333651,"numeracaoSequencial":27,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE MERO EXPEDIENTE","criadoEm":{"date":"2020-01-10 19:17:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 19:17:38"},"volume":{"id":13645154,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"pasta":{"id":14057888,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000023752201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 16:48:00"},"titulo":"MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: 1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumero":"1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumeroAscii":"10029224120194013500","chaveAcesso":"8894d2b3","criadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:19:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14057888},"volume_id":13645154}],"criadoPor":{"username":"41362******","usernameCanonical":"","email":"francois.silva@agu.gov.br","emailCanonical":"francois.silva@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 12:01:46"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_ARQUIVISTA","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":7228,"nome":"FRAN\u00c7OIS DA SILVA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"FRAN\u00c7OIS DA SILVA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nPROCURADOR CHEFE DA UNI\u00c3O EM GOI\u00c1S","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14057888,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000023752201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 16:48:00"},"titulo":"MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: 1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumero":"1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumeroAscii":"10029224120194013500","chaveAcesso":"8894d2b3","criadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:19:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":7228,"pasta_id":14057888,"tipoDocumento_id":19},{"id":631607247,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 12:08:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 12:08:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 12:08:55"},"componentesDigitais":[{"id":365103323,"fileName":"SEI_00742.000646_2019_21 (1).pdf","hash":"c9c03378d9b28acb7e174742730f94db08202b3cc59e220768c9fbb4e93c293f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":32772,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 12:08:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 12:08:17"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSUBSECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 3 \/2020\/SE\/STI\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000646\/2019-21\nInteressado: CONJUR\n\nEm, 13 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: Confirma&ccedil;&atilde;o de Dados\n \n\n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o ao solicitado na COTA n&ordm; 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n(6558501), con\ufb01rmamos os dados da preposta indicada, servidora Munique Reis Braz\nCout inho, S IAPE 1656019, e-mail munique.cout inho@cidadania.gov.br, telefone (61)\n2030-3600.\n2. Coloco-me &agrave; disposi&ccedil;&atilde;o para quaisquer esclarecimentos que se fa&ccedil;am\nnecess&aacute;rios.\n\n \nAtenciosamente,\n\n*Assinado Eletronicamente*\nJ&uacute;lio Cesar Japiass&uacute; Lyra\n\nSubsecret&aacute;rio de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o\nDocumento assinado eletronicamente por Julio Cesar Japiassu Lyra ,\nSubsecret &aacute;rio(a) de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o, em 13\/01\/2020, &agrave;s 11:47,\nconforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento no art. 10, inciso II, da\nPortaria n&ordm; 390\/2015 do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social.\n\nA autenticidade deste documento pode ser conferida no site"}],"juntadas":[{"id":627922649,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 631607247","criadoEm":{"date":"2020-01-13 12:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 12:08:55"},"volume":{"id":15541735,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"pasta":{"id":15954159,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000646201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 17:32:03"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06","chaveAcesso":"76b8e6d7","criadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:41:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15954159},"volume_id":15541735}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":15954159,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000646201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 17:32:03"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06","chaveAcesso":"76b8e6d7","criadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:41:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":15954159,"tipoDocumento_id":19},{"id":631840046,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:08:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:23:54"},"componentesDigitais":[{"id":365249960,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8f9e95f48c554c2c4839f94eb9c10926ec3ec5a691b002dc78172f876f75416d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14622,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 18:51:09"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:08:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:51:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080873\/2019-54\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo a NOTA n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, resumindo que:\n\n&nbsp;\n\na) em rela&ccedil;&atilde;o ao inciso I, do art. 1&ordm; da Portaria\/SECULT n&ordm; 14, de 2019, n&atilde;o se verificou o fundamento legal para a subdelega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia para a ordena&ccedil;&atilde;o de despesa da UG 340036, eis que n&atilde;o consta do Anexo I, da Portaria\/MC n&ordm; 34, de 2019;\n\nb) em rela&ccedil;&atilde;o ao inciso II, art. 1&ordm; da Portaria n&ordm; 14, de 2019, de acordo com o&nbsp;art. 1&ordm;, &sect;&sect;&nbsp; 3&ordm; e 4&ordm;, da&nbsp;Portaria n&ordm; 2.234, de 05\/12\/2019, cabe ao Secret&aacute;rio Especial da Cultura,&nbsp;nos processos de licita&ccedil;&otilde;es e contratos administrativos, aprovar os Projetos B&aacute;sicos, Termos de Refer&ecirc;ncia"}],"juntadas":[{"id":630840046,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629031200 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:23:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:23:54"},"volume":{"id":16507290,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-24 09:07:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-24 09:07:30"},"pasta":{"id":16919767,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080873201954","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-24 00:00:00"},"titulo":"SUBDELEGA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA AO CENTRO T\u00c9CNICO AUDIOVISUAL - CTAV, UNIDADE GESTORA 420036, PARA A PR\u00c1TICA DOS ATOS ELENCADOS NOS INCISOS I A VII DO ART. 1\u00ba DA PORTARIA SE\/MINC N\u00ba 32, DE 23\/01\/2004..","chaveAcesso":"7f07b0ca","criadoEm":{"date":"2019-12-24 09:07:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 16:51:19"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16919767},"volume_id":16507290}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16919767,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080873201954","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-24 00:00:00"},"titulo":"SUBDELEGA\u00c7\u00c3O DE COMPET\u00caNCIA AO CENTRO T\u00c9CNICO AUDIOVISUAL - CTAV, UNIDADE GESTORA 420036, PARA A PR\u00c1TICA DOS ATOS ELENCADOS NOS INCISOS I A VII DO ART. 1\u00ba DA PORTARIA SE\/MINC N\u00ba 32, DE 23\/01\/2004..","chaveAcesso":"7f07b0ca","criadoEm":{"date":"2019-12-24 09:07:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 16:51:19"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":16919767,"tipoDocumento_id":19},{"id":631863748,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:16:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:42:04"},"componentesDigitais":[{"id":365232240,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"55f0ed673b6a0117b67a8332b69d004acee6e5995652cdb482b78fc19f9f1ac8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14274,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 16:27:44"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:16:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:27:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00039\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.011576\/2016-16\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA\/SE\/MDS\n\nASSUNTOS: LICITA&Ccedil;&Otilde;ES, CONTRATOS E PATRIM&Ocirc;NIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo em parte oPARECER n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, para ressalvar, somente, que n&atilde;o h&aacute; necessidade da edi&ccedil;&atilde;o de nova dispensa de licita&ccedil;&atilde;o, pois neste caso, deveria se dar uma nova contrata&ccedil;&atilde;o, com a vig&ecirc;ncia indeterminada.\n\nNa verdade basta prever a altera&ccedil;&atilde;o da cl&aacute;usula contratual que estabelece a vincula&ccedil;&atilde;o ao termo de dispensa, e fazer refer&ecirc;ncia ao projeto b&aacute;sico que est&aacute; sendo alterado, nestes termos:\n\n\n1. Cl&aacute;usula Primeira - DO OBJETO\n\n\n&ldquo;1.1. &nbsp;O presente Termo Aditivo tem como objeto a altera&ccedil;&atilde;o do item 8.2 do Contrato n&ordm; 02\/2017 e item 9.1 do"}],"juntadas":[{"id":628986214,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629045287 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:42:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:42:04"},"volume":{"id":1993873,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"pasta":{"id":2099764,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000011576201616","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-13 13:27:00"},"titulo":" TRATA O PRESENTE PROCESSO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA P\u00daBLICA CEB DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.A. PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EM EP\u00cdGRAFE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO","chaveAcesso":"1f839a93","criadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:54:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":2099764},"volume_id":1993873}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":2099764,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000011576201616","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-13 13:27:00"},"titulo":" TRATA O PRESENTE PROCESSO DA DISPENSA DE LICITA\u00c7\u00c3O PARA CONTRATA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA P\u00daBLICA CEB DISTRIBUI\u00c7\u00c3O S.A. PARA PRESTA\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS EM EP\u00cdGRAFE, CONFORME PROJETO B\u00c1SICO","chaveAcesso":"1f839a93","criadoEm":{"date":"2016-12-13 14:44:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:54:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":2099764,"tipoDocumento_id":19},{"id":631943722,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 16:46:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","redator":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:46:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:53:38"},"componentesDigitais":[{"id":365270076,"fileName":"COTA.html","hash":"5cedaaf6f6b8a69e031240f05d436bf57782cbd4542727099737565a07c05965","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12435,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 16:52:17"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:46:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:52:17"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.109846\/2017-41\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTRATOS E LICITA&Ccedil;&Otilde;ES- CONLIC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nAo Apoio Administrativo desta Consultoria para que seja dada ci&ecirc;ncia do Parecer &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos deste Minist&eacute;rio.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 58000109846201741 e da chave de acesso 3305e4d3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":628238778,"numeracaoSequencial":56,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE CONTE\u00daDO ADMINISTRATIVO","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:53:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:53:38"},"volume":{"id":5722346,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-08-28 15:23:55"},"atualizadoEm":{"date":"2017-08-28 15:23:55"},"pasta":{"id":6136142,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"58000109846201741","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-28 15:03:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-04-24 14:52:50"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"3305e4d3","criadoEm":{"date":"2017-08-28 15:23:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-12 09:52:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":6136142},"volume_id":5722346}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":6136142,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"58000109846201741","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-08-28 15:03:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2018-04-24 14:52:50"},"titulo":"CONTRATA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"3305e4d3","criadoEm":{"date":"2017-08-28 15:23:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-12 09:52:23"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":6136142,"tipoDocumento_id":15},{"id":632002891,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 17:18:58"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:25:45"},"componentesDigitais":[{"id":365340720,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"589cb85b1704640236271e708a5ee0a7b7c0430ce020c82544f67ba0f31dcb53","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13258,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 17:58:21"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:58:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00044\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.057997\/2019-36\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer n&ordm; 01292\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\nRegistro que o entendimento esbo&ccedil;ado no presente opinativo se limita ao caso em que o proponente se omite de forma completa no seu dever de prestar contas, o que gera a impossibilidade de juntada de nova documenta&ccedil;&atilde;o comprobat&oacute;ria na fase recursal com vistas a suprir a omiss&atilde;o inicial verificada.\n\nTal situa&ccedil;&atilde;o n&atilde;o se confunde com a hip&oacute;tese em que o proponente apresenta presta&ccedil;&atilde;o de contas de forma parcial em que os &oacute;rg&atilde;os t&eacute;cnicos observam a omiss&atilde;o de algum documento comprobat&oacute;rio de despesas. Nesse caso hipot&eacute;tico, haveria possibilidade de juntada de nova documenta&ccedil;&atilde;o na fase recursal"}],"juntadas":[{"id":628757475,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 611572635 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-14 13:23:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:25:45"},"volume":{"id":15758798,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-22 10:14:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-22 10:14:21"},"pasta":{"id":16171245,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000057997201936","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-17 15:12:00"},"titulo":"PAVILH\u00c3O EXTIN\u00c7\u00c3O \u00bf MEMORIAL DE HIST\u00d3RIA NATURAL","chaveAcesso":"855dd9a3","criadoEm":{"date":"2019-10-22 10:14:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:26:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16171245},"volume_id":15758798}],"criadoPor":{"username":"87434******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","emailCanonical":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 22:33:37"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1834,"nome":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16171245,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000057997201936","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-17 15:12:00"},"titulo":"PAVILH\u00c3O EXTIN\u00c7\u00c3O \u00bf MEMORIAL DE HIST\u00d3RIA NATURAL","chaveAcesso":"855dd9a3","criadoEm":{"date":"2019-10-22 10:14:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 14:26:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1834,"pasta_id":16171245,"tipoDocumento_id":19},{"id":632547397,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 15:00:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:00:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 17:47:35"},"componentesDigitais":[{"id":365768032,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"f5256beeea1b7292db06ac3c713a2b888d16560371b85279db04e24160e70380","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13412,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 16:38:32"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:00:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:38:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00019\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000020\/2020-59 (REF. 00416.000149\/2020-69)\n\nINTERESSADOS: DYULLIA FERNANDES DE MELOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00034\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU\u200b, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita subs&iacute;dios em face de a&ccedil;&atilde;o judicial que requer o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia de Dyullia Fernandes"}],"juntadas":[{"id":628979861,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-14 17:47:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 17:47:35"},"volume":{"id":16601940,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17012607},"volume_id":16601940}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17012607,"tipoDocumento_id":31},{"id":632653780,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:30:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:35:43"},"componentesDigitais":[{"id":365835086,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9bc3208b1d37100013fffefa856b8f0174f342671bffc3eb1636bcd55388b64d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14679,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":28,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 15:11:19"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:30:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:11:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00049\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.035548\/2019-37\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O GERAL DE LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS\n\nASSUNTOS: CONTRATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo o PARECER n. 00012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, eis que o inadimplemento da obriga&ccedil;&atilde;o contratual ocorreu no per&iacute;odo de validade da Carta de Fian&ccedil;a. Vejamos nesse sentido o seguinte julgado:\n\n\nAPELA&Ccedil;&Atilde;O C&Iacute;VEL - DECLARAT&Oacute;RIA DE INEXIST&Ecirc;NCIA DE D&Eacute;BITO - PRELIMINARES DE INTEMPESTIVIDADE E DE AUS&Ecirc;NCIA DE INTERESSE RECURSAL AFASTADAS - DESCUMPRIMENTO DO CONTRATO DENTRO DO PRAZO DE VALIDADE DA CARTA-FIAN&Ccedil;A - EXIGIBILIDADE - MULTA CONTRATUAL DEVIDA DIANTE DO INADIMPLEMENTO DO CONTATO PELA PARTE AFIAN&Ccedil;ADA. N&atilde;o h&aacute; que se falar em aus&ecirc;ncia de interesse processual, porquanto demonstrada"}],"juntadas":[{"id":648020543,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 629575440 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:35:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:35:43"},"volume":{"id":16499576,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"pasta":{"id":16912085,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000035548201937","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 00:00:00"},"titulo":"PROCEDIMENTOS QUANTO \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O DA GARANTIA AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 54\/2013.","chaveAcesso":"9993ce37","criadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:27:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16912085},"volume_id":16499576}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16912085,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000035548201937","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-23 00:00:00"},"titulo":"PROCEDIMENTOS QUANTO \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O DA GARANTIA AO CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 54\/2013.","chaveAcesso":"9993ce37","criadoEm":{"date":"2019-12-23 09:18:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:27:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":16912085,"tipoDocumento_id":19},{"id":632747698,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 23:35:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 23:35:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:04:33"},"componentesDigitais":[{"id":365926641,"fileName":"COTA.html","hash":"3f45915b13f5f84ff8b61783c6b08ff3670a828d6d2adadde5bb190c2f854c7e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13550,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 23:49:20"},"usernameLockEdicao":"44127979968","criadoEm":{"date":"2020-01-14 23:35:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 23:49:20"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000646\/2019-21 (REF. 00410.043922\/2019-06)\n\nINTERESSADOS: A. J. F. E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 14267\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, o representante da PRU da 1&ordf; regi&atilde;o, em raz&atilde;o da redesigna&ccedil;&atilde;o da audi&ecirc;ncia inaugural, solicita, que seja indicado preposto com conhecimentos dos fatos da reclama&ccedil;&atilde;o, bem como o &quot;e-mail&quot; e o telefone funcional do preposto&nbsp; indicado.\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao solicitado, O Sr. Subsecret&aacute;rio de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o, informou que a preposta indicada anteriormente ser&aacute; mantida e informa que:\n\n\nconfirmamos os dados da preposta indicada, servidora Munique Reis Braz Coutinho, SIAPE 1656019, e-mail: munique.coutinho@cidadania.gov.br, telefone (61) 2030-3600"}],"juntadas":[{"id":629495965,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:04:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:04:33"},"volume":{"id":15541735,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"pasta":{"id":15954159,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000646201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 17:32:03"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06","chaveAcesso":"76b8e6d7","criadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:41:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15954159},"volume_id":15541735}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 14:35:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15954159,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000646201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 17:32:03"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06","chaveAcesso":"76b8e6d7","criadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:41:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112356614,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:02:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:02:44"},"documentoVinculado":{"id":633215617,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:02:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:04:33"},"componentesDigitais":[{"id":366230283,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"2bd5b45aac001cd6623d3da04d8f4d9a8305cda28af294c419da04e120237349","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12108,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 15:03:48"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:02:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:03:48"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633215617}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":15954159,"tipoDocumento_id":15},{"id":633050994,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 10:59:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 11:03:10"},"componentesDigitais":[{"id":366093370,"fileName":"COTA.html","hash":"44e81fd9a9b380ae8fcf3d82461c4750a361c7db3d4fe190665923cc87ffe6b6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12799,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 11:02:20"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 11:02:20"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000577\/2018-75 (REF. 00412.044566\/2018-39)\n\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO n. 00023\/2020\/ADVJEF\/EQUAD2R\/PGU\/AGU, cientifque-se a&nbsp;PROCURADORIA REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O acerca da documenta&ccedil;&atilde;o enviada pela SENARC, referente ao cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 5038516-05.2018.4.02.5101, movido por GEANE SILVA ALVES, em face da Uni&atilde;o Federal, em que objetiva, em suma, o restabelecimento do benef&iacute;cio do programa bolsa-fam&iacute;lia e ativa&ccedil;&atilde;o de cart&atilde;o cancelado c\/c indeniza&ccedil;&atilde;o por danos morais e materiais.\n\n&nbsp;\n\nAo Protocolo, para provid&ecirc;ncias de sua al&ccedil;ada.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO"}],"juntadas":[{"id":629342426,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:03:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 11:03:10"},"volume":{"id":12010559,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12423474},"volume_id":12010559}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":12423474,"tipoDocumento_id":15},{"id":633053900,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 11:03:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:03:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 11:06:08"},"componentesDigitais":[{"id":366114879,"fileName":"COTA.html","hash":"f8294c9c39fbaca774f89e27756fcb484021a6d5dd8e1202cc27bd970041d90b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12526,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 11:05:01"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:03:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 11:05:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00027\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.051047\/2019-06\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nCiente do teor do Despacho n&ordm; 4 \/2020\/SECULT\/SAV (seq. 2 do SAPIENS).\n\nRestitua-se o feito &agrave; Secretaria do Audiovisual, conforme requerido.\n\nAo Servi&ccedil;o de Apoio desta Consultoria Jur&iacute;dica para envio dos autos.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nEDUARDO MAGALH&Atilde;ES \n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000051047201906 e da chave de acesso 00a4f95e\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629333429,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:06:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 11:06:08"},"volume":{"id":16163785,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-25 17:42:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-25 17:42:54"},"pasta":{"id":16576443,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000051047201906","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-25 00:00:00"},"titulo":"TERMO DE CESS\u00c3O","chaveAcesso":"00a4f95e","criadoEm":{"date":"2019-11-25 17:42:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:23:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16576443},"volume_id":16163785}],"criadoPor":{"username":"87434******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","emailCanonical":"eduardo.teixeira@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 22:33:37"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1834,"nome":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16576443,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000051047201906","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-25 00:00:00"},"titulo":"TERMO DE CESS\u00c3O","chaveAcesso":"00a4f95e","criadoEm":{"date":"2019-11-25 17:42:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:23:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1834,"pasta_id":16576443,"tipoDocumento_id":15},{"id":633166215,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 14:06:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:06:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 18:11:08"},"componentesDigitais":[{"id":366191925,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"e95742c1aa2adb92b7553f70a59efcc4ba05c1fba74146a94f051f5473e2ac68","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13491,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 17:37:31"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:06:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:37:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nRoberto Alvim\n\nSecret&aacute;rio Especial de Cultura\n\nSecretaria Especial de Cultura\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco B CEP: 70068-900 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000025\/2020-81 (REF. 00412.055774\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU), encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00017\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU e anexos,&nbsp;da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, o qual solicita informa&ccedil;&otilde;es para subsidiar a a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica, promovida pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal em face do IPHAN.\n\n&nbsp;Ademais, informo que"}],"juntadas":[{"id":629606423,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-15 18:11:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 18:11:08"},"volume":{"id":16615220,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17025887},"volume_id":16615220}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17025887,"tipoDocumento_id":31},{"id":633242657,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 15:36:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:30"},"componentesDigitais":[{"id":366256273,"fileName":"SEI_00742.000646_2019_21 (1).pdf","hash":"c9c03378d9b28acb7e174742730f94db08202b3cc59e220768c9fbb4e93c293f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":32772,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:30"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSUBSECRETARIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 3 \/2020\/SE\/STI\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000646\/2019-21\nInteressado: CONJUR\n\nEm, 13 de janeiro de 2020.\n \nAssunto: Confirma&ccedil;&atilde;o de Dados\n \n\n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o ao solicitado na COTA n&ordm; 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n(6558501), con\ufb01rmamos os dados da preposta indicada, servidora Munique Reis Braz\nCout inho, S IAPE 1656019, e-mail munique.cout inho@cidadania.gov.br, telefone (61)\n2030-3600.\n2. Coloco-me &agrave; disposi&ccedil;&atilde;o para quaisquer esclarecimentos que se fa&ccedil;am\nnecess&aacute;rios.\n\n \nAtenciosamente,\n\n*Assinado Eletronicamente*\nJ&uacute;lio Cesar Japiass&uacute; Lyra\n\nSubsecret&aacute;rio de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o\nDocumento assinado eletronicamente por Julio Cesar Japiassu Lyra ,\nSubsecret &aacute;rio(a) de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o, em 13\/01\/2020, &agrave;s 11:47,\nconforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento no art. 10, inciso II, da\nPortaria n&ordm; 390\/2015 do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social.\n\nA autenticidade deste documento pode ser conferida no site"}],"juntadas":[{"id":629507410,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"OUTROS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5195058)","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:30"},"volume":{"id":15537282,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"pasta":{"id":15949760,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410043922201906","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 13:47:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-04 13:47:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009088920195100001","chaveAcesso":"1aa96bc2","criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:02:05"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":11550893,"numero":"00009088920195100001","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":11550893},"pasta_id":15949760},"volume_id":15537282}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":15949760,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410043922201906","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 13:47:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-04 13:47:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009088920195100001","chaveAcesso":"1aa96bc2","criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:02:05"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":11550893,"numero":"00009088920195100001","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":11550893},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":15949760,"tipoDocumento_id":19},{"id":633345894,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 18:54:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 18:54:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 08:46:44"},"componentesDigitais":[{"id":366330723,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d4bb8cd4d11f15027e60ff931b5bd9f2df85a6b50436b7e96be0a723814d70a1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12534,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 18:59:28"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-15 18:54:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 18:59:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079922\/2019-14\n\nINTERESSADOS: GM-GABINETE DO MINISTRO DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \n\nASSUNTOS: ATIVIDADE MEIO\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00538\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU,&nbsp;que adoto como fundamento deste despacho na forma do art. 50, &sect;1&ordm; da Lei n&ordm; 9.784\/1999.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Consultora Jur&iacute;dica em exerc&iacute;cio.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000079922201914 e da chave de acesso 4ccae3d3\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":629640728,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627591689 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-15 19:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 08:46:44"},"volume":{"id":16509287,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-24 14:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-24 14:09:00"},"pasta":{"id":16921804,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079922201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N\u00ba 25611\/DF","chaveAcesso":"4ccae3d3","criadoEm":{"date":"2019-12-24 14:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:22:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16921804},"volume_id":16509287}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16921804,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079922201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N\u00ba 25611\/DF","chaveAcesso":"4ccae3d3","criadoEm":{"date":"2019-12-24 14:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 20:22:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16921804,"tipoDocumento_id":19},{"id":633898505,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 16:16:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:16:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:25:33"},"componentesDigitais":[{"id":366694982,"fileName":"COTA.html","hash":"39202fa22d32b7720313bfe79be278cea5baaf345a6331452789e3b87b77a35a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12783,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 16:24:41"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:16:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:24:41"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00037\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00659.000790\/2016-64 (REF. 0001729-77.2007.4.01.3807)\n\nINTERESSADOS: MPF\/PROCURADORIA DA REPUBLICAS EM MINAS GERAIS E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITOS IND&Iacute;GENAS\n\n&nbsp;\n\nN&atilde;o vislumbrando, por ora, provid&ecirc;ncias a serem adotadas no &acirc;mbito desta Consultoria Jur&iacute;dica, cumpre t&atilde;o somente ratificar os termos da NOTA n. 01098\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU e aguardar a resposta da Secretaria Nacional de Inclus&atilde;o Social e Produtiva Rural, quanto ao cumprimento da decis&atilde;o judicial.\n\n&nbsp;\n\nRegistre-se que, nos termos da referida manifesta&ccedil;&atilde;o, solicitou-se a abertura de tarefa no Sapiens &agrave; PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM MONTES CLAROS\/MG para mera ci&ecirc;ncia das provid&ecirc;ncias adotadas at&eacute; o momento.\n\n&nbsp;\n\nAo Protocolo, para provid&ecirc;ncias de sua al&ccedil;ada.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro"}],"juntadas":[{"id":630157274,"numeracaoSequencial":537,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:25:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:25:33"},"volume":{"id":2063715,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-22 14:32:11"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-22 14:32:11"},"pasta":{"id":2178685,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":200000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00659000790201664","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-22 14:32:11"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-22 14:32:11"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00017297720074013807","chaveAcesso":"c49abe6b","criadoEm":{"date":"2016-12-22 14:32:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:24:58"},"setor":{"id":31970,"nome":"JUDICIAL","endereco":"AV. DULCE SARMENTO, 140 - 6\u00ba ANDAR - CENTRO EMPRESARIAL MASTER CENTER\nBAIRRO S\u00c3O JOS\u00c9 - CEP: 39.400-318 - MONTES CLAROS\/MG  - TEL. (38)2101 2450\/2455\n","sigla":"JUDICIAL","prefixoNUP":"00659","sequenciaInicialNUP":300,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":5,"root":268,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2016-11-21 11:37:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-13 17:06:27"},"unidade":{"id":268,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM MONTES CLAROS\/MG","sigla":"PSUMCL","prefixoNUP":"00659","sequenciaInicialNUP":300,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":268,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-23 12:47:08"}},"unidade_id":268},"processoJudicial":{"id":879528,"numero":"00017297720074013807","numeroAlternativo":"200738070017445","numeroAlternativoAscii":"200738070017445","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2007-04-18 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3807","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":200000,"criadoEm":{"date":"2016-12-22 14:32:09"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-28 16:46:12"}},"setor_id":31970,"processoJudicial_id":879528},"pasta_id":2178685},"volume_id":2063715}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":2178685,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":200000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00659000790201664","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-22 14:32:11"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-22 14:32:11"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00017297720074013807","chaveAcesso":"c49abe6b","criadoEm":{"date":"2016-12-22 14:32:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 14:24:58"},"setor":{"id":31970,"nome":"JUDICIAL","endereco":"AV. DULCE SARMENTO, 140 - 6\u00ba ANDAR - CENTRO EMPRESARIAL MASTER CENTER\nBAIRRO S\u00c3O JOS\u00c9 - CEP: 39.400-318 - MONTES CLAROS\/MG  - TEL. (38)2101 2450\/2455\n","sigla":"JUDICIAL","prefixoNUP":"00659","sequenciaInicialNUP":300,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":5,"root":268,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2016-11-21 11:37:56"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-13 17:06:27"},"unidade":{"id":268,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM MONTES CLAROS\/MG","sigla":"PSUMCL","prefixoNUP":"00659","sequenciaInicialNUP":300,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":24,"root":268,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-23 12:47:08"}},"unidade_id":268},"processoJudicial":{"id":879528,"numero":"00017297720074013807","numeroAlternativo":"200738070017445","numeroAlternativoAscii":"200738070017445","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2007-04-18 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3807","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":200000,"criadoEm":{"date":"2016-12-22 14:32:09"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-28 16:46:12"}},"setor_id":31970,"processoJudicial_id":879528},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":2178685,"tipoDocumento_id":15},{"id":634640280,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:38:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:38:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 19:08:57"},"componentesDigitais":[{"id":367207297,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"079490fbd2c931e4e9e79b4ba92ba453ba30b93f028df3fbb500697362e1cf27","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13559,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 17:29:55"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:38:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:29:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 17 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nWellington Coimbra\n\nSecret&aacute;rio Especial do Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Especial do Desenvolvimento Social\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00498.001204\/2016-99 (REF. 5001371-27.2013.4.04.7010)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho c&oacute;pia do OF&Iacute;CIO n. 00079\/2020\/CORAT-AP\/PRU4R\/PGU\/AGU, o qual requer &ldquo;a indica&ccedil;&atilde;o c&oacute;digos para recolhimento das competentes GRU com vistas ao pedido de convers&atilde;o de renda de valores arrecadados na execu&ccedil;&atilde;o em apre&ccedil;o, cuja senten&ccedil;a transitada em julgado condenou"}],"juntadas":[{"id":631014242,"numeracaoSequencial":418,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-17 19:08:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 19:08:57"},"volume":{"id":1928519,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"pasta_id":1983949},"volume_id":1928519}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":1983949,"tipoDocumento_id":31},{"id":634666893,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200117164943","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:49:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:49:56"},"componentesDigitais":[{"id":367248220,"fileName":"SEI_71000.080383_2019_58.pdf","hash":"03fc5144cfdec369f6369c088c7b40cb986095abd6590038d73fa376c83f3427","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":103105,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:49:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:49:56"},"highlights":"\n  \nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA  \n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA\n \n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA\nPROTOCOLO: GUIA DE SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE EXPEDI&Ccedil;&Atilde;O\n\nEXPEDI&Ccedil;&Atilde;O\/CORREIO\nITEM TIPO DODOCUMENTO QTD DESTINAT&Aacute;RIO\n\nESP&Eacute;CIE\nPOSTAGEM RASTREADOR\n\n1\nOF&Iacute;CIO n.\n00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n1\n\nA Sua Excel&ecirc;ncia\no Senhor\nEmilson da Silva\nNery\nJuiz Federal\nSubse&ccedil;&atilde;o\nJudici&aacute;ria De\nItumbiara\nTribunal Regional\nFederal Da\nPrimeira Regi&atilde;o\nAv. Jo&atilde;o Paulo II,\nn&ordm; 185, Bairro\nErnest ina Borges\nde Andrade,\nItumbiara\/GO\nCEP: 75528-370\n\nSEDEX\nDJ469881019BR\n \n\n      \n      \n      \n      \n      \n      \n      \n      \n\nProtocolo: Guia de Solicita&ccedil;&atilde;o de Expedi&ccedil;&atilde;o SE\/SAA\/CGLA\/CDA - Expedi&ccedil;&atilde;o 6628413         SEI 71000.080383\/2019-58 \/ pg. 1\n\n\n\n      \n      \n      \n      \n      \n      \n      \n      \n      \nTOTAL DE POSTAGENS:\n\n \n\nDocumento assinado eletronicamente por Sandra Fernandes, Coordenador(a)\nde Document a&ccedil;&atilde;o e Arquivo - Subst it ut o(a), em 17\/01\/2020, &agrave;s 16:20,\nconforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento no art. 10, inciso II, da"}],"juntadas":[{"id":630959909,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:49:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:49:56"},"volume":{"id":16517556,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"pasta":{"id":16930023,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"71000080383201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO. ","chaveAcesso":"1be7b6f7","criadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:50:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16930023},"volume_id":16517556}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:04:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16930023,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"71000080383201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO. ","chaveAcesso":"1be7b6f7","criadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:50:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":16930023,"tipoDocumento_id":186},{"id":634724790,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 18:29:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 18:29:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:24:22"},"componentesDigitais":[{"id":367270631,"fileName":"NOTA.html","hash":"d59f5743bca54ca8e3a4891979380306f00551ffc58df5464c19df0d1d41ec9c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13745,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 18:40:55"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-17 18:29:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 18:40:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00049\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00498.001204\/2016-99 (REF. 5001371-27.2013.4.04.7010)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00079\/2020\/CORAT-AP\/PRU4R\/PGU\/AGU, de 15\/01\/2020, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, encaminhado simultaneamente &agrave; CONJUR\/MC e ao Conselho Consultivo e de Acompanhamento do Fundo de Combate e Erradica&ccedil;&atilde;o da Pobreza, no qual a PRU solicita,&nbsp;com a m&aacute;xima urg&ecirc;ncia, a&nbsp;indica&ccedil;&atilde;o dos c&oacute;digos para recolhimento das competentes GRU com vistas ao pedido de convers&atilde;o de renda de valores arrecadados na execu&ccedil;&atilde;o em apre&ccedil;o, cuja senten&ccedil;a transitada em julgado condenou ao pagamento de multa civil em favor do Fundo de Combate &agrave; Fome e"}],"juntadas":[{"id":631769381,"numeracaoSequencial":419,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:24:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:24:22"},"volume":{"id":1928519,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"pasta_id":1983949},"volume_id":1928519}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":1983949,"tipoDocumento_id":30},{"id":635504745,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 14:37:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:37:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:42:56"},"componentesDigitais":[{"id":367798574,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"056be3a874f10b09e16ac30eabfe406814173d961bbb6eed720a4ea830eef2d7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13590,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 14:40:57"},"usernameLockEdicao":"01987476913","criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:37:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:40:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00031\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Senhora\n\nCristiane do Monte Soares\n\nCoordena&ccedil;&atilde;o de Administra&ccedil;&atilde;o de Pessoas - COAP\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22 ( REF:&nbsp;71000.003564\/2020-02)\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora,\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO CIRCULAR N&ordm; 2\/2019\/MC\/SE\/SAA\/CGGP\/COAP, encaminho a&nbsp;folha&nbsp;de atividade\/frequ&ecirc;ncia referente ao m&ecirc;s de DEZEMBRO de 2019, da&nbsp;servidora VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER, lotada&nbsp;nesta Consultoria Jur&iacute;dica.\n\n&nbsp;\n\nAtenciosamente,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura&nbsp;digital)\n\nNoeme&nbsp;Umbelina de Freitas Rodrigues\n\nCoordenadora de Apoio Administrativo\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens"}],"juntadas":[{"id":631774656,"numeracaoSequencial":41,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 635504745","criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:42:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:42:56"},"volume":{"id":16525413,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937610},"volume_id":16525413}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:41:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":16937610,"tipoDocumento_id":31},{"id":636087626,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 10:54:55"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 10:54:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:31:59"},"componentesDigitais":[{"id":368188207,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"063eaa8a0940a1416431ff37f8688bb6bb775666eb16f458a21832d170c428b9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13309,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 15:24:49"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-21 10:54:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:24:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 21 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000031\/2020-39 (REF. 00440.012653\/2019-71)\n\nINTERESSADOS: ASSOCIACAO DE SAO VICENTE DE PAULO DE FORTALEZA E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO CEAR&Aacute;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 024\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU - FIMM e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute;, o qual requer que sejam repassadas informa&ccedil;&otilde;es a respeito do pedido de renova&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":632627669,"numeracaoSequencial":26,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:31:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:31:59"},"volume":{"id":16662211,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"pasta":{"id":17072893,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000031202039","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 18:11:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.012653\/2019-71","chaveAcesso":"f48ed66d","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:08:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17072893},"volume_id":16662211}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17072893,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000031202039","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 18:11:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.012653\/2019-71","chaveAcesso":"f48ed66d","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:08:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17072893,"tipoDocumento_id":31},{"id":636087877,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 10:55:25"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 10:55:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:04:31"},"componentesDigitais":[{"id":368188488,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"906e6ce6381d6e88ad36f0e8d3b2edb123fe21cb4268872318867f3fa87ffd79","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13265,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 14:47:59"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-21 10:55:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:47:59"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 21 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nD&eacute;cio dos Santos Brasil\n\nSecret&aacute;rio Especial do Esporte\n\nSecretaria Especial do Esporte\n\nBras&iacute;lia, DF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90799.000019\/2020-61 (REF. 00413.003609\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS-RJ E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio Especial,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU) encaminho OF&Iacute;CIO n. 00021\/2020\/CSP\/PRU2R\/PGU\/AGU, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2 &ordf; Regi&atilde;o, no qual&nbsp;solicita o&nbsp;envio de&nbsp;&nbsp;informa&ccedil;&otilde;es que possa subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o n&deg; 5011132-73.2019.4.02.5120\/RJ,&nbsp;que versa sobre conv&ecirc;nio firmando entre o antigo Minist&eacute;rio do Esporte e o Munic&iacute;pio de Queimados-RJ, cujo objeto"}],"juntadas":[{"id":632525614,"numeracaoSequencial":33,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:04:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:04:31"},"volume":{"id":16615432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17026121},"volume_id":16615432}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17026121,"tipoDocumento_id":31},{"id":636362755,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 15:11:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:11:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:17:49"},"componentesDigitais":[{"id":368353828,"fileName":"COTA.html","hash":"a976bdbd3e1e3d8e301cec5a4c263ff6ace36da94c23efe48f929382ba33d0d6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13329,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 15:16:26"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:11:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:16:26"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00046\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00410.035950\/2016-07 (REF. 0063446-35.2016.4.01.3400)\n\nINTERESSADOS: APECE SERVICOS GERAIS LTDA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PAGAMENTO ATRASADO \/ CORRE&Ccedil;&Atilde;O MONET&Aacute;RIA\n\n&nbsp;\n\nAo tempo em que dou ci&ecirc;ncia do DESPACHO n. 00026\/2020\/COASP\/PRU1R\/PGU\/AGU, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, determino o encaminhamento do referido documento &agrave; Subsecretaria de Assuntos Administrativos deste Minist&eacute;rio da Cidadania, para ci&ecirc;ncia de seu teor.\n\n&nbsp;\n\nPor fim, diante da inexist&ecirc;ncia de parecer de for&ccedil;a execut&oacute;ria referente ao processo judicial n&ordm; 0063446-35.2016.4.01.3400, mant&ecirc;m-se a conclus&atilde;o da NOTA n. 01099\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (NUP 58000.000911\/2009-63), no sentido de que se aguarde o tr&acirc;nsito em julgado da decis&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":632617655,"numeracaoSequencial":67,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:17:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:17:49"},"volume":{"id":1937958,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"pasta":{"id":2001564,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410035950201607","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-06 11:52:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-06 11:52:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00634463520164013400","chaveAcesso":"b65f48f3","criadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:41:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":785063,"numero":"00634463520164013400","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2016-10-26 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3400","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":2697481,"criadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-10 17:26:55"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":785063},"pasta_id":2001564},"volume_id":1937958}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:09:23"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":2001564,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410035950201607","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-06 11:52:19"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-06 11:52:19"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00634463520164013400","chaveAcesso":"b65f48f3","criadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:41:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":785063,"numero":"00634463520164013400","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2016-10-26 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3400","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":2697481,"criadoEm":{"date":"2016-12-06 11:52:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-10 17:26:55"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":785063},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":2001564,"tipoDocumento_id":15},{"id":636369176,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 15:17:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:17:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:18:19"},"componentesDigitais":[{"id":368357177,"fileName":"SEI_00498.001204_2016_99 (1).pdf","hash":"46473ecbf96da760f5d2f159557ca007637931d5a2dfb2d116f3b8c94b4f3023","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":36879,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:17:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:17:46"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL  \n\nDespacho n&ordm; 198\/2020\/SEDS\n  \nProcesso n&ordm; 00498.001204\/2016-99\nInteressado: : Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal e Outros\nAssunto: S olicita&ccedil;&atilde;o de Informa&ccedil;&otilde;es pela Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o\n\nda 4&ordf; Regi&atilde;o\nReferencia: 5001371-27.2013.4.04.7010\n\n \n&Agrave; Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias - SGFT\n \n1. Encaminho, para avalia&ccedil;&atilde;o e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que julgarem\npert inentes, o Of&iacute;cio n&ordm; 00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; de 17\/01\/2020 (6644601),\nacompanhado de documenta&ccedil;&atilde;o correlata (6644649), pelo qual a delega&ccedil;&atilde;o de\ncompet&ecirc;ncia, (Ordem de S ervi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminha c&oacute;pia\ndo Of&iacute;cio n&deg; 00079\/2020\/CORAT-AP\/PRU4R\/PGU\/AGU, que requer &ldquo;a indica&ccedil;&atilde;o de\nc&oacute;digos para recolhimento das competentes GRU,  ao pedido de convers&atilde;o de renda de\nvalores arrecadados na execu&ccedil;&atilde;o em apre&ccedil;o, conforme consta nos autos.\n2. S em mais para o momento, coloco-me a disposi&ccedil;&atilde;o para quaisquer\nesclarecimentos.\n\n \nAtenciosamente"}],"juntadas":[{"id":632618165,"numeracaoSequencial":422,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 636369176","criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:18:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:18:19"},"volume":{"id":1928519,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"pasta_id":1983949},"volume_id":1928519}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":1983949,"tipoDocumento_id":19},{"id":636369743,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 15:18:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","redator":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:18:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:43:46"},"componentesDigitais":[{"id":368357386,"fileName":"COTA.html","hash":"318e221f6407c48523211a6e87fa899dce06e759d96ace2d5ba79852d0a1f8ca","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12625,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 15:43:07"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:18:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:43:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00047\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.034432\/2019-81\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA-MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nA Subsecretaria de Assuntos Administrativos encaminha informa&ccedil;&otilde;es sobre cumprimento de decis&atilde;o judicial em atendimento ao Of&iacute;cio 0231\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU (6623025).\n\nAo Apoio Administrativo para encaminhamento das informa&ccedil;&otilde;es &agrave; Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 21 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000034432201981"}],"juntadas":[{"id":632636252,"numeracaoSequencial":37,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE CONTE\u00daDO ADMINISTRATIVO","criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:43:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:43:46"},"volume":{"id":14608682,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-25 17:36:47"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-25 17:36:47"},"pasta":{"id":15021244,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000034432201981","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-25 00:00:00"},"titulo":"SERVIDORES ATPS CEDIDOS","chaveAcesso":"b3859933","criadoEm":{"date":"2019-07-25 17:36:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:51:16"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":15021244},"volume_id":14608682}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15021244,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000034432201981","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-25 00:00:00"},"titulo":"SERVIDORES ATPS CEDIDOS","chaveAcesso":"b3859933","criadoEm":{"date":"2019-07-25 17:36:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:51:16"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":15021244,"tipoDocumento_id":15},{"id":637021710,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 08:37:43"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 08:37:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:15:26"},"componentesDigitais":[{"id":368776326,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"f4913d6c3f7aa2e2bac7e61da5b4f9715beb6162449ef13a59fba626c8dcf7ba","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13484,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 08:58:12"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-22 08:37:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 08:58:12"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00036\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nRodrigo Maximiano Junqueira \n\nSecret&aacute;rio de Difus&atilde;o e Infraestrutura Cultural\n\nSecretaria Especial da Cultura\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000033\/2020-28 (REF. 00420.000031\/2020-71)\n\nINTERESSADOS: FUNDACAO DE CULTURA E COMUNICACAO ELIAS MANSOUR E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 003\/2017\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho OF&Iacute;CIO n. 00045\/2020\/CONJUDPUAC\/PUAC\/PGU\/AGU, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Acre, no qual solicita subs&iacute;dios para manifesta&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o&nbsp;n&ordm;&nbsp;1000080-02.2020.4.01.3000, quanto pedido de tutela de urg&ecirc;ncia.\n\nPor fim, informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":633297880,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROCESSO\/DOCUMENTO AVULSO, MANTIDO SOB GUARDA NO ARQUIVO CORRENTE","criadoEm":{"date":"2020-01-22 09:15:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:15:26"},"volume":{"id":16678779,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"pasta":{"id":17089310,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000033202028","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 20:02:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00420.000031\/2020-71","chaveAcesso":"cd707cc5","criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17089310},"volume_id":16678779}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17089310,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000033202028","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 20:02:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00420.000031\/2020-71","chaveAcesso":"cd707cc5","criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:02:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 16:49:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17089310,"tipoDocumento_id":31},{"id":637114228,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 10:23:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 10:35:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 10:42:13"},"componentesDigitais":[{"id":368851325,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"4c300af43e211dc97bbd464dd935819b28326554078a1e02ea4d14094f8e59c3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12647,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 10:40:09"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-22 10:35:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 10:40:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00117\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000029\/2017-64\n\nINTERESSADOS: CONSULTORIA JURIDICA JUNTO AO MINISTERIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL E COMBATE A FOME GABINETE\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para abrir tarefa de ci&ecirc;ncia &agrave; Advogada interessada, bem como para que providencie a assinatura do Termo de Compromisso a que se refere a Portaria&nbsp;CGU n&ordm; 45, de 07 de dezembro de 2016.\n\n&nbsp;\n\nAp&oacute;s, d&ecirc;-se ci&ecirc;ncia ao&nbsp;Departamento de Informa&ccedil;&otilde;es Jur&iacute;dico-Estrat&eacute;gicas - DEINF da Consultoria-Geral da Uni&atilde;o.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00742000029201764"}],"juntadas":[{"id":633387848,"numeracaoSequencial":62,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-22 10:42:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 10:42:13"},"volume":{"id":2213760,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"pasta":{"id":2354158,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000029201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-25 17:28:28"},"titulo":"TRABALHO REMOTO. PORTARIA N\u00ba 45, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2016- DISCIPLINA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES FUNCIONAIS FORA DAS DEPEND\u00caNCIAS F\u00cdSICAS DA CGU-AGU. ","chaveAcesso":"87b293df","criadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:00:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":2354158},"volume_id":2213760}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":2354158,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000029201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-25 17:28:28"},"titulo":"TRABALHO REMOTO. PORTARIA N\u00ba 45, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2016- DISCIPLINA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES FUNCIONAIS FORA DAS DEPEND\u00caNCIAS F\u00cdSICAS DA CGU-AGU. ","chaveAcesso":"87b293df","criadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:00:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":2354158,"tipoDocumento_id":19},{"id":637563811,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 18:22:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:26:02"},"componentesDigitais":[{"id":369134295,"fileName":"COTA.html","hash":"9839d1926384fe55793aa140bb6863bbd3cf6a0ee63b30bffd91b1173f0790ce","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12520,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 18:25:18"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:22:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:25:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE DO CONSULTOR JUR&Iacute;DICO - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00048\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000649\/2019-65 (REF. 00460.005842\/2019-59)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE CANTANHEDE E OUTROS\n\nASSUNTOS: CADASTRO DE INADIMPLENTES - CADIN E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO n. 00011\/2020\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU, cientifique-se a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O acerca da documenta&ccedil;&atilde;o enviada pela&nbsp;Secretaria Especial do Esporte, referente ao cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 1010603-44.2019.4.01.3700, movido por MUNIC&Iacute;PIO DE CANTANHEDE\/MA.\n\n&nbsp;\n\nAo Protocolo, para provid&ecirc;ncias de sua al&ccedil;ada.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 22 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nGUSTAVO NABUCO MACHADO\n\nADVOGADO DA UNI&Atilde;O\n\nASSESSOR JUR&Iacute;DICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":633805192,"numeracaoSequencial":68,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:26:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:26:02"},"volume":{"id":15555917,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"pasta":{"id":15968399,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000649201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-07 12:35:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.005842\/2019-59","chaveAcesso":"c766f837","criadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:14:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15968399},"volume_id":15555917}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15968399,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000649201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-07 12:35:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.005842\/2019-59","chaveAcesso":"c766f837","criadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:14:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113346955,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:12:20"},"documentoVinculado":{"id":637552136,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 18:09:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:10:15"},"componentesDigitais":[{"id":369127973,"fileName":"SEI_00742.000649_2019_65 (1).pdf","hash":"b54702a3b60482acf94259606b4f7f8b420cfee81f87e5ff2a4c3b837b14d727","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":447931,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:10:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:10:05"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":637552136}],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":15968399,"tipoDocumento_id":15},{"id":637803036,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200123080740","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:07:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:07:53"},"componentesDigitais":[{"id":369241265,"fileName":"1. SEI 6638841 - 6638997.pdf","hash":"8d011189515a86ef5efd3d40dbe62946b49e23988754deccb6d9eab77a042e7e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":60307,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:07:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:07:53"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE  \n\nDespacho n&ordm; 12 \/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\n  \nProcesso n&ordm; 71000.002337\/2020-51\nInteressado: Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Assuntos T &eacute;cnicos-Administrat ivos,\n\nOsmar Gasparini Terra\nEm, 17 de janeiro de 2020.\n\n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte, Educa&ccedil;&atilde;o, Lazer e Inclus&atilde;o Social\n \n \nAssunto: NOTA n. 00043\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n \n                       \n\nEncaminho para manifesta&ccedil;&atilde;o a NOTA n. 00043\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI n&ordm;6633519), que envia o Of&iacute;cio n. 000102\/2020-CPDP (S EI n&ordm;\n6585939), pelo qual o S uperior Tribunal de Just i&ccedil;a comunica o indeferimento da liminar\npleiteada pelo impetrante e solicita, no prazo de 10 (dez) dias, informa&ccedil;&otilde;es no Mandado\nde S eguran&ccedil;a n.&ordm; 25687\/DF, cujo impetrante &eacute; o Distrito Federal em desfavor do Exmo.\nS r. Ministro de Estado da Cidadania, relacionado ao Conv&ecirc;nio n&ordm; 882383\/2018-Programa\nLuta pela Cidadania.\n\nPor oportuno, rogo que a manifesta&ccedil;&atilde;o seja encaminhada diretamente"}],"juntadas":[{"id":634082294,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - OF\u00cdCIO N\u00ba 88\/2020\/SEESP\/SNELIS\/MC SEI 6638841 _ 6687963","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:07:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:07:53"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":2285},{"id":637915337,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 10:18:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 10:18:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 10:39:42"},"componentesDigitais":[{"id":369338958,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"338fe5b700af2abab2aa61c49a3f9124f7d8468c846f5906f0632fcbc2237378","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12437,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 10:38:31"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-23 10:18:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 10:38:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00134\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00688.000718\/2019-32\n\nINTERESSADOS: DECOR\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para abrir tarefa de ci&ecirc;ncia aos membros da Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias desta Consultoria acerca do&nbsp;DESPACHO n. 00001\/2020\/CNCIC\/CGU\/AGU,&nbsp;&nbsp;LISTA DE VERIFICA&Ccedil;&Atilde;O anexa e respectivos despachos de aprova&ccedil;&atilde;o (seq. 92).&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\nChefe de Gabinete\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00688000718201932 e da chave de acesso 5a73e0fd\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":634178316,"numeracaoSequencial":107,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-01-23 10:39:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 10:39:41"},"volume":{"id":14163878,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-18 14:25:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-18 14:25:41"},"pasta":{"id":14576512,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000718201932","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-18 14:25:41"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-18 14:25:41"},"titulo":"CNCIC - C\u00c2MARA NACIONAL DE CONV\u00caNIOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES","outroNumero":"00400.008534\/2012-13","outroNumeroAscii":"00400008534201213","chaveAcesso":"5a73e0fd","criadoEm":{"date":"2019-06-18 14:25:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:06:12"},"setor":{"id":2984,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00722","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2983,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:42:25"},"atualizadoEm":{"date":"2014-05-12 21:42:25"},"unidade":{"id":2983,"nome":"ASSESSORIA JUR\u00cdDICA JUNTO A AG\u00caNCIA BRASILEIRA DE INTELIG\u00caNCIA","sigla":"ASJUR-ABIN","prefixoNUP":"00722","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":10,"root":2983,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:42:25"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:25"}},"unidade_id":2983},"setor_id":2984},"pasta_id":14576512},"volume_id":14163878}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":14576512,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000718201932","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-18 14:25:41"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-18 14:25:41"},"titulo":"CNCIC - C\u00c2MARA NACIONAL DE CONV\u00caNIOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES","outroNumero":"00400.008534\/2012-13","outroNumeroAscii":"00400008534201213","chaveAcesso":"5a73e0fd","criadoEm":{"date":"2019-06-18 14:25:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:06:12"},"setor":{"id":2984,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00722","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2983,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:42:25"},"atualizadoEm":{"date":"2014-05-12 21:42:25"},"unidade":{"id":2983,"nome":"ASSESSORIA JUR\u00cdDICA JUNTO A AG\u00caNCIA BRASILEIRA DE INTELIG\u00caNCIA","sigla":"ASJUR-ABIN","prefixoNUP":"00722","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":10,"root":2983,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:42:25"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:25"}},"unidade_id":2983},"setor_id":2984},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":14576512,"tipoDocumento_id":19},{"id":638187789,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 15:13:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:13:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:09:18"},"componentesDigitais":[{"id":369545052,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"f9dacb120ce29fb8438cc21bbd8dc426a70911f4c74c98baf6738342e5facf7b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13671,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 18:04:24"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:13:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:04:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nMarcelo Terra Camargo\n\nSecret&aacute;rio de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias\n\nSecretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000035\/2020-17 (REF. 00525.000186\/2020-30)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE LAGOA DANTA RN E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU) encaminho OF&Iacute;CIO n. 00275\/2020\/SAGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O, que solicita que sejam enviados subs&iacute;dios no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o de Improbidade Administrativa n&deg; 0809779-23"}],"juntadas":[{"id":634640936,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:09:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:09:18"},"volume":{"id":16698485,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:50:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:50:26"},"pasta":{"id":17109516,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000035202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 08:50:22"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00525.000186\/2020-30","chaveAcesso":"b9566202","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:50:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 17:47:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17109516},"volume_id":16698485}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17109516,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000035202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 08:50:22"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00525.000186\/2020-30","chaveAcesso":"b9566202","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:50:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 17:47:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17109516,"tipoDocumento_id":31},{"id":638223340,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 15:30:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:30:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:35:02"},"componentesDigitais":[{"id":369557562,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"8a9292e2deda6ca69ce8109e5981336236987acb5b63190c5fda5087be6f0af1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13600,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 15:45:07"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:30:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 15:45:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00039\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nD&eacute;cio dos Santos Brasil\n\nSecret&aacute;rio Especial do Esporte\n\nSecretaria Especial do Esporte\n\nSetor de Industrias Gr&aacute;ficas, quadra 4, lote 83, Bras&iacute;lia, DF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000036\/2020-61 (REF. 00440.000142\/2020-40)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE ARACOIABA - ARACOIABA PREFEITURA GABINETE DO PREFEITO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU) encaminho OF&Iacute;CIO n. 00281\/2020\/SAGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O, que solicita que sejam enviados subs&iacute;dios no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o de Improbidade Administrativa n&ordm; 0824771-16"}],"juntadas":[{"id":634589256,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:35:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:35:02"},"volume":{"id":16703485,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:42:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 12:42:44"},"pasta":{"id":17114496,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000036202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 12:42:43"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000142\/2020-40","chaveAcesso":"5a724f71","criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:42:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:53:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17114496},"volume_id":16703485}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17114496,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000036202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 12:42:43"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000142\/2020-40","chaveAcesso":"5a724f71","criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:42:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:53:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17114496,"tipoDocumento_id":31},{"id":638231207,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 15:34:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:34:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:35:02"},"componentesDigitais":[{"id":369566263,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"d56df2d71f5cadc0dd20baa3553120f1275d538f6e8d4037fd3ddf627b151899","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13375,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 15:45:01"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:34:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 15:45:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00040\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nMarcelo Terra Camargo\n\nSecret&aacute;rio de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias\n\nSecretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000036\/2020-61 (REF. 00440.000142\/2020-40)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE ARACOIABA - ARACOIABA PREFEITURA GABINETE DO PREFEITO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU) encaminho OF&Iacute;CIO n. 00281\/2020\/SAGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O, que solicita que sejam enviados subs&iacute;dios no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":634589255,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:35:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:35:02"},"volume":{"id":16703485,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:42:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 12:42:44"},"pasta":{"id":17114496,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000036202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 12:42:43"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000142\/2020-40","chaveAcesso":"5a724f71","criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:42:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:53:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17114496},"volume_id":16703485}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17114496,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000036202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 12:42:43"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000142\/2020-40","chaveAcesso":"5a724f71","criadoEm":{"date":"2020-01-23 12:42:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:53:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17114496,"tipoDocumento_id":31},{"id":638703079,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 08:52:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 08:52:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:53:13"},"componentesDigitais":[{"id":369877582,"fileName":"COTA.html","hash":"d842eb4f3b3bb147a30d66b0c21484fba78e50ce47434078ba8a0ffe55fb520c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13425,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 09:11:37"},"usernameLockEdicao":"44127979968","criadoEm":{"date":"2020-01-24 08:52:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 09:11:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00049\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 08139.000197\/2019-41\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA P&Uacute;BLICA DA UNI&Atilde;O\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Despacho n&ordm; 067\/2020\/DEINF\/CGU\/AGU, o Coordenador de Tecnologia e Tratamento da Informa&ccedil;&atilde;o, solicita que este Consultivo, informe expressamente quais as provid&ecirc;ncias quer que sejam tomadas pela Consultoria-Geral da Uni&atilde;o, em rela&ccedil;&atilde;o aos presentes autos.\n\nCabe esclarecer que, tanto o Parecer n&ordm; 00345\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU - NUP 08038.007982\/2018-82&nbsp;&nbsp;e o Parecer n&ordm; 399\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, t&ecirc;m por fundamento a mesma tese e o mesmo questionamento, por&eacute;m com sugest&atilde;o de encaminhamentos distintos, enquanto no&nbsp;&nbsp;Parecer n&ordm; "}],"juntadas":[{"id":637742382,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:53:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:53:13"},"volume":{"id":13393189,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-04-17 18:43:16"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-17 18:43:16"},"pasta":{"id":13805944,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"08139000197201941","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-17 00:00:00"},"titulo":" REQUISI\u00c7\u00c3O DE SERVIDOR\/EMPREGADO - ATO ADMINISTRATIVO DE REQUISI\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"65eef77e","criadoEm":{"date":"2019-04-17 18:43:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:19:14"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"pasta_id":13805944},"volume_id":13393189}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 14:35:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":13805944,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"08139000197201941","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-17 00:00:00"},"titulo":" REQUISI\u00c7\u00c3O DE SERVIDOR\/EMPREGADO - ATO ADMINISTRATIVO DE REQUISI\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"65eef77e","criadoEm":{"date":"2019-04-17 18:43:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:19:14"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114221954,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:50:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:50:47"},"documentoVinculado":{"id":641486993,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:50:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:53:13"},"componentesDigitais":[{"id":371652549,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ca7eb803354eb2999bacbd1fa372c60b08bf056d33e209cb38a7e7c45c2ebe9a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12547,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 14:52:20"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:50:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:52:20"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641486993}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":13805944,"tipoDocumento_id":15},{"id":639157730,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 14:18:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 14:18:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:31:56"},"componentesDigitais":[{"id":370168986,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"886e4a88db5e6dbb2e0db790fefd41cc1886cead09aea9fa2f6b2d57f2d732b8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13423,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 14:23:13"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-24 14:18:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:23:13"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00042\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 24 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nD&eacute;cio dos Santos Brasil\n\nSecret&aacute;rio Especial do Esporte\n\nSecretaria Especial do Esporte\n\nSetor de Industrias Gr&aacute;ficas, quadra 4, lote 83, Bras&iacute;lia, DF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000037\/2020-14 (REF. 00432.006386\/2017-30)\n\nINTERESSADOS: FERNANDO ALMEIDA DE OLIVEIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DA BAHIA&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU) encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00005\/2020\/DPSP\/PUBA\/PGU\/AGU da PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DA BAHIA, o qual solicita informa&ccedil;&otilde;es para defesa da Uni&atilde;o, de modo que seja informado&nbsp;se houve contrata&ccedil;&atilde;o de outra empresa para a conclus&atilde;o de servi&ccedil;os"}],"juntadas":[{"id":635418084,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-24 14:31:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:31:56"},"volume":{"id":16721057,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:47:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 13:47:00"},"pasta":{"id":17132087,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000037202014","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 13:46:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.006386\/2017-30","chaveAcesso":"8de02382","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:47:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:06:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17132087},"volume_id":16721057}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17132087,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000037202014","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 13:46:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.006386\/2017-30","chaveAcesso":"8de02382","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:47:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:06:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17132087,"tipoDocumento_id":31},{"id":639191124,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 14:50:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 14:50:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:10:20"},"componentesDigitais":[{"id":370205196,"fileName":"NOTA.html","hash":"e3ad4802498f47d232af891acf630189f6fa7c6024bab455f0004a42253e3ebc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17803,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":11,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 15:09:05"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-24 14:50:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:09:05"},"highlights":"MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00062\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.073193\/2019-84\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE FOROS MULTILATERAIS - MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: MEMORANDO DE ENTENDIMENTO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de minuta de&nbsp;Memorando de Entendimento entre&nbsp;o&nbsp;Minist&eacute;rio da Cidadania da Rep&uacute;blica Federativa do Brasil e o Minist&eacute;rio da Mulher e do Desenvolvimento Infantil da Rep&uacute;blica da &Iacute;ndia, com o&nbsp;objetivo&nbsp;de&nbsp;fortalecer a colabora&ccedil;&atilde;o entre as Partes no que concerne &agrave; Primeira Inf&acirc;ncia, por meio das trocas de experi&ecirc;ncias e conhecimentos t&eacute;cnicos, de acordo com as legisla&ccedil;&otilde;es e pol&iacute;ticas relevantes das Partes.\n\n&nbsp;\n\nA Consultoria Jur&iacute;dica, por meio do&nbsp;PARECER n. 00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 6657681) analisou a proposta, concluindo pela &quot;regularidade do procedimento, e pela aprova&ccedil;&atilde;o da minuta de Memorando de Entendimento&nbsp;submetida &agrave; aprecia&ccedil;&atilde;o, desde"}],"juntadas":[{"id":635544105,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:10:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:10:20"},"volume":{"id":16623353,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"pasta":{"id":17034040,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000073193201984","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE MEMORANDO DE ENTENDIMENTO COM A \u00cdNDIA, VOLTADO AO INTERC\u00c2MBIO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS DE  PRIMEIRA INF\u00c2NCIA.","chaveAcesso":"33fb87aa","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 11:35:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17034040},"volume_id":16623353}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 13:54:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034040,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000073193201984","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE MEMORANDO DE ENTENDIMENTO COM A \u00cdNDIA, VOLTADO AO INTERC\u00c2MBIO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS DE  PRIMEIRA INF\u00c2NCIA.","chaveAcesso":"33fb87aa","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 11:35:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113687512,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:56:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:56:11"},"documentoVinculado":{"id":639282648,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 15:53:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:53:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:10:20"},"componentesDigitais":[{"id":370246618,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"064118b85aaed19198750051e745606c056b303d8bb103fb7b670a00753f58ed","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12616,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:07:48"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:53:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:07:48"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":639282648}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":17034040,"tipoDocumento_id":30},{"id":639338055,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 16:40:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:41:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:46:07"},"componentesDigitais":[{"id":370273561,"fileName":"NOTA.html","hash":"653075d82977222abae1b637fb8e9a36ac809dfbbf62ef7c817dcf0a80fbaf8a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13365,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:43:21"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:41:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:43:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00066\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.064882\/2017-36\n\nINTERESSADO: GABINETE DO MINISTRO - MC\n\nASSUNTO: AN&Aacute;LISE DE MINUTA DE DECIS&Atilde;O MINISTERIAL REFERENTE A JULGAMENTO DE RECURSO EM PROCESSO DE CERTIFICA&Ccedil;&Atilde;O DE ENTIDADE COMO BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social.\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada corresponde ao texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto.\n\nAssim, a minuta remetida encontra-se"}],"juntadas":[{"id":635590420,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:46:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:46:07"},"volume":{"id":16539884,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"pasta":{"id":16951657,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000064882201736","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"884c9edc","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951657},"volume_id":16539884}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951657,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000064882201736","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"884c9edc","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16951657,"tipoDocumento_id":30},{"id":639338225,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 16:42:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:42:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:47:07"},"componentesDigitais":[{"id":370273714,"fileName":"NOTA.html","hash":"2c90447f6d2151d563f1db64ef3a87e48756654a2d45b778170649baaf08595d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13365,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:43:10"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:42:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:43:10"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080046\/2017-07\n\nINTERESSADO: GABINETE DO MINISTRO - MC\n\nASSUNTO: AN&Aacute;LISE DE MINUTA DE DECIS&Atilde;O MINISTERIAL REFERENTE A JULGAMENTO DE RECURSO EM PROCESSO DE CERTIFICA&Ccedil;&Atilde;O DE ENTIDADE COMO BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social.\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada corresponde ao texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto.\n\nAssim, a minuta remetida encontra-se"}],"juntadas":[{"id":635575356,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:47:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:47:07"},"volume":{"id":16540005,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"pasta":{"id":16951758,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080046201707","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE LAR S\u00c3O VICENTE DE PAULO DE ARAPONGAS, OBRA UNIDA A SOCIEDADE DE S\u00c3O VICENTE DE PAULO - SSVP, DE ARAPONGAS\/PR.","chaveAcesso":"8e1da657","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951758},"volume_id":16540005}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951758,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080046201707","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE LAR S\u00c3O VICENTE DE PAULO DE ARAPONGAS, OBRA UNIDA A SOCIEDADE DE S\u00c3O VICENTE DE PAULO - SSVP, DE ARAPONGAS\/PR.","chaveAcesso":"8e1da657","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16951758,"tipoDocumento_id":30},{"id":640503774,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 14:40:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 14:40:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:31:35"},"componentesDigitais":[{"id":370908715,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"0c84bcd7771cf8a448f7afacdf5561fb5b7644098cc25a9c03b97693861ec0c1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13791,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 14:44:49"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-27 14:40:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 14:44:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00043\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nGilberto Barbosa Moreira\n\nSubsecretario de Assuntos Administrativos\n\nSubsecretaria de Assuntos Administrativos - SAA\n\nSAN, quadra 03, lote A, Edif&iacute;cio DNIT, 2&ordm; andar CEP 70040-902 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000043\/2020-63 (REF. 00410.003763\/2020-32)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Subsecret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU), encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00619\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos,&nbsp;da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O, a qual solicita subs&iacute;dios em face da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0000943-83.2019.5.10.0022, as informa&ccedil;&otilde;es devem ser elaboradas nos moldes do Of&iacute;cio supracitado, requer-se"}],"juntadas":[{"id":636830046,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DILIG\u00caNCIA, ATENDIMENTO DE","criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:31:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:31:35"},"volume":{"id":16738924,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"pasta":{"id":17149954,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000043202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 13:18:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.003763\/2020-32","chaveAcesso":"53db3d4c","criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:02:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17149954},"volume_id":16738924}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17149954,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000043202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 13:18:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.003763\/2020-32","chaveAcesso":"53db3d4c","criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:02:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17149954,"tipoDocumento_id":31},{"id":640506687,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 14:49:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 14:49:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:42:03"},"componentesDigitais":[{"id":370910663,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"767a45d6587f4e75dbe2976a507450d90b87442ea2fdbc48975693ae32bba7f7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13387,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 14:55:39"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-27 14:49:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 14:55:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00044\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000038\/2020-51 (REF. 00405.000132\/2014-92)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE ANTONIO MARTINS\/RN E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor&nbsp;Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00013\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, os desdobramentos, internos, a respeito das irregularidades apuradas no Relat&oacute;rio"}],"juntadas":[{"id":636823523,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DILIG\u00caNCIA, ATENDIMENTO DE","criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:42:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:42:03"},"volume":{"id":16729822,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"pasta":{"id":17140871,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000038202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-26 14:19:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00405.000132\/2014-92","chaveAcesso":"9c5e827a","criadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17140871},"volume_id":16729822}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17140871,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000038202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-26 14:19:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00405.000132\/2014-92","chaveAcesso":"9c5e827a","criadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17140871,"tipoDocumento_id":31},{"id":640523309,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 14:56:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 14:56:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:54"},"componentesDigitais":[{"id":370919899,"fileName":"COTA.html","hash":"f79328c622b0446f07721219caf62396930f3543081b1ec47bb67ff94ef3f6c8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13084,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:08:40"},"usernameLockEdicao":"44127979968","criadoEm":{"date":"2020-01-27 14:56:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:08:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 08178.000739\/2018-39\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Despacho n&ordm; 00079\/2020\/DEINF\/CGU\/AGU, solicita manifesta&ccedil;&atilde;o deste consultivo acerca das raz&otilde;es do encaminhamento dos autos do processo &agrave; Consultoria-Geral da Uni&atilde;o.&nbsp;\n\nVerifico, que nos termos do item 31 do Parecer&nbsp;n. 00398\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU,&nbsp;n&atilde;o foi indicado&nbsp; nenhuma provid&ecirc;ncia em rela&ccedil;&atilde;o ao item 29, pois a quest&atilde;o em que &eacute; suscitada a d&uacute;vida j&aacute; consta do&nbsp;PARECER n. 00345\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU -&nbsp;NUP: 08038.007982\/2018-82, e como a resposta, tamb&eacute;m&nbsp;&nbsp;ser&aacute; aplic&aacute;vel ao presente processo, sugiro que os presentes autos sejam anexados ao de NUP&nbsp;08038.007982\/2018-82"}],"juntadas":[{"id":637727890,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:54"},"volume":{"id":13392219,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-04-17 16:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-17 16:47:30"},"pasta":{"id":13804974,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"08178000739201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-17 16:37:00"},"titulo":"REQUISI\u00c7\u00c3O DE SERVIDOR.","chaveAcesso":"7a5013c0","criadoEm":{"date":"2019-04-17 16:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 14:46:39"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"pasta_id":13804974},"volume_id":13392219}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 14:35:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":13804974,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"08178000739201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-17 16:37:00"},"titulo":"REQUISI\u00c7\u00c3O DE SERVIDOR.","chaveAcesso":"7a5013c0","criadoEm":{"date":"2019-04-17 16:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 14:46:39"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114219743,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:46:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:46:18"},"documentoVinculado":{"id":641485146,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:46:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:54"},"componentesDigitais":[{"id":371650982,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7026bbcaed5ecbe83cff5d6757bf7be63cca7b681b2fdf1066efbababf93ffd6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12460,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 14:48:42"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:46:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:48:42"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641485146}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":13804974,"tipoDocumento_id":15},{"id":640539557,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 15:01:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:01:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:38:39"},"componentesDigitais":[{"id":370927024,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b11322ee24b13227d75c393a7da40ae22aa948ab21b400b0e6d47e5c4ae3cec1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13371,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:04:10"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:01:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:04:10"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00047\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nVin&iacute;cius de Oliveira Botelho\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco A CEP: 70054-906 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000039\/2020-03 (REF. 00440.000455\/2020-06)\n\nINTERESSADOS: RITA GOMES DE MORAIS E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO CEAR&Aacute;.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00043\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU\u200b, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute;, o qual solicita subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o em a&ccedil;&atilde;o judicial que requer o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa"}],"juntadas":[{"id":636816703,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:38:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:38:39"},"volume":{"id":16732602,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"pasta":{"id":17143632,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000039202003","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 09:20:37"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000455\/2020-06","chaveAcesso":"93723093","criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17143632},"volume_id":16732602}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17143632,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000039202003","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 09:20:37"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000455\/2020-06","chaveAcesso":"93723093","criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17143632,"tipoDocumento_id":31},{"id":640547791,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 15:20:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:20:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:06:30"},"componentesDigitais":[{"id":370931766,"fileName":"COTA.html","hash":"4e42799a8a05d6be6cb9be1444dc61a13997d3308e663839d7d9d5b3a6f5d391","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12583,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:23:15"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:20:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:23:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.036865\/2018-90\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE PROMO&Ccedil;&Atilde;O DO DESENVOLVIMENTO HUMANO - MDSA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPara fins de instru&ccedil;&atilde;o processual, encaminhem-se os autos ao Apoio Administrativo desta Consultoria Jur&iacute;dica, para que proceda &agrave; juntada no Sapiens da minuta de portaria mencionada na NOTA T&Eacute;CNICA N&ordm; 4\/2020 (Evento 6).\n\nAdotada a provid&ecirc;ncia supra, retornem-se os autos ao subscritor desta Cota, para exame jur&iacute;dico.\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000036865201890 e da chave"}],"juntadas":[{"id":637763049,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:06:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:06:30"},"volume":{"id":10279614,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-08-02 18:00:45"},"atualizadoEm":{"date":"2018-08-02 18:00:45"},"pasta":{"id":10692869,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000036865201890","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-02 00:00:00"},"titulo":"PORTARIA SOBRE O FINANCIAMENTO FEDERAL DAS A\u00c7\u00d5ES DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ","chaveAcesso":"1c0ffed5","criadoEm":{"date":"2018-08-02 18:00:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 15:25:11"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":10692869},"volume_id":10279614}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":10692869,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000036865201890","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-02 00:00:00"},"titulo":"PORTARIA SOBRE O FINANCIAMENTO FEDERAL DAS A\u00c7\u00d5ES DO PROGRAMA CRIAN\u00c7A FELIZ","chaveAcesso":"1c0ffed5","criadoEm":{"date":"2018-08-02 18:00:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 15:25:11"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114221692,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:02:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:02:58"},"documentoVinculado":{"id":641505514,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:02:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:06:30"},"componentesDigitais":[{"id":371659876,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6d3953aaead9c8a05812ac9c45e7bc063b08d319d8913eac5c971434dbb684a6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12260,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:03:41"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:02:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:03:41"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641505514}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":10692869,"tipoDocumento_id":15},{"id":640586198,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 15:57:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:57:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:01:00"},"componentesDigitais":[{"id":370953066,"fileName":"COTA.html","hash":"a22484baf40c30f56c09363579c075eeb5e37336e3c340d531264e69d6bd01cc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13275,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:58:51"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:57:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:58:51"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000009\/2020-99 (REF. 00411.086776\/2018-12)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00004\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades referentes ao ent&atilde;o Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social e Combate &agrave; Fome, identificadas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o da CGU n&ordm; 39033, de 17\/02\/2014, ocorrida no Munic&iacute;pio da Camutanga\/PE&rdquo;.\n\nDirigida a solicita&ccedil;&atilde;o &agrave; Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social e &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, foram prestadas as informa&ccedil;&otilde;es juntadas ao Processo SEI n&ordm; 00742.000009\/2020-99, acompanhadas da documenta&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":636850788,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:01:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:01:00"},"volume":{"id":16551964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16963872},"volume_id":16551964}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114145834,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:16"},"documentoVinculado":{"id":641096711,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 08:18:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:18:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:10"},"componentesDigitais":[{"id":371391299,"fileName":"SEI_00742.000009_2020_99_compressed-1-55.pdf","hash":"b2f1de9d4ca5ddd3cdd69dcc5374284131d84cd21a8520b9341f7d4f95fd1baa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5101460,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:19:08"}},{"id":371391300,"fileName":"SEI_00742.000009_2020_99_compressed-56-113.pdf","hash":"2d4520af83cd3377580c66f7d611840d1951ddf73d85cfd2307c379de6d3f1ff","numeracaoSequencial":2,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5940124,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:19:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:19:09"}},{"id":371414544,"fileName":"SEI_71001.009657_2013_01_compressed-1-152.pdf","hash":"f3ab078dc446530fde4f005459b196ea080035d3ac7114d2f6272bed0909bde3","numeracaoSequencial":3,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":8064857,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:45:53"}},{"id":371407066,"fileName":"SEI_71001.009657_2013_01_compressed-153-280.pdf","hash":"3bb881c4520aeeb42ff7616b1c1e758dc19bd7b2c4f86c2a2f12b2535194c951","numeracaoSequencial":4,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":9573292,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:45:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:45:56"}},{"id":371407070,"fileName":"SEI_71001.009657_2013_01_compressed-281-430.pdf","hash":"6d33f59300b0cd734f4877c54b75b990356f737739746c13ad37953f102a1742","numeracaoSequencial":5,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":6992396,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:45:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:45:58"}},{"id":371407072,"fileName":"SEI_71001.009657_2013_01_compressed-431-680-1-125.pdf","hash":"3062be1d4f84a5c987670b9fd6feb232361dfb8e954c2977d459f0b5dc5e382c","numeracaoSequencial":6,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5756922,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:46:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:46:01"}},{"id":371407076,"fileName":"SEI_71001.009657_2013_01_compressed-431-680-126-250.pdf","hash":"eea0c19f46d0c9cb184d2c86b3cb4c1286cf66180c0d516eab3e2ceaa9bd748e","numeracaoSequencial":7,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4578059,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:46:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:46:04"}},{"id":371407088,"fileName":"SEI_71001.028231_2014_20_compressed-1-132.pdf","hash":"fade1003f954e324245e07717e6d57159761c3b838161f9094801e153e74b2f6","numeracaoSequencial":8,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":7835975,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:46:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:46:15"}},{"id":371407093,"fileName":"SEI_71001.028231_2014_20_compressed-133-266.pdf","hash":"417324f02b6e695c297d337f7f58c2b6479f8672479db0560ee084fdc9a77a59","numeracaoSequencial":9,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":9147664,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:46:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:46:19"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":641096711}],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":16963872,"tipoDocumento_id":15},{"id":640658325,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 16:46:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:46:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:42:13"},"componentesDigitais":[{"id":370991419,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"aee760f150faa88e2cc9dc6436b5b5b5f8da2a3570f1fc22d1fd89a17317466e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13142,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 16:51:25"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:46:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:51:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00050\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nMarcos Ant&ocirc;nio Quezado Soares\n\nSubsecret&aacute;rio de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSubsecretaria de&nbsp;Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000043\/2020-63 (REF. 00410.003763\/2020-32)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Subsecret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00619\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O, a qual solicita subs&iacute;dios em face da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0000943-83.2019.5.10.0022, as informa&ccedil;&otilde;es devem ser elaboradas nos moldes do Of&iacute;cio supracitado, requer-se ainda a indica&ccedil;&atilde;o de preposto para participar de audi&ecirc;ncia."}],"juntadas":[{"id":636994454,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 640658325","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:42:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:42:13"},"volume":{"id":16738924,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"pasta":{"id":17149954,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000043202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 13:18:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.003763\/2020-32","chaveAcesso":"53db3d4c","criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:02:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17149954},"volume_id":16738924}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17149954,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000043202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 13:18:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.003763\/2020-32","chaveAcesso":"53db3d4c","criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:02:33"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17149954,"tipoDocumento_id":31},{"id":641096958,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 08:23:57"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:24:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:04:47"},"componentesDigitais":[{"id":371391655,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"6b4e6eb361f7b95cb012166082615791d46c62cfee9a71032b9ff88446687d4e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13742,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 17:59:05"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:24:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:59:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000045\/2020-52 (REF. 00428.000869\/2019-51)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO DA UNIAO - GABINETE DO MINISTRO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00010\/2020\/GRAP1GEREN\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&atilde;o, em especial:\n\n\n&ldquo;[...]a situa&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":637942011,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:04:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:04:47"},"volume":{"id":16746015,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"pasta":{"id":17157089,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000045202052","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 18:34:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.000869\/2019-51","chaveAcesso":"5f072657","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17157089},"volume_id":16746015}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17157089,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000045202052","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 18:34:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.000869\/2019-51","chaveAcesso":"5f072657","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17157089,"tipoDocumento_id":31},{"id":641363601,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 12:44:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:44:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 12:46:06"},"componentesDigitais":[{"id":371561916,"fileName":"COTA.html","hash":"6ff4884b7a627f024fa6e136b44ee72d1f24e8608204a1506bba8d0384b8a8bf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13396,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 12:44:56"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:44:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 12:44:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00058\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003679\/2020-99\n\nINTERESSADOS: TCU TRIBUNAL DE CONTAS DA UNIAO\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&deg; 0363\/2020-TCU\/Seproc, mediante o qual o Tribunal de Contas da Uni&atilde;o encaminha c&oacute;pia do Ac&oacute;rd&atilde;o 11067\/2019-Primeira C&acirc;mara, que conheceu do recurso de reconsidera&ccedil;&atilde;o interposto, alterou o item 9.2 e tornou insubsistentes os itens 9.3, 9.4 e 9.5 do Ac&oacute;rd&atilde;o n&ordm; 4.435\/2018-Primeira C&acirc;mara.\n\nA Secretaria Especial do Esporte encaminhou o referido of&iacute;cio &agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento, com c&oacute;pia para esta Consultoria Jur&iacute;dica.\n\nTendo em vista que a &aacute;rea t&eacute;cnica j&aacute; foi comunicada da referida decis&atilde;o, n&atilde;o havendo quest&otilde;es jur&iacute;dicas espec&iacute;ficas a serem dirimidas nesta esfera, encaminhem-se os autos ao Apoio"}],"juntadas":[{"id":637597636,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:46:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 12:46:06"},"volume":{"id":16699563,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 09:45:24"},"pasta":{"id":17110614,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003679202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 17:07:00"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O 11067-2019-TCU\/2019-TCU","chaveAcesso":"a4288fdb","criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 13:54:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17110614},"volume_id":16699563}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17110614,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003679202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 17:07:00"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O 11067-2019-TCU\/2019-TCU","chaveAcesso":"a4288fdb","criadoEm":{"date":"2020-01-23 09:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 13:54:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":17110614,"tipoDocumento_id":15},{"id":642372196,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 14:31:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 14:31:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 14:32:22"},"componentesDigitais":[{"id":372207368,"fileName":"SEI_00742.000041_2020_74.pdf","hash":"f7fbbc1550814f3d024e922e18c5d60561b3dfb43c39791e31a69e15de624e99","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":38057,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 14:32:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 14:32:06"},"highlights":"acerca da NOTA n&ordm; 00075\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI n&ordm; 6725715), onde a Consultoria Jur&iacute;dica encaminha o OF&Iacute;CIO\nn&ordm; 00610\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU (S EI n&ordm; 6725670), por meio do qual a\nPROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o\nexarada nos autos do processo judicial n&ordm; 1002087-28.2020.4.01.3400, movido\npela FUNDA&Ccedil;&Atilde;O EZUT E referente &agrave; decis&atilde;o administrat iva que imp&ocirc;s san&ccedil;&atilde;o de multa &agrave;\nempresa.\n2. N&atilde;o obstante, informo que tal Mandado de Not i\ufb01ca&ccedil;&atilde;o e Int ima&ccedil;&atilde;o -\n1002087-28.2020.4.01.3400 j&aacute; foi suscitado pela 1&ordf; Vara Federal C&iacute;vel da S e&ccedil;&atilde;o\nJudici&aacute;ria do Distrito Federal (Processo S EI n&ordm; 71000.003608\/2020-96) e, por meio do\nqual esta Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral apresentou os esclarecimentos e subs&iacute;dios nos termos do\nDespacho n&ordm; 62\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIPS (SEI n&ordm; 6718512).\n3. Dessa forma, encaminho o presente processo para conhecimento e, se de\nacordo, retorno &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica visando atendimento &agrave; NOTA n.\n00075\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 6725715). "}],"juntadas":[{"id":638594943,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 642372196","criadoEm":{"date":"2020-01-29 14:32:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 14:32:22"},"volume":{"id":16735836,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"pasta":{"id":17146865,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000041202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 11:08:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.003608\/2020-96","chaveAcesso":"33b0a81b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:40:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17146865},"volume_id":16735836}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17146865,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000041202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 11:08:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.003608\/2020-96","chaveAcesso":"33b0a81b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:40:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17146865,"tipoDocumento_id":19},{"id":642470901,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 16:04:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:04:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:10:22"},"componentesDigitais":[{"id":372278346,"fileName":"COTA.html","hash":"381800cb14e3e306f32f75326f47d233f00a37f93460e6b6bb7c632351b6fef5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13414,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 16:05:14"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:04:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:05:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00062\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000006\/2020-55 (REF. 00423.000344\/2016-13)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESSARCIMENTO DECORRENTE DE ATO DE IMPROBIDADE PRESCRITO\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00002\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades referentes ao&nbsp;Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social e Combate &agrave; Fome, identificadas no&nbsp;Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o CGU n&ordm;&nbsp;01368\/2009, realizada no Munic&iacute;pio de Limoeiro de Anadia\/AL&rdquo;.\n\nDirigida a solicita&ccedil;&atilde;o &agrave; Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social e &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, foram prestadas as informa&ccedil;&otilde;es juntadas ao Processo SEI n&ordm; 00742.000006\/2020-55, acompanhadas"}],"juntadas":[{"id":638696332,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:10:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:10:22"},"volume":{"id":16541967,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"pasta":{"id":16953758,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000006202055","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 18:49:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000344\/2016-13","chaveAcesso":"750e03ae","criadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:55:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16953758},"volume_id":16541967}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16953758,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000006202055","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 18:49:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000344\/2016-13","chaveAcesso":"750e03ae","criadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:55:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":16953758,"tipoDocumento_id":15},{"id":642561217,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 17:18:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:00"},"componentesDigitais":[{"id":372334208,"fileName":"COTA.html","hash":"67065bc23a29ebd1534b0d3ddd9e716169382c433b9e06676662911f4566c52d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13182,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00063\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000015\/2020-46 (REF. 00545.001081\/2015-01)\n\nINTERESSADOS: UNIAO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESSARCIMENTO DECORRENTE DE ATO DE IMPROBIDADE PRESCRITO\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00177\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;informa&ccedil;&otilde;es&nbsp;sobre os desdobramentos, no &acirc;mbito da Pasta, do apurado pela Controladoria-Geral da Uni&atilde;o no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o n&ordm; 203, relativo ao Munic&iacute;pio de Monte Negro\/RO&rdquo;.\n\nDirigida a solicita&ccedil;&atilde;o &agrave; Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social e &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, foram prestadas as informa&ccedil;&otilde;es juntadas ao Processo SEI n&ordm; 00742.000015\/2020-46, acompanhadas da documenta&ccedil;&atilde;o pertinente.\n\nAnte o exposto, sugere-se o encaminhamento"}],"juntadas":[{"id":638785765,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5437688)","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:18:00"},"volume":{"id":531636,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"atualizadoEm":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"pasta":{"id":541772,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00545001081201501","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","outroNumero":"OFICIO N. 234\/2015-GABPR--LSA","outroNumeroAscii":"OFICION2342015GABPRLSA","chaveAcesso":"58b7bef4","descricao":"C\u00d3PIA DO INQU\u00c9RITO CIVIL PARA PROVID\u00caNCIAS QUE ENTENDER CAB\u00cdVEIS  NO QUE DIZ RESPEITO A POSSIBILIDADE DE RESSARCIMENTO DE DANOS AO ER\u00c1RIO.","criadoEm":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 08:41:08"},"setor":{"id":74574,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-27 20:44:50"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"processoJudicial":{"id":10168247,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-16 17:35:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-16 17:35:51"}},"setor_id":74574,"processoJudicial_id":10168247},"pasta_id":541772},"volume_id":531636}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":541772,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00545001081201501","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","outroNumero":"OFICIO N. 234\/2015-GABPR--LSA","outroNumeroAscii":"OFICION2342015GABPRLSA","chaveAcesso":"58b7bef4","descricao":"C\u00d3PIA DO INQU\u00c9RITO CIVIL PARA PROVID\u00caNCIAS QUE ENTENDER CAB\u00cdVEIS  NO QUE DIZ RESPEITO A POSSIBILIDADE DE RESSARCIMENTO DE DANOS AO ER\u00c1RIO.","criadoEm":{"date":"2015-07-07 11:58:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 08:41:08"},"setor":{"id":74574,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-27 20:44:50"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"processoJudicial":{"id":10168247,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-16 17:35:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-16 17:35:51"}},"setor_id":74574,"processoJudicial_id":10168247},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":541772,"tipoDocumento_id":15},{"id":642565048,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 17:54:47"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:54:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:56:53"},"componentesDigitais":[{"id":372338673,"fileName":"COTA.html","hash":"5ad98a7c1f3964ef3331d87a60b525f2eab3d836b851c228abd4c260a39ae062","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13863,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 17:55:18"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:54:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:55:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000032\/2020-83 (REF. 00545.000798\/2014-46)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL(MPF) E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONSULTA E ORIENTA&Ccedil;&Atilde;O DE ATUA&Ccedil;&Atilde;O - AUTORIZA&Ccedil;&Atilde;O PARA AJUIZAMENTO DE A&Ccedil;&Atilde;O\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00476\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;informa&ccedil;&otilde;es sobre os desdobramentos, no &acirc;mbito da Pasta, das conclus&otilde;es adotadas pela Controladoria-Geral da Uni&atilde;o no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o n&ordm; 39\/2003 (6&ordm; Sorteio do Projeto de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o a Partir de Sorteios P&uacute;blicos), que analisou a aplica&ccedil;&atilde;o, pelo Munic&iacute;pio de Buritis\/RO, de verbas referentes &agrave;s a&ccedil;&otilde;es: ATEN&Ccedil;&Atilde;O &Agrave; CRIAN&Ccedil;A, PETI e Valoriza&ccedil;&atilde;o e Sa&uacute;de do Idoso&rdquo;.\n\nDirigida a solicita&ccedil;&atilde;o &agrave; Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia"}],"juntadas":[{"id":638809849,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:56:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:56:53"},"volume":{"id":16670022,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 11:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 11:16:54"},"pasta":{"id":17080664,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000032202083","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 11:16:53"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000798\/2014-46","chaveAcesso":"2f59858c","criadoEm":{"date":"2020-01-21 11:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:41:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17080664},"volume_id":16670022}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17080664,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000032202083","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 11:16:53"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000798\/2014-46","chaveAcesso":"2f59858c","criadoEm":{"date":"2020-01-21 11:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:41:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":17080664,"tipoDocumento_id":15},{"id":642601738,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 18:40:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:41:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:58"},"componentesDigitais":[{"id":372375170,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"cb6ec18bf022c631b6df8441721f13fc0628a7c7e0cd7b3ad0c37ac54ac31ad0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13517,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 18:42:48"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:41:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:42:48"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 29 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nD&eacute;cio dos Santos Brasil\n\nSecret&aacute;rio Especial do Esporte\n\nSecretaria Especial do Esporte\n\nSetor de Industrias Gr&aacute;ficas, quadra 4, lote 83, Bras&iacute;lia, DF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000057\/2020-87 (REF. 00423.000111\/2020-05)\n\nINTERESSADOS: FLAUBERT TORRES FILHO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU) encaminho OF&Iacute;CIO n. 00423\/2020\/SAGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O, que solicita que sejam enviados subs&iacute;dios no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o de Improbidade Administrativa n&ordm; 0700612-30.2016.8.02.0057, que versa sobre conv&ecirc;nio firmando"}],"juntadas":[{"id":638844172,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:51:58"},"volume":{"id":16778701,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:40:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:40:27"},"pasta":{"id":17189731,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000057202087","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 17:40:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000111\/2020-05","chaveAcesso":"717c7691","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:40:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 15:58:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17189731},"volume_id":16778701}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17189731,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000057202087","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 17:40:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000111\/2020-05","chaveAcesso":"717c7691","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:40:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 15:58:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17189731,"tipoDocumento_id":31},{"id":642636117,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 18:02:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"componentesDigitais":[{"id":372393959,"fileName":"NOTA.html","hash":"3a7d7e4d019657dfab6d5ee8d3aa2ccb785837c88d5f212af1dbfb6acb439541","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19679,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00090\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004353\/2020-89\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7)\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tratam os autos de MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7) em que figuram como impetrante o Distrito Federal, impetrado o Ministro da Cidadania e, como interessada, a Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 534\/2020\/GM\/MC, o Gabinete do Ministro encaminhou a&nbsp;esta Consultoria Jur&iacute;dica, para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o, o Telegrama (6692550), por interm&eacute;dio do qual o Ministro Presidente do Superior Tribunal de Justi&ccedil;a comunica ao Ministro de Estado da Cidadania que&nbsp;nos autos da referida a&ccedil;&atilde;o foi proferida decis&atilde;o nos seguintes"}],"juntadas":[{"id":638873796,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114452608,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"documentoVinculado":{"id":642636118,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"componentesDigitais":[{"id":372393960,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7f4177e15bfc2ad2cf98975236c1ffbd646076ed810411da66287aaf84d9c98d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12209,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 20:15:47"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":642636118}],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":30},{"id":643338040,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 14:20:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"S\u00c9RGIO CARDOSO MELO","redator":"S\u00c9RGIO CARDOSO MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:20:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 14:21:55"},"componentesDigitais":[{"id":372796150,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8f335127dae1a3fdda24d28785ee77960e29938df750f27dd023e66618321a2f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12410,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 14:21:16"},"usernameLockEdicao":"46946101200","criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:20:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 14:21:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA DEFESA\n\nGAB - GABINETE CONJUR\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS, BLOCO Q, SALA 733, CEP: 70049-900, BRAS&Iacute;LIA-DF TELEFONE: 61-3312-4015. EMAIL: CONJUR@DEFESA.GOV.BR\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00138\/2020\/CONJUR-MD\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00731.000132\/2019-03\n\nINTERESSADOS: CONJUR-MD CONSULTORIA JURIDICA DO MINISTERIO DA DEFESA\n\nASSUNTOS: CESS&Atilde;O DE SERVIDOR\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCiente do OF&Iacute;CIO n. 00057\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (seq. 3).\n\n&nbsp;\n\nArquive-se.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nS&Eacute;RGIO CARDOSO MELO\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nConsultor Jur&iacute;dico Adjunto\n\n[assinado eletronicamente]\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00731000132201903 e da chave de acesso cb2315a7\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":639564345,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE CONTE\u00daDO ADMINISTRATIVO","criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:21:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 14:21:55"},"volume":{"id":13282300,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-04-09 15:18:53"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-09 15:18:53"},"pasta":{"id":13695064,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00731000132201903","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-09 15:18:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-04-09 15:18:53"},"titulo":"CESS\u00c3O DE ADVOGADO DA UNI\u00c3O DO MC PARA MD","chaveAcesso":"cb2315a7","descricao":"DR. DANIEL DE MONTE MOREIRA","criadoEm":{"date":"2019-04-09 15:18:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:16:31"},"setor":{"id":2399,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"unidade":{"id":2398,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA DEFESA","sigla":"CONJUR-MD","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:58:17"}},"unidade_id":2398},"setor_id":2399},"pasta_id":13695064},"volume_id":13282300}],"criadoPor":{"username":"46946******","usernameCanonical":"","email":"sergio.melo@defesa.gov.br","emailCanonical":"sergio.melo@defesa.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:56:34"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":4880,"nome":"S\u00c9RGIO CARDOSO MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"S\u00c9RGIO CARDOSO MELO\nAdvogado da Uni\u00e3o\nConsultor Jur\u00eddico Adjunto\n[assinado eletronicamente]\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":13695064,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00731000132201903","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-09 15:18:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-04-09 15:18:53"},"titulo":"CESS\u00c3O DE ADVOGADO DA UNI\u00c3O DO MC PARA MD","chaveAcesso":"cb2315a7","descricao":"DR. DANIEL DE MONTE MOREIRA","criadoEm":{"date":"2019-04-09 15:18:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:16:31"},"setor":{"id":2399,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"unidade":{"id":2398,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA DEFESA","sigla":"CONJUR-MD","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:58:17"}},"unidade_id":2398},"setor_id":2399},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":4880,"pasta_id":13695064,"tipoDocumento_id":19},{"id":643338743,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 14:24:16"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:24:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:10:44"},"componentesDigitais":[{"id":372796792,"fileName":"COTA.html","hash":"8c8a89c07879d3a131df18e05adb3e80b5c88483eb663e80204a368a4cc821b9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13395,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 15:06:17"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:24:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:06:17"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00066\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000059\/2020-76 (REF. 00408.002748\/2020-16)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DO RIO DE JANEIRO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO AMBIENTAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor meio do MEMORANDO n. 00029\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU, a Procuradoria-Regional da 2&ordf; Regi&atilde;o comunica a atribui&ccedil;&atilde;o de efeito suspensivo ao Agravo de Instrumento interposto pela Uni&atilde;o contra decis&atilde;o proferida nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica&nbsp;ajuizada&nbsp;pela&nbsp;UNI&Atilde;O FEDERAL&nbsp;e pela&nbsp;AUTORIDADE DE GOVERNAN&Ccedil;A DO LEGADO OL&Iacute;MPICO &ndash; AGLO&nbsp;em face do&nbsp;MUNIC&Iacute;PIO DO RIO DE JANEIRO&nbsp;e da&nbsp;RIO URBE (Proc.&nbsp;5025453-73.2019.4.02.5101), que havia determinado a imediata interdi&ccedil;&atilde;o das instala&ccedil;&otilde;es ol&iacute;mpicas.\n\nAssim, encaminhe-se c&oacute;pia do referido Memorando &agrave; Secretaria Especial do Esporte via SEI, no NUP"}],"juntadas":[{"id":639620694,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:10:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:10:44"},"volume":{"id":16780264,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 23:33:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 23:33:31"},"pasta":{"id":17191294,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000059202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 23:33:29"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00408.002748\/2020-16","chaveAcesso":"887f706a","criadoEm":{"date":"2020-01-29 23:33:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:01:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17191294},"volume_id":16780264}],"criadoPor":{"username":"70583******","usernameCanonical":"","email":"sibele.grecco@agu.gov.br","emailCanonical":"sibele.grecco@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 22:49:27"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":5624,"nome":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"   SIBELE REGINA LUZ GRECCO\n          Procuradora Federal\nAssessora para Assuntos Esportivos\n              CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17191294,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000059202076","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 23:33:29"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00408.002748\/2020-16","chaveAcesso":"887f706a","criadoEm":{"date":"2020-01-29 23:33:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:01:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":5624,"pasta_id":17191294,"tipoDocumento_id":15},{"id":643346619,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 14:49:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:49:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:33:47"},"componentesDigitais":[{"id":372801621,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"1145b2310efc0461635ed878459c284658bdd036cbbe9fde45c0c46bac17f264","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14281,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 15:32:19"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:49:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:32:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00063\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Senhora&nbsp;\n\nNAT&Aacute;LIA RESENDE ANDRADE &Aacute;VILA\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\nMinist&eacute;rio da Infraestrutura\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco &quot;R&quot; - 5&ordm; Andar - Sala 511\n\n70.044-902 - Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000060\/2020-09 (REF. 00433.000053\/2020-92)\n\nINTERESSADOS: ELIAS BISPO DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROCESSO 1000037-69.2019.4.01.3301. VARA FEDERAL C&Iacute;VEL E CRIMINAL DA SSJ DE ILH&Eacute;US-BA. TRF\/1\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho-lhe o presente processo para provid&ecirc;ncias no tocante ao despacho proferido pelo Juiz Federal da&nbsp;Vara Federal C&iacute;vel e&nbsp;Criminal da Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de Ilh&eacute;us\/BA, na a&ccedil;&atilde;o movida por&nbsp;Elias Bispo dos Santos&nbsp;e Eilson&nbsp;Concei&ccedil;&atilde;o Cruz Freire em face do Banco do Brasil e"}],"juntadas":[{"id":639655918,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 00742.000060\/2020-09 POR REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO EM 30\/01\/2020 15:53","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:53:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:53:49"},"volume":{"id":16792907,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:53:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:53:49"},"pasta":{"id":17203936,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000062202090","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:53:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000053\/2020-92","chaveAcesso":"dfef6098","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:53:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:53:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17203936},"volume_id":16792907}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17203936,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000062202090","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:53:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000053\/2020-92","chaveAcesso":"dfef6098","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:53:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:53:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":17203936,"tipoDocumento_id":31},{"id":643387619,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 15:21:16"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:21:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:13:24"},"componentesDigitais":[{"id":372847411,"fileName":"COTA.html","hash":"d84c8260e6c9b37168e0b4b1073977b197b16de53de9760b60f7cd1760b4ee93","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20308,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 16:02:31"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:21:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:02:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00067\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000041\/2020-74 (REF. 71000.003608\/2020-96)\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\/SAA\/MS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00610\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, por meio do qual a&nbsp;PROCURADORIA-&shy;REGIONAL DA&nbsp;UNI&Atilde;O&nbsp;DA 1&ordf;&nbsp;REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 1002087-28.2020.4.01.3400, movido por FUNDA&Ccedil;&Atilde;O EZUTE em face de ato do SUBSECRET&Aacute;RIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA, referente &agrave; decis&atilde;o administrativa que imp&ocirc;s san&ccedil;&atilde;o de multa &agrave; Impetrante,"}],"juntadas":[{"id":639771428,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:13:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:13:24"},"volume":{"id":16735836,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"pasta":{"id":17146865,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000041202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 11:08:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.003608\/2020-96","chaveAcesso":"33b0a81b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:40:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17146865},"volume_id":16735836}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:09:23"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17146865,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000041202074","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 11:08:40"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.003608\/2020-96","chaveAcesso":"33b0a81b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 11:08:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:40:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114639792,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:06:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:06:44"},"documentoVinculado":{"id":643532788,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:06:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:13:24"},"componentesDigitais":[{"id":372918758,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0b166e8e8c4efcfb7aa5f935b3852c3189d501ca8022d9758c5535ce2859ecea","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12836,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:12:46"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:06:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:12:46"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":643532788}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":17146865,"tipoDocumento_id":15},{"id":643414270,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 15:35:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:35:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:52:27"},"componentesDigitais":[{"id":372851436,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"436b553a0eb655bc738837c0f110bdf47dfaaa7092aa77996603b1d162ca3047","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14049,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 15:43:23"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:35:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:43:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00065\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Senhora&nbsp;\n\nNAT&Aacute;LIA RESENDE ANDRADE &Aacute;VILA\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\nMinist&eacute;rio da Infraestrutura\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco &quot;R&quot; - 5&ordm; Andar - Sala 511\n\n70.044-902 - Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000061\/2020-45 (REF. 00433.000052\/2020-48)\n\nINTERESSADOS: CARLOS OTAVIO BORGES NASCIMENTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL E OUTROS. PROCESSO N&deg;&nbsp;1000038-54.2019.4.01.3301\n\n&nbsp;\n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho-lhe o MEMORANDO n. 00064\/2020\/AGU\/PSUILH\/PGU, enviado pela Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Ilh&eacute;us\/BA, no qual s&atilde;o solicitados subs&iacute;dios para atender ao&nbsp;despacho proferido pela&nbsp;Ju&iacute;za Federal&nbsp; Substituta da&nbsp;Vara Federal C&iacute;vel e&nbsp;Criminal da Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de Ilh&eacute;us\/BA"}],"juntadas":[{"id":639671211,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"ELABORA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO OFICIAL","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:52:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:52:27"},"volume":{"id":16784548,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"pasta":{"id":17195579,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000061202045","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 09:13:02"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000052\/2020-48","outroNumero":"A\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000038-54.2019.4.01.3301 (TRF1_1)","outroNumeroAscii":"AON10000385420194013301TRF11","chaveAcesso":"61a51598","descricao":"AQUAVI\u00c1RIO. ADICIONAL DE INDENIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHADOR PORTU\u00c1RIO AVULSO - AITP. OGMO. ENCAMINHA SUBS\u00cdDIOS.\n\n ","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:36:46"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"pasta_id":17195579},"volume_id":16784548}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17195579,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000061202045","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 09:13:02"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000052\/2020-48","outroNumero":"A\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000038-54.2019.4.01.3301 (TRF1_1)","outroNumeroAscii":"AON10000385420194013301TRF11","chaveAcesso":"61a51598","descricao":"AQUAVI\u00c1RIO. ADICIONAL DE INDENIZA\u00c7\u00c3O DO TRABALHADOR PORTU\u00c1RIO AVULSO - AITP. OGMO. ENCAMINHA SUBS\u00cdDIOS.\n\n ","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:13:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:36:46"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":17195579,"tipoDocumento_id":31},{"id":643446146,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 15:59:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:21:23"},"componentesDigitais":[{"id":372867629,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"03127e5a497dee4ef27d700f90b0d145b57e6f90be947efb4fb516575322805b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13347,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 16:17:57"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:17:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00067\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Senhora&nbsp;\n\nNAT&Aacute;LIA RESENDE ANDRADE &Aacute;VILA\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\nMinist&eacute;rio da Infraestrutura\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco &quot;R&quot; - 5&ordm; Andar - Sala 511\n\n70.044-902 - Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000645\/2019-87 (REF. 00553.001180\/2019-17)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: MORADIA\n\n&nbsp;\n\nSenhora Consultora,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho-lhe o OF&Iacute;CIO n. 00024\/2020\/COESP\/PUSC\/PGU\/AGU, enviado pela&nbsp;Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Santa Catarina, no qual solicita,&nbsp;at&eacute; o dia 17\/02\/2020, indica&ccedil;&atilde;o de representante&nbsp;para comparecer &agrave; audi&ecirc;ncia designada na A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm;&nbsp;5009477-53.2019.4.04.7208,&nbsp;ajuizada pela Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o - na defesa de"}],"juntadas":[{"id":639702846,"numeracaoSequencial":53,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"ELABORA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO OFICIAL","criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:21:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:21:23"},"volume":{"id":15525518,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-03 18:06:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-03 18:06:35"},"pasta":{"id":15937958,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000645201987","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-03 18:06:29"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00553.001180\/2019-17","chaveAcesso":"a1d188e4","criadoEm":{"date":"2019-10-03 18:06:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:01:57"},"setor":{"id":400,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00552","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":64,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"unidade":{"id":64,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SANTA CATARINA","sigla":"PUSC","prefixoNUP":"00552","sequenciaInicialNUP":7000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":64,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:25:37"}},"unidade_id":64},"setor_id":400},"pasta_id":15937958},"volume_id":15525518}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":15937958,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000645201987","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-03 18:06:29"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00553.001180\/2019-17","chaveAcesso":"a1d188e4","criadoEm":{"date":"2019-10-03 18:06:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:01:57"},"setor":{"id":400,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00552","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":64,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"unidade":{"id":64,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE SANTA CATARINA","sigla":"PUSC","prefixoNUP":"00552","sequenciaInicialNUP":7000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":64,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:25:37"}},"unidade_id":64},"setor_id":400},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":15937958,"tipoDocumento_id":31},{"id":643507756,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 16:54:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:54:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:09:55"},"componentesDigitais":[{"id":372915868,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7f9e6d8a484ef24815c2c27f72d004ac2be17b2ab6d17c4b64304a98c5752e55","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12691,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:09:07"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:54:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:09:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00191\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00688.000718\/2019-32\n\nINTERESSADOS: DECOR\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCiente do DESPACHO n. 00002\/2020\/CNCIC\/CGU\/AGU, da minuta de Termo de Conv&ecirc;nio com Obras atualizada nos termos da Portaria n&ordm; 558, de 10 de outubro de 2019 (seq. 117), bem como dos respectivos despachos de aprova&ccedil;&atilde;o (seq. 119 e 120). \n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para abrir tarefa de ci&ecirc;ncia aos integrantes da Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias desta Consultoria.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00688000718201932 e da chave de"}],"juntadas":[{"id":639770667,"numeracaoSequencial":127,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE MERO EXPEDIENTE","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:09:54"},"volume":{"id":14163878,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-18 14:25:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-18 14:25:41"},"pasta":{"id":14576512,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000718201932","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-18 14:25:41"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-18 14:25:41"},"titulo":"CNCIC - C\u00c2MARA NACIONAL DE CONV\u00caNIOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES","outroNumero":"00400.008534\/2012-13","outroNumeroAscii":"00400008534201213","chaveAcesso":"5a73e0fd","criadoEm":{"date":"2019-06-18 14:25:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:06:12"},"setor":{"id":2984,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00722","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2983,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:42:25"},"atualizadoEm":{"date":"2014-05-12 21:42:25"},"unidade":{"id":2983,"nome":"ASSESSORIA JUR\u00cdDICA JUNTO A AG\u00caNCIA BRASILEIRA DE INTELIG\u00caNCIA","sigla":"ASJUR-ABIN","prefixoNUP":"00722","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":10,"root":2983,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:42:25"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:25"}},"unidade_id":2983},"setor_id":2984},"pasta_id":14576512},"volume_id":14163878}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14576512,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000718201932","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-18 14:25:41"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-18 14:25:41"},"titulo":"CNCIC - C\u00c2MARA NACIONAL DE CONV\u00caNIOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES","outroNumero":"00400.008534\/2012-13","outroNumeroAscii":"00400008534201213","chaveAcesso":"5a73e0fd","criadoEm":{"date":"2019-06-18 14:25:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:06:12"},"setor":{"id":2984,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00722","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2983,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:42:25"},"atualizadoEm":{"date":"2014-05-12 21:42:25"},"unidade":{"id":2983,"nome":"ASSESSORIA JUR\u00cdDICA JUNTO A AG\u00caNCIA BRASILEIRA DE INTELIG\u00caNCIA","sigla":"ASJUR-ABIN","prefixoNUP":"00722","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":10,"root":2983,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:42:25"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:03:25"}},"unidade_id":2983},"setor_id":2984},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":14576512,"tipoDocumento_id":19},{"id":643516698,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 17:04:58"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:04:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:47:21"},"componentesDigitais":[{"id":372926486,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b57b56b9dce0ca6b5c39dd3d43138c5502059f2d5dd46ee5294f7dac6c0375dd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13130,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:45:04"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:04:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:45:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00069\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nVin&iacute;cius de Oliveira Botelho\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000063\/2020-34 (REF. 00448.000344\/2020-11)\n\nINTERESSADOS: ROBERTA PINHEIRO DE OLIVEIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho OF&Iacute;CIO n. 00089\/2020\/CEN_OFICIO\/EQUAD2R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita informa&ccedil;&otilde;es que possa subsidiar defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5001947-43.2020.4.02.5001, ajuizada por Roberta Pinheiro de Oliveira.\n\n&nbsp;\n\nPor fim, informo"}],"juntadas":[{"id":639785947,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:47:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:47:21"},"volume":{"id":16792954,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17203983},"volume_id":16792954}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17203983,"tipoDocumento_id":31},{"id":643543235,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"componentesDigitais":[{"id":372931544,"fileName":"COTA.html","hash":"d84c8260e6c9b37168e0b4b1073977b197b16de53de9760b60f7cd1760b4ee93","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20308,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00067\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000041\/2020-74 (REF. 71000.003608\/2020-96)\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\/SAA\/MS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00610\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, por meio do qual a&nbsp;PROCURADORIA-&shy;REGIONAL DA&nbsp;UNI&Atilde;O&nbsp;DA 1&ordf;&nbsp;REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 1002087-28.2020.4.01.3400, movido por FUNDA&Ccedil;&Atilde;O EZUTE em face de ato do SUBSECRET&Aacute;RIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA, referente &agrave; decis&atilde;o administrativa que imp&ocirc;s san&ccedil;&atilde;o de multa &agrave; Impetrante,"}],"juntadas":[{"id":639774371,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5513617)","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"volume":{"id":16662554,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":17073236},"volume_id":16662554}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114646337,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"documentoVinculado":{"id":643543234,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"componentesDigitais":[{"id":372931543,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0b166e8e8c4efcfb7aa5f935b3852c3189d501ca8022d9758c5535ce2859ecea","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12836,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:29:23"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":643543234}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17073236,"tipoDocumento_id":15},{"id":644129467,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 11:29:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ERIKA MEDINA VALLADARES","redator":"ERIKA MEDINA VALLADARES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 11:29:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 11:34:56"},"componentesDigitais":[{"id":373271222,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"f352cecca5d2047be19224703249886f1f05f6f8650ab78c75afd4a406c4896a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12341,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 11:31:53"},"usernameLockEdicao":"13770193733","criadoEm":{"date":"2020-01-31 11:29:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 11:31:53"},"highlights":"UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nDEPARTAMENTO DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES JUR&Iacute;DICO-ESTRAT&Eacute;GICAS\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00106\/2020\/DEINF\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003227\/2020-15\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN&Ccedil;&Atilde;O &Agrave;S DROGAS - SENAPRED\/SEDS\/MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nEncare&ccedil;o o encaminhamento dos autos ao N&uacute;cleo de Tratamento da Informa&ccedil;&atilde;o - DEINF, no sentido de que possam ser adotadas todas as medidas de estilo necess&aacute;rias &agrave; efetiva&ccedil;&atilde;o do registro do PARECER REFERENCIAL n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (seq. 02), bem como seu respectivo despacho de aprova&ccedil;&atilde;o (seq. 04).&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 31 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nERIKA MEDINA VALLADARES\n\nADMINISTRADORA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 71000003227202015 e da chave de acesso f3a04935\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":640353431,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE MERO EXPEDIENTE","criadoEm":{"date":"2020-01-31 11:34:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 11:34:56"},"volume":{"id":16724834,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"pasta":{"id":17135863,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003227202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":" ENCAMINHA PROCESSO  PAR AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"f3a04935","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:47:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17135863},"volume_id":16724834}],"criadoPor":{"username":"13770******","usernameCanonical":"","email":"erika.valladares@agu.gov.br","emailCanonical":"erika.valladares@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 18:38:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":117859,"nome":"ERIKA MEDINA VALLADARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ERIKA MEDINA VALLADARES","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17135863,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003227202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":" ENCAMINHA PROCESSO  PAR AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"f3a04935","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:47:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":117859,"pasta_id":17135863,"tipoDocumento_id":19},{"id":645489591,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"1485_20200203102901","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:29:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:29:51"},"componentesDigitais":[{"id":374124671,"fileName":"DESPACHO.pdf","hash":"c6a4ff0786bc51ed7da17fe36eb50966122f882cc555cf34dd01ff5f3515ca3f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":33874,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:29:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:29:51"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA  \n\nDespacho n&ordm; 4 \/2020\/CONJUR\n  Processo n&ordm; 00742.000030\/2018-70\n\nEm, 03 de fevereiro de 2020.\nAssunto: Aditamento ao OF&Iacute;CIO n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \n \n\n1. De ordem e em aditamento ao O F&Iacute;CIO n. 00064\/2020\/CO NJUR-\nMC\/CGU\/AGU, encaminho em anexo o O F&Iacute;CIO n. 00071\/2020\/S GJ\/PUPB\/PGU\/AGU, no\nqual reitera o pedido de cumprimento do Ac&oacute;rd&atilde;o t ransitado em julgado, bem como\nrequer; &quot;o encaminhamento de planilha de c&aacute;lculos, atualizada, em que conste as\nparcelas vencidas do benef&iacute;cio autoral&quot;.\n\n \nAtenciosamente,\n\nNoeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrat ivo-CONJUR\/MC\n\nDocumento assinado eletronicamente por Noeme Umbelina de Freit as\nRodrigues, Coordenador(a) de Apoio Administ rat ivo, em 03\/02\/2020, &agrave;s 10:27,\nconforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento no art. 10, inciso II, da\nPortaria n&ordm; 390\/2015 do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social.\n\nA autenticidade deste documento pode ser conferida no site"}],"juntadas":[{"id":641697996,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:29:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:29:51"},"volume":{"id":7699558,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"atualizadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"pasta":{"id":8113172,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000030201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-18 11:20:36"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.000063\/2018-29","chaveAcesso":"7440ac18","criadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":8113172},"volume_id":7699558}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":8113172,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000030201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-18 11:20:36"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.000063\/2018-29","chaveAcesso":"7440ac18","criadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":8113172,"tipoDocumento_id":19},{"id":646725919,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 10:05:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"observacao":"LESLEI","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 10:05:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"componentesDigitais":[{"id":374909392,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"a09f2e3f0b3f13211582ad005dcc3b4865c099f2928226f4b847ebe248fbbad5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14243,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 15:19:24"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-04 10:05:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:19:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00212\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000064\/2020-89\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O - COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O OR&Ccedil;AMENT&Aacute;RIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nRESSALVAS\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nENCAMINHAMENTO\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04&nbsp;de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nLeslei Lester Dos Anjos Magalh&atilde;es\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e&nbsp;Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;Ao Apoio Administrativo"}],"juntadas":[{"id":645026703,"numeracaoSequencial":29,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"volume":{"id":16818525,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17229572},"volume_id":16818525}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:41:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":17229572,"tipoDocumento_id":19},{"id":646726411,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 10:05:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"observacao":"KELLY","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 10:06:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"componentesDigitais":[{"id":374909815,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"8df58ddf715e7061c957199129b68e9a76be48eb706d5a53a1a03147e119f2c0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14079,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 16:33:00"},"usernameLockEdicao":"00439051967","criadoEm":{"date":"2020-02-04 10:06:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:33:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00215\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000064\/2020-89\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O - COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O OR&Ccedil;AMENT&Aacute;RIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nRESSALVAS\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nENCAMINHAMENTO\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nKelly Reina De Carvalho\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCoordenadora-Geral de&nbsp;Assuntos Esportivos\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;Ao Apoio Administrativo para providenciar"}],"juntadas":[{"id":645026700,"numeracaoSequencial":32,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"volume":{"id":16818525,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17229572},"volume_id":16818525}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:41:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":17229572,"tipoDocumento_id":19},{"id":647135422,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 17:28:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:29:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:02:54"},"componentesDigitais":[{"id":375181101,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b86c06b8f0b2bb389fb84737c3e461b4fd22c4b6b85e8e0d69c6ec5b37b1ddbe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13526,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:48:53"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:29:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:48:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00086\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90790.000094\/2020-11 (REF. 00416.002490\/2020-59)\n\nINTERESSADOS: MARIA OTILIA DA ROCHA FINAMOR E OUTROS\n\nASSUNTOS: SAL&Aacute;RIO-FAM&Iacute;LIA\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEncaminho o OF&Iacute;CIO n. 00181\/2020\/CORESP PFE\/PRU4R\/PGU\/AGU\u200b, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita que seja cumprida decis&atilde;o judicial conforme o PARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00088\/2020\/CORESP&nbsp;PFE\/PRU4R\/PGU\/AGU, bem como requer que sejam encaminhados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito do processo 5005140-20.2020.4.04.7100.\n\nPor fim, informo que"}],"juntadas":[{"id":643380030,"numeracaoSequencial":29,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:02:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:02:54"},"volume":{"id":16830796,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"pasta":{"id":17241859,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90790000094202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 13:37:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.002490\/2020-59","chaveAcesso":"f64428dd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:49:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17241859},"volume_id":16830796}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17241859,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90790000094202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 13:37:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.002490\/2020-59","chaveAcesso":"f64428dd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 13:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:49:12"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17241859,"tipoDocumento_id":31},{"id":647177098,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:42:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:03:33"},"componentesDigitais":[{"id":375224942,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0deaafc8e52bd3ee0d698fa1be61f3207226d408b54df60d68d28ceb81a7e9f7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14135,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 15:44:36"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:42:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:44:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00230\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 08129.005223\/2014-32\n\n&nbsp;\n\nINTERESSADA: SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN&Ccedil;&Atilde;O &Agrave;S DROGAS - SENAPRED\/SEDS\/MC\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO. EXECU&Ccedil;&Atilde;O. ENTREGA DE BENS. PER&Iacute;ODO ELEITORAL. VEDA&Ccedil;&Otilde;ES.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;o Parecer n.&nbsp;00112\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nAcrescento que outras d&uacute;vidas sobre elei&ccedil;&otilde;es podem ser sanadas na Cartilha de Condutas Vedadas ao Agentes P&uacute;blicos Federais em Elei&ccedil;&otilde;es, elaborada da pela Advocacia-Geral da Uni&atilde;o, cuja &uacute;ltima atualiza&ccedil;&atilde;o se deu em 2018, mas dever&aacute; ser em breve republicada (vide s&iacute;tio eletr&ocirc;nico da AGU: http:\/\/www.agu.gov.br\/page\/content\/detail\/id_conteudo\/755024). Caso haja d&uacute;vidas ap&oacute;s"}],"juntadas":[{"id":644233174,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 646669845 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:03:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:03:33"},"volume":{"id":14179879,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-19 13:08:16"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-19 13:08:16"},"pasta":{"id":14592513,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"08129005223201432","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-27 13:54:00"},"titulo":"CONV\u00caNIO 32\/2014 SICONV 806065\/2014","chaveAcesso":"022575cd","criadoEm":{"date":"2019-06-19 13:08:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:37:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14592513},"volume_id":14179879}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14592513,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"08129005223201432","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-27 13:54:00"},"titulo":"CONV\u00caNIO 32\/2014 SICONV 806065\/2014","chaveAcesso":"022575cd","criadoEm":{"date":"2019-06-19 13:08:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:37:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":14592513,"tipoDocumento_id":19},{"id":647704780,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 11:38:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:42"},"componentesDigitais":[{"id":375534020,"fileName":"COTA.html","hash":"3c92df500e8e53a258a029a367c016bbcb557c33085bb6af2d483d7aeb5e9722","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12538,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00074\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000041\/2020-74 (REF. 71000.003608\/2020-96)\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\/SAA\/MS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\nConsiderando a juntada de documento que comprova a n&atilde;o inscri&ccedil;&atilde;o do autor da a&ccedil;&atilde;o no SICAF (seq. 9), encaminhar o referido documento &agrave; Procuradoria Regional da Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nLESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH&Atilde;ES\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e Pessoal\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00742000041202074 e da chave de acesso 33b0a81b"}],"juntadas":[{"id":643914712,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5513617)","criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:38:43"},"volume":{"id":16662554,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":17073236},"volume_id":16662554}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17073236,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003608202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A -  IMPETRADO PELA FUNDA\u00c7\u00c3O EZUTE","chaveAcesso":"b92e424c","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:42:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:13"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17073236,"tipoDocumento_id":15},{"id":647963032,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 16:27:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:27:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:28:40"},"componentesDigitais":[{"id":375691489,"fileName":"COTA.html","hash":"606c208e711ab62588f23d388a4bbaf91fd1351e479ff5de4d2090ebeb87f4d3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14318,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 16:28:05"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:27:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:28:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00076\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002605\/2020-35\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Despacho n&ordm; 361\/2020\/GM\/MC, por meio do qual o Gabinete do Ministro encaminha os autos em ep&iacute;grafe, para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, ap&oacute;s o envio do Of&iacute;cio n&ordm; 521\/2020\/GM\/MC ao Superior Tribunal de Justi&ccedil;a. \n\n&nbsp;\n\n2. Por meio do supracitado of&iacute;cio, foram encaminhadas ao Superior Tribunal de Justi&ccedil;a as Informa&ccedil;&otilde;es n&ordm; 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, adotadas como informa&ccedil;&otilde;es da autoridade apontada coatora nos autos do Mandado de Seguran&ccedil;a n&ordm; 25651\/DF, impetrado pela entidade OBRAS SOCIAIS DA PAR&Oacute;QUIA DE NAZAR&Eacute; contra ato do MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, que negou provimento a recurso administrativo"}],"juntadas":[{"id":644148871,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-05 16:28:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:28:40"},"volume":{"id":16623417,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"pasta":{"id":17034124,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002605202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MS 25651 \/ DF (2019\/0378759-5) ","outroNumero":"0378759-81.2019.3.00.0000","outroNumeroAscii":"03787598120193000000","chaveAcesso":"b67dfe6d","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:49:50"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034124},"volume_id":16623417}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17034124,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002605202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MS 25651 \/ DF (2019\/0378759-5) ","outroNumero":"0378759-81.2019.3.00.0000","outroNumeroAscii":"03787598120193000000","chaveAcesso":"b67dfe6d","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:46:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 17:49:50"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17034124,"tipoDocumento_id":15},{"id":648058513,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 17:24:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:30:42"},"componentesDigitais":[{"id":375737630,"fileName":"COTA.html","hash":"e727ccfe4ce4cd7fe238c6ca571cf8dc1bbae85120e04203730fa94367f4fe24","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12672,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 17:29:30"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:29:30"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00077\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003907\/2020-21\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL - SNAS\/MDS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPara fins de instru&ccedil;&atilde;o processual, encaminhem-se os autos ao Apoio Administrativo desta Consultoria Jur&iacute;dica, para que proceda &agrave; juntada no Sapiens da minuta de portaria mencionada no Of&iacute;cio n&ordm; 59\/2020\/SEDS\/SNAS\/GAB\/CAAD\/MC (Evento 1).\n\nAdotada a provid&ecirc;ncia supra, retornem-se os autos ao subscritor desta Cota, para exame jur&iacute;dico.\n\n&Agrave; considera&ccedil;&atilde;o superior.\n\nBras&iacute;lia, 5 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov"}],"juntadas":[{"id":644253202,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:30:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:30:42"},"volume":{"id":16726492,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 18:47:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 18:47:33"},"pasta":{"id":17137521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003907202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA. REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DE REGRAS E PROCEDIMENTOS DE REQUERIMENTO, CONCESS\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REVIS\u00c3O DO BENEF\u00cdCIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - BPC","chaveAcesso":"bf23256b","criadoEm":{"date":"2020-01-24 18:47:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 15:06:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17137521},"volume_id":16726492}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17137521,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003907202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA. REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DE REGRAS E PROCEDIMENTOS DE REQUERIMENTO, CONCESS\u00c3O, MANUTEN\u00c7\u00c3O E REVIS\u00c3O DO BENEF\u00cdCIO DE PRESTA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - BPC","chaveAcesso":"bf23256b","criadoEm":{"date":"2020-01-24 18:47:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 15:06:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115650485,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:28:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:28:55"},"documentoVinculado":{"id":648050877,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:28:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:30:42"},"componentesDigitais":[{"id":375722390,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"fdb761cbb32c52406e664e5d794a6a0092e0d2f06db9f8a071ae555090bce8f3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12349,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 17:29:52"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:28:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:29:52"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":648050877}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":17137521,"tipoDocumento_id":15},{"id":648720339,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 09:59:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 09:59:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:46:19"},"componentesDigitais":[{"id":376054654,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"ce36bcd284ff6d527a6a48c64424cb011742098f2950526779281e81a0a49a03","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13440,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 15:11:21"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-02-06 09:59:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:11:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00087\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000071\/2020-81 (REF. 00545.000286\/2020-28)\n\nINTERESSADOS: VANIA ORTIZ FONTES BANIWA E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 01147\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU\u200b, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es no &acirc;mbito de a&ccedil;&atilde;o que visa o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia.\n\nPor"}],"juntadas":[{"id":645423795,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:46:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:46:19"},"volume":{"id":16881150,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 09:53:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 09:53:22"},"pasta":{"id":17292190,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000071202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-06 09:53:21"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000286\/2020-28","chaveAcesso":"20b1665a","criadoEm":{"date":"2020-02-06 09:53:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 15:24:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17292190},"volume_id":16881150}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17292190,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000071202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-06 09:53:21"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000286\/2020-28","chaveAcesso":"20b1665a","criadoEm":{"date":"2020-02-06 09:53:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 15:24:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17292190,"tipoDocumento_id":31},{"id":648917308,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 12:56:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 12:56:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 12:58:23"},"componentesDigitais":[{"id":376170767,"fileName":"COTA.html","hash":"0d2bbd93d9430bcc34b35b1feed202fcbaca8e8ff84417d6e4d75f974b4c2359","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13413,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 12:57:03"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-02-06 12:56:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 12:57:03"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00083\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000038\/2020-51 (REF. 00405.000132\/2014-92)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE ANTONIO MARTINS\/RN E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONDENA&Ccedil;&Atilde;O POR ATO DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA - ORIGEM (TOMADA DE CONTAS ESPECIAL)\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00013\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades referentes ao ent&atilde;o Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social e Combate &agrave; Fome, identificadas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o CGU n&ordm; 38043, de 04 de mar&ccedil;o de 2013, pertinente ao Munic&iacute;pio de Martins\/RN&rdquo;.\n\nDirigida a solicita&ccedil;&atilde;o &agrave; Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social e &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, foram prestadas as informa&ccedil;&otilde;es juntadas"}],"juntadas":[{"id":645129020,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-06 12:58:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 12:58:23"},"volume":{"id":16729822,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"pasta":{"id":17140871,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000038202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-26 14:19:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00405.000132\/2014-92","chaveAcesso":"9c5e827a","criadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17140871},"volume_id":16729822}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17140871,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000038202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-26 14:19:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00405.000132\/2014-92","chaveAcesso":"9c5e827a","criadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":17140871,"tipoDocumento_id":15},{"id":649140411,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 16:14:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:14:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 18:11:05"},"componentesDigitais":[{"id":376300125,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"92c4bd0cba7c8a822e6dc8d107ae8d749e415b463bb37e61491f2f0116d2a7cd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13521,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 18:05:01"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:14:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 18:05:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00092\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000072\/2020-25 (REF. 00432.004182\/2019-26)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL (PROCURADORIA) E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00015\/2020\/COTRABFIS\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es em face de A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica por ato"}],"juntadas":[{"id":645461156,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 18:11:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 18:11:05"},"volume":{"id":16889336,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:28:25"},"pasta":{"id":17300378,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000072202025","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-06 15:28:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.004182\/2019-26","chaveAcesso":"d7fa85d0","criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 15:28:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17300378},"volume_id":16889336}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17300378,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000072202025","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-06 15:28:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.004182\/2019-26","chaveAcesso":"d7fa85d0","criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:28:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 15:28:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17300378,"tipoDocumento_id":31},{"id":649173222,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 16:50:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:50:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:25:53"},"componentesDigitais":[{"id":376328982,"fileName":"COTA.html","hash":"4eb2ac52db0d77b68e6f45efd0cb057a619225cbe17e888d70e643ad5dadd234","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13217,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 17:07:24"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-02-06 16:50:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:07:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00086\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000063\/2020-34 (REF. 00448.000344\/2020-11)\n\nINTERESSADOS: ROBERTA PINHEIRO DE OLIVEIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTendo em vista o disposto no item 2 do Despacho n&ordm; 7\/2020\/S AGI\/DECAU\/CGAPI (Sapiens - Seq. 5), em que se afirma a responsabilidade da Caixa Econ&ocirc;mica Federal pelo Sistema do Cadastro &Uacute;nico, e considerando que a referida institui&ccedil;&atilde;o financeira possui personalidade jur&iacute;dica pr&oacute;pria, faz-se necess&aacute;rio que o Departamento do Cadastro &Uacute;nico da Secretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o te&ccedil;a esclarecimentos a respeito do papel da Caixa no Sistema do Cadastro &Uacute;nico, com a possibilidade de fornecimento de documenta&ccedil;&atilde;o e a indica&ccedil;&atilde;o do embasamento da aludida responsabilidade"}],"juntadas":[{"id":645420816,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:25:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:25:53"},"volume":{"id":16792954,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17203983},"volume_id":16792954}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115854166,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:24:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:24:22"},"documentoVinculado":{"id":649222361,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:24:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:25:53"},"componentesDigitais":[{"id":376343018,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"ae6a04e401ac2c2c486b415c73bfcba479efd9841af60c2e724ce8dfef9d6086","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12074,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 17:25:09"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:24:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:25:09"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":649222361}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":17203983,"tipoDocumento_id":15},{"id":652977255,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 17:41:58"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:42:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 19:00:37"},"componentesDigitais":[{"id":378681749,"fileName":"COTA.html","hash":"c323a2c4e3a31ab28d77d6f6ca477afef75220982e0acb61331de116bd76ee03","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19832,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 18:59:43"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:42:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 18:59:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00096\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000077\/2020-58 (REF. 00410.003012\/2020-16)\n\nINTERESSADOS: FUNDACAO EZUTE E OUTROS\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 01388\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O encaminha a esta Consultoria Jur&iacute;dica, para ci&ecirc;ncia e cumprimento, c&oacute;pia da decis&atilde;o proferida nos autos do mandado de seguran&ccedil;a n&ordm; 002087-28.2020.4.01.3400, impetrado por&nbsp;FUNDACAO EZUTE em face do SUBSECRET&Aacute;RIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS e a SECRET&Aacute;RIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA em que impugna o ato administrativo que imp&ocirc;s san&ccedil;&atilde;o de multa &agrave; Impetrante at&eacute; o julgamento definitivo do recurso administrativo por ela interposto. Solicita, ademais, o envio de subs&iacute;dios para a"}],"juntadas":[{"id":649197784,"numeracaoSequencial":33,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-11 19:00:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 19:00:37"},"volume":{"id":16951945,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:09:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:09:57"},"pasta":{"id":17362922,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000077202058","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-11 17:09:55"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.003012\/2020-16","chaveAcesso":"3d48e886","criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:09:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 08:30:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17362922},"volume_id":16951945}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17362922,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000077202058","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-11 17:09:55"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.003012\/2020-16","chaveAcesso":"3d48e886","criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:09:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 08:30:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17362922,"tipoDocumento_id":15},{"id":653386070,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-12 08:30:43"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-12 08:30:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 08:30:43"},"componentesDigitais":[{"id":378936734,"fileName":"COTA.html","hash":"c323a2c4e3a31ab28d77d6f6ca477afef75220982e0acb61331de116bd76ee03","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19832,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-12 08:30:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 08:30:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00096\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000077\/2020-58 (REF. 00410.003012\/2020-16)\n\nINTERESSADOS: FUNDACAO EZUTE E OUTROS\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 01388\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O encaminha a esta Consultoria Jur&iacute;dica, para ci&ecirc;ncia e cumprimento, c&oacute;pia da decis&atilde;o proferida nos autos do mandado de seguran&ccedil;a n&ordm; 002087-28.2020.4.01.3400, impetrado por&nbsp;FUNDACAO EZUTE em face do SUBSECRET&Aacute;RIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS e a SECRET&Aacute;RIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA em que impugna o ato administrativo que imp&ocirc;s san&ccedil;&atilde;o de multa &agrave; Impetrante at&eacute; o julgamento definitivo do recurso administrativo por ela interposto. Solicita, ademais, o envio de subs&iacute;dios para a"}],"juntadas":[{"id":649566749,"numeracaoSequencial":137,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5611460)","criadoEm":{"date":"2020-02-12 08:30:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 08:30:43"},"volume":{"id":16708795,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:45:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:45:25"},"pasta":{"id":17119860,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410003012202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 17:45:24"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-23 17:45:24"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10020872820204013400","chaveAcesso":"6e93e7fe","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:45:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:43:47"},"setor":{"id":1543,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 14:39:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 16:45:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12824171,"numero":"10020872820204013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 16:45:01"},"competencia":21,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":21464486,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:45:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:45:22"}},"setor_id":1543,"processoJudicial_id":12824171},"pasta_id":17119860},"volume_id":16708795}],"criadoPor":{"username":"00447157140","usernameCanonical":"","email":"ferdinan.nascimento@cidadania.gov.br","emailCanonical":"ferdinan.nascimento@cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-30 06:59:55"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":3034,"nome":"FERDINAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"FERDINAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17119860,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410003012202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 17:45:24"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-23 17:45:24"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10020872820204013400","chaveAcesso":"6e93e7fe","criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:45:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:43:47"},"setor":{"id":1543,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO AOS ADVOGADOS DA UNI\u00c3O - DIAAU","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"DIAAU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":20,"lvl":1,"rgt":21,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-01-17 14:39:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 16:45:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12824171,"numero":"10020872820204013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-16 16:45:01"},"competencia":21,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":21464486,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 17:45:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:45:22"}},"setor_id":1543,"processoJudicial_id":12824171},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3034,"pasta_id":17119860,"tipoDocumento_id":15},{"id":685831369,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 15:58:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:57:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:07:40"},"componentesDigitais":[{"id":399687967,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b8e8b9ecacbf089450289026cffbd6d3d2ae275f3774db77a02bf896375abc07","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13306,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":12,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 17:00:14"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:57:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:00:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00303\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nVinicius Fernando Marcolino\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nProcuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Paran&aacute;\n\nEquipe Estadual de Servi&ccedil;o P&uacute;blico e Residual\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000265\/2020-86 (REF. 00496.000291\/2020-63)\n\nINTERESSADOS: IZIDORIO ANTONIO ZAGURSKI JUNIOR E OUTROS\n\nASSUNTOS: NUP: 00496.000291\/2020-63 (REF. 5000852-11.2020.4.04.7009)\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Advogado,\n\n&nbsp;\n\nRestituo-lhe o presente processo, considerando que os subs&iacute;dios solicitados por meio do OF&Iacute;CIO n. 02652\/2020\/ESP\/PR\/PUPR\/PGU\/AGU\/66 s&atilde;o de compet&ecirc;ncia do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Regional, nos termos do Decreto n&ordm; 9.666, de 2 de janeiro de 2019, estando a gest&atilde;o do Programa Minha Casa, Minha Vida sob sua responsabilidade.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRespeitosamente,\n\n&nbsp;"}],"juntadas":[{"id":681866302,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 685831369","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:07:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:07:40"},"volume":{"id":17481735,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 13:54:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 13:54:39"},"pasta":{"id":17892687,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":57,"NUP":"00742000265202086","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 13:54:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00496.000291\/2020-63","chaveAcesso":"b1ca1aae","criadoEm":{"date":"2020-03-26 13:54:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:06:00"},"setor":{"id":2420,"nome":"GABINETE  - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":34,"lvl":1,"rgt":35,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-09 15:18:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:48:50"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2420},"pasta_id":17892687},"volume_id":17481735}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17892687,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":57,"NUP":"00742000265202086","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 13:54:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00496.000291\/2020-63","chaveAcesso":"b1ca1aae","criadoEm":{"date":"2020-03-26 13:54:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:06:00"},"setor":{"id":2420,"nome":"GABINETE  - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"GAB","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":34,"lvl":1,"rgt":35,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-09 15:18:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:48:50"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2420},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":17892687,"tipoDocumento_id":31},{"id":685912245,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 17:11:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:11:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:16:11"},"componentesDigitais":[{"id":399744453,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"adb1ba89974e7a759f36756ff37818c47af07397294bd79dea8d2e1397f7a6b2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13240,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 17:16:49"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:11:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:16:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00307\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000266\/2020-21 (REF. 00460.001577\/2020-73)\n\nINTERESSADOS: ANGELA PATRICIA PIRES DE CARVALHO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SAL&Aacute;RIO-FAM&Iacute;LIA (ART. 65\/70)\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00519\/2020\/GRAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos, da PROCURADORIA-REGIONAL DAUNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita que sejam enviadas informa&ccedil;&otilde;es para subsidiar a defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de a&ccedil;&atilde;o que visa o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia de Angela Patr&iacute;cia Pires"}],"juntadas":[{"id":681930751,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:16:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:16:11"},"volume":{"id":17483177,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:46:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:46:24"},"pasta":{"id":17894149,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000266202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 15:46:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.001577\/2020-73","chaveAcesso":"d5e8b1aa","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:46:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:08:33"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17894149},"volume_id":17483177}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17894149,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000266202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 15:46:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.001577\/2020-73","chaveAcesso":"d5e8b1aa","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:46:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:08:33"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17894149,"tipoDocumento_id":31},{"id":685967023,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:06:46"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:06:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:43:25"},"componentesDigitais":[{"id":399784709,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"ad7b5eaf927ba4ee00501bc836a58bbc755bf123da6808ad644e22d6feb168ec","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13476,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 18:09:55"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:06:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:09:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00633\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000243\/2020-16 (REF. 00477.000257\/2020-17)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE PASSOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo as Informa&ccedil;&otilde;es n.&nbsp;00161\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nConforme proposto, solicito sejam encaminhados os autos, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM UBERABA\/MG, para ci&ecirc;ncia e ado&ccedil;&atilde;o das medidas que entender cab&iacute;veis face ao solicitado por meio do OF&Iacute;CIO n. 00323\/2020\/JURI\/PSUUBA\/PGU\/AGU (seq. 4), bem como para que se manifeste sobre a possibilidade de conceder dila&ccedil;&atilde;o de prazo para cumprimento da decis&atilde;o judicial, por parte da CAIXA, conforme solicitado pelo &oacute;rg&atilde;o t&eacute;cnico.\n\n&nbsp;\n\nInformo que t&atilde;o logo sejam"}],"juntadas":[{"id":681930409,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 681811919 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:12:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:43:25"},"volume":{"id":17416232,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"pasta":{"id":17827242,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000243202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 16:21:36"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00477.000257\/2020-17","chaveAcesso":"46e088da","criadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:01:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17827242},"volume_id":17416232}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17827242,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000243202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 16:21:36"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00477.000257\/2020-17","chaveAcesso":"46e088da","criadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:01:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17827242,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686011381,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"componentesDigitais":[{"id":399782383,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"650e612d46fbb278d8d9818658d783d268980a143564377de2a69739f710322e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13970,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00495\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000243\/2020-16 (REF. 00477.000257\/2020-17)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE PASSOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;as Informa&ccedil;&otilde;es n.&nbsp;00161\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais, nos termos dos art. 5&ordm; e 6&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM UBERABA\/MG, para ci&ecirc;ncia e ado&ccedil;&atilde;o das medidas que entender cab&iacute;veis face ao solicitado por meio do OF&Iacute;CIO n. 00323\/2020\/JURI\/PSUUBA\/PGU\/AGU (seq. 4), bem como para que"}],"juntadas":[{"id":681956653,"numeracaoSequencial":46,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"volume":{"id":17352263,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"pasta":{"id":17763203,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00477000257202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-14 03:27:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-14 03:27:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10007938720204013804","chaveAcesso":"7aab26c7","criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 01:11:33"},"setor":{"id":10347,"nome":"NUCLEO JURIDICO - PSUUBA","sigla":"JURI","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":9,"lvl":2,"rgt":24,"root":171,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2015-03-23 17:12:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-21 14:44:04"},"unidade":{"id":171,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERABA\/MG","sigla":"PSUUBA","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":26,"root":171,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:52"}},"unidade_id":171},"processoJudicial":{"id":13334194,"numero":"10007938720204013804","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-06 16:30:06"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3804","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3230799,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 05:52:09"}},"setor_id":10347,"processoJudicial_id":13334194},"pasta_id":17763203},"volume_id":17352263}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17763203,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00477000257202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-14 03:27:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-14 03:27:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10007938720204013804","chaveAcesso":"7aab26c7","criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 01:11:33"},"setor":{"id":10347,"nome":"NUCLEO JURIDICO - PSUUBA","sigla":"JURI","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":9,"lvl":2,"rgt":24,"root":171,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2015-03-23 17:12:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-21 14:44:04"},"unidade":{"id":171,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERABA\/MG","sigla":"PSUUBA","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":26,"root":171,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:52"}},"unidade_id":171},"processoJudicial":{"id":13334194,"numero":"10007938720204013804","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-06 16:30:06"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3804","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3230799,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 05:52:09"}},"setor_id":10347,"processoJudicial_id":13334194},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17763203,"tipoDocumento_id":19},{"id":686524766,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 09:47:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:46:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:29:21"},"componentesDigitais":[{"id":400072705,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"929970f4a15c36afc3a868aa0735549480b56d94028217aee8f8170a7081102b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13667,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:27:54"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-27 09:46:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:27:54"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00503\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00688.000716\/2019-43\n\nINTERESSADOS: DECOR\n\nASSUNTOS: LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCiente do teor do PARECER n. 00002\/2020\/CNMLC\/CGU\/AGU (seq. 123) da&nbsp;C&acirc;mara Nacional de Modelos de Licita&ccedil;&otilde;es e Contratos Administrativos - CNMLC\/DECOR\/CGU, aprovado pelo DESPACHO n. 00227\/2020\/GAB\/CGU\/AGU (seq. 135) do Sr. Consultor-Geral da Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para providenciar a abertura de tarefa de ci&ecirc;ncia a todos os Advogados desta Consultoria, com urg&ecirc;ncia.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nVANESSA MAZALI\n\nAdvogada da Uni&atilde;o\n\nCONSULTORA JUR&Iacute;DICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel em http:\/\/sapiens.agu.gov.br mediante o fornecimento do N&uacute;mero &Uacute;nico de Protocolo (NUP) 00688000716201943 e da chave de"}],"juntadas":[{"id":682632197,"numeracaoSequencial":140,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE CONTE\u00daDO ADMINISTRATIVO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:29:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:29:21"},"volume":{"id":14163703,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-18 14:18:53"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-18 14:18:53"},"pasta":{"id":14576336,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000716201943","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-18 14:18:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-18 14:18:53"},"titulo":"CNMLC - C\u00c2MARA NACIONAL DE MODELOS DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS ADMINISTRATIVOS","chaveAcesso":"39abe440","criadoEm":{"date":"2019-06-18 14:18:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-29 22:00:58"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"pasta_id":14576336},"volume_id":14163703}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14576336,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000716201943","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-18 14:18:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-06-18 14:18:53"},"titulo":"CNMLC - C\u00c2MARA NACIONAL DE MODELOS DE LICITA\u00c7\u00d5ES E CONTRATOS ADMINISTRATIVOS","chaveAcesso":"39abe440","criadoEm":{"date":"2019-06-18 14:18:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-29 22:00:58"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":14576336,"tipoDocumento_id":19},{"id":686653086,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"36717_20200327120814","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:24"},"componentesDigitais":[{"id":400174643,"fileName":"SEI_90799.000019_2020_61.pdf","hash":"9807884645b77889fe702ca70176c3d65127f7673ae2e5dd64057c5d6e4c5071","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":147462,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:24"},"highlights":"SEI 90799.000019\/2020-61 \/ pg. 1\n\nvictor.henrique\nRealce\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA NACIONAL DE ESPORTE DE ALTO RENDIMENTO  \n\nDespacho n&ordm; 320 \/2020\/SEESP\/SNEAR\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 90799.000019\/2020-61\nInteressado: Munic&iacute;pio de Queimados-RJ e Outros\n\nEm, 03 de mar&ccedil;o de 2020.\n \nAo DIE,\n \n \nAssunt o: Contratos de repasse n&ordm; 1043979-22\/2017 e n&ordm; 1041805-30\/2017, \ufb01rmados\ncom a Prefeitura do Munic&iacute;pio de Queimados\/RJ.\n\n \n \n \nConsiderando o exposto na Informa&ccedil;&atilde;o n. 00057\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\n\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (7026167), rest ituo os autos para conhecimento e a&ccedil;&otilde;es decorrentes.\n \nAtenciosamente,\n \n\nRICARDO VIDAL DE OLIVEIRA\nChefe de Gabinete\n\nDocumento assinado eletronicamente por Ricardo Vidal de Oliveira , Chefe de\nGabinet e da Secret aria Nacional de Esport e de Alt o Rendiment o, em\n03\/03\/2020, &agrave;s 10:16, conforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento no\nart. 10, inciso II, da Portaria n&ordm; 390\/2015 do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento\nSocial.\n\nA autenticidade deste documento pode ser"}],"juntadas":[{"id":682613158,"numeracaoSequencial":51,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 683369797 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:48"},"volume":{"id":16615432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17026121},"volume_id":16615432}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17026121,"tipoDocumento_id":186},{"id":686669769,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 12:09:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:09:00"},"componentesDigitais":[{"id":400173712,"fileName":"SEI_90799.000019_2020_61.pdf","hash":"9807884645b77889fe702ca70176c3d65127f7673ae2e5dd64057c5d6e4c5071","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":147462,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:09:00"},"highlights":"SEI 90799.000019\/2020-61 \/ pg. 1\n\nvictor.henrique\nRealce\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA NACIONAL DE ESPORTE DE ALTO RENDIMENTO  \n\nDespacho n&ordm; 320 \/2020\/SEESP\/SNEAR\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 90799.000019\/2020-61\nInteressado: Munic&iacute;pio de Queimados-RJ e Outros\n\nEm, 03 de mar&ccedil;o de 2020.\n \nAo DIE,\n \n \nAssunt o: Contratos de repasse n&ordm; 1043979-22\/2017 e n&ordm; 1041805-30\/2017, \ufb01rmados\ncom a Prefeitura do Munic&iacute;pio de Queimados\/RJ.\n\n \n \n \nConsiderando o exposto na Informa&ccedil;&atilde;o n. 00057\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\n\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (7026167), rest ituo os autos para conhecimento e a&ccedil;&otilde;es decorrentes.\n \nAtenciosamente,\n \n\nRICARDO VIDAL DE OLIVEIRA\nChefe de Gabinete\n\nDocumento assinado eletronicamente por Ricardo Vidal de Oliveira , Chefe de\nGabinet e da Secret aria Nacional de Esport e de Alt o Rendiment o, em\n03\/03\/2020, &agrave;s 10:16, conforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento no\nart. 10, inciso II, da Portaria n&ordm; 390\/2015 do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento\nSocial.\n\nA autenticidade deste documento pode ser"}],"juntadas":[{"id":682621110,"numeracaoSequencial":127,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 686669768 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:09:00"},"volume":{"id":15937400,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"pasta":{"id":16349843,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00413003609201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-06 01:10:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-06 01:10:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50111327320194025120","chaveAcesso":"de02a1b7","criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:44"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":11870125,"numero":"50111327320194025120","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 19:13:03"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"20","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":34595710,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:45"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":11870125},"pasta_id":16349843},"volume_id":15937400}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16349843,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00413003609201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-06 01:10:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-06 01:10:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50111327320194025120","chaveAcesso":"de02a1b7","criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:44"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":11870125,"numero":"50111327320194025120","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 19:13:03"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"20","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":34595710,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:45"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":11870125},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16349843,"tipoDocumento_id":186},{"id":686784872,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 14:18:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:18:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"componentesDigitais":[{"id":400241681,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"ddc8764ef2d62229dd8e02798c7c69526985ab2d0a95a0ad9ba9667bbbb0f24f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13697,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 15:26:18"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-03-27 14:18:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:26:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00309\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nBras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000237\/2020-69 (REF. 00692.000541\/2020-49)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DA BAHIA - BA GOV GABINETE DO GOVERNADOR E OUTROS\n\nASSUNTOS: \n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n&ordm; 00553\/2020\/SGCT\/AGU\u200b\u200b e anexos, da Secretaria Geral do Contencioso\/AGU, no&nbsp;qual&nbsp;solicita manifesta&ccedil;&atilde;o sobre:&nbsp;&quot;se h&aacute; interesse na interposi&ccedil;&atilde;o de recurso em face da referida decis&atilde;o, considerando eventuais medidas administrativamente j&aacute; adotadas por essa pasta ministerial. Caso positivo, solicita-se o encaminhamento"}],"juntadas":[{"id":682842878,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"volume":{"id":17388804,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"pasta":{"id":17799784,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000237202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-17 19:19:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.000541\/2020-49","chaveAcesso":"e9a1c0bd","criadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17799784},"volume_id":17388804}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17799784,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000237202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-17 19:19:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.000541\/2020-49","chaveAcesso":"e9a1c0bd","criadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17799784,"tipoDocumento_id":31},{"id":686964246,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:25:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:25:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:18:58"},"componentesDigitais":[{"id":400382182,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"4f0c4ac730461ca4224c6275c412ae4164c7f938840099121f6ec81ec722e5f7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13252,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 18:04:37"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:25:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:04:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00317\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000272\/2020-88 (REF. 00659.000349\/2020-69)\n\nINTERESSADOS: MARIA MADALENA DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp; OF&Iacute;CIO n. 00396\/2020\/GJEF\/APOIO\/PUMG\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria da&nbsp;Uni&atilde;o no Estado de Minas Gerais, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito de a&ccedil;&atilde;o que visa o restabelecimento do benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia de Thiago Dias Barroso"}],"juntadas":[{"id":683020524,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:18:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:18:58"},"volume":{"id":17499260,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:47:53"},"pasta":{"id":17910189,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000272202088","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 13:47:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00659.000349\/2020-69","chaveAcesso":"86524d06","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:06:56"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17910189},"volume_id":17499260}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17910189,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000272202088","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 13:47:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00659.000349\/2020-69","chaveAcesso":"86524d06","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:06:56"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17910189,"tipoDocumento_id":31},{"id":686965056,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:35:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:52"},"componentesDigitais":[{"id":400383511,"fileName":"SEI_00742.000170_2020_62.pdf","hash":"8cbca5b37b2e48db31ea4448bbb5b28377637fc4dfdea9ef089dc2e141e88980","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":65949,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:52"},"highlights":"MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS  \n\nDespacho n&ordm; 665 \/2020\/SE\/SGFT\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000170\/2020-62\nInteressado: Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania (MC)\n\nEm, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n \nAssunto: Parecer de For&ccedil;a Execut&oacute;ria n&ordm; 00038\/2020\/CSP\/PRU3R\/PGU\/AGU\n\n \n1. Rest itua-se o presente processo &agrave; Diretoria-Execut iva do Fundo Nacional de\nCultura (DFNC), para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias devidas, quanto o teor da\nNOTA n. 00263\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 26\/03\/2020 (S EI 7282834), exarada pela\nConsultoria Jur&iacute;dica desta Pasta.\n\n \nAtenciosamente,\n \n \n\nSORAYA ALVES DE CASTRO\nAssessora\n\nSecretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias\n \n \n\nDocumento assinado eletronicamente por Soraya Alves de Cast ro, Assessor(a),\nem 26\/03\/2020, &agrave;s 19:18, conforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento\nno art. 10, inciso II, da Portaria n&ordm; 390\/2015 do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento\nSocial.\n\nA autenticidade deste documento pode ser conferida no site"}],"juntadas":[{"id":682925003,"numeracaoSequencial":321,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5941811)","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:52"},"volume":{"id":17156359,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:56"},"pasta":{"id":17567340,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":417452292,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414005172202060","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-28 10:00:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-28 10:00:53"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025396120204036100","chaveAcesso":"3002ee74","criadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 17:37:21"},"setor":{"id":4918,"nome":"CSP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":45,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:43:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-09 17:04:43"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13182105,"numero":"50025396120204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-02-18 13:50:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":389217640,"valorCausa":417452292,"criadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 17:35:16"}},"setor_id":4918,"processoJudicial_id":13182105},"pasta_id":17567340},"volume_id":17156359}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17567340,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":417452292,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414005172202060","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-28 10:00:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-28 10:00:53"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025396120204036100","chaveAcesso":"3002ee74","criadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 17:37:21"},"setor":{"id":4918,"nome":"CSP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":45,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:43:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-09 17:04:43"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13182105,"numero":"50025396120204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-02-18 13:50:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":389217640,"valorCausa":417452292,"criadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 17:35:16"}},"setor_id":4918,"processoJudicial_id":13182105},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17567340,"tipoDocumento_id":2285},{"id":686975352,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200327173417","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:28"},"componentesDigitais":[{"id":400372846,"fileName":"SEI_00742.000170_2020_62.pdf","hash":"8cbca5b37b2e48db31ea4448bbb5b28377637fc4dfdea9ef089dc2e141e88980","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":65949,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:28"},"highlights":"MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS  \n\nDespacho n&ordm; 665 \/2020\/SE\/SGFT\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000170\/2020-62\nInteressado: Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania (MC)\n\nEm, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n \nAssunto: Parecer de For&ccedil;a Execut&oacute;ria n&ordm; 00038\/2020\/CSP\/PRU3R\/PGU\/AGU\n\n \n1. Rest itua-se o presente processo &agrave; Diretoria-Execut iva do Fundo Nacional de\nCultura (DFNC), para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias devidas, quanto o teor da\nNOTA n. 00263\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 26\/03\/2020 (S EI 7282834), exarada pela\nConsultoria Jur&iacute;dica desta Pasta.\n\n \nAtenciosamente,\n \n \n\nSORAYA ALVES DE CASTRO\nAssessora\n\nSecretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias\n \n \n\nDocumento assinado eletronicamente por Soraya Alves de Cast ro, Assessor(a),\nem 26\/03\/2020, &agrave;s 19:18, conforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento\nno art. 10, inciso II, da Portaria n&ordm; 390\/2015 do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento\nSocial.\n\nA autenticidade deste documento pode ser conferida no site"}],"juntadas":[{"id":682916071,"numeracaoSequencial":125,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:28"},"volume":{"id":17228993,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-05 09:46:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 09:46:13"},"pasta":{"id":17639982,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000170202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-05 09:45:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.005172\/2020-60","chaveAcesso":"dba25d30","criadoEm":{"date":"2020-03-05 09:46:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:41:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17639982},"volume_id":17228993}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17639982,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000170202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-05 09:45:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.005172\/2020-60","chaveAcesso":"dba25d30","criadoEm":{"date":"2020-03-05 09:46:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:41:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17639982,"tipoDocumento_id":2285}]}}]