[{"type":"rpc","tid":17,"action":"SapiensAdministrativo_Documento","method":"getDocumento","result":{"success":true,"total":1317,"records":[{"id":627782670,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 14:09:31"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 14:09:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 14:15:50"},"componentesDigitais":[{"id":362360590,"fileName":"COTA.html","hash":"eebd11520a8b7dd641760a50993ce801f59d7a7d011d03b8745a89edec3663f0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13761,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-02 14:12:36"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-02 14:09:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 14:12:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.077913\/2019-81\n\nINTERESSADOS: TRIBUNAL DE CONTAS DA UNI&Atilde;O - TCU\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 12581\/2019-TCU\/Seproc, mediante o qual o Tribunal de Contas da Uni&atilde;o encaminha c&oacute;pia do Ac&oacute;rd&atilde;o 13706\/2019-Primeira C&acirc;mara, que apreciou o processo de Tomada de Contas Especial TC 009.261\/2017-6, instaurado pelo Minist&eacute;rio do Esporte, em desfavor da Confedera&ccedil;&atilde;o Brasileira de Motociclismo e de seu ent&atilde;o presidente, Lincoln Miranda Duarte, em raz&atilde;o de irregularidades verificadas na execu&ccedil;&atilde;o financeira do Conv&ecirc;nio 70\/2007, visando &agrave; participa&ccedil;&atilde;o da equipe brasileira na 2&ordf; etapa do Campeonato Latino Americano de Motocross, realizada no per&iacute;odo de 2 a 11 de julho de 2007.\n\nA Secretaria Especial do Esporte encaminhou o referido"}],"juntadas":[{"id":624174001,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-02 14:15:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 14:15:50"},"volume":{"id":16467573,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-19 07:59:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-19 07:59:21"},"pasta":{"id":16879982,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077913201981","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 17:22:00"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O.","chaveAcesso":"07c85d9e","criadoEm":{"date":"2019-12-19 07:59:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 15:12:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16879982},"volume_id":16467573}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16879982,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077913201981","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 17:22:00"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O.","chaveAcesso":"07c85d9e","criadoEm":{"date":"2019-12-19 07:59:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 15:12:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":16879982,"tipoDocumento_id":15},{"id":627824062,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 17:02:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 17:02:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:24:35"},"componentesDigitais":[{"id":362415319,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"3a86917d9dc6013d826086e6eee4a0467fc7a1ac583d00f5d4c4811bc4ee1004","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13958,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-03 14:21:12"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-02 17:02:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:21:12"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 02 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania - SENARC\n\nBras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU), encaminho OF&Iacute;CIO n. 00002\/2020\/CDF\/PRU2R\/PGU\/AGU - ACMG e&nbsp;anexos, da Procuradoria-Regional&nbsp;da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, no qual informa&nbsp;que o Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal ajuizou a&ccedil;&atilde;o civil de improbidade administrativa, em face de&nbsp;CLEUDER BERTOLDI,&nbsp;Coordenador do Programa Bolsa Fam&iacute;lia no Munic&iacute;pio de Rio Bananal\/E, e&nbsp;solicita"}],"juntadas":[{"id":624362458,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:24:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:24:35"},"volume":{"id":16527922,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16939728},"volume_id":16527922}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16939728,"tipoDocumento_id":31},{"id":628678508,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-06 17:32:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"componentesDigitais":[{"id":363194480,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b612c5ead524692a435b5120a0d8de5502c4dbc3bd32e1fea797059ede47d981","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13644,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 17:27:24"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:27:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDEN&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E&nbsp;PARCERIAS\u200b\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nressalvas\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nencaminhamento\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura Digital)\n\nDaniela Guimar&atilde;es Goulart \n\nAdvogada Da Uni&atilde;o\n\nCoordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e&nbsp;Parcerias\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;Ao Apoio"}],"juntadas":[{"id":625940986,"numeracaoSequencial":33,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"volume":{"id":16525413,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937610},"volume_id":16525413}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16937610,"tipoDocumento_id":19},{"id":628688186,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-06 17:31:32"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:31:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"componentesDigitais":[{"id":363204212,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"44ae81732498d9e419b1eb414534bfa0cd29d4b2888a25c37bdc8c22199acc93","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13481,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":11,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 10:51:15"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:31:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 10:51:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00009\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O - COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O OR&Ccedil;AMENT&Aacute;RIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nressalvas\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nencaminhamento\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(Assinado eletronicamente)\n\nWILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Sociais\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;Ao Apoio"}],"juntadas":[{"id":625940989,"numeracaoSequencial":30,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"volume":{"id":16525413,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937610},"volume_id":16525413}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16937610,"tipoDocumento_id":19},{"id":628688249,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-06 17:32:59"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:32:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"componentesDigitais":[{"id":363204282,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"247440a2048402deb991e71ee045aedf73be6602fd45e004a5e731c391a96113","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13476,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 18:12:54"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:32:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 18:12:54"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS&nbsp;\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nressalvas\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nencaminhamento\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de janeiro de 2020.\n\n(Assinatura digital)\n\nEduardo Magalh&atilde;es Teixeira\n\nAdvogado&nbsp;Da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Culturais&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;Ao Apoio Administrativo"}],"juntadas":[{"id":625940985,"numeracaoSequencial":34,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"volume":{"id":16525413,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937610},"volume_id":16525413}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16937610,"tipoDocumento_id":19},{"id":629051721,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 16:11:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 16:11:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 16:12:55"},"componentesDigitais":[{"id":363436620,"fileName":"NOTA.html","hash":"2b1dadf4ccd6c7e4b8c4b2c8d572152b04e5b6cd63786d88e04e8e7671526095","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13421,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 16:11:54"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-07 16:11:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 16:11:54"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.127090\/2010-11\n\nINTERESSADOS: GABINETE DO MINISTRO - MDS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social.\n\n&nbsp;\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada corresponde ao texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto.\n\n&nbsp;\n\nAssim, a minuta remetida encontra-se apta a ser aprovada\/subscrita, raz&atilde;o pela qual se recomenda o retorno dos autos ao Gabinete do Ministro, para a ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias"}],"juntadas":[{"id":625365076,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-01-07 16:12:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 16:12:55"},"volume":{"id":9854611,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-06-29 16:27:15"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-29 16:27:15"},"pasta":{"id":10267890,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000127090201011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-06-29 00:00:00"},"titulo":"ECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO ISRAELITA DE APOIO MULTIDISCIPLINAR - CIAM\", DE S\u00c3O PAULO\/SP, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"f6cc7c49","criadoEm":{"date":"2018-06-29 16:27:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:04:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":10267890},"volume_id":9854611}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":10267890,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000127090201011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-06-29 00:00:00"},"titulo":"ECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO ISRAELITA DE APOIO MULTIDISCIPLINAR - CIAM\", DE S\u00c3O PAULO\/SP, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"f6cc7c49","criadoEm":{"date":"2018-06-29 16:27:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:04:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":10267890,"tipoDocumento_id":30},{"id":629548723,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 14:42:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 14:46:13"},"componentesDigitais":[{"id":363776461,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"de4125407e8d44d247e97aad545b7e7aba2b442b9227f121929e225ccdcd729e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13393,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 14:45:00"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-08 14:42:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 14:45:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000832\/2019-61 (REF. 00478.002763\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: DOUGLAS DA CUNHA SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00537\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nConforme sugerido, solicito que o Apoio Administrativo desta Conjur providencie:\n\n&nbsp;\n\na) a remessa desta informa&ccedil;&atilde;o e de todos os documentos que instruem os autos SEI, para ci&ecirc;ncia e avalia&ccedil;&atilde;o da&nbsp; ,PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM UBERL&Acirc;NDIA\/MG, pelo SAPIENS&nbsp; e para o&nbsp;e-mail&nbsp;do &oacute;rg&atilde;o&nbsp; e do&nbsp;Advogado&nbsp;da Uni&atilde;o, Dr. Pedro Humberto de Carvalho Vieira.\n\nb) caso a &Aacute;rea Administrativa e\/ou a Coordena&ccedil;&atilde;o - Geral do Esporte da CJ\/MC receba"}],"juntadas":[{"id":625846390,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 627520947 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-08 14:46:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 14:46:13"},"volume":{"id":16422363,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-16 16:12:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-16 16:12:03"},"pasta":{"id":16834772,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000832201961","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-16 16:12:03"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002763\/2019-05","chaveAcesso":"96aadd59","criadoEm":{"date":"2019-12-16 16:12:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 11:11:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16834772},"volume_id":16422363}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16834772,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000832201961","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-16 16:12:03"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002763\/2019-05","chaveAcesso":"96aadd59","criadoEm":{"date":"2019-12-16 16:12:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 11:11:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16834772,"tipoDocumento_id":19},{"id":629574266,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 15:24:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:24:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 18:10:42"},"componentesDigitais":[{"id":363814642,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"801317612d90bb25f9f7aad69c3dcea97d0f8e946ff4960ee82b072bb1812e7b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13726,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 16:33:30"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:24:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:33:30"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nRoberto Alvim\n\nSecret&aacute;rio Especial de Cultura\n\nSecretaria Especial de Cultura\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco B CEP: 70068-900 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000007\/2020-08 (REF. 00510.004205\/2017-61)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO PIAU&Iacute;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU), encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00010\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-fa e anexos da PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO PIAU&Iacute;, o qual solicita saber: &quot;a&nbsp;situa&ccedil;&atilde;o atual do Conv&ecirc;nio n&ordm;. 042\/2004, notadamente se houve rescis&atilde;o de seus termos e se os recursos eventualmente transferidos"}],"juntadas":[{"id":625980985,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-08 18:10:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 18:10:42"},"volume":{"id":16549495,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"pasta":{"id":16961363,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000007202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 15:13:47"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61","chaveAcesso":"50e2bbb8","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16961363},"volume_id":16549495}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16961363,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000007202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 15:13:47"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61","chaveAcesso":"50e2bbb8","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16961363,"tipoDocumento_id":31},{"id":629618277,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 16:12:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:12:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 18:05:53"},"componentesDigitais":[{"id":363832529,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"a167b8182cba9f1fae51f316ef324f5f7c964593b1e43ab5969f88d05da92d6b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13352,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 16:33:09"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:12:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:33:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000006\/2020-55 (REF. 00423.000344\/2016-13)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00002\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades apuradas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":625964698,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-08 18:05:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 18:05:53"},"volume":{"id":16541967,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"pasta":{"id":16953758,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000006202055","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 18:49:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000344\/2016-13","chaveAcesso":"750e03ae","criadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:55:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16953758},"volume_id":16541967}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16953758,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000006202055","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 18:49:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000344\/2016-13","chaveAcesso":"750e03ae","criadoEm":{"date":"2020-01-07 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 17:55:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16953758,"tipoDocumento_id":31},{"id":630190696,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 14:38:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:38:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 19:07:23"},"componentesDigitais":[{"id":364171703,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"46c2e1220a919b3c6c001f60d2693aecfd6f94f48157eff58c99262d8cfdc088","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13425,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 17:47:51"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:38:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:47:51"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00008\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000009\/2020-99 (REF. 00411.086776\/2018-12)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00004\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades apuradas no"}],"juntadas":[{"id":626633282,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-09 19:07:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 19:07:23"},"volume":{"id":16551964,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16963872},"volume_id":16551964}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16963872,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000009202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 19:45:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00411.086776\/2018-12","chaveAcesso":"8fcbed6d","criadoEm":{"date":"2020-01-08 19:45:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:50:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16963872,"tipoDocumento_id":31},{"id":630225244,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 15:48:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:48:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:48:55"},"componentesDigitais":[{"id":364200928,"fileName":"COTA.html","hash":"6296124acca280c62901a21d5667c06af48e43b934f23494a8670a42a86f6be8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15027,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:48:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:48:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000703\/2019-72 (REF. 00428.001875\/2017-64)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: IM&Oacute;VEL FUNCIONAL\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO n. 00029\/2019\/INFRA\/PUAM\/PGU\/AGU e ao MEMORANDO n. 00017\/2019\/DIPA\/PUAM\/PGU\/AGU, cientifique-se a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO AMAZONAS acerca do teor do OF&Iacute;CIO N&ordm; 40\/2020\/SECULT\/GAB\/MC, da Secretaria Especial de Cultura e anexos, solicitando a dila&ccedil;&atilde;o do prazo para atendimento da demanda em ep&iacute;grafe em 15 dias.\n\n&nbsp;\n\nCom efeito, conforme ressalta a Superintend&ecirc;ncia do IPHAN no Estado do Amazonas, atrav&eacute;s do&nbsp;Of&iacute;cio n&ordm; 29\/2020\/IPHAN-AM-IPHAN, &quot;tal prazo faz-se necess&aacute;rio, uma vez que, como a senten&ccedil;a n&atilde;o identifica a obriga&ccedil;&atilde;o de cada r&eacute;u, pretendemos realizar uma reuni&atilde;o com os mesmos para"}],"juntadas":[{"id":626535410,"numeracaoSequencial":82,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5041061)","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:48:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:48:55"},"volume":{"id":4210684,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"pasta":{"id":4624846,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428001875201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-26 16:39:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-26 16:39:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00007903120144013200","chaveAcesso":"42b45112","criadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 10:44:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":2380690,"numero":"00007903120144013200","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2014-01-20 00:01:00"},"codigoLocalidade":"3200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2017-05-05 18:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:03"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":2380690},"pasta_id":4624846},"volume_id":4210684}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":4624846,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428001875201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-26 16:39:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-26 16:39:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00007903120144013200","chaveAcesso":"42b45112","criadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 10:44:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":2380690,"numero":"00007903120144013200","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2014-01-20 00:01:00"},"codigoLocalidade":"3200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2017-05-05 18:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:03"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":2380690},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111708300,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:48:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:48:55"},"documentoVinculado":{"id":630225243,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 15:48:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:48:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:48:55"},"componentesDigitais":[{"id":364200927,"fileName":"SEI_00742.000703_2019_72 (1).pdf","hash":"e26e6ae53ea8d463796449270b1189ea04bf3f2a38b2374eebbbb4f95b5bb055","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":669100,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:48:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:48:55"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":630225243}],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":4624846,"tipoDocumento_id":15},{"id":630270780,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 16:45:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:45:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:30:15"},"componentesDigitais":[{"id":364238649,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"15dc3a2b2938406857df282af3b54ede1f093632df13fc7fe2a2f8de3b1a7ab6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13596,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 17:48:03"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:45:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:48:03"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00010\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nRoberto Alvim\n\nSecret&aacute;rio Especial de Cultura\n\nSecretaria Especial de Cultura\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco B CEP: 70068-900 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000010\/2020-13 (REF. 00478.002846\/2019-96)\n\nINTERESSADOS: UBERL&Acirc;NDIA CLUBE SOCIEDADE RECREATIVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM UBERL&Acirc;NDIA\/MG\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU), encaminho o MEMORANDO n. 00003\/2020\/RES\/PSUULA\/PGU\/AGU e anexos da PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM UBERL&Acirc;NDIA\/MG, o qual solicita informa&ccedil;&otilde;es acerca de eventual interesse &ldquo;no exerc&iacute;cio do direito de prefer&ecirc;ncia estabelecido no artigo&nbsp;889"}],"juntadas":[{"id":626616050,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:30:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:30:15"},"volume":{"id":16560927,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"pasta":{"id":16972934,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"00742000010202013","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 15:56:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96","chaveAcesso":"a37bd25a","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:45:42"},"setor":{"id":2982,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 11:21:19"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2982},"pasta_id":16972934},"volume_id":16560927}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16972934,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"00742000010202013","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 15:56:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96","chaveAcesso":"a37bd25a","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:45:42"},"setor":{"id":2982,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 11:21:19"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2982},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16972934,"tipoDocumento_id":31},{"id":630295422,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 17:37:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:37:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:35:13"},"componentesDigitais":[{"id":364265636,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"3ecc67cd5eb559484f4c58c66c345c6c21e5e1ba57c4df62aa96f39980a828eb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13360,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 17:38:22"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:37:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:38:22"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000011\/2020-68 (REF. 00549.001188\/2019-34)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE RORAIMA\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00012\/2020\/SECJUDPURR\/PURR\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Roraima, que requer informa&ccedil;&otilde;es no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0828765-38.2019.8.23"}],"juntadas":[{"id":626616567,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:35:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:35:13"},"volume":{"id":16561472,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"pasta":{"id":16973479,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000011202068","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 16:31:26"},"titulo":"COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00549.001188\/2019-34","chaveAcesso":"2c5b1950","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 09:44:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16973479},"volume_id":16561472}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16973479,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000011202068","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 16:31:26"},"titulo":"COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00549.001188\/2019-34","chaveAcesso":"2c5b1950","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 09:44:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16973479,"tipoDocumento_id":31},{"id":630303029,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 18:16:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:16:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 19:34:58"},"componentesDigitais":[{"id":364280584,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"5bd323c164997186f6960465a9cd9b05fe14867f7472ddb5f970ef53ed5aa74d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13795,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 18:25:14"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:16:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:25:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00012\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 09 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - Substituta\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000013\/2020-57 (REF. 00405.009465\/2015-68)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE JUSCIMEIRA\/MT\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00172\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es a respeito dos desdobramentos no &acirc;mbito da pasta com rela&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":626642581,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-09 19:34:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 19:34:58"},"volume":{"id":16562397,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"pasta":{"id":16974404,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000013202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 17:41:18"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00405.009465\/2015-68","chaveAcesso":"9be03341","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:45:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16974404},"volume_id":16562397}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16974404,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000013202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 17:41:18"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00405.009465\/2015-68","chaveAcesso":"9be03341","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:45:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16974404,"tipoDocumento_id":31},{"id":630896062,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 15:11:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:12:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:24:41"},"componentesDigitais":[{"id":364642339,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"daff02f4b23cef3688e383b4d6d07b4d75d007c5ad6bce0a20b8db54c3a3a20b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13495,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 15:27:53"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:12:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 15:27:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000015\/2020-46 (REF. 00545.001081\/2015-01)\n\nINTERESSADOS: UNIAO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00177\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades"}],"juntadas":[{"id":627262356,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:24:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:24:41"},"volume":{"id":16562985,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"pasta":{"id":16974992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000015202046","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 18:49:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.001081\/2015-01","chaveAcesso":"a7add24c","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:20:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16974992},"volume_id":16562985}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16974992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000015202046","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 18:49:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.001081\/2015-01","chaveAcesso":"a7add24c","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:20:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16974992,"tipoDocumento_id":31},{"id":630896201,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 15:12:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:12:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:24:41"},"componentesDigitais":[{"id":364642417,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"0412e98023bee2e5032b091af3204643ebcaf4fb5ea125dbf67c72132321848e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13450,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 15:28:18"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-10 15:12:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 15:28:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000015\/2020-46 (REF. 00545.001081\/2015-01)\n\nINTERESSADOS: UNIAO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00177\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades apuradas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":627262355,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:24:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:24:41"},"volume":{"id":16562985,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"pasta":{"id":16974992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000015202046","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 18:49:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.001081\/2015-01","chaveAcesso":"a7add24c","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:20:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16974992},"volume_id":16562985}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16974992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000015202046","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 18:49:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.001081\/2015-01","chaveAcesso":"a7add24c","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:20:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16974992,"tipoDocumento_id":31},{"id":631701004,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 13:27:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 13:27:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 13:39:26"},"componentesDigitais":[{"id":365145993,"fileName":"COTA.html","hash":"b0664d2e52859311deec96901c44b9f5cb2094e0a64fd5c36ad23b86deb3daf9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13050,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 13:37:58"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-13 13:27:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 13:37:58"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n&ordm;&nbsp;00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079356\/2019-32\n\nINTERESSADOS: GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DE CULTURA - SECULT\/GAB\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nConsiderando a reuni&atilde;o ocorrida na Secretaria-Executiva do Minist&eacute;rio da Cidadania no dia 09\/01\/2020 (Seq. 12),&nbsp;e tendo em vista que o conte&uacute;do da&nbsp;proposta de medida provis&oacute;ria que altera&nbsp;a Lei n&ordm; 13.756, de 12 de dezembro de 2018 traz em seu bojo aspectos or&ccedil;ament&aacute;rios e financeiros, entende este &oacute;rg&atilde;o consultivo da Advocacia-Geral da Uni&atilde;o ser necess&aacute;ria a oitiva da Subsecretaria de Planejamento, Or&ccedil;amento e Governan&ccedil;a desta Pasta Ministerial, com o fito de que avalie a proposta normativa sob o ponto de vista da viabilidade or&ccedil;ament&aacute;ria e financeira.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(assinado eletronicamente)"}],"juntadas":[{"id":628002451,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"INSTRU\u00c7\u00c3O DE PROCESSO ADMINISTRATIVO\/EXTRAJUDICIAL, REMESSA DE DOCUMENTOS","criadoEm":{"date":"2020-01-13 13:39:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 13:39:26"},"volume":{"id":16520291,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 10:34:25"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 10:34:25"},"pasta":{"id":16932738,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079356201932","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 00:00:00"},"titulo":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O MINUTA - MEDIDA PROVIS\u00d3RIA FNC","chaveAcesso":"48705f21","criadoEm":{"date":"2019-12-30 10:34:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 14:11:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16932738},"volume_id":16520291}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16932738,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079356201932","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 00:00:00"},"titulo":"ORGANIZA\u00c7\u00c3O MINUTA - MEDIDA PROVIS\u00d3RIA FNC","chaveAcesso":"48705f21","criadoEm":{"date":"2019-12-30 10:34:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 14:11:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":16932738,"tipoDocumento_id":15},{"id":632002920,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 17:19:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:19:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:35:34"},"componentesDigitais":[{"id":365340753,"fileName":"COTA.html","hash":"b394577b7f7e3045d00cfe546389cf56358682a6f1edde82dc0bb12483061479","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12890,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 17:35:06"},"usernameLockEdicao":"01020657480","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:19:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:35:06"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000029\/2017-64\n\nINTERESSADOS: CONSULTORIA JURIDICA JUNTO AO MINISTERIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL E COMBATE A FOME GABINETE\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSra. Consultora Jur&iacute;dica,\n\n&nbsp;\n\nCom fundamento no art. 9&ordm; da Portaria n&ordm; 45, de 07 de dezembro de 2016, da Consultoria-Geral da Uni&atilde;o, e no art. 5&ordm;, XI, da Portaria n&ordm; 312, de 16 de outubro de 2018, da Advogada-Geral da Uni&atilde;o, venho por meio deste requerer a prorroga&ccedil;&atilde;o da minha participa&ccedil;&atilde;o no regime de trabalho remoto, que se iniciou em 22\/01\/2018, para os devidos fins.\n\nRessalto que me encontro em gozo de licen&ccedil;a maternidade desde 13\/12\/2019.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nHELANE MEDEIROS ALMEIDA BARROS\n\nADVOGADA DA UNI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\n\nAten&ccedil;&atilde;o,"}],"juntadas":[{"id":628287108,"numeracaoSequencial":60,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 632002920","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:35:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:35:34"},"volume":{"id":2213760,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"pasta":{"id":2354158,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000029201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-25 17:28:28"},"titulo":"TRABALHO REMOTO. PORTARIA N\u00ba 45, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2016- DISCIPLINA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES FUNCIONAIS FORA DAS DEPEND\u00caNCIAS F\u00cdSICAS DA CGU-AGU. ","chaveAcesso":"87b293df","criadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:00:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":2354158},"volume_id":2213760}],"criadoPor":{"username":"01020******","usernameCanonical":"","email":"helane.almeida@agu.gov.br","emailCanonical":"helane.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-01-28 10:08:47"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1955,"nome":"HELANE MEDEIROS ALMEIDA BARROS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"HELANE MEDEIROS ALMEIDA BARROS\nADVOGADA DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":2354158,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000029201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-25 17:28:28"},"titulo":"TRABALHO REMOTO. PORTARIA N\u00ba 45, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2016- DISCIPLINA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES FUNCIONAIS FORA DAS DEPEND\u00caNCIAS F\u00cdSICAS DA CGU-AGU. ","chaveAcesso":"87b293df","criadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:00:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1955,"pasta_id":2354158,"tipoDocumento_id":15},{"id":632503584,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"1784_20200114125254","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 13:52:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 13:52:34"},"componentesDigitais":[{"id":365722015,"fileName":"OF\u00cdCIO n. 00124-2020-SAGRAP5-PRU5R-PGU-AGU.pdf","hash":"2c1923e6e1dc402a148e3b349d6b57fc663f65f751327c6db1c2386206534ea2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":26062,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 13:52:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 13:52:34"},"highlights":"DE APOIO\n\nAV. HERCULANDO BANDEIRA, 716 - PINA\n\nOF&Iacute;CIO n. 00124\/2020\/SAGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU\n\nRecife, 14 de janeiro de 2020.\nA Senhora\nVANESSA MAZALI\nConsultora Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio da Cidadania\nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco A &ndash; 1&ordm;andar\nCEP 70.050-901 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\nNUP: 00525.008196\/2019-80 (REF. 0800374-48.2019.4.05.8404)\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\nASSUNTOS: Prorroga prazo de resposta.\n\nSenhora Consultora,\n\nCumprimentando-a,  em  aten&ccedil;&atilde;o  a  Cota  n&ordm;  00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;,  solicitando\nmanifesta&ccedil;&atilde;o  quanto  a  dila&ccedil;&atilde;o  do  prazo  para  atendimento  da  requisi&ccedil;&atilde;o  do  OF&Iacute;CIO  n.  01785\/2019\/SAGRAP5\n\/PRU5R\/PGU\/AGU (seq. 1), tendo em vista que o prazo judicial fatal &eacute; 17\/02\/2020, fica prorrogado para o dia\n14\/02\/2020, impreterivelmente.\n\nAproveito a oportunidade para externar protestos de estima e considera&ccedil;&atilde;o.\n\nAtenciosamente,\n\nADRIANO VILAR VLLA&Ccedil;A\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nGRAP5 &ndash; DEFESA DA PROBIDADE &ndash; N&Uacute;CLEO DE COMPANHAMENTO &ndash; PRU5\n\nDocumento  assinado  eletronicamente"}],"juntadas":[{"id":628790637,"numeracaoSequencial":360,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-14 13:52:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 13:52:34"},"volume":{"id":16396001,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"pasta":{"id":16808422,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000827201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 10:12:19"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.008196\/2019-80","chaveAcesso":"bf44372e","criadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:47:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16808422},"volume_id":16396001}],"criadoPor":{"username":"26164******","usernameCanonical":"","email":"joao.bezerra@agu.gov.br","emailCanonical":"joao.bezerra@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-18 12:53:32"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":1784,"nome":"JOAO PEDRO BEZERRA FILHO ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JO\u00c3O PEDRO BEZERRA FILHO"},"pasta":{"id":16808422,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000827201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 10:12:19"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.008196\/2019-80","chaveAcesso":"bf44372e","criadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:47:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1784,"pasta_id":16808422,"tipoDocumento_id":31},{"id":632675211,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 17:29:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 17:29:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:37:39"},"componentesDigitais":[{"id":365852121,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"ac00c026bdf450fc206b3a4307ef3044a65b8790f12696bef020de2260dc9d91","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13452,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 17:47:21"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-14 17:29:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 17:47:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nD&eacute;cio dos Santos Brasil\n\nSecret&aacute;rio Especial do Esporte\n\nSecretaria Especial do Esporte\n\nSetor de Industrias Gr&aacute;ficas, quadra 4, lote 83, Bras&iacute;lia, DF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000021\/2020-01 (REF. 00475.018957\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE RODEIRO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU) encaminho OF&Iacute;CIO n. 00007\/2020\/GEQUACOASP\/PRU1R\/PGU\/AGU, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O, que solicita que sejam enviados subs&iacute;dios no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o n&deg; 1004210-25.2019.4.01.3823, que versa sobre conv&ecirc;nio firmando entre o antigo Minist&eacute;rio"}],"juntadas":[{"id":628992681,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-14 18:37:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 18:37:39"},"volume":{"id":16604799,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:46:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 15:46:39"},"pasta":{"id":17015506,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000021202001","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 15:46:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.018957\/2019-44","chaveAcesso":"e6c51c29","criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:46:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:26:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17015506},"volume_id":16604799}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17015506,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000021202001","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 15:46:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.018957\/2019-44","chaveAcesso":"e6c51c29","criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:46:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 17:26:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17015506,"tipoDocumento_id":31},{"id":633205990,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 14:54:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:54:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:34:45"},"componentesDigitais":[{"id":366221595,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"eca186d3ba72cf0d61ccbf105fe19778010c12e0ed92232ad0544df7b24c8df3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13973,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 16:54:47"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:54:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:54:47"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nGilberto Barbosa Moreira\n\nSubsecretario de Assuntos Administrativos\n\nSubsecretaria de Assuntos Administrativos - SAA\n\nSAN, quadra 03, lote A, Edif&iacute;cio DNIT, 2&ordm; andar CEP 70040-902 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000023\/2020-92 (REF. 00737.000250\/2020-97)\n\nINTERESSADOS: CAIO HENRIQUE DA SILVA COUTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU), encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00647\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU e anexos,&nbsp;da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O, a qual solicita subs&iacute;dios em face da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 00412.000770\/2020-62, as informa&ccedil;&otilde;es"}],"juntadas":[{"id":629576667,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:34:45"},"volume":{"id":16612636,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"pasta":{"id":17023325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000023202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:53:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00737.000250\/2020-97","chaveAcesso":"a7670934","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17023325},"volume_id":16612636}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17023325,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000023202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:53:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00737.000250\/2020-97","chaveAcesso":"a7670934","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:53:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:36:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17023325,"tipoDocumento_id":31},{"id":633216251,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 15:04:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:05:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:43:18"},"componentesDigitais":[{"id":366231012,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"60f73b3b849b1cd4d161c1753373097259d363293c2b29975fc735d69dfde293","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13675,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 16:55:23"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:05:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:55:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 15 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nGilberto Barbosa Moreira\n\nSubsecretario de Assuntos Administrativos\n\nSubsecretaria de Assuntos Administrativos - SAA\n\nSAN, quadra 03, lote A, Edif&iacute;cio DNIT, 2&ordm; andar CEP 70040-902 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000024\/2020-37 (REF. 00412.001179\/2020-22)\n\nINTERESSADOS: MARCELO BARBOSA FIGUEIREDO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU), encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00642\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU e anexos,&nbsp;da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O, a qual solicita subs&iacute;dios em face da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0100195-23.2017.5.01.0073, as"}],"juntadas":[{"id":629578773,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:43:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:43:18"},"volume":{"id":16612801,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"pasta":{"id":17023490,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000024202037","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:59:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.001179\/2020-22","chaveAcesso":"2544375f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 16:58:25"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"pasta_id":17023490},"volume_id":16612801}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17023490,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000024202037","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 10:59:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.001179\/2020-22","chaveAcesso":"2544375f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 16:58:25"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17023490,"tipoDocumento_id":31},{"id":633249731,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"componentesDigitais":[{"id":366239028,"fileName":"COTA.html","hash":"3f45915b13f5f84ff8b61783c6b08ff3670a828d6d2adadde5bb190c2f854c7e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13550,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000646\/2019-21 (REF. 00410.043922\/2019-06)\n\nINTERESSADOS: A. J. F. E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 14267\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, o representante da PRU da 1&ordf; regi&atilde;o, em raz&atilde;o da redesigna&ccedil;&atilde;o da audi&ecirc;ncia inaugural, solicita, que seja indicado preposto com conhecimentos dos fatos da reclama&ccedil;&atilde;o, bem como o &quot;e-mail&quot; e o telefone funcional do preposto&nbsp; indicado.\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao solicitado, O Sr. Subsecret&aacute;rio de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o, informou que a preposta indicada anteriormente ser&aacute; mantida e informa que:\n\n\nconfirmamos os dados da preposta indicada, servidora Munique Reis Braz Coutinho, SIAPE 1656019, e-mail: munique.coutinho@cidadania.gov.br, telefone (61) 2030-3600"}],"juntadas":[{"id":629515988,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"OUTROS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5195058)","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"volume":{"id":15537282,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"pasta":{"id":15949760,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410043922201906","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 13:47:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-04 13:47:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009088920195100001","chaveAcesso":"1aa96bc2","criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:02:05"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":11550893,"numero":"00009088920195100001","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":11550893},"pasta_id":15949760},"volume_id":15537282}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":15949760,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410043922201906","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 13:47:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-04 13:47:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00009088920195100001","chaveAcesso":"1aa96bc2","criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:02:05"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":11550893,"numero":"00009088920195100001","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 13:47:37"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":11550893},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112360694,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"documentoVinculado":{"id":633249730,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"componentesDigitais":[{"id":366239027,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"2bd5b45aac001cd6623d3da04d8f4d9a8305cda28af294c419da04e120237349","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12108,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:36:21"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633249730}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":15949760,"tipoDocumento_id":15},{"id":633272034,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 16:06:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 16:06:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:42:10"},"componentesDigitais":[{"id":366261274,"fileName":"NOTA.html","hash":"90ec6f0a063034241883fa4fba32b1a985efcfa2f919a9ffdc70fdb31558017d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13702,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 17:32:23"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-15 16:06:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:32:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000017\/2020-35 (REF. 00500.001202\/2019-56)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE ASSIS CHATEAUBRIAND E OUTROS\n\nASSUNTOS: FUNDO DE PARTICIPA&Ccedil;&Atilde;O DOS MUNIC&Iacute;PIOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 00033\/2020\/ESP\/PR\/PUPR\/PGU\/AGU, de 09\/01\/2020, a&nbsp;Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Paran&aacute; solicita o envio de subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o judicial n&ordm;&nbsp;&nbsp;5003451-33.2019.4.04.7016, ajuizada por&nbsp;MUNICIPIO DE ASSIS CHATEAUBRIAND CNPJ (76208479000118), em tr&acirc;mite perante &agrave; Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria do Paran&aacute;.\n\n&nbsp;\n\nDa leitura dos autos, extrai-se que trata-se de a&ccedil;&atilde;o foi proposta pelo referido munic&iacute;pio para o fim de&nbsp; determinar a majora&ccedil;&atilde;o do &iacute;ndice referente ao repasse do Fundo de Participa&ccedil;&atilde;o dos Munic&iacute;pios"}],"juntadas":[{"id":629587152,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:42:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:42:10"},"volume":{"id":16600386,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 10:50:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 10:50:32"},"pasta":{"id":17011095,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000017202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 10:50:30"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00500.001202\/2019-56","chaveAcesso":"51758969","criadoEm":{"date":"2020-01-14 10:50:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:58:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17011095},"volume_id":16600386}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17011095,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000017202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 10:50:30"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00500.001202\/2019-56","chaveAcesso":"51758969","criadoEm":{"date":"2020-01-14 10:50:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:58:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112376706,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:40:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:40:49"},"documentoVinculado":{"id":633318775,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:40:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:42:10"},"componentesDigitais":[{"id":366297152,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"82f087704f627b3eb35b106f069c40b147fae29b77f6ee1682668f5a82f8e344","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12020,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 17:41:19"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:40:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:41:19"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633318775}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17011095,"tipoDocumento_id":30},{"id":633308453,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 17:18:47"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:18:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:21:33"},"componentesDigitais":[{"id":366305267,"fileName":"COTA.html","hash":"12a3ba2f1ba7da45783bb1fe15715444e897719548bed32c8a2975cb8ed73b4a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13796,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 17:20:55"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:18:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:20:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080383\/2019-58\n\nINTERESSADOS: TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA PRIMEIRA REGI&Atilde;O\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 131\/2019\/GABJUS\/SSJ\/IUB, por meio do qual o Ju&iacute;zo Federal da Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de Itumbiara solicita o fornecimento de informa&ccedil;&otilde;es referentes ao cadastro de Maria Aparecida Gon&ccedil;alves, para averigua&ccedil;&atilde;o da validade das contribui&ccedil;&otilde;es vertidas no per&iacute;odo de 05\/2013 a 07\/2017, que se deram na categoria de contribuinte facultativo de baixa renda (Processo Judicial n&ordm; 0001572-45.2018.4.01.3508). \n\n&nbsp;\n\n2. Por meio do Of&iacute;cio n&ordm; 1\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC e anexos, a Secretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o prestou as informa&ccedil;&otilde;es solicitadas"}],"juntadas":[{"id":629588979,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:21:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:21:33"},"volume":{"id":16517556,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"pasta":{"id":16930023,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"71000080383201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO. ","chaveAcesso":"1be7b6f7","criadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:50:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16930023},"volume_id":16517556}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16930023,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":2341,"NUP":"71000080383201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO. ","chaveAcesso":"1be7b6f7","criadoEm":{"date":"2019-12-27 16:01:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 16:50:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16930023,"tipoDocumento_id":15},{"id":633329034,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"componentesDigitais":[{"id":366316621,"fileName":"NOTA.html","hash":"90ec6f0a063034241883fa4fba32b1a985efcfa2f919a9ffdc70fdb31558017d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13702,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000017\/2020-35 (REF. 00500.001202\/2019-56)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE ASSIS CHATEAUBRIAND E OUTROS\n\nASSUNTOS: FUNDO DE PARTICIPA&Ccedil;&Atilde;O DOS MUNIC&Iacute;PIOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 00033\/2020\/ESP\/PR\/PUPR\/PGU\/AGU, de 09\/01\/2020, a&nbsp;Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Paran&aacute; solicita o envio de subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o judicial n&ordm;&nbsp;&nbsp;5003451-33.2019.4.04.7016, ajuizada por&nbsp;MUNICIPIO DE ASSIS CHATEAUBRIAND CNPJ (76208479000118), em tr&acirc;mite perante &agrave; Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria do Paran&aacute;.\n\n&nbsp;\n\nDa leitura dos autos, extrai-se que trata-se de a&ccedil;&atilde;o foi proposta pelo referido munic&iacute;pio para o fim de&nbsp; determinar a majora&ccedil;&atilde;o do &iacute;ndice referente ao repasse do Fundo de Participa&ccedil;&atilde;o dos Munic&iacute;pios"}],"juntadas":[{"id":629594283,"numeracaoSequencial":47,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5436308)","criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"volume":{"id":16316114,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-06 15:53:34"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-06 15:53:34"},"pasta":{"id":16728644,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":90000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00500001202201956","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-06 15:53:33"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-06 15:53:33"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50034513320194047016","chaveAcesso":"82d9e114","criadoEm":{"date":"2019-12-06 15:53:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 10:45:49"},"setor":{"id":58255,"nome":"EQUIPE ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO E RESIDUAL ","endereco":"AV. MUNHOZ DA ROCHA, 1247 - CABRAL - CURITIBA\/PR - 80035-000 - (41) 3204-5700","sigla":"ESP\/PR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":53,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-05-21 10:31:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 12:24:27"},"unidade":{"id":57,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PARAN\u00c1","sigla":"PUPR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":72,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:32"}},"unidade_id":57},"processoJudicial":{"id":12183816,"numero":"50034513320194047016","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-23 15:26:59"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"16","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":25914114,"valorCausa":90000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-06 15:53:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 17:24:10"}},"setor_id":58255,"processoJudicial_id":12183816},"pasta_id":16728644},"volume_id":16316114}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16728644,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":90000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00500001202201956","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-06 15:53:33"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-06 15:53:33"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50034513320194047016","chaveAcesso":"82d9e114","criadoEm":{"date":"2019-12-06 15:53:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 10:45:49"},"setor":{"id":58255,"nome":"EQUIPE ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO E RESIDUAL ","endereco":"AV. MUNHOZ DA ROCHA, 1247 - CABRAL - CURITIBA\/PR - 80035-000 - (41) 3204-5700","sigla":"ESP\/PR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":53,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-05-21 10:31:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 12:24:27"},"unidade":{"id":57,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PARAN\u00c1","sigla":"PUPR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":72,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:32"}},"unidade_id":57},"processoJudicial":{"id":12183816,"numero":"50034513320194047016","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-23 15:26:59"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"16","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":25914114,"valorCausa":90000000,"criadoEm":{"date":"2019-12-06 15:53:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 17:24:10"}},"setor_id":58255,"processoJudicial_id":12183816},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112378593,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"documentoVinculado":{"id":633329033,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"componentesDigitais":[{"id":366316620,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"82f087704f627b3eb35b106f069c40b147fae29b77f6ee1682668f5a82f8e344","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12020,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:57:49"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633329033}],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16728644,"tipoDocumento_id":30},{"id":633815220,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 14:42:57"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:42:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 14:55:21"},"componentesDigitais":[{"id":366644881,"fileName":"NOTA.html","hash":"72d1060944acd7a7345dd832c768b964daabe7dd0ddfbd6d6ef1e4b2075ed1a4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13486,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 14:50:53"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:42:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 14:50:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00040\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002290\/2020-26\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 311\/2020\/GM\/MC, de 15\/01\/2020, a Chefia de Gabinete do Ministro da Cidadania encaminha a essa CONJUR o OF&Iacute;CIO N&deg; 510002043657, de 05\/12\/2019&nbsp; (SEI 6581667), no qual o 6&deg; Juizado Especial Federal do Rio de Janeiro\/SJRJ, requisita dessa Pasta que, no prazo de 20 dias, informe, nos autos do processo n&ordm; 5002448-22.2019.4.02.5101 \/RJ, por que o bolsa fam&iacute;lia percebido pelo autor e respectiva fam&iacute;lia foi suspenso.\n\n&nbsp;\n\nConsiderando o transcurso do prazo estipulado, cumpre sugerir ao Apoio Administrativo que solicite &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania"}],"juntadas":[{"id":630102925,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:55:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 14:55:21"},"volume":{"id":16623886,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:14:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 10:14:27"},"pasta":{"id":17034595,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002290202026","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL N\u00ba 5002448-22.2019.4.02.5101\/RJ","chaveAcesso":"6bf6a56c","criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:14:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:26:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17034595},"volume_id":16623886}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034595,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002290202026","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL N\u00ba 5002448-22.2019.4.02.5101\/RJ","chaveAcesso":"6bf6a56c","criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:14:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 18:26:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112480947,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:53:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 14:53:12"},"documentoVinculado":{"id":633807490,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:53:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 14:55:21"},"componentesDigitais":[{"id":366637899,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"910ff8d83cd790ca9319e74598d5dc1bdceb8cfaa5aaa79a7132c54c744d9be7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12309,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 14:54:07"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:53:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 14:54:07"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633807490}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17034595,"tipoDocumento_id":30},{"id":634625408,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:39:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:39:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:40:11"},"componentesDigitais":[{"id":367197878,"fileName":"SEI_00742.000745_2019_11 (1).pdf","hash":"7f87422fdcc79f02f21cbb190512c4c7b8fa805ae1312c5469ffbd9d52be612c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":39274,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:39:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:39:59"},"highlights":"ADJUNTO(A)  \n\nDespacho n&ordm; 2 \/2020\/SEESP-ADJUNTO\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000745\/2019-11\nInteressado: Autoridade de Governan&ccedil;a do Legado Ol&iacute;mpico - AGLO, Parque\n\nOl&iacute;mpico da Barra - POB\nEm, 16 de janeiro de 2020.\n\nAo Senhor F&aacute;bio Costa Ten&oacute;rio de Oliveira\nEngenheiro\n \nAssunt o: A&ccedil;&atilde;o de Indeniza&ccedil;&atilde;o por dano ambiental, cumprimento imediato de decis&atilde;o\njudicial e fornecimento de subs&iacute;dios\u200b\n\nPrezado,\n1. Encaminho os presentes autos para an&aacute;lise e atendimento das orienta&ccedil;&otilde;es\ncont idas na Nota n. 00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6625455).\n2. Ressalta-se que o processo dever&aacute; retornar a esta unidade at&eacute; as 12h do\ndia 17\/01\/2020 com as informa&ccedil;&otilde;es solicitadas, bem como elementos considerados\npert inentes, tais como os impactos decorrentes do cumprimento imediato da decis&atilde;o\njudicial.\n\n \nAtenciosamente,\n\n \n(assinado eletronicamente)\n\nALEXANDRE SIQUEIRA\nAssessor T&eacute;cnico\n\nDocumento assinado eletronicamente por Alexandre Duart e Siqueira ,\nAssessor(a) T&eacute;cnico(a), em 16\/01\/2020, &agrave;s 17:24, conforme hor&aacute;rio of icial de"}],"juntadas":[{"id":630887374,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 634625408","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:40:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:40:11"},"volume":{"id":16033772,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"pasta":{"id":16446253,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000745201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-13 12:55:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99","outroNumero":"71000.003457\/2020-76 (DECIS\u00c3O 15\/01\/2020)","outroNumeroAscii":"71000003457202076DECISO15012020","chaveAcesso":"3ee363a6","criadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 08:32:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16446253},"volume_id":16033772}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16446253,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000745201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-13 12:55:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.031329\/2019-99","outroNumero":"71000.003457\/2020-76 (DECIS\u00c3O 15\/01\/2020)","outroNumeroAscii":"71000003457202076DECISO15012020","chaveAcesso":"3ee363a6","criadoEm":{"date":"2019-11-13 12:55:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 08:32:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16446253,"tipoDocumento_id":19},{"id":635556505,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:22:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:14:04"},"componentesDigitais":[{"id":367836672,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"884cb4907249588a5e5f4d5c720e52bb71c6adb1fb40b1fdbce0fc8c63ca4d4a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13554,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 15:23:30"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:23:30"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00432.009068\/2017-21 (REF. 0001770-64.2013.4.01.3312)\n\nINTERESSADOS: MARIA APARECIDA DOS SANTOS NASCIMENTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00020\/2020\/COAPROEXTR\/PRU1R\/PGU\/AGU\u200b, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O, o qual informa de quita&ccedil;&atilde;o de parcelamento de d&iacute;vida, processo n&ordm;. 0001770-64.2013.4.01.3312, e requer a exclus&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":631967653,"numeracaoSequencial":35,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-20 19:14:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 19:14:04"},"volume":{"id":4997114,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"pasta":{"id":5411095,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":679800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432009068201721","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-07-11 18:11:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00017706420134013312","chaveAcesso":"e1d589f0","criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:36:20"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":3371952,"numero":"00017706420134013312","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":679800,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:50"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 18:12:26"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":3371952},"pasta_id":5411095},"volume_id":4997114}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":5411095,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":679800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432009068201721","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-07-11 18:11:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00017706420134013312","chaveAcesso":"e1d589f0","criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:36:20"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":3371952,"numero":"00017706420134013312","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":679800,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:50"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 18:12:26"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":3371952},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":5411095,"tipoDocumento_id":31},{"id":635692818,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 18:16:55"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","redator":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:16:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:59:04"},"componentesDigitais":[{"id":367926907,"fileName":"COTA.html","hash":"a8741e44d79ddf041fcbb160c1df9a3c3a3e92e0ad35e0143a750a2b7508f371","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13455,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 20:17:40"},"usernameLockEdicao":"22107720100","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:16:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 20:17:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00043\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.070867\/2019-99\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/MINC\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora-Geral Substituta\n\n&nbsp;\n\nEsta Coordena&ccedil;&atilde;o, em virtude do recebimento do OF&Iacute;CIO CIRCULAR n&ordm; 02\/2020\/SECULT\/SEFIC, de 16 de janeiro de 2020, dirigido simultaneamente a esta Consultoria e ao Diretor do Departamento de Fomento Indireto - DFI\/SEFIC\/SECULT\/MT, manifesta ci&ecirc;ncia da r. Decis&atilde;o Judicial que indeferiu a Medida Liminar requerida nos autos do Mandado de Seguran&ccedil;a impetrado pela empresa INKER AG&Ecirc;NCIA CULTURAL LTDA - ME, em face de ato omissivo atribu&iacute;do ao Diretor de Fomento Indireto da Secretaria de Fomento &agrave; Cultura\/SECULT\/MT, bem como"}],"juntadas":[{"id":632776763,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O PARCIAL DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:59:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:59:04"},"volume":{"id":16222079,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-29 12:58:59"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-29 12:58:59"},"pasta":{"id":16634725,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000070867201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-29 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A - IMPETRANTE: INKER AGENCIA CULTURAL - IMPETRADO: DIRETOR DE FOMENTO INDIRETO DA SEFIC","chaveAcesso":"5e7f90e6","criadoEm":{"date":"2019-11-29 12:58:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:14:57"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"pasta_id":16634725},"volume_id":16222079}],"criadoPor":{"username":"22107******","usernameCanonical":"","email":"maria.garotti@cultura.gov.br","emailCanonical":"maria.garotti@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 23:18:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1852,"nome":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI"},"pasta":{"id":16634725,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000070867201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-29 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A - IMPETRANTE: INKER AGENCIA CULTURAL - IMPETRADO: DIRETOR DE FOMENTO INDIRETO DA SEFIC","chaveAcesso":"5e7f90e6","criadoEm":{"date":"2019-11-29 12:58:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:14:57"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"setor_id":318},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1852,"pasta_id":16634725,"tipoDocumento_id":15},{"id":636422532,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 16:31:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:31:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 19:18:48"},"componentesDigitais":[{"id":368413905,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"0eb2686905e53f1239696cef0f866f214675a2c2686ff13827bd3996f8208a2b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13725,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 16:54:40"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-21 16:31:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 16:54:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00035\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 21 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - Substituta\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000032\/2020-83 (REF. 00545.000798\/2014-46)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL(MPF) E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00476\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, os desdobramentos, internos"}],"juntadas":[{"id":632831829,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-21 19:18:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 19:18:48"},"volume":{"id":16670022,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 11:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 11:16:54"},"pasta":{"id":17080664,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000032202083","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 11:16:53"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000798\/2014-46","chaveAcesso":"2f59858c","criadoEm":{"date":"2020-01-21 11:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:41:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17080664},"volume_id":16670022}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17080664,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000032202083","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-21 11:16:53"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000798\/2014-46","chaveAcesso":"2f59858c","criadoEm":{"date":"2020-01-21 11:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:41:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17080664,"tipoDocumento_id":31},{"id":638225204,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 15:39:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:39:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:09:18"},"componentesDigitais":[{"id":369558962,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"e27cc58654b003e93cda7cfc7e424855f2ec62c62b64ea88126a2feea074d22a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13292,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-23 15:45:42"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-23 15:39:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 15:45:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00041\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 23 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nD&eacute;cio dos Santos Brasil\n\nSecret&aacute;rio Especial do Esporte\n\nSecretaria Especial do Esporte\n\nSetor de Industrias Gr&aacute;ficas, quadra 4, lote 83, Bras&iacute;lia, DF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000035\/2020-17 (REF. 00525.000186\/2020-30)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE LAGOA DANTA RN E OUTROS\n\nASSUNTOS: ENRIQUECIMENTO IL&Iacute;CITO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU) encaminho OF&Iacute;CIO n. 00275\/2020\/SAGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O, que solicita que sejam enviados subs&iacute;dios no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o de Improbidade Administrativa n&deg; 0809779-23.2019.4.05.8400, que versa sobre conv&ecirc;nio firmando entre o antigo Minist&eacute;rio do Esporte"}],"juntadas":[{"id":634640935,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-23 19:09:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 19:09:18"},"volume":{"id":16698485,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:50:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:50:26"},"pasta":{"id":17109516,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000035202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 08:50:22"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00525.000186\/2020-30","chaveAcesso":"b9566202","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:50:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 17:47:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17109516},"volume_id":16698485}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17109516,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000035202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 08:50:22"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00525.000186\/2020-30","chaveAcesso":"b9566202","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:50:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 17:47:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17109516,"tipoDocumento_id":31},{"id":639092432,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 13:19:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:20:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 20:17:20"},"componentesDigitais":[{"id":370126165,"fileName":"COTA.html","hash":"041b8ee7f9be1c5dd2b7399dd6ad098092550950276af4f4c56e284fef385802","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13139,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 20:16:46"},"usernameLockEdicao":"01020657480","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:20:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 20:16:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00050\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000029\/2017-64\n\nINTERESSADOS: CONSULTORIA JURIDICA JUNTO AO MINISTERIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTERMO DE COMPROMISSO PARA A ADES&Atilde;O\/PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DO REGIME DE TRABALHO REMOTO EM UNIDADE CONSULTIVA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nDeclaro, para os devidos fins, que, participando\/prorrogando o regime de trabalho remoto, comprometo-me a observar fielmente as condi&ccedil;&otilde;es e os deveres estabelecidos na legisla&ccedil;&atilde;o, na Portaria n&ordm; 45\/CGU\/AGU, de 7 de dezembro de 2016, e na&nbsp;Portaria n&ordm; 312, de 16 de outubro de 2018, da Advogada-Geral da Uni&atilde;o, inclusive no que se refere &agrave;s condi&ccedil;&otilde;es f&iacute;sicas e tecnol&oacute;gicas necess&aacute;rias &agrave; realiza&ccedil;&atilde;o desta modalidade de trabalho, mediante o uso de tecnologias e equipamentos pr&oacute;prios e adequados."}],"juntadas":[{"id":635713221,"numeracaoSequencial":63,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 639092432","criadoEm":{"date":"2020-01-24 20:17:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 20:17:20"},"volume":{"id":2213760,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"pasta":{"id":2354158,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000029201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-25 17:28:28"},"titulo":"TRABALHO REMOTO. PORTARIA N\u00ba 45, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2016- DISCIPLINA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES FUNCIONAIS FORA DAS DEPEND\u00caNCIAS F\u00cdSICAS DA CGU-AGU. ","chaveAcesso":"87b293df","criadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:00:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":2354158},"volume_id":2213760}],"criadoPor":{"username":"01020******","usernameCanonical":"","email":"helane.almeida@agu.gov.br","emailCanonical":"helane.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-01-28 10:08:47"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1955,"nome":"HELANE MEDEIROS ALMEIDA BARROS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"HELANE MEDEIROS ALMEIDA BARROS\nADVOGADA DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":2354158,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000029201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-25 17:28:28"},"titulo":"TRABALHO REMOTO. PORTARIA N\u00ba 45, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2016- DISCIPLINA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES FUNCIONAIS FORA DAS DEPEND\u00caNCIAS F\u00cdSICAS DA CGU-AGU. ","chaveAcesso":"87b293df","criadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:00:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1955,"pasta_id":2354158,"tipoDocumento_id":15},{"id":639324298,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 16:40:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:40:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:45:36"},"componentesDigitais":[{"id":370284212,"fileName":"NOTA.html","hash":"69cdddcb37d5980b11be6f09fe131d19b531bc160398b81483ba02edd6bf9fe1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13365,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:43:36"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:40:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:43:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00065\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.067431\/2014-16\n\nINTERESSADO: GABINETE DO MINISTRO - MC\n\nASSUNTO: AN&Aacute;LISE DE MINUTA DE DECIS&Atilde;O MINISTERIAL REFERENTE A JULGAMENTO DE RECURSO EM PROCESSO DE CERTIFICA&Ccedil;&Atilde;O DE ENTIDADE COMO BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social.\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada corresponde ao texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto.\n\nAssim, a minuta remetida encontra-se"}],"juntadas":[{"id":635581045,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:45:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:45:36"},"volume":{"id":16539759,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"pasta":{"id":16951547,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067431201416","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE CONSELHO MUNICIPAL DO BEM ESTAR DO MENOR DE ITABIRA, DE ITABIRA\/MG, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS.","chaveAcesso":"9b34c077","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951547},"volume_id":16539759}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951547,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000067431201416","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE CONSELHO MUNICIPAL DO BEM ESTAR DO MENOR DE ITABIRA, DE ITABIRA\/MG, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS.","chaveAcesso":"9b34c077","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16951547,"tipoDocumento_id":30},{"id":639338163,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 16:41:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:41:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:46:41"},"componentesDigitais":[{"id":370273655,"fileName":"NOTA.html","hash":"eb4b3a5c64861ca4a020714fc571d4920bb21309a4641d20db4dfab9b4e210e6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13365,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:43:15"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:41:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:43:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00067\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.048475\/2017-81\n\nINTERESSADO: GABINETE DO MINISTRO - MC\n\nASSUNTO: AN&Aacute;LISE DE MINUTA DE DECIS&Atilde;O MINISTERIAL REFERENTE A JULGAMENTO DE RECURSO EM PROCESSO DE CERTIFICA&Ccedil;&Atilde;O DE ENTIDADE COMO BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social.\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada corresponde ao texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto.\n\nAssim, a minuta remetida encontra-se"}],"juntadas":[{"id":635590492,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:46:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:46:41"},"volume":{"id":16539817,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"pasta":{"id":16951585,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000048475201781","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"30a1e17d","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:22:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951585},"volume_id":16539817}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951585,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000048475201781","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"30a1e17d","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:36:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:22:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16951585,"tipoDocumento_id":30},{"id":639338305,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 16:42:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:42:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:47:36"},"componentesDigitais":[{"id":370273764,"fileName":"NOTA.html","hash":"b82a1f5bffd06bcaaf1fee27f6af56c688044eb59706ab5c6f547371b3b8b20a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13365,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:43:05"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:42:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:43:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00069\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.001774\/2016-71\n\nINTERESSADO: GABINETE DO MINISTRO - MC\n\nASSUNTO: AN&Aacute;LISE DE MINUTA DE DECIS&Atilde;O MINISTERIAL REFERENTE A JULGAMENTO DE RECURSO EM PROCESSO DE CERTIFICA&Ccedil;&Atilde;O DE ENTIDADE COMO BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social.\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada corresponde ao texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto.\n\nAssim, a minuta remetida encontra-se"}],"juntadas":[{"id":635581552,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:47:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:47:36"},"volume":{"id":16539661,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"pasta":{"id":16951385,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001774201671","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"bdd999ce","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951385},"volume_id":16539661}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951385,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001774201671","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"bdd999ce","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16951385,"tipoDocumento_id":30},{"id":640506749,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 14:49:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 14:49:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:42:03"},"componentesDigitais":[{"id":370910735,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"bd88292084fd799f948f84a06ab802a4137426196a101b0f1fd2d76c96396b8f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13426,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 14:55:28"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-27 14:49:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 14:55:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00045\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000038\/2020-51 (REF. 00405.000132\/2014-92)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE ANTONIO MARTINS\/RN E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00013\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es, sobretudo, os desdobramentos, internos, a respeito"}],"juntadas":[{"id":636823522,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DILIG\u00caNCIA, ATENDIMENTO DE","criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:42:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:42:03"},"volume":{"id":16729822,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"pasta":{"id":17140871,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000038202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-26 14:19:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00405.000132\/2014-92","chaveAcesso":"9c5e827a","criadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17140871},"volume_id":16729822}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17140871,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000038202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-26 14:19:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00405.000132\/2014-92","chaveAcesso":"9c5e827a","criadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17140871,"tipoDocumento_id":31},{"id":640539337,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 15:00:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:01:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:38:39"},"componentesDigitais":[{"id":370926982,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"11d2a82231973e6bbbbbfc9017f3a2e8452aea70ca9872cea74ec0b1c3fcecc6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13403,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:03:21"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:01:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:03:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00046\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000039\/2020-03 (REF. 00440.000455\/2020-06)\n\nINTERESSADOS: RITA GOMES DE MORAIS E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO CEAR&Aacute;.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00043\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU\u200b, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute;, o qual solicita subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o em a&ccedil;&atilde;o judicial que requer o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia de Rita Gomes de Morais"}],"juntadas":[{"id":636816704,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:38:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:38:39"},"volume":{"id":16732602,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"pasta":{"id":17143632,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000039202003","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 09:20:37"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000455\/2020-06","chaveAcesso":"93723093","criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17143632},"volume_id":16732602}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17143632,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000039202003","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 09:20:37"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.000455\/2020-06","chaveAcesso":"93723093","criadoEm":{"date":"2020-01-27 09:20:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:14:59"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17143632,"tipoDocumento_id":31},{"id":640545447,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 15:12:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:12:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:08:10"},"componentesDigitais":[{"id":370930529,"fileName":"NOTA.html","hash":"a65f4744471148f9ffd1397872de11905b85e8341dcffb5e41e6489b5c7159aa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13389,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 15:17:47"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-27 15:12:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 15:17:47"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00074\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003105\/2020-11\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do Of&iacute;cio GAB\/TC n&ordm; 40\/20, o Minist&eacute;rio P&uacute;blico do Estado do Rio de Janeiro solicita&nbsp;ao Ministro de Estado da Cidadania esclarecimentos acerca do &quot;quantum deixou de ser repassado ao Munic&iacute;pio de Barra do Pira&iacute;, em raz&atilde;o da cessa&ccedil;&atilde;o dos repasses ao FMAS, pelo cofinanciamento federal ao Fundo Municipal no per&iacute;odo compreendido entre os anos de 2014\/2015 e, consequentemente, informe o que deixou de ser repassado em consequ&ecirc;ncia da referida suspens&atilde;o, at&eacute; a regulariza&ccedil;&atilde;o no ano de 2017&quot; (SEI 6629052).\n\n2. O Gabinete do Ministro, por meio do Of&iacute;cio n&ordm; 386\/2020\/GM\/MC, encaminhou o pedido"}],"juntadas":[{"id":637764432,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:08:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:08:10"},"volume":{"id":16642402,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"pasta":{"id":17053078,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003105202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"F\u00cdCIO N. 1536\/1IP\/19 - SOLICITA SEJA INFORMADO \"O QUANTO DEIXOU DE SER REPASSADO AO MUNIC\u00cdPIO DE BARRA DO PIRA\u00cd, EM RAZ\u00c3O DA CESSA\u00c7\u00c3O DOS REPASSES AO FMAS.","chaveAcesso":"48cf2c9c","criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 16:57:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17053078},"volume_id":16642402}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17053078,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003105202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"F\u00cdCIO N. 1536\/1IP\/19 - SOLICITA SEJA INFORMADO \"O QUANTO DEIXOU DE SER REPASSADO AO MUNIC\u00cdPIO DE BARRA DO PIRA\u00cd, EM RAZ\u00c3O DA CESSA\u00c7\u00c3O DOS REPASSES AO FMAS.","chaveAcesso":"48cf2c9c","criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 16:57:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114224704,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:07:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:07:04"},"documentoVinculado":{"id":641513904,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:07:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:08:10"},"componentesDigitais":[{"id":371676536,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b6a7c38e06c99874dd925e97fe80af06a651d69cbbfbe1e66ffe395f72f9cc8d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12232,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:07:29"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:07:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:07:29"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641513904}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":17053078,"tipoDocumento_id":30},{"id":640625556,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 16:19:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:19:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:20:54"},"componentesDigitais":[{"id":370972270,"fileName":"COTA.html","hash":"9d7e35840f754f13b285fcd050818c6257eb99fee15c99bf4ac13911e026f15e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13525,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 16:19:58"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:19:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:19:58"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00056\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000013\/2020-57 (REF. 00405.009465\/2015-68)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE JUSCIMEIRA\/MT\n\nASSUNTOS: CONDENA&Ccedil;&Atilde;O POR ATO DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA - ORIGEM (AUDITORIA)\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00172\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;informa&ccedil;&otilde;es sobre os desdobramentos, no &acirc;mbito das Pastas, das constata&ccedil;&otilde;es da Controladoria-Geral da Uni&atilde;o na&nbsp;OS 201406854, com a remessa a esta PRU1 de c&oacute;pia da &iacute;ntegra dos processos administrativos instaurados a respeito dos assuntos respectivos&rdquo;.\n\nDirigida a solicita&ccedil;&atilde;o &agrave; Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social e &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, foram prestadas as informa&ccedil;&otilde;es juntadas ao Processo SEI n&ordm; 00742.000013\/2020-57"}],"juntadas":[{"id":636874113,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:20:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:20:54"},"volume":{"id":16562397,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"pasta":{"id":16974404,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000013202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 17:41:18"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00405.009465\/2015-68","chaveAcesso":"9be03341","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:45:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16974404},"volume_id":16562397}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16974404,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000013202057","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 17:41:18"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00405.009465\/2015-68","chaveAcesso":"9be03341","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:41:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:45:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":16974404,"tipoDocumento_id":15},{"id":640629474,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 16:21:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:21:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:11:08"},"componentesDigitais":[{"id":370985781,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"d374bbb7fba5d62b0f5c5bbbc03e4f8fc25b221f02bf79b8d158b2043840ba76","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13405,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 16:37:36"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:21:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:37:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00048\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000044\/2020-16 (REF. 00490.003687\/2019-89)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DA PARA&Iacute;BA.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00048\/2020\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU\u200b, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba, o qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios em face ao pedido de manuten&ccedil;&atilde;o do benef&iacute;cio&nbsp;bolsa fam&iacute;lia"}],"juntadas":[{"id":637004360,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-27 19:11:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:11:08"},"volume":{"id":16743107,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"pasta":{"id":17154136,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000044202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:08:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.003687\/2019-89","chaveAcesso":"17525f49","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17154136},"volume_id":16743107}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17154136,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000044202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:08:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.003687\/2019-89","chaveAcesso":"17525f49","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17154136,"tipoDocumento_id":31},{"id":640629499,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 16:21:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:21:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:11:08"},"componentesDigitais":[{"id":370985809,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"8239914e50e5a2201277d7f8e435fea3894ba74aca3716c8d6539a261cc09978","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13459,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-27 16:37:46"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:21:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:37:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00049\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nVin&iacute;cius de Oliveira Botelho\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco A CEP: 70054-906 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000044\/2020-16 (REF. 00490.003687\/2019-89)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DA PARA&Iacute;BA.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00048\/2020\/DIRED-DITB\/PUPB\/PGU\/AGU\u200b, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba, o qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios em face ao pedido de manuten&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":637004359,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-27 19:11:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:11:08"},"volume":{"id":16743107,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"pasta":{"id":17154136,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000044202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:08:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.003687\/2019-89","chaveAcesso":"17525f49","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17154136},"volume_id":16743107}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17154136,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000044202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:08:59"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.003687\/2019-89","chaveAcesso":"17525f49","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:09:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:13:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17154136,"tipoDocumento_id":31},{"id":640644703,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-27 16:41:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:34"},"componentesDigitais":[{"id":371004745,"fileName":"COTA.html","hash":"9d7e35840f754f13b285fcd050818c6257eb99fee15c99bf4ac13911e026f15e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13525,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00056\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000013\/2020-57 (REF. 00405.009465\/2015-68)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE JUSCIMEIRA\/MT\n\nASSUNTOS: CONDENA&Ccedil;&Atilde;O POR ATO DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA - ORIGEM (AUDITORIA)\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00172\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;informa&ccedil;&otilde;es sobre os desdobramentos, no &acirc;mbito das Pastas, das constata&ccedil;&otilde;es da Controladoria-Geral da Uni&atilde;o na&nbsp;OS 201406854, com a remessa a esta PRU1 de c&oacute;pia da &iacute;ntegra dos processos administrativos instaurados a respeito dos assuntos respectivos&rdquo;.\n\nDirigida a solicita&ccedil;&atilde;o &agrave; Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social e &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, foram prestadas as informa&ccedil;&otilde;es juntadas ao Processo SEI n&ordm; 00742.000013\/2020-57"}],"juntadas":[{"id":636887196,"numeracaoSequencial":31,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"OUTROS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5437622)","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:41:34"},"volume":{"id":419095,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"atualizadoEm":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"pasta":{"id":420696,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405009465201568","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"titulo":"39\u00aa ETAPA DO PROGRAMA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O A PARTIR DE SORTEIOS P\u00daBLICOS","outroNumero":"AVISO N\u00ba  676\/2014\/GM\/CGU-PR","outroNumeroAscii":"AVISON6762014GMCGUPR","chaveAcesso":"52c6c643","descricao":"RELAT\u00d3RIO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O N\u00ba 39026","criadoEm":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 08:40:27"},"setor":{"id":74574,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-27 20:44:50"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"setor_id":74574},"pasta_id":420696},"volume_id":419095}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":420696,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405009465201568","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"titulo":"39\u00aa ETAPA DO PROGRAMA DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O A PARTIR DE SORTEIOS P\u00daBLICOS","outroNumero":"AVISO N\u00ba  676\/2014\/GM\/CGU-PR","outroNumeroAscii":"AVISON6762014GMCGUPR","chaveAcesso":"52c6c643","descricao":"RELAT\u00d3RIO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O N\u00ba 39026","criadoEm":{"date":"2015-05-18 16:20:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 08:40:27"},"setor":{"id":74574,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-27 20:44:50"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"setor_id":74574},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":420696,"tipoDocumento_id":15},{"id":641122913,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 08:47:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:30"},"componentesDigitais":[{"id":371414775,"fileName":"COTA.html","hash":"a22484baf40c30f56c09363579c075eeb5e37336e3c340d531264e69d6bd01cc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13275,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:30"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000009\/2020-99 (REF. 00411.086776\/2018-12)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00004\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades referentes ao ent&atilde;o Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social e Combate &agrave; Fome, identificadas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o da CGU n&ordm; 39033, de 17\/02\/2014, ocorrida no Munic&iacute;pio da Camutanga\/PE&rdquo;.\n\nDirigida a solicita&ccedil;&atilde;o &agrave; Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social e &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, foram prestadas as informa&ccedil;&otilde;es juntadas ao Processo SEI n&ordm; 00742.000009\/2020-99, acompanhadas da documenta&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":637371868,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"REITERA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5510063)","criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:30"},"volume":{"id":10326627,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"pasta":{"id":10739861,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00411086776201812","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-08-07 10:16:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"dff35a9d","criadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 14:08:35"},"setor":{"id":73467,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE AJUIZAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AJ","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":91,"lvl":2,"rgt":92,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:37:12"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-01 09:47:29"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12229403,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"}},"setor_id":73467,"processoJudicial_id":12229403},"pasta_id":10739861},"volume_id":10326627}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":10739861,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00411086776201812","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-08-07 10:16:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"dff35a9d","criadoEm":{"date":"2018-08-07 10:16:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 14:08:35"},"setor":{"id":73467,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE AJUIZAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AJ","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":91,"lvl":2,"rgt":92,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:37:12"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-01 09:47:29"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12229403,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 14:42:17"}},"setor_id":73467,"processoJudicial_id":12229403},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114145850,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:30"},"documentoVinculado":{"id":641122893,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 08:47:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"componentesDigitais":[{"id":371414757,"fileName":"SEI_00742.000009_2020_99_compressed-1-55.pdf","hash":"b2f1de9d4ca5ddd3cdd69dcc5374284131d84cd21a8520b9341f7d4f95fd1baa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5101460,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"}},{"id":371414758,"fileName":"SEI_00742.000009_2020_99_compressed-56-113.pdf","hash":"2d4520af83cd3377580c66f7d611840d1951ddf73d85cfd2307c379de6d3f1ff","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5940124,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"}},{"id":371414762,"fileName":"SEI_71001.009657_2013_01_compressed-1-152.pdf","hash":"f3ab078dc446530fde4f005459b196ea080035d3ac7114d2f6272bed0909bde3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":8064857,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:27"}},{"id":371414766,"fileName":"SEI_71001.009657_2013_01_compressed-153-280.pdf","hash":"3bb881c4520aeeb42ff7616b1c1e758dc19bd7b2c4f86c2a2f12b2535194c951","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":9573292,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:28"}},{"id":371414769,"fileName":"SEI_71001.009657_2013_01_compressed-281-430.pdf","hash":"6d33f59300b0cd734f4877c54b75b990356f737739746c13ad37953f102a1742","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":6992396,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:28"}},{"id":371414770,"fileName":"SEI_71001.009657_2013_01_compressed-431-680-1-125.pdf","hash":"3062be1d4f84a5c987670b9fd6feb232361dfb8e954c2977d459f0b5dc5e382c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5756922,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:29"}},{"id":371414772,"fileName":"SEI_71001.009657_2013_01_compressed-431-680-126-250.pdf","hash":"eea0c19f46d0c9cb184d2c86b3cb4c1286cf66180c0d516eab3e2ceaa9bd748e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4578059,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:29"}},{"id":371414773,"fileName":"SEI_71001.028231_2014_20_compressed-1-132.pdf","hash":"fade1003f954e324245e07717e6d57159761c3b838161f9094801e153e74b2f6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":7835975,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:29"}},{"id":371414774,"fileName":"SEI_71001.028231_2014_20_compressed-133-266.pdf","hash":"417324f02b6e695c297d337f7f58c2b6479f8672479db0560ee084fdc9a77a59","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":9147664,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 08:47:29"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":641122893}],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":10739861,"tipoDocumento_id":15},{"id":641450877,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 14:08:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:08:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:34:59"},"componentesDigitais":[{"id":371620412,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"d9d75e68e349258094fc67f4efa1760268e7c7c8dae5028c861bed648b849525","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13429,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 16:49:49"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:08:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:49:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nVin&iacute;cius de Oliveira Botelho\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco A CEP: 70054-906 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000047\/2020-41 (REF. 00510.003955\/2019-87)\n\nINTERESSADOS: MARIA DE LOURDES DE JESUS E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO PIAU&Iacute;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00139\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf, da PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO PIAU&Iacute;, a qual solicita informa&ccedil;&otilde;es em face de a&ccedil;&atilde;o de restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia de Maria de Lourdes"}],"juntadas":[{"id":637914148,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:34:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:34:59"},"volume":{"id":16755801,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"pasta":{"id":17166850,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000047202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 12:33:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.003955\/2019-87","chaveAcesso":"68e0cd90","criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17166850},"volume_id":16755801}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17166850,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000047202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 12:33:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.003955\/2019-87","chaveAcesso":"68e0cd90","criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17166850,"tipoDocumento_id":31},{"id":641451252,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 14:08:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:08:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:34:59"},"componentesDigitais":[{"id":371620463,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"7796db254377345eed68895817778060630b7a011d747babd3bf6f25f9eb17b7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13242,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 16:50:12"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:08:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:50:12"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000047\/2020-41 (REF. 00510.003955\/2019-87)\n\nINTERESSADOS: MARIA DE LOURDES DE JESUS E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO PIAU&Iacute;\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00139\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf, da PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO PIAU&Iacute;, a qual solicita informa&ccedil;&otilde;es em face de a&ccedil;&atilde;o de restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia de Maria de Lourdes de Jesus.\n\n&nbsp;Por fim, informo que o atendimento"}],"juntadas":[{"id":637914147,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:34:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:34:59"},"volume":{"id":16755801,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"pasta":{"id":17166850,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000047202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 12:33:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.003955\/2019-87","chaveAcesso":"68e0cd90","criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17166850},"volume_id":16755801}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17166850,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000047202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 12:33:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.003955\/2019-87","chaveAcesso":"68e0cd90","criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17166850,"tipoDocumento_id":31},{"id":641464704,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 14:23:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:23:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:44:24"},"componentesDigitais":[{"id":371637657,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"afc7d6a0ea6db01a1c01a2a3877720a21c3e6539abe40c164b9c6217af1c84b9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13460,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 16:51:07"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:23:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:51:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00054\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social&nbsp;\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000515\/2017-82 (REF. 00514.004410\/2017-96)\n\nINTERESSADOS: LUIZ CLAUDIO DE LEMOS TAVARES E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00044\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que requer o envio de informa&ccedil;&atilde;o, bem como c&oacute;pia de&nbsp; comprovante, se existir, acerca do questionamento"}],"juntadas":[{"id":637930989,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:44:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:44:24"},"volume":{"id":6784063,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"pasta":{"id":7197735,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-06 11:37:42"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.004410\/2017-96","chaveAcesso":"9b546a77","criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7197735},"volume_id":6784063}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":7197735,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-06 11:37:42"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.004410\/2017-96","chaveAcesso":"9b546a77","criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":7197735,"tipoDocumento_id":31},{"id":641544480,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 15:36:11"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:36:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:48:56"},"componentesDigitais":[{"id":371697945,"fileName":"COTA.html","hash":"3f00f53fb849586924f6dc05f66b48f2370503465cca31699b31073239bba607","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21850,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 14:28:57"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:36:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 14:28:57"},"highlights":"ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00059\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00498.001204\/2016-99 (REF. 5001371-27.2013.4.04.7010)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00079\/2020\/CORAT-AP\/PRU4R\/PGU\/AGU, de 15\/01\/2020, a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o (PRU4) solicitou a&nbsp;indica&ccedil;&atilde;o dos c&oacute;digos para recolhimento das competentes GRU com vistas ao pedido de convers&atilde;o de renda de valores arrecadados na execu&ccedil;&atilde;o em apre&ccedil;o, cuja senten&ccedil;a transitada em julgado condenou ao pagamento de multa civil em favor do Fundo de Combate &agrave; Fome e &agrave; Erradica&ccedil;&atilde;o da Pobreza.\n\n&nbsp;\n\nConsiderando que o objeto do pedido da PRU prescindia da manifesta&ccedil;&atilde;o jur&iacute;dica por parte dessa CONJUR\/MC, sugeriu-se, na&nbsp;NOTA n. 00049\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, que fosse solicitado ao Conselho Consultivo e de Acompanhamento do Fundo de Combate e Erradica&ccedil;&atilde;o da Pobreza"}],"juntadas":[{"id":641530135,"numeracaoSequencial":427,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:48:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:48:56"},"volume":{"id":1928519,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"pasta_id":1983949},"volume_id":1928519}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115014141,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:43:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:43:24"},"documentoVinculado":{"id":645300391,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:43:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:48:56"},"componentesDigitais":[{"id":374004761,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0622af35ca687eb86472988a3f986350b3f1e98eb06cd6cdc38e35bcc775a8ad","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12004,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 08:47:23"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-02-03 08:43:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 08:47:23"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":645300391},{"id":115061038,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:28:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:28:10"},"documentoVinculado":{"id":641206018,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200128102603","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 10:26:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 10:26:20"},"componentesDigitais":[{"id":371475191,"fileName":"SEI 6687336.pdf","hash":"34edb5b96c1fda97f5b194c85b7413590bddcdc05e17f4c393bcdd1331e7643c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":706279,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 10:26:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 10:26:20"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":641206018}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":1983949,"tipoDocumento_id":15},{"id":641649724,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 16:49:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:49:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:52:06"},"componentesDigitais":[{"id":371755893,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"ee21ba18a7d79af1da2e2dfd1a1cdb81bdc00624aa0e5200f29358a351838900","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13353,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 17:43:22"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:49:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:43:22"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00055\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nVin&iacute;cius de Oliveira Botelho\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000048\/2020-96 (REF. 00506.000043\/2020-56)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00139\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf, da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, no&nbsp;qual solicita informa&ccedil;&otilde;es que possa subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; &nbsp;0800023-38.2020.4.05.8308, ajuizada por Luciana Ribeiro do Nascimento, solicitando o&nbsp;restabelecimento"}],"juntadas":[{"id":637922928,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:52:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:52:06"},"volume":{"id":16758085,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17169115},"volume_id":16758085}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17169115,"tipoDocumento_id":31},{"id":641649753,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 16:49:29"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:49:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:52:06"},"componentesDigitais":[{"id":371755943,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"2474f741d603c9d8d54696335f6ccf53b491c7e92b4b87f634404508294839a4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13236,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 17:43:31"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:49:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:43:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00056\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nBras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000048\/2020-96 (REF. 00506.000043\/2020-56)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00139\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf, da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o, no&nbsp;qual solicita informa&ccedil;&otilde;es que possa subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; &nbsp;0800023-38.2020.4.05.8308, ajuizada por Luciana Ribeiro do Nascimento, solicitando o&nbsp;restabelecimento do benef&iacute;cio"}],"juntadas":[{"id":637922927,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:52:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:52:06"},"volume":{"id":16758085,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17169115},"volume_id":16758085}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17169115,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000048202096","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 14:37:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00506.000043\/2020-56","chaveAcesso":"e14f549a","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:37:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:53:38"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17169115,"tipoDocumento_id":31},{"id":641661442,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 17:13:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:13:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:18:52"},"componentesDigitais":[{"id":371778779,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"c9531c37f8cdc926eb45aa1badb9a2e78736ee5ffeb92a23f8f2fbdf945ef06c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13533,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 18:09:06"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:13:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:09:06"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00059\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nMarcelo Terra Camargo\n\nSecret&aacute;rio de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias\n\nSecretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000052\/2020-54 (REF. 00569.000099\/2020-76)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE JABOTICABAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM RIBEIR&Atilde;O PRETO\/SP\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho c&oacute;pia do OF&Iacute;CIO n. 00162\/2020\/APOIO-JUR\/PSURAO\/PGU\/AGU\/ibfs e anexos, da PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM RIBEIR&Atilde;O PRETO\/SP, o qual solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito da"}],"juntadas":[{"id":637961025,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:18:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:18:52"},"volume":{"id":16761202,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"pasta":{"id":17172232,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000052202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00569.000099\/2020-76","chaveAcesso":"5a1c7bb0","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17172232},"volume_id":16761202}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17172232,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000052202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00569.000099\/2020-76","chaveAcesso":"5a1c7bb0","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17172232,"tipoDocumento_id":31},{"id":642505187,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 16:49:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:49:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:51:38"},"componentesDigitais":[{"id":372307184,"fileName":"COTA.html","hash":"67065bc23a29ebd1534b0d3ddd9e716169382c433b9e06676662911f4566c52d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13182,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 16:50:19"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:49:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:50:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00063\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000015\/2020-46 (REF. 00545.001081\/2015-01)\n\nINTERESSADOS: UNIAO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESSARCIMENTO DECORRENTE DE ATO DE IMPROBIDADE PRESCRITO\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00177\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;informa&ccedil;&otilde;es&nbsp;sobre os desdobramentos, no &acirc;mbito da Pasta, do apurado pela Controladoria-Geral da Uni&atilde;o no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o n&ordm; 203, relativo ao Munic&iacute;pio de Monte Negro\/RO&rdquo;.\n\nDirigida a solicita&ccedil;&atilde;o &agrave; Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social e &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, foram prestadas as informa&ccedil;&otilde;es juntadas ao Processo SEI n&ordm; 00742.000015\/2020-46, acompanhadas da documenta&ccedil;&atilde;o pertinente.\n\nAnte o exposto, sugere-se o encaminhamento"}],"juntadas":[{"id":638744149,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:51:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:51:38"},"volume":{"id":16562985,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"pasta":{"id":16974992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000015202046","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 18:49:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.001081\/2015-01","chaveAcesso":"a7add24c","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:20:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16974992},"volume_id":16562985}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16974992,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000015202046","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 18:49:06"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.001081\/2015-01","chaveAcesso":"a7add24c","criadoEm":{"date":"2020-01-09 18:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:20:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":16974992,"tipoDocumento_id":15},{"id":642579298,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 18:02:34"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:02:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 19:45:06"},"componentesDigitais":[{"id":372330801,"fileName":"NOTA.html","hash":"3a7d7e4d019657dfab6d5ee8d3aa2ccb785837c88d5f212af1dbfb6acb439541","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19679,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 18:05:08"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:02:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:05:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00090\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004353\/2020-89\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7)\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tratam os autos de MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7) em que figuram como impetrante o Distrito Federal, impetrado o Ministro da Cidadania e, como interessada, a Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 534\/2020\/GM\/MC, o Gabinete do Ministro encaminhou a&nbsp;esta Consultoria Jur&iacute;dica, para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o, o Telegrama (6692550), por interm&eacute;dio do qual o Ministro Presidente do Superior Tribunal de Justi&ccedil;a comunica ao Ministro de Estado da Cidadania que&nbsp;nos autos da referida a&ccedil;&atilde;o foi proferida decis&atilde;o nos seguintes"}],"juntadas":[{"id":638871189,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 19:45:06"},"volume":{"id":16720821,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"pasta":{"id":17131851,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004353202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 11:56:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A 25687\/DF (2019\/0387006-7).","chaveAcesso":"8769ace1","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 14:24:09"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17131851},"volume_id":16720821}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17131851,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004353202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 11:56:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A 25687\/DF (2019\/0387006-7).","chaveAcesso":"8769ace1","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 14:24:09"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114451976,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:41:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 19:41:04"},"documentoVinculado":{"id":642633083,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:41:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 19:45:06"},"componentesDigitais":[{"id":372381777,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7f4177e15bfc2ad2cf98975236c1ffbd646076ed810411da66287aaf84d9c98d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12209,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 19:42:35"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:41:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 19:42:35"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":642633083}],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17131851,"tipoDocumento_id":30},{"id":642618570,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 18:38:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:38:50"},"componentesDigitais":[{"id":372366420,"fileName":"COTA.html","hash":"5ad98a7c1f3964ef3331d87a60b525f2eab3d836b851c228abd4c260a39ae062","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13863,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:38:50"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000032\/2020-83 (REF. 00545.000798\/2014-46)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL(MPF) E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONSULTA E ORIENTA&Ccedil;&Atilde;O DE ATUA&Ccedil;&Atilde;O - AUTORIZA&Ccedil;&Atilde;O PARA AJUIZAMENTO DE A&Ccedil;&Atilde;O\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00476\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;informa&ccedil;&otilde;es sobre os desdobramentos, no &acirc;mbito da Pasta, das conclus&otilde;es adotadas pela Controladoria-Geral da Uni&atilde;o no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o n&ordm; 39\/2003 (6&ordm; Sorteio do Projeto de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o a Partir de Sorteios P&uacute;blicos), que analisou a aplica&ccedil;&atilde;o, pelo Munic&iacute;pio de Buritis\/RO, de verbas referentes &agrave;s a&ccedil;&otilde;es: ATEN&Ccedil;&Atilde;O &Agrave; CRIAN&Ccedil;A, PETI e Valoriza&ccedil;&atilde;o e Sa&uacute;de do Idoso&rdquo;.\n\nDirigida a solicita&ccedil;&atilde;o &agrave; Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia"}],"juntadas":[{"id":638841243,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5484421)","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:38:50"},"volume":{"id":16511127,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:34:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 10:34:03"},"pasta":{"id":16923614,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00545000798201446","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2014-04-01 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2019-04-01 00:00:00"},"titulo":"AN\u00c1LISE. AJUIZAMENTO. A\u00c7\u00c3O.","outroNumero":"1.31.000.000478\/2019-54","outroNumeroAscii":"131000000478201954","chaveAcesso":"69c1e446","criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:34:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 08:41:08"},"setor":{"id":74574,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-27 20:44:50"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"setor_id":74574},"pasta_id":16923614},"volume_id":16511127}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16923614,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00545000798201446","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2014-04-01 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2019-04-01 00:00:00"},"titulo":"AN\u00c1LISE. AJUIZAMENTO. A\u00c7\u00c3O.","outroNumero":"1.31.000.000478\/2019-54","outroNumeroAscii":"131000000478201954","chaveAcesso":"69c1e446","criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:34:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 08:41:08"},"setor":{"id":74574,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-27 20:44:50"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"setor_id":74574},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16923614,"tipoDocumento_id":15},{"id":642946119,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 09:02:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:03:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:30:40"},"componentesDigitais":[{"id":372569582,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b00e09e0c39b82a4085be264c565ccfc0411a77751800285a8b76cd7eb430299","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13280,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 09:28:34"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:03:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:28:34"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nJOS&Eacute; LEVI MELLO DO AMARAL J&Uacute;NIOR\n\nProcurador-Geral da Fazenda Nacional&nbsp;\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bl. P - 8&ordm; Andar, Gabinete\n\nBras&iacute;lia - DF - CEP&nbsp;70.048-900\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000058\/2020-21 (REF. 00418.000375\/2020-20)\n\nINTERESSADOS: MARIA DAS NEVES RODRIGUES E OUTROS\n\nASSUNTOS:&nbsp;PROCESSO N&ordm;: 0801524-70.2019.4.05.8305. MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A C&Iacute;VEL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Procurador-Geral,\n\n&nbsp;\n\nEncaminho-lhe, de ordem, o presente processo, para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis no tocante ao despacho proferido pelo Juiz Federal da 23&ordf; Vara Federal da&nbsp;Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de&nbsp;Pernambuco, Tribunal Regional Federal da 5&ordf; Regi&atilde;o, considerando a compet&ecirc;ncia prevista nos Decretos n&deg; 9.660, de 1&deg; de janeiro de 2019, e n&deg; 9"}],"juntadas":[{"id":639229137,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"ELABORA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO OFICIAL","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:30:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:30:40"},"volume":{"id":16779200,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:24:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:24:22"},"pasta":{"id":17190231,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"00742000058202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 18:24:21"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00418.000375\/2020-20","chaveAcesso":"8f75a684","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:24:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:29:52"},"setor":{"id":2981,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2981},"pasta_id":17190231},"volume_id":16779200}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17190231,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"00742000058202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 18:24:21"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00418.000375\/2020-20","chaveAcesso":"8f75a684","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:24:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:29:52"},"setor":{"id":2981,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2981},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":17190231,"tipoDocumento_id":31},{"id":642985800,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 09:32:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:32:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:36:50"},"componentesDigitais":[{"id":372586076,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"c968a20d4e9c42a3b42df55edd284b1acf375346da6d595fd920f0bcf32ea7ee","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13564,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 09:35:52"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:32:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:35:52"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00062\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nJOS&Eacute; LEVI MELLO DO AMARAL J&Uacute;NIOR\n\nProcurador-Geral da Fazenda Nacional&nbsp;\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bl. P - 8&ordm; Andar, Gabinete\n\nBras&iacute;lia&nbsp;- DF - CEP&nbsp;70.048-900\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000056\/2020-32 (REF. 00418.000693\/2020-91)\n\nINTERESSADOS: CICERO NUNES DE ALMEIDA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROCESSO N&ordm;: 0801619-03.2019.4.05.8305\u200b. MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A C&Iacute;VEL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Procurador-Geral,\n\n&nbsp;\n\nEncaminho-lhe, de ordem, o presente processo, para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis no tocante ao despacho proferido pelo Juiz Federal da 23&ordf; Vara Federal da&nbsp;Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de&nbsp;Pernambuco, do Tribunal Regional Federal da 5&ordf; Regi&atilde;o, considerando a compet&ecirc;ncia prevista nos Decretos n&deg; 9.660, de 1&deg; de janeiro de 2019, e n&deg; 9.745"}],"juntadas":[{"id":639223737,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"ELABORA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO OFICIAL","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:36:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:36:50"},"volume":{"id":16764093,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"pasta":{"id":17175124,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000056202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00418.000693\/2020-91","chaveAcesso":"9e63dc98","criadoEm":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:40:16"},"setor":{"id":319,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-23 14:17:22"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"setor_id":319},"pasta_id":17175124},"volume_id":16764093}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17175124,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000056202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00418.000693\/2020-91","chaveAcesso":"9e63dc98","criadoEm":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:40:16"},"setor":{"id":319,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-23 14:17:22"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"setor_id":319},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":17175124,"tipoDocumento_id":31},{"id":643003715,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 09:56:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:56:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:56:14"},"componentesDigitais":[{"id":372598779,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"c968a20d4e9c42a3b42df55edd284b1acf375346da6d595fd920f0bcf32ea7ee","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13564,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:56:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:56:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00062\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nJOS&Eacute; LEVI MELLO DO AMARAL J&Uacute;NIOR\n\nProcurador-Geral da Fazenda Nacional&nbsp;\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bl. P - 8&ordm; Andar, Gabinete\n\nBras&iacute;lia&nbsp;- DF - CEP&nbsp;70.048-900\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000056\/2020-32 (REF. 00418.000693\/2020-91)\n\nINTERESSADOS: CICERO NUNES DE ALMEIDA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROCESSO N&ordm;: 0801619-03.2019.4.05.8305\u200b. MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A C&Iacute;VEL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Procurador-Geral,\n\n&nbsp;\n\nEncaminho-lhe, de ordem, o presente processo, para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis no tocante ao despacho proferido pelo Juiz Federal da 23&ordf; Vara Federal da&nbsp;Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de&nbsp;Pernambuco, do Tribunal Regional Federal da 5&ordf; Regi&atilde;o, considerando a compet&ecirc;ncia prevista nos Decretos n&deg; 9.660, de 1&deg; de janeiro de 2019, e n&deg; 9.745"}],"juntadas":[{"id":639250865,"numeracaoSequencial":37,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5524999)","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:56:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:56:14"},"volume":{"id":16731154,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 08:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 08:03:46"},"pasta":{"id":17142168,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00418000693202091","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 08:03:45"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 08:03:45"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08016190320194058305","chaveAcesso":"91370463","criadoEm":{"date":"2020-01-27 08:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-04 14:15:35"},"setor":{"id":8347,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ATOS E CONTRATOS ADMINISTRATIVOS, PATRIM\u00d4NIO E RESIDUAL - 1","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"CRACPR-1","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":22,"lvl":3,"rgt":23,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-27 17:23:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 10:17:07"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12167815,"numero":"08016190320194058305","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-29 14:46:45"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-05 12:20:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 07:40:35"}},"setor_id":8347,"processoJudicial_id":12167815},"pasta_id":17142168},"volume_id":16731154}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:41:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17142168,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00418000693202091","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 08:03:45"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 08:03:45"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08016190320194058305","chaveAcesso":"91370463","criadoEm":{"date":"2020-01-27 08:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-04 14:15:35"},"setor":{"id":8347,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ATOS E CONTRATOS ADMINISTRATIVOS, PATRIM\u00d4NIO E RESIDUAL - 1","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"CRACPR-1","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":22,"lvl":3,"rgt":23,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-27 17:23:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 10:17:07"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12167815,"numero":"08016190320194058305","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-29 14:46:45"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-05 12:20:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 07:40:35"}},"setor_id":8347,"processoJudicial_id":12167815},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":17142168,"tipoDocumento_id":31},{"id":643003917,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 09:56:32"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:56:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:56:32"},"componentesDigitais":[{"id":372598870,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b00e09e0c39b82a4085be264c565ccfc0411a77751800285a8b76cd7eb430299","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13280,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:56:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:56:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nJOS&Eacute; LEVI MELLO DO AMARAL J&Uacute;NIOR\n\nProcurador-Geral da Fazenda Nacional&nbsp;\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bl. P - 8&ordm; Andar, Gabinete\n\nBras&iacute;lia - DF - CEP&nbsp;70.048-900\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000058\/2020-21 (REF. 00418.000375\/2020-20)\n\nINTERESSADOS: MARIA DAS NEVES RODRIGUES E OUTROS\n\nASSUNTOS:&nbsp;PROCESSO N&ordm;: 0801524-70.2019.4.05.8305. MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A C&Iacute;VEL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Procurador-Geral,\n\n&nbsp;\n\nEncaminho-lhe, de ordem, o presente processo, para ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis no tocante ao despacho proferido pelo Juiz Federal da 23&ordf; Vara Federal da&nbsp;Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de&nbsp;Pernambuco, Tribunal Regional Federal da 5&ordf; Regi&atilde;o, considerando a compet&ecirc;ncia prevista nos Decretos n&deg; 9.660, de 1&deg; de janeiro de 2019, e n&deg; 9"}],"juntadas":[{"id":639251089,"numeracaoSequencial":41,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5532543)","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:56:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:56:32"},"volume":{"id":16651176,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 08:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 08:08:30"},"pasta":{"id":17061863,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00418000375202020","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 08:08:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-20 08:08:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08015247020194058305","chaveAcesso":"8eef2eca","criadoEm":{"date":"2020-01-20 08:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:45:28"},"setor":{"id":8347,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ATOS E CONTRATOS ADMINISTRATIVOS, PATRIM\u00d4NIO E RESIDUAL - 1","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"CRACPR-1","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":22,"lvl":3,"rgt":23,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-27 17:23:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 10:17:07"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12003150,"numero":"08015247020194058305","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-12 18:20:19"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-11-19 12:13:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 15:20:35"}},"setor_id":8347,"processoJudicial_id":12003150},"pasta_id":17061863},"volume_id":16651176}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:41:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17061863,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00418000375202020","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 08:08:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-20 08:08:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08015247020194058305","chaveAcesso":"8eef2eca","criadoEm":{"date":"2020-01-20 08:08:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 10:45:28"},"setor":{"id":8347,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE ATOS E CONTRATOS ADMINISTRATIVOS, PATRIM\u00d4NIO E RESIDUAL - 1","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"CRACPR-1","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":22,"lvl":3,"rgt":23,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-27 17:23:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 10:17:07"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12003150,"numero":"08015247020194058305","fonteDados":"TRF5_1_PE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-12 18:20:19"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-11-19 12:13:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 15:20:35"}},"setor_id":8347,"processoJudicial_id":12003150},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":17061863,"tipoDocumento_id":31},{"id":643413052,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 15:31:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:31:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:50:08"},"componentesDigitais":[{"id":372850650,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"ad050c23948e1618de1d5264492f4c43e940bec7e5c9dc6ad318f37c38082841","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13803,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 15:45:57"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:31:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:45:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00064\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nBras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000030\/2018-70 (REF. 00490.000063\/2018-29)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem e em face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho OF&Iacute;CIO n. 00067\/2020\/SGJ\/PUPB\/PGU\/AGU, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado da Para&iacute;ba, no&nbsp;qual solicita provid&ecirc;ncias necess&aacute;rias quanto ao imediato cumprimento da obriga&ccedil;&atilde;o de fazer, conforme ac&oacute;rd&atilde;o transitado em julgado prolatado nos autos da A&ccedil;&atilde;o Ordin&aacute;ria n&ordm; 0518066-37.2017.4.05.8200, atualmente"}],"juntadas":[{"id":639654563,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:50:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:50:08"},"volume":{"id":7699558,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"atualizadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"pasta":{"id":8113172,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000030201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-18 11:20:36"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.000063\/2018-29","chaveAcesso":"7440ac18","criadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":8113172},"volume_id":7699558}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":8113172,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000030201870","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-01-18 11:20:36"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00490.000063\/2018-29","chaveAcesso":"7440ac18","criadoEm":{"date":"2018-01-18 11:20:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 08:58:52"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":8113172,"tipoDocumento_id":31},{"id":643458188,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 16:01:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:01:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:36:06"},"componentesDigitais":[{"id":372876477,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"e7e7143040c9a622fd0111cbf92158c399e437d81ad0bcc925eea858de08572d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13911,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 16:31:07"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:01:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:31:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - snas\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00734.003141\/2018-37 (REF. 00536.001438\/2018-02)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem e em face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00154\/2020\/CORESP APO\/PRU4R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o, no&nbsp;qual solicita &nbsp;providencias&nbsp; para que sejam imediatamente suspensos os efeitos do artigo 7&ordm;, do Decreto n&ordm; 6.214\/07, e do art. 7&ordm;, I, da Portaria Conjunta n&ordm; 3, de 21\/09\/2018,"}],"juntadas":[{"id":639706660,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:36:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:36:06"},"volume":{"id":11503979,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-11-05 18:02:58"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-05 18:02:58"},"pasta":{"id":11916913,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734003141201837","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-05 18:02:56"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00536.001438\/2018-02","chaveAcesso":"d9faaff8","criadoEm":{"date":"2018-11-05 18:02:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 18:16:00"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11916913},"volume_id":11503979}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":11916913,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734003141201837","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-05 18:02:56"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00536.001438\/2018-02","chaveAcesso":"d9faaff8","criadoEm":{"date":"2018-11-05 18:02:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 18:16:00"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":11916913,"tipoDocumento_id":31},{"id":643481245,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:32:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:32:40"},"componentesDigitais":[{"id":372904663,"fileName":"[2]-6223248_Oficio_23895.html","hash":"c1ed5c87ffe0adce73af5fc9b16bca35d6dd92a042ddbe42bd5f7906f350a7ae","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":47001,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:32:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:32:40"},"highlights":"2020.\n\n\n&nbsp;\n\nA Senhora\n\n\nREJANE VAL&Eacute;RIA CHAVES DE CASTRO\n\n\nChefe de Gabinete\n\n\nAdvocacia-Geral da Uni&atilde;o\n\n\nConsultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania\n\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bl. A, sala 146, 1&ordm; andar\n\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nAssunto: PROCESSO N&ordm;: 0801619-03.2019.4.05.8305. MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A C&Iacute;VEL\n\n\nRefer&ecirc;ncia: Ao responder este Of&iacute;cio, favor indicar expressamente o Processo n&ordm; 00742.000056\/2020-32.\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\n&nbsp;\n\n\nSenhora Chefe de Gabinete,\n\n\n&nbsp;\n\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao&nbsp;Of&iacute;cio n. 00062\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6214444), solicito conhecer do&nbsp;Of&iacute;cio n. 00310\/2020\/CRACPR-1\/PRU5R\/PGU\/AGU (6214358) e solicitar que especifique as provid&ecirc;ncias demandas &agrave; PGFN.\n\n\n&nbsp;\n\n\n. Anexo:&nbsp;Of&iacute;cio n. 00310\/2020\/CRACPR-1\/PRU5R\/PGU\/AGU (6214358) \n\n\n&nbsp;\n\n\nAtenciosamente,\n\n\n&nbsp;\n\n\nDocumento assinado eletronicamente\n\n\nVINICIUS BRAND&Atilde;O DE QUEIROZ\n\n\nProcurador da Fazenda Nacional\n\n\nChefe de Gabinete da PGFN\n\n\n&nbsp;\n\n\n\n\n\n  \t        \t  Documento assinado eletronicamente por Vinicius Brand&atilde;o de Queiroz, Chefe de Gabinete, em 30\/01\/2020"}],"juntadas":[{"id":639721300,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:32:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:32:40"},"volume":{"id":16764093,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"pasta":{"id":17175124,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000056202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00418.000693\/2020-91","chaveAcesso":"9e63dc98","criadoEm":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:40:16"},"setor":{"id":319,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-23 14:17:22"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"setor_id":319},"pasta_id":17175124},"volume_id":16764093}],"criadoPor":{"username":"77097******","usernameCanonical":"","email":"moises.junior@planejamento.gov.br","emailCanonical":"moises.junior@planejamento.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:55:43"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":2724,"nome":"MOISES DO NASCIMENTO ALVES JUNIOR ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MOISES DO NASCIMENTO ALVES JUNIOR \nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17175124,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000056202032","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00418.000693\/2020-91","chaveAcesso":"9e63dc98","criadoEm":{"date":"2020-01-28 21:35:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 16:40:16"},"setor":{"id":319,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-23 14:17:22"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"setor_id":319},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2724,"pasta_id":17175124,"tipoDocumento_id":31},{"id":645987083,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 15:46:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:46:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:23:15"},"componentesDigitais":[{"id":374409674,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"c847b34cf94d45f7f5d68e0528be5812cdea3d45659d47db2221270fb1de9b7a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13367,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 16:06:51"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:46:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 16:06:51"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00074\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000066\/2020-78 (REF. 00425.000070\/2020-29)\n\nINTERESSADOS: INGRID DOS ANJOS CARVALHO E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DA AMAP&Aacute;.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00081\/2020\/JEF\/PUAP\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Amap&aacute;, o qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios em face de a&ccedil;&atilde;o de restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia de Ingrid dos Anjos Carvalho"}],"juntadas":[{"id":642429718,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-03 18:23:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:23:15"},"volume":{"id":16828432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"pasta":{"id":17239455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000066202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 11:48:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00425.000070\/2020-29","chaveAcesso":"21b60abd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:52:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17239455},"volume_id":16828432}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17239455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000066202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 11:48:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00425.000070\/2020-29","chaveAcesso":"21b60abd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:52:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17239455,"tipoDocumento_id":31},{"id":645995954,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 16:01:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:01:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:27:02"},"componentesDigitais":[{"id":374418642,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"e60f9faa28ef322f6bbf10d65178935fb469fdbf689f883a3acc1815322f9425","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13314,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 16:06:40"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:01:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 16:06:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00076\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000065\/2020-23 (REF. 00423.000212\/2020-78)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE ALAGOAS.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00073\/2020\/SEJUD\/PUAL\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas, o qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios em face de a&ccedil;&atilde;o que cobra parcelas n&atilde;o recebidas do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia de Rejane Laranjeira"}],"juntadas":[{"id":642418173,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-03 18:27:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:27:02"},"volume":{"id":16821637,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"pasta":{"id":17232684,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000065202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 07:36:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000212\/2020-78","chaveAcesso":"a4a9bfd7","criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17232684},"volume_id":16821637}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17232684,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000065202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 07:36:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000212\/2020-78","chaveAcesso":"a4a9bfd7","criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17232684,"tipoDocumento_id":31},{"id":645996246,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 16:01:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:01:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:27:02"},"componentesDigitais":[{"id":374418687,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b25cbbc362c85d9feaafcaf93df2dcd0630d7f3fd2bdd2e6409251e026c5b1fa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13360,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 16:06:37"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:01:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 16:06:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00077\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nVin&iacute;cius de Oliveira Botelho\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco A CEP: 70054-906 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000065\/2020-23 (REF. 00423.000212\/2020-78)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE ALAGOAS.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00073\/2020\/SEJUD\/PUAL\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas, o qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios em face de a&ccedil;&atilde;o que cobra parcelas n&atilde;o recebidas do benef&iacute;cio do bolsa"}],"juntadas":[{"id":642418172,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-03 18:27:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:27:02"},"volume":{"id":16821637,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"pasta":{"id":17232684,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000065202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 07:36:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000212\/2020-78","chaveAcesso":"a4a9bfd7","criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17232684},"volume_id":16821637}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17232684,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000065202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 07:36:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000212\/2020-78","chaveAcesso":"a4a9bfd7","criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17232684,"tipoDocumento_id":31},{"id":646000606,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 15:48:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:48:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:23:15"},"componentesDigitais":[{"id":374401043,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"1cdc5a4e9985d1156fe8182d56c89e0a9d49397b4af968516586a6c2f5dc96ed","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13273,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 16:06:46"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:48:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 16:06:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00075\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nVin&iacute;cius de Oliveira Botelho\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco A CEP: 70054-906 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000066\/2020-78 (REF. 00425.000070\/2020-29)\n\nINTERESSADOS: INGRID DOS ANJOS CARVALHO E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DA AMAP&Aacute;.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU), encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00081\/2020\/JEF\/PUAP\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Amap&aacute;, o qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios em face de a&ccedil;&atilde;o de restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa"}],"juntadas":[{"id":642429717,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-03 18:23:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:23:15"},"volume":{"id":16828432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"pasta":{"id":17239455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000066202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 11:48:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00425.000070\/2020-29","chaveAcesso":"21b60abd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:52:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17239455},"volume_id":16828432}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17239455,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000066202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 11:48:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00425.000070\/2020-29","chaveAcesso":"21b60abd","criadoEm":{"date":"2020-02-03 11:48:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:52:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17239455,"tipoDocumento_id":31},{"id":646009670,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 15:53:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:53:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:07:02"},"componentesDigitais":[{"id":374411367,"fileName":"COTA.html","hash":"5b762414709eba65fa50127b3dbbfc20bb484d86cb599e64f74a222967b24826","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13030,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 18:06:05"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:53:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:06:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL JUR&Iacute;DICA DE POL&Iacute;TICAS CULTURAIS - CONJUR-MINC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS BLOCO B, 3&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00070\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004111\/2020-95\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE DIREITOS AUTORAIS E PROPRIEDADE INTELECTUAL\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A\n\n&nbsp;\n\nCi&ecirc;ncia da Nota Informativa n.&ordm; 1\/2020\/DERAF\/SDAPI\/SECULT da Secretaria de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual.\n\nConsiderando o encaminhamento das informa&ccedil;&otilde;es via e-mail, conforme noticiado no Sequencial 1, salienta-se a necessidade de se juntar aos autos compronte de protocolo a demonstrar que as informa&ccedil;&otilde;es foram efetivamente juntadas aos autos do Processo 1045713-34.2019.4.01.3400, em tr&acirc;mite na 16&ordf; Vara Federal C&iacute;vel da Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria do Distrito Federal.\n\n&Agrave; Secretaria de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual para ci&ecirc;ncia e provid&ecirc;ncias.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 03 de fevereiro de"}],"juntadas":[{"id":642396091,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CI\u00caNCIA, APOSI\u00c7\u00c3O DE","criadoEm":{"date":"2020-02-03 18:07:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 18:07:02"},"volume":{"id":16807379,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:10:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:10:46"},"pasta":{"id":17218407,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004111202095","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-31 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O - PROCESSO N\u00ba 1045713-34.2019.4.01.3400","chaveAcesso":"97f6db1c","criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:10:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 19:43:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17218407},"volume_id":16807379}],"criadoPor":{"username":"89810******","usernameCanonical":"","email":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","emailCanonical":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 21:55:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1773,"nome":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"},"pasta":{"id":17218407,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004111202095","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-31 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O - PROCESSO N\u00ba 1045713-34.2019.4.01.3400","chaveAcesso":"97f6db1c","criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:10:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 19:43:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1773,"pasta_id":17218407,"tipoDocumento_id":15},{"id":646726619,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 10:06:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"observacao":"DANIEL","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 10:06:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"componentesDigitais":[{"id":374909974,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"63464e65e9e41900531d0426088498bb70b8c373de662b3fe54f4da99734575a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14245,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 14:39:43"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 10:06:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:39:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00216\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000064\/2020-89\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O - COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O OR&Ccedil;AMENT&Aacute;RIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nRESSALVAS\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nENCAMINHAMENTO\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04&nbsp;de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n(Assinado eletronicamente)\n\nDaniel Demonte Moreira\n\nAdvogado da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Assuntos Sociais Substituto\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;Ao Apoio Administrativo para"}],"juntadas":[{"id":645026699,"numeracaoSequencial":33,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"volume":{"id":16818525,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17229572},"volume_id":16818525}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:41:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":17229572,"tipoDocumento_id":19},{"id":647063755,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:39:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:39:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:26:00"},"componentesDigitais":[{"id":375131224,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"619bc3590af7484948e25f5d438dc0384b16108403097b3f08c9ed3585d285fd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13528,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 15:42:51"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:39:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:42:51"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania\n\nSMAS, Trecho 3, Quadra 2, Lt 170610-051&nbsp;Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000067\/2020-12 (REF. 00448.000384\/2020-63)\n\nINTERESSADOS: MARIA DO CARMO DA SILVA COUTINHO E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 02147\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU\u200b, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es no &acirc;mbito de a&ccedil;&atilde;o que visa o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia de"}],"juntadas":[{"id":643414173,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:26:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:26:00"},"volume":{"id":16849283,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"pasta":{"id":17260309,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000067202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 13:49:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000384\/2020-63","chaveAcesso":"b44699f8","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:45:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17260309},"volume_id":16849283}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17260309,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000067202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 13:49:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000384\/2020-63","chaveAcesso":"b44699f8","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:45:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17260309,"tipoDocumento_id":31},{"id":647063830,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:39:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:39:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:26:00"},"componentesDigitais":[{"id":375131263,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b0fa3e1d42144ad3262fbac8149e0ccfac5f2d81956809e4d57be8e20aa804c1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13541,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 15:42:40"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:39:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:42:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00085\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nVin&iacute;cius de Oliveira Botelho\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco A CEP: 70054-906 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000067\/2020-12 (REF. 00448.000384\/2020-63)\n\nINTERESSADOS: MARIA DO CARMO DA SILVA COUTINHO E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 02147\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU\u200b, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es no &acirc;mbito de a&ccedil;&atilde;o que visa o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia de Maria do Carmo"}],"juntadas":[{"id":643414172,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:26:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:26:00"},"volume":{"id":16849283,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"pasta":{"id":17260309,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000067202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 13:49:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000384\/2020-63","chaveAcesso":"b44699f8","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:45:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17260309},"volume_id":16849283}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17260309,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000067202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 13:49:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000384\/2020-63","chaveAcesso":"b44699f8","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:45:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17260309,"tipoDocumento_id":31},{"id":648027051,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 17:11:49"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:12:57"},"componentesDigitais":[{"id":375719986,"fileName":"NOTA.html","hash":"031b8ee010002ebbfa35c897a399f90c63096bfa14d64627df3432508439cd24","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13481,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 17:12:23"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:11:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:12:23"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00110\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.016937\/2017-00\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social.\n\n&nbsp;\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada corresponde, em ess&ecirc;ncia, ao texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto. \n\n&nbsp;\n\nAssim, a minuta remetida encontra-se apta a ser aprovada\/subscrita, raz&atilde;o pela qual se recomenda o retorno dos autos ao Gabinete"}],"juntadas":[{"id":644240834,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:12:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:12:57"},"volume":{"id":16539788,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:33:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:33:10"},"pasta":{"id":16951558,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000016937201700","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"231eee57","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:33:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:51:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951558},"volume_id":16539788}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16951558,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000016937201700","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"231eee57","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:33:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:51:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16951558,"tipoDocumento_id":30},{"id":648027604,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 17:15:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:15:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:17:56"},"componentesDigitais":[{"id":375720327,"fileName":"NOTA.html","hash":"c731248a4475c6978c5f98eef748cb2a48db1431b9fe51448214f0c924c0c630","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13498,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 17:17:19"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:15:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:17:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00111\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.096111\/2015-46\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social.\n\n&nbsp;\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada corresponde, em ess&ecirc;ncia, ao texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto. \n\n&nbsp;\n\nAssim, a minuta remetida encontra-se apta a ser aprovada\/subscrita, raz&atilde;o pela qual se recomenda o retorno dos autos ao"}],"juntadas":[{"id":644241927,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:17:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:17:56"},"volume":{"id":16539854,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:47"},"pasta":{"id":16951622,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000096111201546","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"UNI\u00c3O ESP\u00cdRITA DE VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA","chaveAcesso":"d6a7bf60","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 15:23:20"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951622},"volume_id":16539854}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16951622,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000096111201546","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"UNI\u00c3O ESP\u00cdRITA DE VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA","chaveAcesso":"d6a7bf60","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 15:23:20"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16951622,"tipoDocumento_id":30},{"id":648032292,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 17:05:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:05:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:06:48"},"componentesDigitais":[{"id":375713810,"fileName":"NOTA.html","hash":"23d69895cb775b6be97804b3ad263b7366da4ed598db7010a5cc636de7634bce","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13704,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 17:06:05"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:05:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:06:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00109\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.077134\/2015-51\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social.\n\n&nbsp;\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada corresponde, em ess&ecirc;ncia, ao texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto. Oportuna a corre&ccedil;&atilde;o da men&ccedil;&atilde;o &agrave; Medida Provis&oacute;ria n&ordm; 870, de 1&ordm; de janeiro de 2019, que na verdade deveria mencionar a Lei n&ordm; 13"}],"juntadas":[{"id":644227784,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:06:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:06:48"},"volume":{"id":16539783,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"pasta":{"id":16951553,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077134201551","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CENTRO SOCIAL NOSSA SENHORA DO BOM PARTO","chaveAcesso":"35937126","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:45:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951553},"volume_id":16539783}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16951553,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000077134201551","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CENTRO SOCIAL NOSSA SENHORA DO BOM PARTO","chaveAcesso":"35937126","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:31:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:45:47"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16951553,"tipoDocumento_id":30},{"id":648060213,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 17:37:19"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:37:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:20:50"},"componentesDigitais":[{"id":375739040,"fileName":"COTA.html","hash":"7f57abec899a41597df9acc5ca207ea6ea02a505f9125146d444617bcac2db1b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13958,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-05 17:46:31"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-02-05 17:37:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 17:46:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00079\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000515\/2017-82 (REF. 00514.004410\/2017-96)\n\nINTERESSADOS: LUIZ CLAUDIO DE LEMOS TAVARES E OUTROS\n\nASSUNTOS: IMUNIDADE E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nA Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Certifica&ccedil;&atilde;o das Entidades Beneficentes de Assist&ecirc;ncia Social&nbsp; do Departamento da Rede Socioassistencial Privada do SUAS (CGCEB\/DRSP), ao prestar os esclarecimentos requeridos por despacho judicial, sugere consulta ao Conselho Nacional de Assist&ecirc;ncia Social (CNAS).\n\n2. Nesse sentido, segue o item 11 do OF&Iacute;CIO N&ordm; 67\/2020\/MC\/SEDS\/SNAS\/DRSP\/CGCEB (SEI 6768626):\n\n&nbsp;\n\n\nConsiderando que as informa&ccedil;&otilde;es foram resgatadas a partir da an&aacute;lise de processos protocolados, analisados e decididos pelo Conselho Nacional de Assist&ecirc;ncia Social a partir de 2001, sugere-se,"}],"juntadas":[{"id":645146704,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:20:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:20:49"},"volume":{"id":6784063,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"pasta":{"id":7197735,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-06 11:37:42"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.004410\/2017-96","chaveAcesso":"9b546a77","criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":7197735},"volume_id":6784063}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":7197735,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000515201782","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-11-06 11:37:42"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.004410\/2017-96","chaveAcesso":"9b546a77","criadoEm":{"date":"2017-11-06 11:37:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-14 14:50:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115797348,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:19:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:19:22"},"documentoVinculado":{"id":648949320,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:19:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:20:50"},"componentesDigitais":[{"id":376179890,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"768cfb15fc8cc23938ae4df0c8fe9fcbd768eef1dc49f7328ad112523a4143ed","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12031,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 13:20:11"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 13:19:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 13:20:11"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":648949320}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":7197735,"tipoDocumento_id":15},{"id":648762443,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 10:37:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 10:38:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 10:39:22"},"componentesDigitais":[{"id":376063494,"fileName":"SEI_00742.000063_2020_34.pdf","hash":"f68aa2d5b37cc7ffd15a7c18d448ac315b295089fb0055efb99ebf58c1bf69f2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":104395,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 10:38:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 10:38:37"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 82 \/2020\/SAGI\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000063\/2020-34\nInteressado: Departamento do Cadastro &Uacute;nico\n\nEm 31 de janeiro de 2020.\nAssunto: Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o.\u200b\n \n1. Encaminho, para an&aacute;lise e provid&ecirc;ncias necess&aacute;rias, Of&iacute;cio\nn&ordm; 00069\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6761525) que remete ao Of&iacute;cio\nn&ordm; 00089\/2020\/CEN_ OFICIO\/EQUAD2R\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria Regional da\nUni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita informa&ccedil;&otilde;es que possa subsidiar defesa da Uni&atilde;o\nnos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5001947-43.2020.4.02.5001, ajuizada por Roberta Pinheiro de\nOliveira.\n2. Informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve ocorrer at&eacute; o dia\n05\/02\/2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n \nAtenciosamente,\n\nLuciana Lacerda Daniel\nChefe de Gabinete\n\nDocumento assinado eletronicamente por Luciana Lacerda Daniel, Chefe de\nGabinet e da Secret aria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest &atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o, em 31\/01\/2020"}],"juntadas":[{"id":644972598,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 648762443","criadoEm":{"date":"2020-02-06 10:39:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 10:39:22"},"volume":{"id":16792954,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17203983},"volume_id":16792954}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17203983,"tipoDocumento_id":186},{"id":648817510,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 11:15:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:15:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:12"},"componentesDigitais":[{"id":376111744,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"252d6db38fd23ec681475ce0f3893776e5bb95dce7bf2d0cfa20665bbd9941e2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18061,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 17:34:17"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:15:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:34:17"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00090\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Senhora\n\nCristiane do Monte Soares\n\nCoordena&ccedil;&atilde;o de Administra&ccedil;&atilde;o de Pessoas - COAP\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.007622\/2020-69 \n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O - COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O OR&Ccedil;AMENT&Aacute;RIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\nREF:&nbsp;00742.000064\/2020-89\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora,\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO CIRCULAR N&ordm; 2\/2019\/MC\/SE\/SAA\/CGGP\/COAP,&nbsp;encaminho as folhas de atividades referentes ao m&ecirc;s de JANEIRO&nbsp;de 2020 dos Advogados da Uni&atilde;o lotados nesta Consultoria Jur&iacute;dica e listados abaixo.\n\n&nbsp;\n\nAdvogados:&nbsp;- ALESSANDRO RODRIGUES GOMES DA SILVA&nbsp;\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; - ANDR&Eacute; FRAGA FERREIRA\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; - DANIEL DEMONTE MOREIRA\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; - DANIELA GUIMAR&Atilde;ES GOULART"}],"juntadas":[{"id":646017056,"numeracaoSequencial":36,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:12"},"volume":{"id":16818525,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17229572},"volume_id":16818525}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:41:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":17229572,"tipoDocumento_id":31},{"id":649025456,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:39:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:35"},"componentesDigitais":[{"id":376232345,"fileName":"COTA.html","hash":"0d2bbd93d9430bcc34b35b1feed202fcbaca8e8ff84417d6e4d75f974b4c2359","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13413,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:35"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00083\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000038\/2020-51 (REF. 00405.000132\/2014-92)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE ANTONIO MARTINS\/RN E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONDENA&Ccedil;&Atilde;O POR ATO DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA - ORIGEM (TOMADA DE CONTAS ESPECIAL)\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00013\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades referentes ao ent&atilde;o Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social e Combate &agrave; Fome, identificadas no Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o CGU n&ordm; 38043, de 04 de mar&ccedil;o de 2013, pertinente ao Munic&iacute;pio de Martins\/RN&rdquo;.\n\nDirigida a solicita&ccedil;&atilde;o &agrave; Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social e &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, foram prestadas as informa&ccedil;&otilde;es juntadas"}],"juntadas":[{"id":645232030,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5511075)","criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:35"},"volume":{"id":6390722,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-10-10 16:49:09"},"atualizadoEm":{"date":"2017-10-10 16:49:09"},"pasta":{"id":6804433,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405000132201492","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2014-01-09 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2019-01-09 00:00:00"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"6fdbf432","descricao":"RELAT\u00d3RIO E FISCALIZA\u00c7\u00c3O.","criadoEm":{"date":"2017-10-10 16:49:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 13:32:01"},"setor":{"id":320,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 14:00:06"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":10232429,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-23 10:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 10:49:45"}},"setor_id":320,"processoJudicial_id":10232429},"pasta_id":6804433},"volume_id":6390722}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":6804433,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405000132201492","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2014-01-09 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2019-01-09 00:00:00"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"6fdbf432","descricao":"RELAT\u00d3RIO E FISCALIZA\u00c7\u00c3O.","criadoEm":{"date":"2017-10-10 16:49:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 13:32:01"},"setor":{"id":320,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 14:00:06"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":10232429,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-23 10:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 10:49:45"}},"setor_id":320,"processoJudicial_id":10232429},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":6804433,"tipoDocumento_id":15},{"id":649281780,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 18:40:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 18:40:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:16:53"},"componentesDigitais":[{"id":376404740,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"d426950690c0e01a11b815db15a166955ea7dff1ace7c8a2f3490c9f67fe98dc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13426,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 13:20:16"},"usernameLockEdicao":"02903285195","criadoEm":{"date":"2020-02-06 18:40:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 13:20:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00093\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000042\/2020-19 (REF. 00580.004246\/2019-95)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nEncaminho o OF&Iacute;CIO n. 237\/2020 &ndash; PUSE: NAP - AESVNC\u200b, da PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE SERGIPE, o qual solicita informa&ccedil;&otilde;es conforme o teor do Of&iacute;cio supramencionado. Ademais, requer-se ainda que seja cumprido o item 1 da decis&atilde;o, que segue em anexo, tal item tem plena executoriedade.\n\nPor fim, em raz&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":646347785,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:16:53"},"volume":{"id":16737866,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"pasta":{"id":17148896,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000042202019","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 12:38:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.004246\/2019-95","chaveAcesso":"fc80a817","criadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:17:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17148896},"volume_id":16737866}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17148896,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000042202019","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 12:38:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.004246\/2019-95","chaveAcesso":"fc80a817","criadoEm":{"date":"2020-01-27 12:38:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:17:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17148896,"tipoDocumento_id":31},{"id":651627153,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 14:46:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:46:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:16:23"},"componentesDigitais":[{"id":377792179,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"6e457c2610d0e52afad8c2c0af41cf713cab705e49ad77e37d324e7680c60c8c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13290,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 15:08:39"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:46:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:08:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00095\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - SNAS\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000073\/2020-70 (REF. 00440.001205\/2020-85)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNI&Atilde;O&nbsp;E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO AMBIENTAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho OF&Iacute;CIO n. 00071\/2020\/CSPGJ\/PUCE\/PGU\/AGU e anexo,&nbsp;da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute;, no qual solicita elementos de fato e de direito para propiciar a defesa judicial preliminar&nbsp;sobre o pedido de liminar, bem como informa&ccedil;&otilde;es que possa subsidiar a defesa da Uni&atilde;o, nos autos da"}],"juntadas":[{"id":647862407,"numeracaoSequencial":24,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:16:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:16:23"},"volume":{"id":16924741,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 12:20:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 12:20:08"},"pasta":{"id":17335738,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000073202070","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-10 12:20:05"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.001205\/2020-85","chaveAcesso":"07adc5e7","criadoEm":{"date":"2020-02-10 12:20:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 15:32:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17335738},"volume_id":16924741}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17335738,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000073202070","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-10 12:20:05"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.001205\/2020-85","chaveAcesso":"07adc5e7","criadoEm":{"date":"2020-02-10 12:20:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 15:32:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17335738,"tipoDocumento_id":31},{"id":651693455,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 15:39:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:44:10"},"componentesDigitais":[{"id":377845733,"fileName":"NOTA.html","hash":"25b77a269c9131b6175150470cbdac19b3e3fa06373904d7f850b9e20f80f390","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13473,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 15:40:53"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:39:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:40:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00119\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.016662\/2017-04\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROTOCOLO- SE\/SAA\/CGLA\/CDA\/DIPRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social.\n\n&nbsp;\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada corresponde, em ess&ecirc;ncia, ao texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto. \n\n&nbsp;\n\nAssim, a minuta remetida encontra-se apta a ser aprovada\/subscrita, raz&atilde;o pela qual se recomenda o retorno dos autos ao Gabinete"}],"juntadas":[{"id":647868737,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:44:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:44:10"},"volume":{"id":16539925,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:45:19"},"pasta":{"id":16951698,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000016662201704","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"5ed604b9","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:13:21"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951698},"volume_id":16539925}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16951698,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000016662201704","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"5ed604b9","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:13:21"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16951698,"tipoDocumento_id":30},{"id":651693532,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 15:39:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:39:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:44:39"},"componentesDigitais":[{"id":377845768,"fileName":"NOTA.html","hash":"fc43d854d110437f6d68d5fdbdd6957c9853025f962283724df2c91cab9fae51","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13497,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 15:41:40"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:39:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:41:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00120\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.059794\/2017-12\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social.\n\n&nbsp;\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada corresponde, em ess&ecirc;ncia, ao texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto. \n\n&nbsp;\n\nAssim, a minuta remetida encontra-se apta a ser aprovada\/subscrita, raz&atilde;o pela qual se recomenda o retorno dos autos ao Gabinete"}],"juntadas":[{"id":647889325,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:44:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:44:39"},"volume":{"id":16539823,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:35:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:35:59"},"pasta":{"id":16951596,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059794201712","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS","chaveAcesso":"7f9cee0c","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:35:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:33:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951596},"volume_id":16539823}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16951596,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059794201712","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS","chaveAcesso":"7f9cee0c","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:35:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:33:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16951596,"tipoDocumento_id":30},{"id":651693602,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 15:39:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:39:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:45:39"},"componentesDigitais":[{"id":377845822,"fileName":"NOTA.html","hash":"d4b73a023940825952a8858ecade7a14cc1ac3358971614ca12583dfcc042e03","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13542,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 15:42:58"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:39:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:42:58"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00122\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.059785\/2017-21\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social.\n\n&nbsp;\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada corresponde, em ess&ecirc;ncia, ao texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto. \n\n&nbsp;\n\nAssim, a minuta remetida encontra-se apta a ser aprovada\/subscrita, raz&atilde;o pela qual se recomenda"}],"juntadas":[{"id":647871776,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:45:39"},"volume":{"id":16539915,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:43:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:43:41"},"pasta":{"id":16951683,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059785201721","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE ASSIST\u00caNCIA VICENTINA DE PEDERNEIRAS, DE PEDERNEIRAS\/SP, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"df222ba3","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:43:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:03:19"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951683},"volume_id":16539915}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16951683,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059785201721","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE ASSIST\u00caNCIA VICENTINA DE PEDERNEIRAS, DE PEDERNEIRAS\/SP, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"df222ba3","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:43:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:03:19"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16951683,"tipoDocumento_id":30},{"id":651698378,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 15:39:31"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:39:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:45:06"},"componentesDigitais":[{"id":377854971,"fileName":"NOTA.html","hash":"ffc8eb2533628efc66a582da875c7bec0cf29048baa9a498f85053e7efa1c762","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13497,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 15:42:17"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:39:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:42:17"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00121\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.082075\/2017-03\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social.\n\n&nbsp;\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada corresponde, em ess&ecirc;ncia, ao texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto. \n\n&nbsp;\n\nAssim, a minuta remetida encontra-se apta a ser aprovada\/subscrita, raz&atilde;o pela qual se recomenda o retorno dos autos ao Gabinete"}],"juntadas":[{"id":647879491,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:45:06"},"volume":{"id":16539938,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"pasta":{"id":16951751,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082075201703","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"COMIT\u00ca PARA DEMOCRATIZA\u00c7\u00c3O DA INFORM\u00c1TICA","chaveAcesso":"84f0028f","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:33:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951751},"volume_id":16539938}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16951751,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082075201703","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"COMIT\u00ca PARA DEMOCRATIZA\u00c7\u00c3O DA INFORM\u00c1TICA","chaveAcesso":"84f0028f","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:33:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16951751,"tipoDocumento_id":30},{"id":651781907,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 16:50:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:28:15"},"componentesDigitais":[{"id":377926500,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"c7451c80a30ce38d7a3bb0d493f3a3fa9e6005daac1394d3ef69f4b906d6c9c6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13820,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 18:08:45"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:50:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:08:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00096\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSetor de M&uacute;ltiplas Atividades Sul, Trecho 3 Lote 1 Edif&iacute;cio The Union, Guar&aacute;.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00549.001080\/2019-41\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL PROCURADORIA DO ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o PEDIDO DE PROVID&Ecirc;NCIAS n. 00052\/2020\/GRAP1-PROB\/PRU1R\/PGU\/AGU\u200b e anexos, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, no qual solicita informa&ccedil;&otilde;es, em rela&ccedil;&atilde;o ao Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":648069593,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:28:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:28:15"},"volume":{"id":15011037,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-08-27 10:07:16"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-27 10:07:16"},"pasta":{"id":15423579,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00549001080201941","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-27 10:07:16"},"dataHoraTransicao":{"date":"2020-08-27 10:07:16"},"titulo":"NF N\u00ba 1.32.000.000591\/2019-74 ","chaveAcesso":"d5659a3b","criadoEm":{"date":"2019-08-27 10:07:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 12:25:58"},"setor":{"id":10531,"nome":"SECRETARIA DO JUDICI\u00c1RIO","endereco":"RUA SOUZA JUNIOR N\u00ba 927 - S\u00c3O FRANCISCO - CEP: 69.305-040 \nTEL  (95) 4009 5100\nE-MAIL: PU.RR@AGU.GOV.BR\nBOA VISTA - RORAIMA","sigla":"SECJUDPURR","prefixoNUP":"00549","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":9,"lvl":2,"rgt":22,"root":62,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-30 16:56:10"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 19:25:41"},"unidade":{"id":62,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE RORAIMA","sigla":"PURR","prefixoNUP":"00549","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":62,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:22:44"}},"unidade_id":62},"setor_id":10531},"pasta_id":15423579},"volume_id":15011037}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":15423579,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00549001080201941","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-27 10:07:16"},"dataHoraTransicao":{"date":"2020-08-27 10:07:16"},"titulo":"NF N\u00ba 1.32.000.000591\/2019-74 ","chaveAcesso":"d5659a3b","criadoEm":{"date":"2019-08-27 10:07:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 12:25:58"},"setor":{"id":10531,"nome":"SECRETARIA DO JUDICI\u00c1RIO","endereco":"RUA SOUZA JUNIOR N\u00ba 927 - S\u00c3O FRANCISCO - CEP: 69.305-040 \nTEL  (95) 4009 5100\nE-MAIL: PU.RR@AGU.GOV.BR\nBOA VISTA - RORAIMA","sigla":"SECJUDPURR","prefixoNUP":"00549","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":9,"lvl":2,"rgt":22,"root":62,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-30 16:56:10"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 19:25:41"},"unidade":{"id":62,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE RORAIMA","sigla":"PURR","prefixoNUP":"00549","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":62,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:22:44"}},"unidade_id":62},"setor_id":10531},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":15423579,"tipoDocumento_id":31},{"id":651856827,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 18:05:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LESLEI","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:05:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:07:19"},"componentesDigitais":[{"id":377969854,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"78c097caca5d561008c88cc58141493b5c9fe32e4318775111a490a13bb41aa5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13559,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 18:06:39"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:05:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:06:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00266\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00407.044671\/2019-28\n\nINTERESSADOS: ANTONIO RODRIGUES DE MELO\n\nASSUNTOS: CONDENA&Ccedil;&Atilde;O POR ATO DE IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA - ORIGEM (TOMADA DE CONTAS ESPECIAL)\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCuida-se do do&nbsp;Despacho&nbsp;n. 00078\/2020\/GAB\/CGU\/AGU (seq. 5), por interm&eacute;dio do qual o Consultor-Geral da Uni&atilde;o Substituto informa a respeito da condena&ccedil;&atilde;o de&nbsp;Ant&ocirc;nio Rodrigues de Melo em a&ccedil;&atilde;o de improbidade administrativa, com consequente proibi&ccedil;&atilde;o de contrata&ccedil;&atilde;o ou de percep&ccedil;&atilde;o de benef&iacute;cio ou incentivo do Poder P&uacute;blico.\n\nNos termos do Despacho&nbsp;n. 00022\/2020\/CJU-SP\/CGU\/AGU (seq. 6),&nbsp;j&aacute; consta a inscri&ccedil;&atilde;o do referido&nbsp;condenado&nbsp;por improbidade&nbsp;no&nbsp;Cadastro Nacional de Condena&ccedil;&otilde;es C&iacute;veis por Ato de Improbidade Administrativa e Inelegibilidade do CNJ.\n\nDesta forma, n&atilde;o havendo provid&ecirc;ncia"}],"juntadas":[{"id":648043111,"numeracaoSequencial":40,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE CONTE\u00daDO ADMINISTRATIVO","criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:07:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:07:19"},"volume":{"id":16493298,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 13:19:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 13:19:57"},"pasta":{"id":16905787,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00407044671201928","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 13:19:57"},"titulo":"INFORMA CONDENA\u00c7\u00c3O EM ATO DE IMPROBIDADE","outroNumero":"OF\u00cdCIO 371\/2019-SJPIOXII DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019 - 000404-052013.8.10.0111","outroNumeroAscii":"OFCIO3712019SJPIOXIIDE10DEDEZEMBRODE20190004040520138100111","chaveAcesso":"7be8d1aa","descricao":"AS PROVID\u00caNCIAS A CARGO DA CONJUR-MD FORAM ADOTADAS NO NUP 00407.044669\/2019-59 (REMISS\u00c3O), QUE VERSA SOBRE O MESMO ASSUNTO.","criadoEm":{"date":"2019-12-20 13:19:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 14:55:51"},"setor":{"id":15186,"nome":"APOIO ADMINISTRATIVO PROTOCOLO","sigla":"APOIO","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":40,"lvl":1,"rgt":41,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-11-06 12:30:04"},"atualizadoEm":{"date":"2015-11-16 16:17:55"},"unidade":{"id":4662,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MEC","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":62,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:04:38"}},"unidade_id":4662},"setor_id":15186},"pasta_id":16905787},"volume_id":16493298}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16905787,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00407044671201928","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 13:19:57"},"titulo":"INFORMA CONDENA\u00c7\u00c3O EM ATO DE IMPROBIDADE","outroNumero":"OF\u00cdCIO 371\/2019-SJPIOXII DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019 - 000404-052013.8.10.0111","outroNumeroAscii":"OFCIO3712019SJPIOXIIDE10DEDEZEMBRODE20190004040520138100111","chaveAcesso":"7be8d1aa","descricao":"AS PROVID\u00caNCIAS A CARGO DA CONJUR-MD FORAM ADOTADAS NO NUP 00407.044669\/2019-59 (REMISS\u00c3O), QUE VERSA SOBRE O MESMO ASSUNTO.","criadoEm":{"date":"2019-12-20 13:19:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 14:55:51"},"setor":{"id":15186,"nome":"APOIO ADMINISTRATIVO PROTOCOLO","sigla":"APOIO","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":40,"lvl":1,"rgt":41,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-11-06 12:30:04"},"atualizadoEm":{"date":"2015-11-16 16:17:55"},"unidade":{"id":4662,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA EDUCA\u00c7\u00c3O","sigla":"CONJUR-MEC","prefixoNUP":"00732","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":62,"root":4662,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-04 08:30:03"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:04:38"}},"unidade_id":4662},"setor_id":15186},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":16905787,"tipoDocumento_id":19},{"id":652877423,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 16:37:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:37:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:20:10"},"componentesDigitais":[{"id":378630512,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"23986a8773c17da46d803389bc8f3f8f3d9d0247853a768c8a7dccc461b01a2f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13161,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 17:08:56"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:37:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00099\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - SNAS\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000076\/2020-11 (REF. 00692.004619\/2019-61)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE ROND&Ocirc;NIA E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho OF&Iacute;CIO n&ordm; 00170\/2020\/SGCT\/AGU e anexos, da Secretaria Geral de Contencioso\/SGC\/AGU, no qual solicita elementos de fato e de direito, que possa subsidiar a defesa da Uni&atilde;o, nos autos da A&ccedil;&atilde;o C&iacute;vel Origin&aacute;ria n&ordm; 3.318\/DF (STF), que trata da&nbsp;inscri&ccedil;&atilde;o&nbsp; do Estado de Rond&ocirc;nia&nbsp;no CAUC\/SIAF\/SAITV\/CADIN&nbsp;- Conv&ecirc;nio"}],"juntadas":[{"id":649139113,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:20:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:20:10"},"volume":{"id":16950650,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:36"},"pasta":{"id":17361647,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000076202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-11 16:22:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.004619\/2019-61","chaveAcesso":"f30ca3ea","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 08:52:15"},"setor":{"id":798,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-11 11:01:36"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"setor_id":798},"pasta_id":17361647},"volume_id":16950650}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17361647,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000076202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-11 16:22:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.004619\/2019-61","chaveAcesso":"f30ca3ea","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 08:52:15"},"setor":{"id":798,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-11 11:01:36"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"setor_id":798},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17361647,"tipoDocumento_id":31},{"id":652889335,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 16:37:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:37:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:20:10"},"componentesDigitais":[{"id":378644448,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"829fc0e633d238ac37f262e9d68b1ff739ce35e910d230da4100f0948a1c955f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13303,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 17:10:54"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:37:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:10:54"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00098\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 11 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nMarcelo Terra Camargo\n\nSecret&aacute;rio de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias\n\nSecretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias - SGFT\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000076\/2020-11 (REF. 00692.004619\/2019-61)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE ROND&Ocirc;NIA E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE SUBS&Iacute;DIOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor&nbsp;Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm;001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho OF&Iacute;CIO n&ordm; 00170\/2020\/SGCT\/AGU e anexos, da Secretaria Geral de Contencioso\/SGC\/AGU, no qual solicita elementos de fato e de direito, que possa subsidiar a defesa da Uni&atilde;o, nos autos da A&ccedil;&atilde;o C&iacute;vel Origin&aacute;ria n&ordm; 3.318\/DF (STF), que trata da&nbsp;inscri&ccedil;&atilde;o&nbsp; do Estado de Rond&ocirc;nia&nbsp;no CAUC\/SIAF\/SAITV\/CADIN&nbsp;- Conv&ecirc;nio"}],"juntadas":[{"id":649139115,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:20:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:20:10"},"volume":{"id":16950650,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:36"},"pasta":{"id":17361647,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000076202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-11 16:22:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.004619\/2019-61","chaveAcesso":"f30ca3ea","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 08:52:15"},"setor":{"id":798,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-11 11:01:36"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"setor_id":798},"pasta_id":17361647},"volume_id":16950650}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17361647,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000076202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-11 16:22:24"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.004619\/2019-61","chaveAcesso":"f30ca3ea","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:22:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 08:52:15"},"setor":{"id":798,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-11 11:01:36"},"unidade":{"id":263,"nome":"SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO","sigla":"SGCT","prefixoNUP":"00692","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":58,"root":263,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 11:19:22"}},"unidade_id":263},"setor_id":798},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17361647,"tipoDocumento_id":31},{"id":684347639,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 20:04:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:39:56"},"componentesDigitais":[{"id":398755645,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b4619d79521e31c8e345f65f77841906f532d376522bfc2497d1497e7fbff6a7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13312,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-24 20:19:37"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-24 20:04:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 20:19:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00491\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.017834\/2020-54\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS - SGFT\/SE\/MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS. CONFLITO APARENTE DE NORMAS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;o Parecer n.&nbsp; 00259\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o da Sra. Assessora para Assuntos de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal, nos termos do art. 1&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 02\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados &agrave; Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias, para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 24 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":681773847,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 683313526 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:39:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:39:56"},"volume":{"id":17412550,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"pasta":{"id":17823570,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000017834202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-18 17:06:00"},"titulo":"PORTARIA MC N\u00ba 305\/2020 ","chaveAcesso":"a26b9732","criadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:52:48"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17823570},"volume_id":17412550}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17823570,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000017834202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-18 17:06:00"},"titulo":"PORTARIA MC N\u00ba 305\/2020 ","chaveAcesso":"a26b9732","criadoEm":{"date":"2020-03-19 12:29:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:52:48"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17823570,"tipoDocumento_id":19},{"id":685088134,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:45:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:12:07"},"componentesDigitais":[{"id":399215194,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"650e612d46fbb278d8d9818658d783d268980a143564377de2a69739f710322e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13970,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-25 18:44:44"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-25 16:45:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 18:44:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00495\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000243\/2020-16 (REF. 00477.000257\/2020-17)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE PASSOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNos termos do art. 50, &sect; 1&ordm;, da Lei n. 9.784\/1999,&nbsp;acolho&nbsp;as Informa&ccedil;&otilde;es n.&nbsp;00161\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\n&nbsp;\n\nIsto posto, submeto o presente processo &agrave; considera&ccedil;&atilde;o do Assessor de Assuntos Judiciais, nos termos dos art. 5&ordm; e 6&ordm; da Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, sugerindo que os autos sejam, na sequ&ecirc;ncia, encaminhados, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM UBERABA\/MG, para ci&ecirc;ncia e ado&ccedil;&atilde;o das medidas que entender cab&iacute;veis face ao solicitado por meio do OF&Iacute;CIO n. 00323\/2020\/JURI\/PSUUBA\/PGU\/AGU (seq. 4), bem como para que"}],"juntadas":[{"id":681930410,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 681811919 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:12:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:12:07"},"volume":{"id":17416232,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"pasta":{"id":17827242,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000243202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 16:21:36"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00477.000257\/2020-17","chaveAcesso":"46e088da","criadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:01:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17827242},"volume_id":17416232}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17827242,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000243202016","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-19 16:21:36"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00477.000257\/2020-17","chaveAcesso":"46e088da","criadoEm":{"date":"2020-03-19 16:21:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 19:01:17"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17827242,"tipoDocumento_id":19},{"id":685647940,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 10:37:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 10:37:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:55:01"},"componentesDigitais":[{"id":399562010,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b1c96f4d74d6016e28bdbaec2394b577ad8e9027ee4109d9aa94464a86bf6b84","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13174,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 17:18:21"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-03-26 10:37:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:18:21"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00302\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nGilberto Barbosa Moreira \n\nSubsecret&aacute;rio de Assuntos Administrativos\n\nSubsecretaria de Assuntos Administrativos - SAA\n\nMinist&eacute;rio da Cidadania Bras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000264\/2020-31 (REF. 00408.014492\/2020-90)\n\nINTERESSADOS: ALEXANDRE FERREIRA ROSA E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESCIS&Atilde;O INDIRETA\n\n&nbsp;\n\nSenhor Subsecret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, encaminho o OF&Iacute;CIO n. 01089\/2020\/CEN_OFICIO\/EQUAD2R\/PGU\/AGU e anexo, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, o qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es, nos moldes do Of&iacute;cio supramencionado,&nbsp;que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0101411-49.2019"}],"juntadas":[{"id":681912006,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:55:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:55:01"},"volume":{"id":17478802,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 09:56:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 09:56:54"},"pasta":{"id":17889751,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000264202031","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 09:56:53"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00408.014492\/2020-90","chaveAcesso":"405aace4","criadoEm":{"date":"2020-03-26 09:56:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 13:23:50"},"setor":{"id":2476,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCLP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":37,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:36:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-28 13:56:04"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2476},"pasta_id":17889751},"volume_id":17478802}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17889751,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000264202031","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 09:56:53"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00408.014492\/2020-90","chaveAcesso":"405aace4","criadoEm":{"date":"2020-03-26 09:56:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 13:23:50"},"setor":{"id":2476,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE LICITA\u00c7\u00c3O, CONTRATOS E PESSOAL- MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCLP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":37,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:36:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-28 13:56:04"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2476},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17889751,"tipoDocumento_id":31},{"id":685873705,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 16:36:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:36:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:04:53"},"componentesDigitais":[{"id":399725898,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"59859b01c616528a0b9ff8089167780f9cbac213f609a422dd9b6c793f52c5aa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13252,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 17:17:43"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:36:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:17:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00304\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000173\/2018-81 (REF. 00491.000423\/2018-82)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESTABELECIMENTO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00537\/2020\/SEJUD\/PSUCGE\/PGU\/AGU e anexos, da PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM CAMPINA GRANDE, o qual solicita que seja&nbsp;enviado&nbsp;&quot;Relat&oacute;rio com os valores mensais do BOLSA FAMIL&Iacute;A devido &agrave; autora no per&iacute;odo de JUL\/2017 at&eacute; a data do efetivo cumprimento da obriga&ccedil;&atilde;o de fazer&quot;.\n\nPor fim, informo que"}],"juntadas":[{"id":681908300,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:04:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:04:53"},"volume":{"id":8873081,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"pasta":{"id":9286532,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000173201881","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.000423\/2018-82","chaveAcesso":"a6ca4a16","criadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:57:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":9286532},"volume_id":8873081}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":9286532,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000173201881","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.000423\/2018-82","chaveAcesso":"a6ca4a16","criadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:57:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":9286532,"tipoDocumento_id":31},{"id":685873812,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 16:36:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:36:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:04:53"},"componentesDigitais":[{"id":399726020,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"2bc6b0586431ea14b412e9cbcc14e9d8e068d32fe3169a8589f7a004320335a0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13091,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 17:17:46"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:36:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:17:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00305\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania - SENARC\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000173\/2018-81 (REF. 00491.000423\/2018-82)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESTABELECIMENTO\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho OF&Iacute;CIO n. 00537\/2020\/SEJUD\/PSUCGE\/PGU\/AGU e anexo, da PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM CAMPINA GRANDE, o qual solicita que seja&nbsp;enviado&nbsp;&quot;Relat&oacute;rio com os valores mensais do BOLSA FAMIL&Iacute;A devido &agrave; autora no per&iacute;odo de JUL\/2017 at&eacute; a data do efetivo cumprimento da obriga&ccedil;&atilde;o de fazer&quot;.\n\nPor fim, informo que o atendimento da presente"}],"juntadas":[{"id":681908299,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:04:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:04:53"},"volume":{"id":8873081,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"pasta":{"id":9286532,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000173201881","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.000423\/2018-82","chaveAcesso":"a6ca4a16","criadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:57:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":9286532},"volume_id":8873081}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":9286532,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000173201881","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.000423\/2018-82","chaveAcesso":"a6ca4a16","criadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:57:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":9286532,"tipoDocumento_id":31},{"id":685911925,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 17:09:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:10:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:16:11"},"componentesDigitais":[{"id":399744247,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"4f25e8ad673552f9d9a866f283e6c39687a83e007b6bed6e967a7404bedd31c5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13227,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 17:16:43"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:10:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:16:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00306\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 26 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania - SENARC\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000266\/2020-21 (REF. 00460.001577\/2020-73)\n\nINTERESSADOS: ANGELA PATRICIA PIRES DE CARVALHO E OUTROS\n\nASSUNTOS: SAL&Aacute;RIO-FAM&Iacute;LIA (ART. 65\/70)\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00519\/2020\/GRAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos, da PROCURADORIA-REGIONAL DAUNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita que sejam enviadas informa&ccedil;&otilde;es para subsidiar a defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de a&ccedil;&atilde;o que visa o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia de Angela Patr&iacute;cia Pires de Caravalho&nbsp;\n\nPor fim"}],"juntadas":[{"id":681930752,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:16:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:16:11"},"volume":{"id":17483177,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:46:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:46:24"},"pasta":{"id":17894149,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000266202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 15:46:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.001577\/2020-73","chaveAcesso":"d5e8b1aa","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:46:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:08:33"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17894149},"volume_id":17483177}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17894149,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000266202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 15:46:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.001577\/2020-73","chaveAcesso":"d5e8b1aa","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:46:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:08:33"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17894149,"tipoDocumento_id":31},{"id":686011380,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"componentesDigitais":[{"id":399782382,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"ad7b5eaf927ba4ee00501bc836a58bbc755bf123da6808ad644e22d6feb168ec","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13476,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00633\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000243\/2020-16 (REF. 00477.000257\/2020-17)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE PASSOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo as Informa&ccedil;&otilde;es n.&nbsp;00161\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nConforme proposto, solicito sejam encaminhados os autos, via Sapiens, &agrave; PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM UBERABA\/MG, para ci&ecirc;ncia e ado&ccedil;&atilde;o das medidas que entender cab&iacute;veis face ao solicitado por meio do OF&Iacute;CIO n. 00323\/2020\/JURI\/PSUUBA\/PGU\/AGU (seq. 4), bem como para que se manifeste sobre a possibilidade de conceder dila&ccedil;&atilde;o de prazo para cumprimento da decis&atilde;o judicial, por parte da CAIXA, conforme solicitado pelo &oacute;rg&atilde;o t&eacute;cnico.\n\n&nbsp;\n\nInformo que t&atilde;o logo sejam"}],"juntadas":[{"id":681956652,"numeracaoSequencial":47,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:45:39"},"volume":{"id":17352263,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"pasta":{"id":17763203,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00477000257202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-14 03:27:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-14 03:27:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10007938720204013804","chaveAcesso":"7aab26c7","criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 01:11:33"},"setor":{"id":10347,"nome":"NUCLEO JURIDICO - PSUUBA","sigla":"JURI","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":9,"lvl":2,"rgt":24,"root":171,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2015-03-23 17:12:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-21 14:44:04"},"unidade":{"id":171,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERABA\/MG","sigla":"PSUUBA","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":26,"root":171,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:52"}},"unidade_id":171},"processoJudicial":{"id":13334194,"numero":"10007938720204013804","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-06 16:30:06"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3804","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3230799,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 05:52:09"}},"setor_id":10347,"processoJudicial_id":13334194},"pasta_id":17763203},"volume_id":17352263}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17763203,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00477000257202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-14 03:27:35"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-14 03:27:35"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10007938720204013804","chaveAcesso":"7aab26c7","criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 01:11:33"},"setor":{"id":10347,"nome":"NUCLEO JURIDICO - PSUUBA","sigla":"JURI","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":9,"lvl":2,"rgt":24,"root":171,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":false,"criadoEm":{"date":"2015-03-23 17:12:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-21 14:44:04"},"unidade":{"id":171,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERABA\/MG","sigla":"PSUUBA","prefixoNUP":"00477","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":26,"root":171,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:52"}},"unidade_id":171},"processoJudicial":{"id":13334194,"numero":"10007938720204013804","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-03-06 16:30:06"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3804","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3230799,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2020-03-14 03:27:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 05:52:09"}},"setor_id":10347,"processoJudicial_id":13334194},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17763203,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686942302,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:49:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:49:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:49:00"},"componentesDigitais":[{"id":400375052,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b36a32dd30ac4ec2920f090817b0f8836925e4e1c3ce9ee8a70357ec8d027057","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13222,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 18:17:44"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:49:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:17:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00310\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000269\/2020-64 (REF. 00580.000905\/2020-58)\n\nINTERESSADOS: CICERO NUNES DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: ANTECIPA&Ccedil;&Atilde;O DE TUTELA \/ TUTELA ESPEC&Iacute;FICA\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp; o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00242\/2020\/ADV\/PUSE\/PGU\/AGU e anexos, da PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE SERGIPE, o qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito de a&ccedil;&atilde;o que visa o restabelecimento do bolsa fam&iacute;lia de C&iacute;cero Nunes dos Santos.\n\nPor fim, informo que"}],"juntadas":[{"id":682995824,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 18:49:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:49:00"},"volume":{"id":17497599,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:02:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:02:30"},"pasta":{"id":17908542,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000269202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 12:02:29"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.000905\/2020-58","chaveAcesso":"a3f18956","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:02:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:56:55"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17908542},"volume_id":17497599}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17908542,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000269202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 12:02:29"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.000905\/2020-58","chaveAcesso":"a3f18956","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:02:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:56:55"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17908542,"tipoDocumento_id":31},{"id":686942325,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:49:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:50:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:49:00"},"componentesDigitais":[{"id":400375121,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"07e1d656e5d733667e28c287f21a0c2ce5cdc60649db964360ec20bb1fc9f757","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13109,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 18:17:46"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:50:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:17:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00311\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania - SENARC\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000269\/2020-64 (REF. 00580.000905\/2020-58)\n\nINTERESSADOS: CICERO NUNES DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: ANTECIPA&Ccedil;&Atilde;O DE TUTELA \/ TUTELA ESPEC&Iacute;FICA\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp; o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00242\/2020\/ADV\/PUSE\/PGU\/AGU e anexos, da PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE SERGIPE, o qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito de a&ccedil;&atilde;o que visa o restabelecimento do bolsa fam&iacute;lia de C&iacute;cero Nunes dos Santos.\n\nPor fim, informo que o atendimento da presente"}],"juntadas":[{"id":682995823,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 18:49:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:49:00"},"volume":{"id":17497599,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:02:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:02:30"},"pasta":{"id":17908542,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000269202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 12:02:29"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.000905\/2020-58","chaveAcesso":"a3f18956","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:02:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:56:55"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17908542},"volume_id":17497599}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17908542,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000269202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 12:02:29"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.000905\/2020-58","chaveAcesso":"a3f18956","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:02:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:56:55"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17908542,"tipoDocumento_id":31},{"id":686958458,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:01:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:01:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:07:00"},"componentesDigitais":[{"id":400378299,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"044c1c44e4c7782b0209313fd47ebb2c5fc6e6cdbdf78c2ffd888b291cb41824","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13092,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 18:17:46"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:01:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:17:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00312\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania - SENARC\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000276\/2020-66 (REF. 00514.000926\/2020-67)\n\nINTERESSADOS: CRIZALDA LIMA HERMENEGILDO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RECEBIMENTO DE BOLSA DE ESTUDOS E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp; o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 01138\/2020\/CEN_OFICIO\/EQUAD2R\/PGU\/AGU e anexos, da PROCURADORIA GERAL DA UNI&Atilde;O, o qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o Declarat&oacute;ria de Inexist&ecirc;ncia de D&eacute;bitos, por Crizalda&nbsp;Lima Hermenegildo.\n\nPor fim, informo que o atendimento da presente"}],"juntadas":[{"id":683013441,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:07:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:07:00"},"volume":{"id":17502584,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:24:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:24:15"},"pasta":{"id":17913516,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000276202066","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 16:24:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.000926\/2020-67","chaveAcesso":"eaa59796","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:24:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:37:46"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17913516},"volume_id":17502584}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17913516,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000276202066","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 16:24:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.000926\/2020-67","chaveAcesso":"eaa59796","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:24:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:37:46"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17913516,"tipoDocumento_id":31},{"id":686958526,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:01:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:01:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:07:00"},"componentesDigitais":[{"id":400378368,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"6f2dc5d456ac29720d50c40b5e5479e47c250f90712e8fa63dd3913b7c1aae9e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13222,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 18:17:53"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:01:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:17:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00313\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o - SAGI\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000276\/2020-66 (REF. 00514.000926\/2020-67)\n\nINTERESSADOS: CRIZALDA LIMA HERMENEGILDO E OUTROS\n\nASSUNTOS: RECEBIMENTO DE BOLSA DE ESTUDOS E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp; o&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 01138\/2020\/CEN_OFICIO\/EQUAD2R\/PGU\/AGU e anexos, da PROCURADORIA GERAL DA UNI&Atilde;O, o qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito de A&ccedil;&atilde;o Declarat&oacute;ria de Inexist&ecirc;ncia de D&eacute;bitos, por Crizalda&nbsp;Lima Hermenegildo.\n\nPor fim, informo que o"}],"juntadas":[{"id":683013440,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:07:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:07:00"},"volume":{"id":17502584,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:24:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:24:15"},"pasta":{"id":17913516,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000276202066","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 16:24:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.000926\/2020-67","chaveAcesso":"eaa59796","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:24:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:37:46"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17913516},"volume_id":17502584}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17913516,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000276202066","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 16:24:10"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00514.000926\/2020-67","chaveAcesso":"eaa59796","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:24:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:37:46"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17913516,"tipoDocumento_id":31},{"id":686961684,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:10:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:10:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:23:28"},"componentesDigitais":[{"id":400380388,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"79e794ea50165d712e1c5a5654289b81a2a8b2cae7219e0997c06a16a91f2ca4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13417,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 18:13:04"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:10:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:13:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00314\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - SNAS\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000270\/2020-99 (REF. 00440.002959\/2020-52)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PEDIDOS GEN&Eacute;RICOS RELATIVOS AOS BENEF&Iacute;CIOS EM ESP&Eacute;CIE\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU,encaminho OF&Iacute;CIO n. 268\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU - FIMM e anexo, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute;, o qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0507468-28.2020.4.05.8100, ajuizada por Eliezio Sales Gomes, visando o recebimento"}],"juntadas":[{"id":683020640,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:23:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:23:28"},"volume":{"id":17499024,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:25:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:25:59"},"pasta":{"id":17909947,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000270202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 13:25:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.002959\/2020-52","chaveAcesso":"8a73431b","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:25:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:53:31"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17909947},"volume_id":17499024}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17909947,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000270202099","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 13:25:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.002959\/2020-52","chaveAcesso":"8a73431b","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:25:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:53:31"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17909947,"tipoDocumento_id":31},{"id":686964277,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:25:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:25:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:18:58"},"componentesDigitais":[{"id":400382243,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"da0be2c955b56fea6e00d45b87aaf0f3e0943a77991098daca6592935b4f51b0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13356,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 18:04:32"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:25:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:04:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00318\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nTiago Falc&atilde;o Silva\n\nSecret&aacute;rio Nacional de Renda de Cidadania\n\nSecretaria Nacional de Renda de Cidadania - SENARC\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000272\/2020-88 (REF. 00659.000349\/2020-69)\n\nINTERESSADOS: MARIA MADALENA DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJURMC\/CGU\/AGU), encaminho&nbsp; OF&Iacute;CIO n. 00396\/2020\/GJEF\/APOIO\/PUMG\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria da&nbsp;Uni&atilde;o no Estado de Minas Gerais, no qual solicita que sejam enviados subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o no &acirc;mbito de a&ccedil;&atilde;o que visa o restabelecimento do benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia de Thiago Dias Barroso.\n\nPor fim, informo"}],"juntadas":[{"id":683020523,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:18:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:18:58"},"volume":{"id":17499260,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:47:53"},"pasta":{"id":17910189,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000272202088","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 13:47:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00659.000349\/2020-69","chaveAcesso":"86524d06","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:06:56"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17910189},"volume_id":17499260}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17910189,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000272202088","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 13:47:52"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00659.000349\/2020-69","chaveAcesso":"86524d06","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:47:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 14:06:56"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17910189,"tipoDocumento_id":31},{"id":686973936,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:18:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:18:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:57:12"},"componentesDigitais":[{"id":400371144,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"ab87d052b78cacd1e7b0b5b47dcb7d070c49daccbf80de4b56c73794ffdea584","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13286,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 18:15:49"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:18:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:15:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00316\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\nAo Senhor\n\nMarcelo Reis Magalh&atilde;es\n\nSecret&aacute;rio Especial do Esporte\n\nSecretaria Especial do Esporte - SEESP&nbsp;\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000275\/2020-11 (REF. 00475.003516\/2020-81)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE CORONEL FABRICIANO E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, encaminho&nbsp; OF&Iacute;CIO n. 00108\/2020\/GPCC\/APOIO\/PUMG\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Minas Gerais, no qual solicita manifesta&ccedil;&atilde;o sobre o interesse deste Minist&eacute;rio, em ingressar na&nbsp;A&ccedil;&atilde;o de Improbidade Administrativa n&ordm; 1000533-77.2020.4.01.3814,&nbsp;que versa a respeito de poss&iacute;veis irregularidade encontradas em conv&ecirc;nio do"}],"juntadas":[{"id":682996207,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 18:57:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:57:12"},"volume":{"id":17501828,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:37:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:37:48"},"pasta":{"id":17912757,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000275202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 15:37:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.003516\/2020-81","chaveAcesso":"6a15c8ad","criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:37:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:15:05"},"setor":{"id":2516,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE CONV\u00caNIOS E PARCERIAS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":40,"lvl":1,"rgt":41,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:38:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:44:22"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2516},"pasta_id":17912757},"volume_id":17501828}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17912757,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000275202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 15:37:46"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00475.003516\/2020-81","chaveAcesso":"6a15c8ad","criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:37:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:15:05"},"setor":{"id":2516,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE CONV\u00caNIOS E PARCERIAS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGCP","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":40,"lvl":1,"rgt":41,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:38:52"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:44:22"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2516},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17912757,"tipoDocumento_id":31}]}}]