[{"type":"rpc","tid":18,"action":"SapiensAdministrativo_Documento","method":"getDocumento","result":{"success":true,"total":1317,"records":[{"id":627787898,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 14:26:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 14:26:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:55:44"},"componentesDigitais":[{"id":362382208,"fileName":"COTA.html","hash":"23a30af2afd3d46df32a0a1216a166c7f1fc613e6b42becdc76eee6cc4761168","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14666,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":13,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-02 16:53:30"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-02 14:26:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:53:30"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00002\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.075984\/2019-49\n\nINTERESSADOS: TRIBUNAL DE CONTAS DA UNI&Atilde;O - TCU\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&deg; 10134\/2019-TCU\/Secex-TCE -&nbsp;Bras&iacute;lia-DF, relativo ao Processo TC 013.064\/2016-9, que envia c&oacute;pia do Despacho do Ministro Relator, que conheceu do recurso de reconsidera&ccedil;&atilde;o interposto e suspendeu os efeitos dos itens 9.2, 9.3 e 9.4 do Ac&oacute;rd&atilde;o n&ordm; 2.934\/2019-TCU-2&ordf; C&acirc;mara.\n\nNos autos, consta Despacho n&ordm; 425\/2019\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA&nbsp;&agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento c\/c&nbsp;CONJUR e AECI&nbsp;para conhecimento;&nbsp;Despacho n&ordm; 1357\/2019\/SEESP\/SNEAR\/GAB ao DIE&nbsp;para conhecimento;&nbsp;Of&iacute;cio n&ordm; 652\/2019\/SEESP\/SNEAR\/DIE\/MC&nbsp;ao&nbsp;Superintendente Nacional de Desestatiza&ccedil;&atilde;o, Parcerias e Servi&ccedil;os Especiais para Governo, da Caixa Econ&ocirc;mica"}],"juntadas":[{"id":624213432,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:55:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:55:44"},"volume":{"id":16467651,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-19 08:05:37"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-19 08:05:37"},"pasta":{"id":16880060,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000075984201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 15:28:00"},"titulo":"TC 013.064\/2016-9 - ENCAMINHA C\u00d3PIA DE DESPACHO","chaveAcesso":"73c44590","criadoEm":{"date":"2019-12-19 08:05:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 17:15:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16880060},"volume_id":16467651}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16880060,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000075984201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-10 15:28:00"},"titulo":"TC 013.064\/2016-9 - ENCAMINHA C\u00d3PIA DE DESPACHO","chaveAcesso":"73c44590","criadoEm":{"date":"2019-12-19 08:05:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 17:15:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":16880060,"tipoDocumento_id":15},{"id":627818145,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 16:07:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:07:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:32:46"},"componentesDigitais":[{"id":362400751,"fileName":"NOTA.html","hash":"5c6a00149f0c953cfeea1139f56040464a7792406a08877bd451b58be277b11b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14562,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-02 16:10:04"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:07:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:10:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n&ordm;&nbsp;00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.000803\/2019-32\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA - SEFIC\/MINC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\nDe in&iacute;cio, &eacute;&nbsp;importante ressaltar que a proponente Gege Produ&ccedil;&otilde;es Art&iacute;sticas Ltda&nbsp;impetrou o Mandado de Seguran&ccedil;a n&ordm; 25611\/DF, no qual&nbsp;requer, em breve s&iacute;ntese,&nbsp;a suspens&atilde;o tempor&aacute;ria da decis&atilde;o ministerial que indeferiu o pedido de revis&atilde;o apresentado, bem como da pr&oacute;pria&nbsp;exigibilidade do valor a ser ressarcido ao Er&aacute;rio.\n\n&nbsp;\n\nEm sua linha de argumenta&ccedil;&atilde;o, fundamenta&nbsp;a empresa proponente que teve os direitos da ampla defesa e do contradit&oacute;rio cerceados, pelo fato do seu pedido de revis&atilde;o n&atilde;o ter sido conhecido, situa&ccedil;&atilde;o f&aacute;tico-jur&iacute;dica que n&atilde;o condiz com a realidade&nbsp;dos autos.\n\n&nbsp;\n\nDessa feita, considerando que foram analisados"}],"juntadas":[{"id":624207048,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:32:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:32:46"},"volume":{"id":13227693,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-04-04 16:07:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-04 16:07:19"},"pasta":{"id":13640500,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400000803201932","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-01-17 00:00:00"},"titulo":"PROJETO: GIL 10 GILBERTO GIL CONVIDA","chaveAcesso":"699ea879","criadoEm":{"date":"2019-04-04 16:07:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:02:38"},"setor":{"id":65206,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":46,"lvl":1,"rgt":47,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65206},"pasta_id":13640500},"volume_id":13227693}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":13640500,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400000803201932","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-01-17 00:00:00"},"titulo":"PROJETO: GIL 10 GILBERTO GIL CONVIDA","chaveAcesso":"699ea879","criadoEm":{"date":"2019-04-04 16:07:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:02:38"},"setor":{"id":65206,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIO BLOCO \"A\" -  SALA 146- 1\u00ba ANDAR","sigla":"CGAC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":46,"lvl":1,"rgt":47,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:54:08"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":65206},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111229022,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 12:46:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 12:46:16"},"documentoVinculado":{"id":627948387,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 12:45:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 12:45:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 12:46:09"},"componentesDigitais":[{"id":362524258,"fileName":"Minuta de decis\u00e3o_Proc  01400 000803_2019-32_Conhece do recurso e nega provimento.pdf","hash":"da8110446ed4d242526af77ff97c004e51a5f82964b883c879f83fd6ed51d0d6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":240341,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 12:45:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 12:45:49"}}],"tipoDocumento":{"id":1905,"sigla":"MIN","nome":"MINUTA","descricao":"MINUTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-03 09:39:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-03 09:39:29"}},"tipoDocumento_id":1905},"documentoVinculado_id":627948387}],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":13640500,"tipoDocumento_id":30},{"id":627941268,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 13:50:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 13:50:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:17:40"},"componentesDigitais":[{"id":362517358,"fileName":"NOTA.html","hash":"f27a5a83b2bcfef9b18f42e13c01a01f326dc7c43971ca8edf1677dc858f76d9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15636,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-03 14:17:05"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-03 13:50:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:17:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00006\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.081047\/2019-22\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL \n\nASSUNTOS: LIMINAR \n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do Despacho n&ordm; 21 \/2020\/SEDS, a SECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL solicita esta Consultoria Jur&iacute;dica &nbsp;orienta&ccedil;&atilde;o quanto aos procedimentos a serem adotados em face&nbsp; do&nbsp;Oficio n.&nbsp;403\/2019\/AAPI\/SERBRAS - SEI&nbsp;6418866, por interm&eacute;dio do qual o Senhor&nbsp;Secret&aacute;rio de Estado da Representa&ccedil;&atilde;o do Governo de Roraima em Bras&iacute;lia noticia proferimento de&nbsp;decis&atilde;o &nbsp;Liminar&nbsp; pelo Ministro Dias Toffoli na ACO 3332 STF, em 23\/12\/2019, por interm&eacute;dio da qual haveria&nbsp;determina&ccedil;&atilde;o &agrave; Uni&atilde;o no sentido de&nbsp;se abster&nbsp;de inscrever ou retirar&nbsp; a inscri&ccedil;&atilde;o, caso efetuada, dos cadastros de inadimpl&ecirc;ncias federais do Estado de Roraima.\n\n&nbsp;\n\nRegistre-se"}],"juntadas":[{"id":624373171,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:17:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:17:40"},"volume":{"id":16529464,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 11:52:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 11:52:12"},"pasta":{"id":16941278,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081047201922","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-03 00:00:00"},"titulo":"LIMINAR ACO 3332 STF - CADASTROS DE INADIMPL\u00caNCIAS FEDERAIS DO ESTADO DE RORAIMA.","chaveAcesso":"5f9f9690","criadoEm":{"date":"2020-01-03 11:52:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:48:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16941278},"volume_id":16529464}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16941278,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000081047201922","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-03 00:00:00"},"titulo":"LIMINAR ACO 3332 STF - CADASTROS DE INADIMPL\u00caNCIAS FEDERAIS DO ESTADO DE RORAIMA.","chaveAcesso":"5f9f9690","criadoEm":{"date":"2020-01-03 11:52:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 09:48:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16941278,"tipoDocumento_id":30},{"id":627944883,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200103143436","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:34:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:34:55"},"componentesDigitais":[{"id":362520235,"fileName":"SEI_00734.004052_2019_99.pdf","hash":"c82e73da7410a1e79dfacf45a464b70a43be0a52f5e3d869024a1b685255fcba","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":75439,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:34:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:34:55"},"highlights":"Minist&eacute;rio encaminha o Of&iacute;cio n&ordm;\n00582\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/ABM e seus anexos (6404949), todos  referentes a \n&agrave; decis&atilde;o proferida nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1008503-16.2019.4.01.3701, ajuizada pelo\nMinist&eacute;rio Publico Federal, cujo objeto consiste em disponibilizar abrigo emergencial,\nprovis&oacute;rio e adequado aos ind&iacute;genas Warao, migrantes da Venezuela, em Imperatriz\/MA,\nem local diverso da sede da FUNAI em Imperatriz\/MA.\n2. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da Consultoria Jur&iacute;dica constantes na Nota n.\n00005\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6493293), e em raz&atilde;o de t ratar-se de mat&eacute;ria afeta\n&agrave; compet&ecirc;ncia dessa S ecretaria Nacional, encaminho o presente processo para\nverifica&ccedil;&atilde;o e provid&ecirc;ncias quanto as solicita&ccedil;&otilde;es registradas na mencionada Nota.\n3. Considerando necessidade de observ&acirc;ncia ao prazo consignado, solicito\nretorno dos autos a este Gabinete da SEDS, at&eacute; o dia 06\/01\/2020.\n4. S em mais para o momento, coloco-me a disposi&ccedil;&atilde;o para quaisquer\nesclarecimentos que se fizerem necess&aacute;rios.\n\n \nAtenciosamente,\n \n\nRENATA"}],"juntadas":[{"id":624355807,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - DESPACHO 20 O OF. 1","criadoEm":{"date":"2020-01-03 14:34:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 14:34:55"},"volume":{"id":16496439,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"pasta_id":16908928},"volume_id":16496439}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16908928,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00734004052201999","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 17:26:39"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00460.007235\/2019-23","chaveAcesso":"b0229b4c","criadoEm":{"date":"2019-12-20 17:26:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 19:38:02"},"setor":{"id":6227,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O CONTENCIOSA","endereco":"EDIF\u00cdCIO VIA MANHATTAN CENTER III (AGU) - RUA MON\u00c7\u00c3O, QUADRA 35, LOTE 01, S\/N. BAIRRO RENASCEN\u00c7A - LOTEAMENTO BOA VISTA. CEP: 65075-692 - S\u00c3O LU\u00cdS\/MA. FONE: (98) 3198-0814. E-MAIL: pu.ma@agu.gov.br","sigla":"NUCON","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":11,"lvl":2,"rgt":12,"root":44,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-09-05 09:59:57"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 17:28:24"},"unidade":{"id":44,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO MARANH\u00c3O","sigla":"PUMA","prefixoNUP":"00460","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":44,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-09-18 17:42:27"}},"unidade_id":44},"setor_id":6227},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":16908928,"tipoDocumento_id":186},{"id":628678538,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-06 17:33:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:33:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"componentesDigitais":[{"id":363194511,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d97cc233910222f8666f9dfd77369f1a90b920142408d978ca292516d34840dc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13600,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 15:33:32"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-06 17:33:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:33:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Otilde;ES, CONTRATOS E&nbsp;PESSOAL\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nressalvas\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nencaminhamento\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nLeslei Lester Dos Anjos Magalh&atilde;es\n\nAdvogado&nbsp;Da Uni&atilde;o\n\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es, Contratos e&nbsp;Pessoal"}],"juntadas":[{"id":625940984,"numeracaoSequencial":35,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 16:45:33"},"volume":{"id":16525413,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937610},"volume_id":16525413}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16937610,"tipoDocumento_id":19},{"id":629006505,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 15:47:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 14:21:47"},"componentesDigitais":[{"id":363420252,"fileName":"COTA.html","hash":"be3e89f79ab242c36e39cd385d6fd0c609d4aa5ec0bb6911fc379c693eca290c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13857,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 15:49:15"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:49:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.080412\/2019-81\n\nINTERESSADOS: MARLENE DA SILVA SANTOS.\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 132\/2019\/GABJUS\/SSJ\/IUB, por meio do qual o Ju&iacute;zo Federal da Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de Itumbiara solicita o fornecimento de informa&ccedil;&otilde;es referentes ao cadastro de Marlene da Silva Santos, para averigua&ccedil;&atilde;o da validade das contribui&ccedil;&otilde;es vertidas no per&iacute;odo de 03\/2008 a 03\/2009, 02\/2012 a 12\/2012, 02\/2013 a 09\/2013 e 02\/2014 a 08\/2018, que se deram na categoria de contribuinte facultativo de baixa renda (Processo Judicial n&ordm; 0000617-14.2018.4.01.3508). \n\n&nbsp;\n\n2. Por meio do Of&iacute;cio n&ordm; 400\/2019\/SAGI\/DECAU\/MC e anexos, a Secretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":625826209,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-08 14:21:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 14:21:47"},"volume":{"id":16517546,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-27 15:55:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 15:55:51"},"pasta":{"id":16930013,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080412201981","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO.","chaveAcesso":"6602ae5b","criadoEm":{"date":"2019-12-27 15:55:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:16:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16930013},"volume_id":16517546}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16930013,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080412201981","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES - CAD\u00daNICO.","chaveAcesso":"6602ae5b","criadoEm":{"date":"2019-12-27 15:55:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:16:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16930013,"tipoDocumento_id":15},{"id":629080848,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 16:55:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 16:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:09:50"},"componentesDigitais":[{"id":363475882,"fileName":"NOTA.html","hash":"93aef1cd96fb6c30014faf6571be4ae87ee6f2bd47c116d672dc35b3f3de319a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15771,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 17:03:40"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-07 16:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 17:03:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.038410\/2019-90\n\nINTERESSADOS: COMIT&Ecirc; BRASILEIRO DE ESPORTES MASTERS - CBEM\n\nASSUNTOS: ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tratam os autos de Acordo de Coopera&ccedil;&atilde;o T&eacute;cnica que se pretende &nbsp;celebrar entre o&nbsp;Minist&eacute;rio da Cidadania, o&nbsp;Minist&eacute;rio da Defesa e o&nbsp;Comit&ecirc; Organizador dos Jogos Pan-Americanos Rio Master 2020, tendo por objetivo apoiar&nbsp;a realiza&ccedil;&atilde;o dos JOGOS PAN-AMERICANOS RIO MASTER 2020, no per&iacute;odo de 04 de setembro de 2020 a 13 de setembro de 2020, instituindo diretrizes que ir&atilde;o reger esta parceria.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Esta Consultoria manifestou-se sobre a demanda por meio do PARECER n. 01423\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (6424308), que teceu recomenda&ccedil;&otilde;es de"}],"juntadas":[{"id":625873005,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:09:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:09:50"},"volume":{"id":16472154,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-19 11:41:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-19 11:41:41"},"pasta":{"id":16884575,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000038410201990","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-02 14:20:00"},"titulo":"SOLICITA RESERVA DO PARQUE OL\u00cdMPICO PARA OS II JOGOS PAN AMERICANOS - RIO MASTER 2020.","chaveAcesso":"e9ed0ab3","criadoEm":{"date":"2019-12-19 11:41:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 18:18:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16884575},"volume_id":16472154}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16884575,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000038410201990","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-08-02 14:20:00"},"titulo":"SOLICITA RESERVA DO PARQUE OL\u00cdMPICO PARA OS II JOGOS PAN AMERICANOS - RIO MASTER 2020.","chaveAcesso":"e9ed0ab3","criadoEm":{"date":"2019-12-19 11:41:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 18:18:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111571788,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:33:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:33:46"},"documentoVinculado":{"id":629380525,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 10:40:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 10:40:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:33:46"},"componentesDigitais":[{"id":363661501,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"d8e84e40c4dee709ca4639ac8410dfccdcf85ad180f059e77db5f855a35a4271","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12692,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 13:50:38"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-08 10:40:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 13:50:38"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":629380525}],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":16884575,"tipoDocumento_id":30},{"id":629526114,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 14:31:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 14:31:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 14:36:31"},"componentesDigitais":[{"id":363763125,"fileName":"COTA.html","hash":"9a880f218abf2ad51a55e803f4b95dc288ff4c2b08eaa03619ba52d228cecee8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13816,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-08 14:35:52"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-08 14:31:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 14:35:52"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000586\/2019-47 (REF. 00408.022697\/2016-62)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00150\/2019\/NUCPMA\/PSUNRI\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM NITER&Oacute;I\/RJ encaminhar decis&atilde;o proferida nos autos do processo judicial n&ordm; 0000233-63.2007.4.02.5107,&nbsp;&nbsp; N&uacute;mero antigo: 2007.51.07.000233-6, em andamento na 2&ordf; Vara Federal de Itabora&iacute;\/RJ, que trata de a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica movida por MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL em face de IPHAN e UNI&Atilde;O FEDERAL para realiza&ccedil;&atilde;o das obras de restaura&ccedil;&atilde;o na Igreja Matriz de S&atilde;o Jo&atilde;o Batista, que determina a intima&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o para que, no prazo de 30 (trinta) dias 1) forne&ccedil;a cronograma que contemple todas as fases necess&aacute;rias ao alcance"}],"juntadas":[{"id":625828858,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-08 14:36:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 14:36:31"},"volume":{"id":15185308,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-09-09 17:15:29"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-09 17:15:29"},"pasta":{"id":15597790,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000586201947","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-09 17:15:28"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00408.022697\/2016-62","chaveAcesso":"98e05d8c","criadoEm":{"date":"2019-09-09 17:15:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:01:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15597790},"volume_id":15185308}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15597790,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000586201947","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-09 17:15:28"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00408.022697\/2016-62","chaveAcesso":"98e05d8c","criadoEm":{"date":"2019-09-09 17:15:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:01:39"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":15597790,"tipoDocumento_id":15},{"id":629551891,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 14:52:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 14:52:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 14:52:33"},"componentesDigitais":[{"id":363778818,"fileName":"COTA.html","hash":"9a880f218abf2ad51a55e803f4b95dc288ff4c2b08eaa03619ba52d228cecee8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13816,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 14:52:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 14:52:33"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000586\/2019-47 (REF. 00408.022697\/2016-62)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00150\/2019\/NUCPMA\/PSUNRI\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM NITER&Oacute;I\/RJ encaminhar decis&atilde;o proferida nos autos do processo judicial n&ordm; 0000233-63.2007.4.02.5107,&nbsp;&nbsp; N&uacute;mero antigo: 2007.51.07.000233-6, em andamento na 2&ordf; Vara Federal de Itabora&iacute;\/RJ, que trata de a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica movida por MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL em face de IPHAN e UNI&Atilde;O FEDERAL para realiza&ccedil;&atilde;o das obras de restaura&ccedil;&atilde;o na Igreja Matriz de S&atilde;o Jo&atilde;o Batista, que determina a intima&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o para que, no prazo de 30 (trinta) dias 1) forne&ccedil;a cronograma que contemple todas as fases necess&aacute;rias ao alcance"}],"juntadas":[{"id":625838662,"numeracaoSequencial":408,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 4821399)","criadoEm":{"date":"2020-01-08 14:52:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 14:52:33"},"volume":{"id":1533667,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-09-28 10:10:46"},"atualizadoEm":{"date":"2016-09-28 10:10:46"},"pasta":{"id":1551723,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00408022697201662","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-09-28 10:10:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-09-28 10:10:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00002336320074025107","chaveAcesso":"8fad909c","criadoEm":{"date":"2016-09-28 10:10:46"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-22 19:45:58"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":504807,"numero":"00002336320074025107","fonteDados":"TRF2_1_RJ","dataHoraAjuizamento":{"date":"2007-04-12 15:08:00"},"codigoLocalidade":"7","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2016-09-28 10:10:02"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 12:30:51"}},"setor_id":2343,"processoJudicial_id":504807},"pasta_id":1551723},"volume_id":1533667}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":1551723,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00408022697201662","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-09-28 10:10:46"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-09-28 10:10:46"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00002336320074025107","chaveAcesso":"8fad909c","criadoEm":{"date":"2016-09-28 10:10:46"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-22 19:45:58"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":504807,"numero":"00002336320074025107","fonteDados":"TRF2_1_RJ","dataHoraAjuizamento":{"date":"2007-04-12 15:08:00"},"codigoLocalidade":"7","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":10000000,"criadoEm":{"date":"2016-09-28 10:10:02"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 12:30:51"}},"setor_id":2343,"processoJudicial_id":504807},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":1551723,"tipoDocumento_id":15},{"id":629575901,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 15:39:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:39:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:39:06"},"componentesDigitais":[{"id":363816527,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"de4125407e8d44d247e97aad545b7e7aba2b442b9227f121929e225ccdcd729e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13393,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:39:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:39:06"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000832\/2019-61 (REF. 00478.002763\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: DOUGLAS DA CUNHA SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nAprovo as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00537\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, conforme delega&ccedil;&atilde;o conferida atrav&eacute;s da ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm; 01\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU.\n\n&nbsp;\n\nConforme sugerido, solicito que o Apoio Administrativo desta Conjur providencie:\n\n&nbsp;\n\na) a remessa desta informa&ccedil;&atilde;o e de todos os documentos que instruem os autos SEI, para ci&ecirc;ncia e avalia&ccedil;&atilde;o da&nbsp; ,PROCURADORIA SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM UBERL&Acirc;NDIA\/MG, pelo SAPIENS&nbsp; e para o&nbsp;e-mail&nbsp;do &oacute;rg&atilde;o&nbsp; e do&nbsp;Advogado&nbsp;da Uni&atilde;o, Dr. Pedro Humberto de Carvalho Vieira.\n\nb) caso a &Aacute;rea Administrativa e\/ou a Coordena&ccedil;&atilde;o - Geral do Esporte da CJ\/MC receba"}],"juntadas":[{"id":625886867,"numeracaoSequencial":25,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:39:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:39:06"},"volume":{"id":16399830,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 14:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-13 14:00:59"},"pasta":{"id":16812231,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":2110000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00478002763201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 14:00:58"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-13 14:00:58"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10124939720194013803","chaveAcesso":"81e26766","criadoEm":{"date":"2019-12-13 14:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:35:41"},"setor":{"id":70845,"nome":"CONTENCIOSO RESIDUAL","sigla":"RES","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":35,"lvl":2,"rgt":36,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-06-03 12:23:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-04 14:12:32"},"unidade":{"id":173,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERL\u00c2NDIA\/MG","sigla":"PSUULA","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:38"}},"unidade_id":173},"processoJudicial":{"id":12256849,"numero":"10124939720194013803","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-06 11:33:52"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3803","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":9802792,"valorCausa":2110000,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 14:00:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 17:27:20"}},"setor_id":70845,"processoJudicial_id":12256849},"pasta_id":16812231},"volume_id":16399830}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16812231,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":2110000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00478002763201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 14:00:58"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-13 14:00:58"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10124939720194013803","chaveAcesso":"81e26766","criadoEm":{"date":"2019-12-13 14:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:35:41"},"setor":{"id":70845,"nome":"CONTENCIOSO RESIDUAL","sigla":"RES","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":35,"lvl":2,"rgt":36,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-06-03 12:23:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-04 14:12:32"},"unidade":{"id":173,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERL\u00c2NDIA\/MG","sigla":"PSUULA","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:38"}},"unidade_id":173},"processoJudicial":{"id":12256849,"numero":"10124939720194013803","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-06 11:33:52"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3803","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":9802792,"valorCausa":2110000,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 14:00:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-02 17:27:20"}},"setor_id":70845,"processoJudicial_id":12256849},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16812231,"tipoDocumento_id":19},{"id":629617320,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 16:46:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:46:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:26:41"},"componentesDigitais":[{"id":363839452,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"6760bb02edb5dd9455f1eb9748358a1d37431bcaf9b33f885bf2ac49c85b6acf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16596,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":14,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 14:24:05"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-08 16:46:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:24:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 08 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Senhora\n\nCristiane do Monte Soares\n\nCoordena&ccedil;&atilde;o de Administra&ccedil;&atilde;o de Pessoas - COAP\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora,\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO CIRCULAR N&ordm; 2\/2019\/MC\/SE\/SAA\/CGGP\/COAP, encaminho as folhas de atividades\/frequ&ecirc;ncia referente ao m&ecirc;s de DEZEMBRO de 2019 dos Advogados da Uni&atilde;o e servidores lotados nesta Consultoria Jur&iacute;dica.\n\nServidores:&nbsp;ELDER RAMALHO SOARES&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;CRISTIANE DE CARVALHO CARDOSO\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; N&Aacute;DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;FERDINAN DE OLIVEIRA"}],"juntadas":[{"id":626482790,"numeracaoSequencial":36,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-09 14:26:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 14:26:41"},"volume":{"id":16525413,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937610},"volume_id":16525413}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":16937610,"tipoDocumento_id":31},{"id":629963862,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 09:58:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 09:58:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:58:42"},"componentesDigitais":[{"id":364048463,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"c937c03b0ee91662bddc69ff49a7df8008b02d8db2c121702bbc2031c9a90e52","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":26669,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 15:55:32"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-09 09:58:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:55:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000863\/2019-11 (REF. 00460.007319\/2019-67)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONTRATO DE REPASSE. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE PRAZO. \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00602\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/AIRO, a&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O&nbsp;solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial proposto pelo&nbsp;Munic&iacute;pio de Graja&uacute; prop&otilde;e contra&quot; CEF e a UNI&Atilde;O, pleiteando tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia, em car&aacute;ter antecedente, &quot;a fim de determinar (...) a prorroga&ccedil;&atilde;o do prazo de vig&ecirc;ncia do Contrato do Repasse n. 863415\/2017\/ME\/CAIXA, por mais 180 (cento e oitenta) dias (...) para o fim de que haja tempo h&aacute;bil para realizar nova licita&ccedil;&atilde;o e solucionar"}],"juntadas":[{"id":626574358,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:58:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:58:42"},"volume":{"id":16524135,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"pasta":{"id":16936419,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000863201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 12:01:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67","chaveAcesso":"556051c5","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:24:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936419},"volume_id":16524135}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936419,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000863201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 12:01:33"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.007319\/2019-67","chaveAcesso":"556051c5","criadoEm":{"date":"2019-12-31 12:01:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:24:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111722876,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:16:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:16:33"},"documentoVinculado":{"id":630271947,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 16:54:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:54:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:16:33"},"componentesDigitais":[{"id":364239786,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0af4ea721e5cd8a4b30473dfe5b80750e24faa943639e2385d785eb5b7bd92d8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13226,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 16:57:50"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:54:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:57:50"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":630271947},{"id":111722948,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:21:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:21:59"},"documentoVinculado":{"id":630293694,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 17:21:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:21:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:21:52"},"componentesDigitais":[{"id":364256061,"fileName":"SEI_00742.000863_2019_11.pdf","hash":"b4c63bfc4426ea5b3808482ec59ffbba1349972bed7f420062ed7f90ef955971","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":380232,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:21:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:21:41"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":630293694}],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":16936419,"tipoDocumento_id":26},{"id":629967137,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 10:05:46"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 10:05:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:15:07"},"componentesDigitais":[{"id":364050320,"fileName":"COTA.html","hash":"1769f99016e4cddcb88ddc36ead4768b4ff17b3a86fc64a60c11776869cd3e0f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13645,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 15:31:28"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-09 10:05:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:31:28"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000646\/2019-21 (REF. 00410.043922\/2019-06)\n\nINTERESSADOS: A. J. F. E OUTROS\n\nASSUNTOS: AVISO PR&Eacute;VIO\n\n&nbsp;\n\nConsiderando que em 08\/01\/2019, decorreu o prazo estabelecido no Of&iacute;cio n&ordm; 837\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU para que a Subsecretaria de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o - STI, solicito que a Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio Administrativo da Conjur&nbsp;MC reitere o pedido junto &agrave; STI, para que a mesma&nbsp;informe&nbsp;se os dados referentes ao preposto indicado na Informa&ccedil;&atilde;o n&ordm; 451\/2019\/ CONJUR-MC\/CGU\/AGU, est&atilde;o corretos, conforme reproduzido abaixo:\n\n\n&nbsp;indica&ccedil;&atilde;o do servidor MUNIQUE REIS BRAZ COUTINHO para funcionar como preposto na audi&ecirc;ncia designada, e-mail: munique.coutinho@cidadania.gov.br, tel. 061 2030-3600,\n\n\n&nbsp;\n\nNa reitera&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":626557682,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:15:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:15:07"},"volume":{"id":15541735,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"pasta":{"id":15954159,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000646201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 17:32:03"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06","chaveAcesso":"76b8e6d7","criadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:41:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15954159},"volume_id":15541735}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 14:35:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15954159,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000646201921","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-04 17:32:03"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00410.043922\/2019-06","chaveAcesso":"76b8e6d7","criadoEm":{"date":"2019-10-04 17:32:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:41:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111713166,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:11:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:11:43"},"documentoVinculado":{"id":630251752,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:11:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:15:07"},"componentesDigitais":[{"id":364223363,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"acb3b3bcb70c8b05432dbbbd3f6be25bbdd22ede80686445b87157abd5bdae88","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12186,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 16:14:14"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:11:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:14:14"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":630251752}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":15954159,"tipoDocumento_id":15},{"id":630221308,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 15:25:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:25:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:10:50"},"componentesDigitais":[{"id":364198139,"fileName":"COTA.html","hash":"9b76e65570b8f8e8c9864e6fa859c34ba0db58e8b6c7741c8e0849746edef17b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14835,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 16:09:49"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:25:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:09:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000751\/2019-61 (REF. 00410.049478\/2019-24)\n\nINTERESSADA: PROCURADORIA REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\nASSUNTOS: CONTRATO DE REPASSE. PROPRIEDADE DO IM&Oacute;VEL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do OF&Iacute;CIO n. 12949\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU (seq. 1), de 14\/11\/2019, a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, solicitou os elementos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 1034034-37.2019.4.01.3400, movida pelo Munic&iacute;pio de Itaju da Col&ocirc;nia, BA, em desfavor da Uni&atilde;o e Caixa Econ&ocirc;mica Federal.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Posteriormente, por meio do OF&Iacute;CIO n. 00088\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU (seq. 26), de 08\/01\/2020, a PRU-1&ordf; Regi&atilde;o formulou solicita&ccedil;&atilde;o id&ecirc;ntica"}],"juntadas":[{"id":626557291,"numeracaoSequencial":41,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:10:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:10:50"},"volume":{"id":16049209,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-14 12:58:36"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-14 12:58:36"},"pasta":{"id":16461652,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000751201961","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-14 12:58:29"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.049478\/2019-24","chaveAcesso":"31ec1707","criadoEm":{"date":"2019-11-14 12:58:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 11:30:19"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16461652},"volume_id":16049209}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16461652,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000751201961","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-14 12:58:29"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.049478\/2019-24","chaveAcesso":"31ec1707","criadoEm":{"date":"2019-11-14 12:58:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 11:30:19"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":16461652,"tipoDocumento_id":15},{"id":630265105,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 16:36:32"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:36:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:36:32"},"componentesDigitais":[{"id":364229124,"fileName":"COTA.html","hash":"9b76e65570b8f8e8c9864e6fa859c34ba0db58e8b6c7741c8e0849746edef17b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14835,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:36:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:36:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00016\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000751\/2019-61 (REF. 00410.049478\/2019-24)\n\nINTERESSADA: PROCURADORIA REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\nASSUNTOS: CONTRATO DE REPASSE. PROPRIEDADE DO IM&Oacute;VEL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do OF&Iacute;CIO n. 12949\/2019\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU (seq. 1), de 14\/11\/2019, a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, solicitou os elementos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 1034034-37.2019.4.01.3400, movida pelo Munic&iacute;pio de Itaju da Col&ocirc;nia, BA, em desfavor da Uni&atilde;o e Caixa Econ&ocirc;mica Federal.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Posteriormente, por meio do OF&Iacute;CIO n. 00088\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU (seq. 26), de 08\/01\/2020, a PRU-1&ordf; Regi&atilde;o formulou solicita&ccedil;&atilde;o id&ecirc;ntica"}],"juntadas":[{"id":626565698,"numeracaoSequencial":82,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5431439)","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:36:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:36:32"},"volume":{"id":15912283,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-04 14:00:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-04 14:00:45"},"pasta":{"id":16324706,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":25000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410049478201924","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-04 14:00:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-04 14:00:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10340343720194013400","chaveAcesso":"7c3f7163","criadoEm":{"date":"2019-11-04 14:00:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 09:02:37"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":11851747,"numero":"10340343720194013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-29 12:00:33"},"competencia":20,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":15332906,"valorCausa":25000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-04 14:00:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-04 20:42:02"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":11851747},"pasta_id":16324706},"volume_id":15912283}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16324706,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":25000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00410049478201924","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-04 14:00:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-04 14:00:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10340343720194013400","chaveAcesso":"7c3f7163","criadoEm":{"date":"2019-11-04 14:00:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 09:02:37"},"setor":{"id":318,"nome":"ARQUIVO","endereco":"SETOR DE AUTARQUIAS SUL - QUADRA 3 - LOTE 5\/6, ED. MULTI BRASIL CORPORATE - BRAS\u00cdLIA-DF - CEP 70.070-030","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-27 17:55:39"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":11851747,"numero":"10340343720194013400","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-29 12:00:33"},"competencia":20,"codigoLocalidade":"3400","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":15332906,"valorCausa":25000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-04 14:00:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-04 20:42:02"}},"setor_id":318,"processoJudicial_id":11851747},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16324706,"tipoDocumento_id":15},{"id":630283388,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"componentesDigitais":[{"id":364256086,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"c937c03b0ee91662bddc69ff49a7df8008b02d8db2c121702bbc2031c9a90e52","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":26669,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000863\/2019-11 (REF. 00460.007319\/2019-67)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONTRATO DE REPASSE. PRORROGA&Ccedil;&Atilde;O DE PRAZO. \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00602\/2019\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU\/AIRO, a&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O&nbsp;solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial proposto pelo&nbsp;Munic&iacute;pio de Graja&uacute; prop&otilde;e contra&quot; CEF e a UNI&Atilde;O, pleiteando tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia, em car&aacute;ter antecedente, &quot;a fim de determinar (...) a prorroga&ccedil;&atilde;o do prazo de vig&ecirc;ncia do Contrato do Repasse n. 863415\/2017\/ME\/CAIXA, por mais 180 (cento e oitenta) dias (...) para o fim de que haja tempo h&aacute;bil para realizar nova licita&ccedil;&atilde;o e solucionar"}],"juntadas":[{"id":626594272,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5255826)","criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"volume":{"id":16523837,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"pasta":{"id":16936103,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007319201967","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-31 10:13:18"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10005376820204013700","chaveAcesso":"4009a8cd","criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:10:18"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12651457,"numero":"10005376820204013700","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":12651457},"pasta_id":16936103},"volume_id":16523837}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936103,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00460007319201967","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-31 10:13:18"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10005376820204013700","chaveAcesso":"4009a8cd","criadoEm":{"date":"2019-12-31 10:13:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:10:18"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":12651457,"numero":"10005376820204013700","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:45:15"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":12651457},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111722949,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"documentoVinculado":{"id":630283389,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"componentesDigitais":[{"id":364256084,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"0af4ea721e5cd8a4b30473dfe5b80750e24faa943639e2385d785eb5b7bd92d8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13226,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":630283389},{"id":111722950,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"documentoVinculado":{"id":630283390,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"componentesDigitais":[{"id":364256085,"fileName":"SEI_00742.000863_2019_11.pdf","hash":"b4c63bfc4426ea5b3808482ec59ffbba1349972bed7f420062ed7f90ef955971","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":380232,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 17:22:04"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":630283390}],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16936103,"tipoDocumento_id":26},{"id":630334254,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 19:34:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","redator":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 19:34:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 14:02:02"},"componentesDigitais":[{"id":364292166,"fileName":"COTA.html","hash":"673cfbc8c7979cd8f775826dc0a7b436c08113157e54a6d8deebdef009d51994","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15123,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 19:36:40"},"usernameLockEdicao":"22107720100","criadoEm":{"date":"2020-01-09 19:34:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 19:36:40"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000010\/2020-13 (REF. 00478.002846\/2019-96)\n\nINTERESSADOS: UBERL&Acirc;NDIA CLUBE SOCIEDADE RECREATIVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Memorando n&ordm; 00003\/2020\/RES\/PSUULA\/\/PGU\/AGU, datado de 07 de janeiro de 2020, oriundo da Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Uberl&acirc;ndia\/MG, com solicita&ccedil;&atilde;o de manifesta&ccedil;&atilde;o acerca de eventual interesse no exerc&iacute;cio do direito de prefer&ecirc;ncia estabelecido no artigo&nbsp;889, inciso VIII, e no artigo 892, &sect; 3&ordm;, ambos&nbsp;do C&oacute;digo de Processo Civil, acerca do im&oacute;vel objeto de aliena&ccedil;&atilde;o judicial nos autos da a&ccedil;&atilde;o de Execu&ccedil;&atilde;o Fiscal n&ordm; 702.062.797.015, movida pelo"}],"juntadas":[{"id":627131658,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-10 14:02:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 14:02:02"},"volume":{"id":16560927,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"pasta":{"id":16972934,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"00742000010202013","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 15:56:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96","chaveAcesso":"a37bd25a","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:45:42"},"setor":{"id":2982,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 11:21:19"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2982},"pasta_id":16972934},"volume_id":16560927}],"criadoPor":{"username":"22107******","usernameCanonical":"","email":"maria.garotti@cultura.gov.br","emailCanonical":"maria.garotti@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 23:18:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1852,"nome":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI"},"pasta":{"id":16972934,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"00742000010202013","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 15:56:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96","chaveAcesso":"a37bd25a","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:45:42"},"setor":{"id":2982,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 11:21:19"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2982},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111825480,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 14:09:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 14:09:05"},"documentoVinculado":{"id":630604160,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 10:29:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","redator":"EDUARDO MAGALH\u00c3ES TEIXEIRA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:29:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 14:09:05"},"componentesDigitais":[{"id":364467489,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"3ea0922ca79af50e4702c115d7cc73e34efaddc4d3ab2acecc683a1dc663363b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12123,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 10:32:20"},"usernameLockEdicao":"87434512172","criadoEm":{"date":"2020-01-10 10:29:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 10:32:20"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":630604160},{"id":111826968,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 14:09:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 14:09:11"},"documentoVinculado":{"id":630803304,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 13:38:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:38:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 14:09:11"},"componentesDigitais":[{"id":364570977,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"fd97161ebcf279493b38dd6d70f57b6b8e216a5745e6bbba68ef419ba47bbaac","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12725,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 13:53:40"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:38:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 13:53:40"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":630803304}],"criadoPor_id":1852,"pasta_id":16972934,"tipoDocumento_id":15},{"id":630828323,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 13:58:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:59:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:23:36"},"componentesDigitais":[{"id":364604667,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"983df3b8738cae000095bb4b7cfd43fba49e4a878edfdacba9f8b1db5752e90f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19295,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 15:26:32"},"usernameLockEdicao":"02903285195","criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:59:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 15:26:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Senhora\n\nCristiane do Monte Soares\n\nCoordena&ccedil;&atilde;o de Administra&ccedil;&atilde;o de Pessoas - COAP\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000001\/2020-22\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora,\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO CIRCULAR N&ordm; 2\/2019\/MC\/SE\/SAA\/CGGP\/COAP, encaminho as folhas de atividades\/frequ&ecirc;ncia referente ao m&ecirc;s de DEZEMBRO de 2019 dos Advogados da Uni&atilde;o e servidores lotados nesta Consultoria Jur&iacute;dica.\n\nServidores:&nbsp;ELDER RAMALHO SOARES&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;CRISTIANE DE CARVALHO CARDOSO\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; N&Aacute;DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;FERDINAN&nbsp;DE OLIVEIRA"}],"juntadas":[{"id":627256675,"numeracaoSequencial":37,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:23:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:23:36"},"volume":{"id":16525413,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937610},"volume_id":16525413}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16937610,"tipoDocumento_id":31},{"id":630866870,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 14:50:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 14:50:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:46:07"},"componentesDigitais":[{"id":364636395,"fileName":"NOTA.html","hash":"0c8e5d8242e3b8b068e3b03a75ff15c1eb29e61a43624b70b09891f23fbc63d0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13813,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 13:44:09"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-10 14:50:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:44:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00025\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.082058\/2017-68\n\nINTERESSADOS: SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA\/SE\/MDS\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Despacho n&ordm; 4336\/2019\/GM\/MC (Sapiens n&ordm; 6348012), o Gabinete do Ministro encaminha processo &quot;para reanalise dessa Consultoria, tendo em vista nova documenta&ccedil;&atilde;o apresentada pela entidade &ldquo;Centro de Integra&ccedil;&atilde;o Empresa Escola do Paran&aacute;&rdquo;, de Curitiba\/PR, contra decis&atilde;o da Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social que indeferiu pedido de concess&atilde;o do Certificado de Entidade Beneficente de Assist&ecirc;ncia Social - CEBAS&quot;.\n\n&nbsp;\n\n2. Observa-se que esta Consultoria Jur&iacute;dica j&aacute; se manifestou nos autos, por meio do PARECER n. 00168\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU da NOTA n. 00880\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU"}],"juntadas":[{"id":643354182,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:46:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:46:07"},"volume":{"id":10999192,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-09-26 15:09:46"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-26 15:09:46"},"pasta":{"id":11412224,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082058201768","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-26 00:00:00"},"titulo":"AUTUA\u00c7\u00c3O DE RENOVA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"a48e1eb2","criadoEm":{"date":"2018-09-26 15:09:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:56:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":11412224},"volume_id":10999192}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":11412224,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082058201768","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-09-26 00:00:00"},"titulo":"AUTUA\u00c7\u00c3O DE RENOVA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"a48e1eb2","criadoEm":{"date":"2018-09-26 15:09:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:56:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115455751,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:04:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:04:26"},"documentoVinculado":{"id":647120893,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 16:59:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:59:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:46:07"},"componentesDigitais":[{"id":375184538,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"f67b027e4bd7408627bc6bad4818c8dc5c82fa1d1fbe19ec5b97aa64e903b3ce","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12671,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:45:26"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:59:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:45:26"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":647120893}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":11412224,"tipoDocumento_id":30},{"id":630942958,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 16:09:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:09:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:09:50"},"componentesDigitais":[{"id":364680787,"fileName":"SEI_00742.000002_2020_77 (2).pdf","hash":"59fbb9e84f192723879869ef9ca9b169889d18a92abc591b37e2080f935c8193","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":38226,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:09:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:09:41"},"highlights":"DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ADMINISTRA&Ccedil;&Atilde;O DE BENEF&Iacute;CIOS  \n\nDespacho n&ordm; 1 \/2020\/SEDS\/SENARC\/DEBEN\/CGCAB\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000002\/2020-77\nInteressado: S ecretaria Nacional de Renda de Cidadania, Departamento de\n\nOpera&ccedil;&atilde;o, Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o\nEm, 10 de janeiro de 2020.\n\n \nAssunto: Dano ao Er&aacute;rio - Improbidade Administrat iva\n\n \nSenhora Chefe de Gabinete,\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o ao Despacho n&ordm; 9 \/2020\/S EDS \/S ENARC\/GAB\/CDAA, que\nencaminha o Of&iacute;cio n&ordm; 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6496737), esclare&ccedil;o que\ntrata-se de ajuizamento de a&ccedil;&atilde;o civil de improbidade administrat iva realizada pelo\nMinist&eacute;rio P&uacute;blico Federal, em face de CLEUDER BERTOLDI, Coordenador do Programa\nBolsa Fam&iacute;lia no Munic&iacute;pio de Rio Bananal\/ES , responsabilizando-os por irregularidades\nna manuten&ccedil;&atilde;o indevida do benef&iacute;cio do Bolsa Fam&iacute;lia para terceiros que n&atilde;o preenchiam\nos requisitos legais.\n2. Ressalto que foram encaminhadas em 15\/2\/2019, por meio do Of&iacute;cio n&ordm;\n80\/2018\/MC\/S EDS \/S ENARC\/DEBEN\/CGCAB"}],"juntadas":[{"id":627251016,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 630942958","criadoEm":{"date":"2020-01-10 16:09:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 16:09:50"},"volume":{"id":16527922,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16939728},"volume_id":16527922}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16939728,"tipoDocumento_id":19},{"id":631859973,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 16:09:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KELLY REINA DE CARVALHO","redator":"KELLY REINA DE CARVALHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:09:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:59:59"},"componentesDigitais":[{"id":365230540,"fileName":"COTA.html","hash":"f304353ee801fa5d8870eafae538b8a8a952ad58f3251ec0634f85fd56e85020","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14658,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 16:59:05"},"usernameLockEdicao":"00439051967","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:09:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:59:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00020\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.049959\/2019-18\n\nINTERESSADOS: PREFEITURA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nD&aacute;-se ci&ecirc;ncia do&nbsp;DESPACHO n. 00008\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU (seq. 06), o qual afirma que, diante do sequestro parcial dos valores da contas vinculadas aos Termos de Compromisso firmados entre a Uni&atilde;o e o Munic&iacute;pio do Rio de Janeiro (DCG-0102392-05.2019.5.01.0000), &quot;qualquer pronunciamento desta Procuradoria acerca dos&nbsp; pontos&nbsp; apresentados na NOTA n. 00855\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, carece previamente &nbsp;da informa&ccedil;&atilde;o acerca da recupera&ccedil;&atilde;o dos valores sequestrados, sendo que na hip&oacute;tese de n&atilde;o ter ocorrido o ressarcimento integral, caber&aacute; ainda a esta Procuradoria o ajuizamento da a&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":628951974,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:59:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:59:59"},"volume":{"id":15397077,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-09-24 18:28:13"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-24 18:28:13"},"pasta":{"id":15809539,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000049959201918","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-24 00:00:00"},"titulo":"PAC OL\u00cdMPICO - TC 0437.267-69\/2014 -DEODORO-\u00c1REA SUL, PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO DE BAIXA DA CL\u00c1USULA SUSPENSIVA.","chaveAcesso":"d483cfe2","criadoEm":{"date":"2019-09-24 18:28:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 17:31:40"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15809539},"volume_id":15397077}],"criadoPor":{"username":"00439******","usernameCanonical":"","email":"kelly.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"kelly.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:00:18"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":7046,"nome":"KELLY REINA DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15809539,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000049959201918","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-24 00:00:00"},"titulo":"PAC OL\u00cdMPICO - TC 0437.267-69\/2014 -DEODORO-\u00c1REA SUL, PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO DE BAIXA DA CL\u00c1USULA SUSPENSIVA.","chaveAcesso":"d483cfe2","criadoEm":{"date":"2019-09-24 18:28:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 17:31:40"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":7046,"pasta_id":15809539,"tipoDocumento_id":15},{"id":632555172,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 15:00:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:00:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 17:47:35"},"componentesDigitais":[{"id":365762075,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"9a3ab7c19de64378fa952592975cb839ee01f1923e975c6bf2ba3479b8ac8304","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13497,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 16:38:36"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:00:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:38:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 14 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nVin&iacute;cius de Oliveira Botelho\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco A CEP: 70054-906 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000020\/2020-59 (REF. 00416.000149\/2020-69)\n\nINTERESSADOS: DYULLIA FERNANDES DE MELOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00034\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU\u200b, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita subs&iacute;dios em face de a&ccedil;&atilde;o judicial que requer o restabelecimento do benef&iacute;cio do bolsa"}],"juntadas":[{"id":628979862,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-14 17:47:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 17:47:35"},"volume":{"id":16601940,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17012607},"volume_id":16601940}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17012607,"tipoDocumento_id":31},{"id":632707664,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 19:04:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:04:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 18:35:32"},"componentesDigitais":[{"id":365882204,"fileName":"NOTA.html","hash":"1907cf3182f4bc0efaca33497418ce1c7ee5b74e3fb3c74dba9a77b5ded4e9f4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15574,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 16:41:57"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-14 19:04:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:41:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000016\/2020-91 (REF. 71000.034432\/2019-81)\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA-MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral para Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal&nbsp; \n\n&nbsp;\n\nPor meio do Of&iacute;cio n. 000231\/2020\/DIAUU\/PRU1R\/PGU\/AGU, a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, encaminhou o parecer de for&ccedil;a execut&oacute;ria da senten&ccedil;a. Todavia, em que pese constar no Of&iacute;cio retrocitado que o mesmo estaria acompanhado da referida senten&ccedil;a, bem como restaria consignado o n&uacute;mero do processo judicial, n&atilde;o consta dos autos a senten&ccedil;a, muito menos o n&uacute;mero do processo judicial.\n\n&nbsp;\n\nNo tocante aos questionamentos efetuados pela &aacute;rea t&eacute;cnica, &nbsp;e que foram parcialmente respondidos"}],"juntadas":[{"id":629630756,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-15 18:35:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 18:35:32"},"volume":{"id":16581541,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 09:54:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 09:54:44"},"pasta":{"id":16992275,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000016202091","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 09:54:42"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.034432\/2019-81","chaveAcesso":"4b48aad6","criadoEm":{"date":"2020-01-13 09:54:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:02:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16992275},"volume_id":16581541}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 14:35:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16992275,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000016202091","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 09:54:42"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 71000.034432\/2019-81","chaveAcesso":"4b48aad6","criadoEm":{"date":"2020-01-13 09:54:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:02:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112376693,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:39:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:39:38"},"documentoVinculado":{"id":633318740,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:39:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 18:35:32"},"componentesDigitais":[{"id":366296882,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"243d907e7dbaf88f1a86387dae5ee24fc9b52768ab36b1fd5f8afdcf523e6b34","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12502,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 17:41:05"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:39:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 17:41:05"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633318740},{"id":112497049,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:41:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:41:10"},"documentoVinculado":{"id":633892241,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 16:13:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:13:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:41:10"},"componentesDigitais":[{"id":366683296,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"3cfca2aa51bdb6ef82ab131703ee761c6250c60b2837c769c99859a415ed37b8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12648,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 16:14:36"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:13:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:14:36"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633892241}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":16992275,"tipoDocumento_id":30},{"id":633288485,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 16:41:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 16:41:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:42:49"},"componentesDigitais":[{"id":366278265,"fileName":"COTA.html","hash":"d2d18de26dfdc1784aa5ea045fc90df8dc96c17feb3cd3e65eac5d852adba642","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13566,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 16:41:56"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-15 16:41:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:41:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.079303\/2019-11\n\nINTERESSADOS: TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE RORAIMA - CART&Oacute;RIO DA 4&ordf; ZONA ELEITORAL\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 012\/2019\/4&ordf;ZE\/RR, por meio do qual o Cart&oacute;rio da 4&ordf; Zona Eleitoral, do Tribunal Regional Eleitoral de Roraima, solicita o encaminhamento de c&oacute;pias das declara&ccedil;&otilde;es de renda da Sra. Valquirene da Cunha Ara&uacute;jo Melo. \n\n&nbsp;\n\n2. Por meio do Of&iacute;cio n&ordm; 398\/2019\/SAGI\/DECAU\/MC e anexos, a Secretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o prestou as informa&ccedil;&otilde;es solicitadas. \n\n&nbsp;\n\n3. Ante o exposto, por se tratar de solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es f&aacute;ticas, ao Apoio Administrativo para que encaminhe esta cota, acompanhada do Of&iacute;cio n&ordm; 398\/2019\/SAGI\/DECAU\/MC e anexos, ao Cart&oacute;rio"}],"juntadas":[{"id":629562109,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-15 16:42:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 16:42:49"},"volume":{"id":16511146,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"pasta":{"id":16923597,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079303201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"C\u00d3PIA DO PROCESSO N\u00ba 2-80.2018.6.23.0004","chaveAcesso":"b1af3d0f","criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16923597},"volume_id":16511146}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16923597,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000079303201911","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-26 00:00:00"},"titulo":"C\u00d3PIA DO PROCESSO N\u00ba 2-80.2018.6.23.0004","chaveAcesso":"b1af3d0f","criadoEm":{"date":"2019-12-26 10:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 11:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":16923597,"tipoDocumento_id":15},{"id":634588318,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 14:38:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:38:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:45:06"},"componentesDigitais":[{"id":367167508,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"0a8c8404fec844aa248503fc16cb11bc60a5009ed76c8545bf5dd69780989cc0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18392,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":23,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 15:52:11"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-17 14:38:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:52:11"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.023752\/2019-13\n\nINTERESSADOS: SE&Ccedil;&Atilde;O JUDICI&Aacute;RIA DO ESTADO DE GOI&Aacute;S - 4&ordf; VARA FEDERAL C&Iacute;VEL DA SJGO\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de a&ccedil;&atilde;o mandamental, em desfavor da Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social, em que a entidade&nbsp;Organiza&ccedil;&atilde;o das Volunt&aacute;rias de Goi&aacute;s &ndash; OVG requer a concess&atilde;o de seguran&ccedil;a, para &quot;suspender os efeitos da decis&atilde;o que indeferiu o pedido de renova&ccedil;&atilde;o do Certificado de Entidade Beneficente de Assist&ecirc;ncia Social (CEBAS), at&eacute; o julgamento final do recurso administrativo tempestivamente interposto, de modo a suspender a exigibilidade integral das contribui&ccedil;&otilde;es para a seguridade social (cota patronal, SAT\/RAT,COFINS, PIS e CSLL), incidentes sobre todas as atividades mantidas"}],"juntadas":[{"id":632776273,"numeracaoSequencial":29,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:45:06"},"volume":{"id":13645154,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"pasta":{"id":14057888,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000023752201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 16:48:00"},"titulo":"MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: 1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumero":"1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumeroAscii":"10029224120194013500","chaveAcesso":"8894d2b3","criadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:19:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14057888},"volume_id":13645154}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14057888,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000023752201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-09 16:48:00"},"titulo":"MANDADO DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O. PROCESSO: 1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumero":"1002922-41.2019.4.01.3500","outroNumeroAscii":"10029224120194013500","chaveAcesso":"8894d2b3","criadoEm":{"date":"2019-05-10 11:14:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:19:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":14057888,"tipoDocumento_id":26},{"id":634612029,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:06:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:06:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:33:56"},"componentesDigitais":[{"id":367190407,"fileName":"COTA.html","hash":"b114e19818dc15e91ed6f850613286b72b942e6d20c958dd732d7d620ae158c2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13796,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 15:14:41"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:06:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:14:41"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00039\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002650\/2020-90\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE DOCUMENTA&Ccedil;&Atilde;O E ARQUIVO - SE\/SAA\/CGLA\/CDA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do Of&iacute;cio n&ordm; 3530709, o Ju&iacute;zo da 2&ordf; Vara C&iacute;vel e de Fazenda P&uacute;blica de Macap&aacute;\/AP solicita&nbsp;ao Ministro de Estado da Cidadania esclarecimentos quanto ao repasse de recursos socioassistenciais&nbsp;ao Estado do Amap&aacute; e ao Munic&iacute;pio de Macap&aacute;, no ano de 2013, especificamente&nbsp;quanto &agrave;&nbsp;&quot;implanta&ccedil;&atilde;o do centro de refer&ecirc;ncia para pessoas com defici&ecirc;ncia no Munic&iacute;pio de Macap&aacute;, em raz&atilde;o de sua ades&atilde;o ao &quot;Plano Viver Sem Limites&quot;, do Governo Federal (de acordo com as Resolu&ccedil;&otilde;es n27, de 12 de abril de 2012, da Comiss&atilde;o Intergestores Tripartite - CIT e CNAS n2 11, de 24 de abril de 2012"}],"juntadas":[{"id":630895085,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:33:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:33:56"},"volume":{"id":16624622,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:49:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 10:49:59"},"pasta":{"id":17035369,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002650202090","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-14 00:00:00"},"titulo":"REQUISI\u00c7\u00c3O\/SOLICITA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"5bc8d259","criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:49:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:41:55"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17035369},"volume_id":16624622}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17035369,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002650202090","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-14 00:00:00"},"titulo":"REQUISI\u00c7\u00c3O\/SOLICITA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"5bc8d259","criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:49:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:41:55"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112670021,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:30:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:30:20"},"documentoVinculado":{"id":634638632,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:30:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:33:56"},"componentesDigitais":[{"id":367205824,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"1829f496b1e518899f5bb7f856e3d4f12aa977d43212af8eb566516c97eda4cb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12324,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 15:31:09"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:30:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:31:09"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":634638632}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":17035369,"tipoDocumento_id":15},{"id":634617246,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:21:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:21:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:22:18"},"componentesDigitais":[{"id":367203983,"fileName":"SEI_00742.000007_2020_08 (1).pdf","hash":"3e9c08d772ffdaf394f55e3e45b25fe2f39b9cde0eb258dfc49ec0944890db28","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":39302,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:22:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:22:02"},"highlights":"ESPECIAL DA CULTURA\n\nGabinete da Secretaria Especial de Cultura  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 94\/2020\/SECULT\/GAB\/MC\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n  &Agrave; Senhora\n  KARINE BERBIGIER RIBAS\n  Consultora Jur&iacute;dica Subst ituta do Minist&eacute;rio da Cidadania\n\n \nAssunto: NUP 00742.000007\/2020-08 (REF. 00510.004205\/2017-61). Conv&ecirc;nio n&ordm;\n042\/2004.\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000007\/2020-08.\n \n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica subst ituta,\nEm resposta ao Of&iacute;cio n&ordm; 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por meio do\n\nqual essa Consultoria Jur&iacute;dica encaminha o Of&iacute;cio\nn&ordm; 00010\/2020\/S ECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-fa, e anexos, oriundo da Procuradoria da Uni&atilde;o\nno Estado do Piau&iacute;, pelo qual solicita informa&ccedil;&otilde;es acerca da situa&ccedil;&atilde;o do Conv&ecirc;nio n&ordm;\n042\/2004, encaminho manifesta&ccedil;&atilde;o do Inst ituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art &iacute;st ico\nNacional (Iphan), conforme Of&iacute;cio n&ordm; 179\/2020\/GAB PRES I-IPHAN (6632580), Of&iacute;cio\nn&ordm; 24\/2020\/DPE-IPHAN (6632541) e, por \ufb01m, Nota T &eacute;cnica n&ordm;\n015\/COTEC\/UCG\/MONUMENTA (6632457)"}],"juntadas":[{"id":630892459,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634606406 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:54"},"volume":{"id":16549495,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"pasta":{"id":16961363,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000007202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 15:13:47"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61","chaveAcesso":"50e2bbb8","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16961363},"volume_id":16549495}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16961363,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000007202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 15:13:47"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61","chaveAcesso":"50e2bbb8","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16961363,"tipoDocumento_id":31},{"id":634624161,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:29:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:29:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:00:14"},"componentesDigitais":[{"id":367196593,"fileName":"NOTA.html","hash":"535cc0c6aa2a3a95b7c94676de32c5c6c6e00344e6d7ae7be010848013388304","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16450,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 16:15:17"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:29:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 16:15:17"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00047\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.066774\/2017-06\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO DA CIDADANIA GABINETE DO MINISTRO\n\nASSUNTOS: INQU&Eacute;RITO \/ PROCESSO \/ RECURSO ADMINISTRATIVO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de pedido de desist&ecirc;ncia do recurso administrativo interposto contra decis&atilde;o da Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social, consubstanciada na Portaria n&ordm; 41, de 27 de fevereiro de 2018, publicada no Di&aacute;rio Oficial da Uni&atilde;o de 28 de fevereiro daquele mesmo ano, que indeferiu o pedido de concess&atilde;o de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade beneficente de assist&ecirc;ncia social formulado pela entidade LAR SAMARITANO.\n\n2. A respeito da desist&ecirc;ncia nos processos administrativos, confira-se o que determina o art. 51 da Lei n&ordm; 9.784, de 29 de janeiro de 1999, verbis:\n\n&nbsp;\n\n\nArt. 51. O interessado"}],"juntadas":[{"id":643316787,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:00:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:00:14"},"volume":{"id":16539729,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:25:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:25:48"},"pasta":{"id":16951462,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000066774201706","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE LAR SAMARITANO, DE S\u00c3O GON\u00c7ALO\/RJ, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DO CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEBAS.","chaveAcesso":"8260aa51","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:25:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:33:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951462},"volume_id":16539729}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951462,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000066774201706","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE LAR SAMARITANO, DE S\u00c3O GON\u00c7ALO\/RJ, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DO CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEBAS.","chaveAcesso":"8260aa51","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:25:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:33:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115256856,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:10"},"documentoVinculado":{"id":646168740,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:00:14"},"componentesDigitais":[{"id":374500604,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"22787f4ce3f20b8f73f6959c1014e051d3d3c57c01e8ac19dabb1089ef052f44","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12233,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 17:22:43"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:22:43"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":646168740},{"id":115360189,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 09:35:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 09:35:00"},"documentoVinculado":{"id":646687164,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 09:32:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 09:32:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:00:14"},"componentesDigitais":[{"id":374871405,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"668c025ec5a6088c94dfabf37829acf3e3b72600868afa8f97fc379e9661cc19","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12558,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 16:56:46"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-04 09:32:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 16:56:46"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":646687164}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":16951462,"tipoDocumento_id":30},{"id":634714926,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:32:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:03"},"componentesDigitais":[{"id":367258167,"fileName":"SEI_00742.000007_2020_08 (1).pdf","hash":"3e9c08d772ffdaf394f55e3e45b25fe2f39b9cde0eb258dfc49ec0944890db28","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":39302,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:03"},"highlights":"ESPECIAL DA CULTURA\n\nGabinete da Secretaria Especial de Cultura  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 94\/2020\/SECULT\/GAB\/MC\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n\n  &Agrave; Senhora\n  KARINE BERBIGIER RIBAS\n  Consultora Jur&iacute;dica Subst ituta do Minist&eacute;rio da Cidadania\n\n \nAssunto: NUP 00742.000007\/2020-08 (REF. 00510.004205\/2017-61). Conv&ecirc;nio n&ordm;\n042\/2004.\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000007\/2020-08.\n \n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica subst ituta,\nEm resposta ao Of&iacute;cio n&ordm; 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por meio do\n\nqual essa Consultoria Jur&iacute;dica encaminha o Of&iacute;cio\nn&ordm; 00010\/2020\/S ECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-fa, e anexos, oriundo da Procuradoria da Uni&atilde;o\nno Estado do Piau&iacute;, pelo qual solicita informa&ccedil;&otilde;es acerca da situa&ccedil;&atilde;o do Conv&ecirc;nio n&ordm;\n042\/2004, encaminho manifesta&ccedil;&atilde;o do Inst ituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art &iacute;st ico\nNacional (Iphan), conforme Of&iacute;cio n&ordm; 179\/2020\/GAB PRES I-IPHAN (6632580), Of&iacute;cio\nn&ordm; 24\/2020\/DPE-IPHAN (6632541) e, por \ufb01m, Nota T &eacute;cnica n&ordm;\n015\/COTEC\/UCG\/MONUMENTA (6632457)"}],"juntadas":[{"id":630976826,"numeracaoSequencial":148,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634714925 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:03"},"volume":{"id":4622010,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"pasta":{"id":5036162,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00510004205201761","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-06-19 17:27:51"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00030049320094014000","chaveAcesso":"b43bdb0c","criadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:56:06"},"setor":{"id":9721,"nome":"SECRETARIA JUDICI\u00c1RIA","endereco":"RUA ANGELICA, 1579 - BAIRRO DE F\u00c1TIMA - CEP: 64.049-532 - TERESINA(PI)\n                      TELEFONES (86) 3218-0600 - 3218-0604\n                            EMAIL: PU.PI@AGU.GOV.BR","sigla":"SECJUD ","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":43,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-26 09:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:32:52"},"unidade":{"id":54,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PIAU\u00cd","sigla":"PUPI","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:22"}},"unidade_id":54},"processoJudicial":{"id":3062383,"numero":"00030049320094014000","numeroAlternativo":"200940000030558","numeroAlternativoAscii":"200940000030558","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2016-12-07 00:00:00"},"codigoLocalidade":"4000","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 16:41:23"}},"setor_id":9721,"processoJudicial_id":3062383},"pasta_id":5036162},"volume_id":4622010}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":5036162,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00510004205201761","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-06-19 17:27:51"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00030049320094014000","chaveAcesso":"b43bdb0c","criadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:56:06"},"setor":{"id":9721,"nome":"SECRETARIA JUDICI\u00c1RIA","endereco":"RUA ANGELICA, 1579 - BAIRRO DE F\u00c1TIMA - CEP: 64.049-532 - TERESINA(PI)\n                      TELEFONES (86) 3218-0600 - 3218-0604\n                            EMAIL: PU.PI@AGU.GOV.BR","sigla":"SECJUD ","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":43,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-26 09:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:32:52"},"unidade":{"id":54,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PIAU\u00cd","sigla":"PUPI","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:22"}},"unidade_id":54},"processoJudicial":{"id":3062383,"numero":"00030049320094014000","numeroAlternativo":"200940000030558","numeroAlternativoAscii":"200940000030558","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2016-12-07 00:00:00"},"codigoLocalidade":"4000","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 16:41:23"}},"setor_id":9721,"processoJudicial_id":3062383},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":5036162,"tipoDocumento_id":31},{"id":635496264,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 14:24:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:36:52"},"componentesDigitais":[{"id":367805941,"fileName":"COTA.html","hash":"4671987739b270e6ed59ade8a69100450baef4879eeca5d74c5718ad19718c19","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17513,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 14:32:43"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:32:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00042\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000553\/2018-16 (REF. 00414.028739\/2018-51)\n\nINTERESSADOS: FRANCISCO DE ASSIS VILELA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 0304\/2020\/AGU\/PRU3\/CSP\/em, a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 3&ordf; REGI&Atilde;O solicita informa&ccedil;&otilde;es necess&aacute;rias ao cumprimento da obriga&ccedil;&atilde;o&nbsp; - planilha indicativa com valores e respectivas datas, nas quais&nbsp; N&Atilde;O houve pagamento ao autor, considerada&nbsp;a senten&ccedil;a transitada em julgado, proferida no&nbsp;Processo n&ordm; 0003175-36.2018.4.03.634, proposto por&nbsp;FRANCISCO DE ASSIS VILELA:\n\n&nbsp;\n\n\nDesta forma, deve ser reconhecido o direito do autor ao pagamento do benef&iacute;cio&nbsp;Bolsa Fam&iacute;lia no per&iacute;odo anterior &agrave; revers&atilde;o do cancelamento.\n\n\n&lt;#Por esses fundamentos, julgo procedente o pedido e resolvo"}],"juntadas":[{"id":631773442,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-20 14:36:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 14:36:52"},"volume":{"id":11792784,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"pasta":{"id":12205696,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000553201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-28 14:46:09"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.028739\/2018-51","chaveAcesso":"fb69916a","criadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:59:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12205696},"volume_id":11792784}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12205696,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000553201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-28 14:46:09"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.028739\/2018-51","chaveAcesso":"fb69916a","criadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:59:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":12205696,"tipoDocumento_id":15},{"id":636177612,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 12:54:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 12:54:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 12:57:49"},"componentesDigitais":[{"id":368248396,"fileName":"COTA.html","hash":"05b502dea0715bb3ab79c919718ddaadc734df87e41c09908cb2b358faf50d04","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13660,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 12:55:36"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-21 12:54:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 12:55:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00045\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002314\/2020-47\n\nINTERESSADOS: TRIBUNAL DE CONTAS DA UNI&Atilde;O - TCU\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&deg; 15009\/2019-TCU\/Seproc, mediante o qual o Tribunal de Contas da Uni&atilde;o encaminha c&oacute;pia do Ac&oacute;rd&atilde;o 13093\/2019-Segunda C&acirc;mara, que apreciou &ldquo;tomada de contas especial alusiva ao Contrato de Repasse 146.729-70\/2002, celebrado entre o extinto Minist&eacute;rio do Esporte, por interm&eacute;dio da Caixa Econ&ocirc;mica Federal, e o Munic&iacute;pio de Santa Vit&oacute;ria do Palmar\/RS, em 5\/7\/2002, com vistas &agrave; implanta&ccedil;&atilde;o de infraestrutura esportiva em comunidades carentes\/constru&ccedil;&atilde;o e equipamento de quadra de esporte&rdquo;.\n\nA Secretaria Especial do Esporte encaminhou o referido of&iacute;cio &agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento, com c&oacute;pia para esta"}],"juntadas":[{"id":632438543,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-21 12:57:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 12:57:49"},"volume":{"id":16667507,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 09:17:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 09:17:28"},"pasta":{"id":17078191,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002314202047","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 14:52:00"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O 13093-2019-TCU","chaveAcesso":"b394dee9","criadoEm":{"date":"2020-01-21 09:17:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:18:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17078191},"volume_id":16667507}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17078191,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002314202047","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 14:52:00"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O 13093-2019-TCU","chaveAcesso":"b394dee9","criadoEm":{"date":"2020-01-21 09:17:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:18:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":17078191,"tipoDocumento_id":15},{"id":636317550,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 14:38:16"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 14:38:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:52:47"},"componentesDigitais":[{"id":368328406,"fileName":"NOTA.html","hash":"788b1c1f7548c8f866a4611281c0ea4e336616fdd7f018a586f46fd2f18a7094","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16300,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 15:49:25"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-21 14:38:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:49:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000853\/2019-86 (REF. 00416.026575\/2019-99)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00129\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O reitera os termos do PARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA&nbsp;n. 00828\/2019\/CORESP PFE\/PRU4R\/PGU\/AGU, rogando que a comprova&ccedil;&atilde;o de seu imediato cumprimento seja encaminhado impreterivelmente at&eacute; o dia 24.01.2020,&nbsp;sob pena da Uni&atilde;o ser penalizada por descumprimento da determina&ccedil;&atilde;o judicial.\n\n&nbsp;\n\nCom efeito, foi proferida decis&atilde;o nos autos a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica n&ordm; 5053278-52.2019.4.04.7100, proposta pela Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o - DPU&nbsp;contra a UNI&Atilde;O, o MUNIC&Iacute;PIO DE PORTO ALEGRE e a FUNDA&Ccedil;&Atilde;O"}],"juntadas":[{"id":632637993,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:52:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:52:47"},"volume":{"id":16509160,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"pasta":{"id":16921641,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000853201986","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 13:35:32"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.026575\/2019-99","chaveAcesso":"bb61c994","criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16921641},"volume_id":16509160}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16921641,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000853201986","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-24 13:35:32"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.026575\/2019-99","chaveAcesso":"bb61c994","criadoEm":{"date":"2019-12-24 13:36:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 08:42:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16921641,"tipoDocumento_id":30},{"id":636370639,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 15:18:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:19:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:19:17"},"componentesDigitais":[{"id":368357928,"fileName":"SEI_00498.001204_2016_99 (2).pdf","hash":"b85bec046f6814e22a24c66a4d03d328ff0d36fe52a3af634bb251fab6cb9b6c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":38314,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:19:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:19:09"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL  \n\nDespacho n&ordm; 200\/2020\/SEDS\n  \nProcesso n&ordm; 00498.001204\/2016-99\nInteressado: : Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal e Outros\nAssunto: S olicita&ccedil;&atilde;o de Informa&ccedil;&otilde;es pela Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o\n\nda 4&ordf; Regi&atilde;o\nReferencia: 5001371-27.2013.4.04.7010\n\n \n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica - CONJUR\n \n1. Fa&ccedil;o referencia ao Of&iacute;cio n&ordm; 00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; de\n17\/01\/2020 (6644601), acompanhado de documenta&ccedil;&atilde;o correlata (6644649), pelo qual\na delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia, (Ordem de S ervi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&deg; 00079\/2020\/CORAT-AP\/PRU4R\/PGU\/AGU, que requer &ldquo;a\nindica&ccedil;&atilde;o de c&oacute;digos para recolhimento das competentes GRU,  ao pedido de convers&atilde;o\nde renda de valores arrecadados na execu&ccedil;&atilde;o em apre&ccedil;o.\n2. Considerando o teor do assunto, informo que a solicita&ccedil;&atilde;o foi encaminhada\na S ecretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias por meio do despacho n&deg; 198\n(6660528), para verifica&ccedil;&atilde;o e ado&ccedil;&atilde;o das providencias cab&iacute;veis"}],"juntadas":[{"id":632619105,"numeracaoSequencial":423,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 636370639","criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:19:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 15:19:17"},"volume":{"id":1928519,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"pasta_id":1983949},"volume_id":1928519}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":1983949,"tipoDocumento_id":19},{"id":636584611,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 20:07:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","redator":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:07:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 14:56:14"},"componentesDigitais":[{"id":368525478,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"9fa2643fdfd438b866a575e6dff9e78d17822ac8a2a418dfd7a0a875d4090cdf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17099,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 20:13:07"},"usernameLockEdicao":"22107720100","criadoEm":{"date":"2020-01-21 20:07:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 20:13:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000025\/2020-81 (REF. 00412.055774\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\nSra. Coordenadora-Geral Substituta\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo que retorna a esta Consultoria Jur&iacute;dica - CONJUR em virtude da juntada do Of&iacute;cio n&ordm; 110\/2020\/IPHAN-RJ-IPHAN, de 21\/01\/2020, que atendeu ao Of&iacute;cio n&ordm; 00017\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU, datado de 15 de janeiro de 2020, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de encaminhamento de elementos necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o, nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0215544-79.2017.4.02.5101, movida pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal\/MPF contra o Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional &ndash; IPHAN"}],"juntadas":[{"id":633639183,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-22 14:56:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 14:56:14"},"volume":{"id":16615220,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17025887},"volume_id":16615220}],"criadoPor":{"username":"22107******","usernameCanonical":"","email":"maria.garotti@cultura.gov.br","emailCanonical":"maria.garotti@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 23:18:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1852,"nome":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARIA IZABEL DE CASTRO GAROTTI"},"pasta":{"id":17025887,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000025202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:43:13"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00412.055774\/2019-44","chaveAcesso":"e9e1c52f","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:43:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 13:20:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113219308,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:16:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:16:56"},"documentoVinculado":{"id":637231899,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:16:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 14:56:14"},"componentesDigitais":[{"id":368912990,"fileName":"Despacho 56 IPHAN.pdf","hash":"4e0e8d1358177264ad4deb99a21857e17a0adf67fd528d872101ce161b1650de","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":7183130,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:16:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:16:56"}}],"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"tipoDocumento_id":403},"documentoVinculado_id":637231899},{"id":113257993,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:23:13"},"documentoVinculado":{"id":637215876,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 12:06:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:06:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:23:13"},"componentesDigitais":[{"id":368902965,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"5b91d71b6b4446aea5b92d3cb5708a86b1f6761258f62025671187bdfb75c8dd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12183,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 12:18:37"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:06:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 12:18:37"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637215876},{"id":113256327,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:23:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:23:21"},"documentoVinculado":{"id":637366963,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 14:53:57"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 14:54:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:23:21"},"componentesDigitais":[{"id":368992892,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6120ad1770b03cbf570bea93f09af893e84ea1d786f4bf6e58c33c734c2cb67a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12490,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 14:55:29"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-22 14:54:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 14:55:29"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637366963}],"criadoPor_id":1852,"pasta_id":17025887,"tipoDocumento_id":26},{"id":637032436,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 14:38:39"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:20"},"componentesDigitais":[{"id":368790399,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"0a8c8404fec844aa248503fc16cb11bc60a5009ed76c8545bf5dd69780989cc0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18392,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:20"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.023752\/2019-13\n\nINTERESSADOS: SE&Ccedil;&Atilde;O JUDICI&Aacute;RIA DO ESTADO DE GOI&Aacute;S - 4&ordf; VARA FEDERAL C&Iacute;VEL DA SJGO\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de a&ccedil;&atilde;o mandamental, em desfavor da Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social, em que a entidade&nbsp;Organiza&ccedil;&atilde;o das Volunt&aacute;rias de Goi&aacute;s &ndash; OVG requer a concess&atilde;o de seguran&ccedil;a, para &quot;suspender os efeitos da decis&atilde;o que indeferiu o pedido de renova&ccedil;&atilde;o do Certificado de Entidade Beneficente de Assist&ecirc;ncia Social (CEBAS), at&eacute; o julgamento final do recurso administrativo tempestivamente interposto, de modo a suspender a exigibilidade integral das contribui&ccedil;&otilde;es para a seguridade social (cota patronal, SAT\/RAT,COFINS, PIS e CSLL), incidentes sobre todas as atividades mantidas"}],"juntadas":[{"id":633293287,"numeracaoSequencial":138,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:02:20"},"volume":{"id":13794915,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-22 07:22:22"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-22 07:22:22"},"pasta":{"id":14207602,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00452002784201919","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-22 07:21:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-05-22 07:21:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10029224120194013500","chaveAcesso":"6b8197ca","criadoEm":{"date":"2019-05-22 07:22:22"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-22 07:39:44"},"setor":{"id":5841,"nome":"N\u00daCLEO TEM\u00c1TICO RESIDUAL","endereco":"RUA 10, ESQUINA COM RUA 09, QD. F-7, LOTES 82\/62, 6\u00ba ANDAR, SETOR OESTE - CEP: 74120-020, FONE: 3257.5104, E-MAIL: PU.GO@AGU.GOV.BR","sigla":"NTR","prefixoNUP":"00452","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":60,"lvl":1,"rgt":63,"root":42,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":30,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-08-18 09:43:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 12:10:19"},"unidade":{"id":42,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE GOI\u00c1S","sigla":"PUGO","prefixoNUP":"00452","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":80,"root":42,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-15 15:21:14"}},"unidade_id":42},"processoJudicial":{"id":10215810,"numero":"10029224120194013500","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-04-23 12:43:49"},"competencia":7,"codigoLocalidade":"3500","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":129279899,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-05-22 07:21:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 08:34:29"}},"setor_id":5841,"processoJudicial_id":10215810},"pasta_id":14207602},"volume_id":13794915}],"criadoPor":{"username":"00442******","usernameCanonical":"","email":"fabiana.goncalves@agu.gov.br","emailCanonical":"fabiana.goncalves@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 15:04:44"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":7186,"nome":"FABIANA ALVES DA SILVA GON\u00c7ALVES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"FABIANA ALVES DA SILVA GON\u00c7ALVES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":14207602,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00452002784201919","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-22 07:21:49"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-05-22 07:21:49"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10029224120194013500","chaveAcesso":"6b8197ca","criadoEm":{"date":"2019-05-22 07:22:22"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-22 07:39:44"},"setor":{"id":5841,"nome":"N\u00daCLEO TEM\u00c1TICO RESIDUAL","endereco":"RUA 10, ESQUINA COM RUA 09, QD. F-7, LOTES 82\/62, 6\u00ba ANDAR, SETOR OESTE - CEP: 74120-020, FONE: 3257.5104, E-MAIL: PU.GO@AGU.GOV.BR","sigla":"NTR","prefixoNUP":"00452","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":60,"lvl":1,"rgt":63,"root":42,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":30,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-08-18 09:43:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 12:10:19"},"unidade":{"id":42,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE GOI\u00c1S","sigla":"PUGO","prefixoNUP":"00452","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":80,"root":42,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-15 15:21:14"}},"unidade_id":42},"processoJudicial":{"id":10215810,"numero":"10029224120194013500","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-04-23 12:43:49"},"competencia":7,"codigoLocalidade":"3500","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":129279899,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-05-22 07:21:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 08:34:29"}},"setor_id":5841,"processoJudicial_id":10215810},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":7186,"pasta_id":14207602,"tipoDocumento_id":26},{"id":637397211,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:24:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"componentesDigitais":[{"id":369019619,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"9fa2643fdfd438b866a575e6dff9e78d17822ac8a2a418dfd7a0a875d4090cdf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17099,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000025\/2020-81 (REF. 00412.055774\/2019-44)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\nSra. Coordenadora-Geral Substituta\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo que retorna a esta Consultoria Jur&iacute;dica - CONJUR em virtude da juntada do Of&iacute;cio n&ordm; 110\/2020\/IPHAN-RJ-IPHAN, de 21\/01\/2020, que atendeu ao Of&iacute;cio n&ordm; 00017\/2020\/CGJ\/PRU2R\/PGU\/AGU, datado de 15 de janeiro de 2020, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de encaminhamento de elementos necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o, nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0215544-79.2017.4.02.5101, movida pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal\/MPF contra o Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional &ndash; IPHAN"}],"juntadas":[{"id":633656032,"numeracaoSequencial":112,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5466698)","criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"volume":{"id":16446206,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"pasta":{"id":16858613,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":39469830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412055774201944","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:15:16"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:15:16"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 02155447920174025101","chaveAcesso":"0807ed06","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 10:41:17"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12355027,"numero":"02155447920174025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-11-28 14:58:00"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":53301047,"valorCausa":3946983,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-07 15:58:29"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":12355027},"pasta_id":16858613},"volume_id":16446206}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16858613,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":39469830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412055774201944","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:15:16"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:15:16"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 02155447920174025101","chaveAcesso":"0807ed06","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-26 10:41:17"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12355027,"numero":"02155447920174025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2017-11-28 14:58:00"},"competencia":3,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":53301047,"valorCausa":3946983,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:15:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-07 15:58:29"}},"setor_id":8909,"processoJudicial_id":12355027},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113256410,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"documentoVinculado":{"id":637397209,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:24:30"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"componentesDigitais":[{"id":369019618,"fileName":"Despacho 56 IPHAN.pdf","hash":"4e0e8d1358177264ad4deb99a21857e17a0adf67fd528d872101ce161b1650de","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":7183130,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"}}],"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"tipoDocumento_id":403},"documentoVinculado_id":637397209},{"id":113256411,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"documentoVinculado":{"id":637397208,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"componentesDigitais":[{"id":369019614,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"5b91d71b6b4446aea5b92d3cb5708a86b1f6761258f62025671187bdfb75c8dd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12183,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637397208},{"id":113256412,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"documentoVinculado":{"id":637397207,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"componentesDigitais":[{"id":369019613,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6120ad1770b03cbf570bea93f09af893e84ea1d786f4bf6e58c33c734c2cb67a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12490,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:24:31"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":637397207}],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16858613,"tipoDocumento_id":26},{"id":637545016,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200122184355","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:44:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:44:07"},"componentesDigitais":[{"id":369144574,"fileName":"SEI_71000.073193_2019_84.pdf","hash":"ac679b89982f8ba03759855b7644454e01757a7cc01c487933b9474f12c98ada","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":790133,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:44:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:44:07"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE FOROS MULTILATERAIS\n\nNOTA T&Eacute;CNICA N&ordm; 1\/2020\nPROCESSO N&ordm; 71000.073193\/2019-84\n\nINTERESSADO: CONJUR\n1. ASSUNTO\n1.1. Trata-se de manifesta&ccedil;&atilde;o da Assessoria Especial de Assuntos\nInternacionais acerca do Parecer Jur&iacute;dico n. 00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n(6657681), com vistas a agregar elementos &agrave;  an&aacute;lise de minuta de Memorando de\nEntendimento entre Brasil e &Iacute;ndia no tema da primeira inf&acirc;ncia realizada por essa\nConsultoria. \n2. AN&Aacute;LISE\n2.1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s recomenda&ccedil;&otilde;es constantes do Parecer Jur&iacute;dico n.\n00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6657681) que manifesta a necessidade de\ncumprimento das manifesta&ccedil;&otilde;es 16, 17. 22 e 23, e tendo em conta a proximidade da\ndata da visita presidencial &agrave; &Iacute;ndia, a Assessoria Especial de Assuntos Internacionais\ntoma a liberdade de apresentar os seguintes elementos, com vistas a que possam ser\nagregados &agrave; an&aacute;lise do texto internacional:\n\na) Item 16\n                               No que diz respeito ao subitem a, que recomenda"}],"juntadas":[{"id":633814573,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 18:44:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 18:44:07"},"volume":{"id":16623353,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"pasta":{"id":17034040,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000073193201984","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE MEMORANDO DE ENTENDIMENTO COM A \u00cdNDIA, VOLTADO AO INTERC\u00c2MBIO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS DE  PRIMEIRA INF\u00c2NCIA.","chaveAcesso":"33fb87aa","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 11:35:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17034040},"volume_id":16623353}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17034040,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000073193201984","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE MEMORANDO DE ENTENDIMENTO COM A \u00cdNDIA, VOLTADO AO INTERC\u00c2MBIO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS DE  PRIMEIRA INF\u00c2NCIA.","chaveAcesso":"33fb87aa","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 11:35:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17034040,"tipoDocumento_id":2285},{"id":638766559,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 09:41:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 09:41:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 09:49:31"},"componentesDigitais":[{"id":369903087,"fileName":"SEI_00405.008856_2019_99.pdf","hash":"bb82a67eb8c5dae9dcb2e5ef800868f2787554038eac3105c88fb4013f48f58c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":207752,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 09:41:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 09:41:41"}}],"juntadas":[{"id":635024771,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 638766559","criadoEm":{"date":"2020-01-24 09:49:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 09:49:31"},"volume":{"id":13835530,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"pasta":{"id":14248203,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405008856201999","visibilidadeRestrita":true,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"titulo":"OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO","chaveAcesso":"d04274f5","descricao":"OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO","criadoEm":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 14:41:40"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":8909},"pasta_id":14248203},"volume_id":13835530}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":14248203,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405008856201999","visibilidadeRestrita":true,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"titulo":"OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO","chaveAcesso":"d04274f5","descricao":"OBRIGA\u00c7\u00d5ES DA AGLO E DA UNI\u00c3O SOBRE MONITORAMENTO DAS OBRAS DO LEGADO OL\u00cdMPICO","criadoEm":{"date":"2019-05-24 11:26:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 14:41:40"},"setor":{"id":8909,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O GERAL JURIDICA","sigla":"CGJ","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 15:01:18"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 15:54:19"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":8909},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":14248203,"tipoDocumento_id":186},{"id":639325062,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 16:42:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","redator":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:42:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:48:02"},"componentesDigitais":[{"id":370284944,"fileName":"NOTA.html","hash":"2c99efe4d32c37f3fb539e43db7f8cffbdc553492e975132e808dfeb12d167b3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13364,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:43:00"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:42:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:43:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00070\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.065680\/2017-10\n\nINTERESSADO: GABINETE DO MINISTRO - MC\n\nASSUNTO: AN&Aacute;LISE DE MINUTA DE DECIS&Atilde;O MINISTERIAL REFERENTE A JULGAMENTO DE RECURSO EM PROCESSO DE CERTIFICA&Ccedil;&Atilde;O DE ENTIDADE COMO BENEFICENTE DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social.\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada corresponde ao texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto.\n\nAssim, a minuta remetida encontra-se"}],"juntadas":[{"id":635591139,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:48:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:48:02"},"volume":{"id":16539746,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"pasta":{"id":16951534,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065680201710","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"LAR DOS IDOSOS S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS","chaveAcesso":"5c1461a1","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951534},"volume_id":16539746}],"criadoPor":{"username":"96768******","usernameCanonical":"","email":"william.olivindo@mds.gov.br","emailCanonical":"william.olivindo@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-02-04 17:41:04"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3293,"nome":"WILLIAM ANDERSON ALVES OLIVINDO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"WILLIAM ANDERSON A. OLIVINDO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nCOORDENADOR-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951534,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000065680201710","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"LAR DOS IDOSOS S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS","chaveAcesso":"5c1461a1","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:27:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3293,"pasta_id":16951534,"tipoDocumento_id":30},{"id":640780301,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200127192307","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 19:23:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:23:20"},"componentesDigitais":[{"id":371089155,"fileName":"SEI_90799.000019_2020_61.pdf","hash":"a46a96a6cd0f51cb022729a6bb74645d499e3e0cbf31aefaf9b531b645879723","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":593557,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 19:23:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 19:23:20"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE  \n\nDespacho n&ordm; 15 \/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\n  \nProcesso n&ordm; 90799.000019\/2020-61\nInteressado: CONJUR\/MC\n\nEm, 21 de janeiro de 2020.\n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento\n \n \nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n                       \n\nEncaminho para as devidas provid&ecirc;ncias o OF&Iacute;CIO n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI n&ordm; 6667755), que envia o OF&Iacute;CIO n.\n00021\/2020\/CS P\/PRU2R\/PGU\/AGU, da Procuradoria -Regional da Uni&atilde;o da 2 &ordf; Regi&atilde;o, no\nqual solicita que encaminhe informa&ccedil;&otilde;es que possa subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos\nautos da A&ccedil;&atilde;o n&deg; 5011132-73.2019.4.02.5120\/RJ, que versa sobre conv&ecirc;nio \ufb01rmando\nentre o ant igo Minist&eacute;rio do Esporte e o Munic&iacute;pio de Queimados-RJ, cujo objeto foi a\nconstru&ccedil;&atilde;o de um est&aacute;dio de futebol e a&ccedil;&otilde;es em outras unidades esport ivas .\n\n Na oportunidade, rogo que a manifesta&ccedil;&atilde;o seja enviada diretamente &agrave;\nConsultoria Jur&iacute;dica at&eacute; o dia 28 de janeiro de 2020, dando"}],"juntadas":[{"id":637029503,"numeracaoSequencial":34,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 642182210 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-27 19:23:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:27:51"},"volume":{"id":16615432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17026121},"volume_id":16615432}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17026121,"tipoDocumento_id":2285},{"id":641544550,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 15:36:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:36:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:52:51"},"componentesDigitais":[{"id":371698042,"fileName":"NOTA.html","hash":"bad5408cc14e709d624fc6d01282647567b194c296c3eee6602bce73d4b9ec3b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18928,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 16:01:50"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:36:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:01:50"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00079\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000031\/2020-39 (REF. 00440.012653\/2019-71)\n\nINTERESSADOS: ASSOCIACAO DE SAO VICENTE DE PAULO DE FORTALEZA E OUTROS\n\nASSUNTOS: COMPET&Ecirc;NCIA TRIBUT&Aacute;RIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 21\/01\/2020, essa CONJUR encaminhou &agrave; Secretaria Nacional de Asssist&ecirc;ncia Social, o OF&Iacute;CIO n. 024\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU - FIMM e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute;, o qual solicita o envio de informa&ccedil;&otilde;es acerca de processo de pedido de renova&ccedil;&atilde;o de CEBAS pela ASSOCIA&Ccedil;&Atilde;O DE S&Atilde;O VICENTE DE PAULO DE FORTALEZA.\n\n&nbsp;\n\nRequereu-se, ainda, que as informa&ccedil;&otilde;es fossem encaminhadas at&eacute; o dia 23\/01\/2020.\n\n&nbsp;\n\nEm resposta, a Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna da"}],"juntadas":[{"id":637922967,"numeracaoSequencial":29,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:52:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:52:51"},"volume":{"id":16662211,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"pasta":{"id":17072893,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000031202039","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 18:11:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.012653\/2019-71","chaveAcesso":"f48ed66d","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:08:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17072893},"volume_id":16662211}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17072893,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000031202039","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 18:11:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.012653\/2019-71","chaveAcesso":"f48ed66d","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:08:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114248441,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:44:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:44:15"},"documentoVinculado":{"id":641648922,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:44:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:52:51"},"componentesDigitais":[{"id":371754666,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"84b90783ce1bffcccc35906aa26b04c19d9042702d1770df27024c5599d287d9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12037,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 16:44:44"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:44:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:44:44"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641648922},{"id":114261130,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:02:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:02:47"},"documentoVinculado":{"id":641667633,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 17:50:49"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:50:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:02:47"},"componentesDigitais":[{"id":371803994,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"c267563a7b5ea0d86b5244a25e4e93818018edf980deab101e2bf90595e0c373","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12494,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 17:51:51"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:50:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:51:51"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641667633}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17072893,"tipoDocumento_id":30},{"id":641605914,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 16:29:31"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:29:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:24:19"},"componentesDigitais":[{"id":371737438,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"a7b521964803faaae80c7ca1b04c7934a97f6438fdb1792ac8909b4fd666e947","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":24432,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":19,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 18:09:24"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:29:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:09:24"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00416.001304\/2020-64 (REF. 5002521-20.2020.4.04.7100)\n\nINTERESSADOS: PEDRO HENRIQUE KOECHE CUNHA E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATO LESIVO AO PATRIM&Ocirc;NIO ART&Iacute;STICO, EST&Eacute;TICO, HIST&Oacute;RICO OU TUR&Iacute;STICO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de solicita&ccedil;&atilde;o de subs&iacute;dios pela Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4.&ordf; Regi&atilde;o - PRU4R, por meio dos OF&Iacute;CIOS n. 10 e 11\/2020\/CGJUR-ADV\/PRU4R\/PGU\/AGU, para a defesa da Uni&atilde;o Federal na A&ccedil;&atilde;o Popular apresentada contra a Uni&atilde;o Federal, Roberto Rego Pinheiro e Osmar Gasparini Terra, no qual o autor popular impugna a validade do Edital &quot;Pr&ecirc;mio Nacional das Artes&quot; e a utiliza&ccedil;&atilde;o de verbas p&uacute;blicas para a sua consecu&ccedil;&atilde;o por existir direcionamento ilegal na premia&ccedil;&atilde;o, em raz&atilde;o do discurso do Secret&aacute;rio Especial de Cultura &agrave; &eacute;poca, de"}],"juntadas":[{"id":638647051,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-29 15:24:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:24:19"},"volume":{"id":16661290,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"pasta":{"id":17071972,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416001304202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-20 16:55:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025212020204047100","chaveAcesso":"4362bbcc","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:07:00"},"setor":{"id":323,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":60,"lvl":1,"rgt":61,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-07 15:59:08"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12726365,"numero":"50025212020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-17 17:11:50"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3511141,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"}},"setor_id":323,"processoJudicial_id":12726365},"pasta_id":17071972},"volume_id":16661290}],"criadoPor":{"username":"89810******","usernameCanonical":"","email":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","emailCanonical":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 21:55:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1773,"nome":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"},"pasta":{"id":17071972,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416001304202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-20 16:55:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025212020204047100","chaveAcesso":"4362bbcc","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:07:00"},"setor":{"id":323,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":60,"lvl":1,"rgt":61,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-07 15:59:08"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12726365,"numero":"50025212020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-17 17:11:50"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3511141,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"}},"setor_id":323,"processoJudicial_id":12726365},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114365853,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 11:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 11:37:45"},"documentoVinculado":{"id":641707834,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 18:16:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:24:19"},"componentesDigitais":[{"id":371801142,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"b0c46be00366091ab5282a7b3b2b48a3cad4665a2187f5bab490921f135b8a5c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12355,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 18:17:19"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:17:19"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641707834},{"id":114365861,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 11:37:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 11:37:59"},"documentoVinculado":{"id":642213113,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 11:32:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 11:32:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:24:19"},"componentesDigitais":[{"id":372134893,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"b9fb0f85efbb532e53e0179cf81e0e25e4d254d847a5724a99ff8d0372e226fc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12376,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 15:23:16"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-29 11:32:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:23:16"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":642213113},{"id":114418060,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:07:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:07:34"},"documentoVinculado":{"id":642480377,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 16:07:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:07:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:07:27"},"componentesDigitais":[{"id":372271538,"fileName":"SEI_00416.001304_2020_64.pdf","hash":"2dafe91452eb57b45b20f31a3b922088c73352db5318ec9aa66fc871e28aa894","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":5139612,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:07:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:07:21"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":642480377}],"criadoPor_id":1773,"pasta_id":17071972,"tipoDocumento_id":26},{"id":641646703,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 17:01:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:02:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:03:33"},"componentesDigitais":[{"id":371775390,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"b53840c046b19a673b403928ef82a91751bba391ba77146800e9a45a2aa5f319","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15215,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 16:01:42"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:02:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:01:42"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00057\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nIDERV&Acirc;NIO DA SILVA COSTA&nbsp;\n\nConsultor Jur&iacute;dico do Minist&eacute;rio da Defesa\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco Q - 3&deg; andar\n\n70.049-900 Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00731.000132\/2019-03\n\nINTERESSADOS: CONJUR-MD CONSULTORIA JURIDICA DO MINISTERIO DA DEFESA\n\nASSUNTOS: CESS&Atilde;O DE SERVIDOR\n\n&nbsp;\n\nSenhor Consultor,\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao pedido de libera&ccedil;&atilde;o do Advogado da Uni&atilde;o DANIEL DEMONTE MOREIRA, para ter exerc&iacute;cio e ocupar a fun&ccedil;&atilde;o comissionada de Coordenador-Geral de Contencioso Judicial nessa Consultoria, ou, ainda, uma FCPE 101.3, faz-se necess&aacute;rio inicialmente tecer algumas breves considera&ccedil;&otilde;es sobre o cen&aacute;rio atual deste Minist&eacute;rio da Cidadania. \n\n&nbsp;\n\nComo not&oacute;rio, este Minist&eacute;rio resultou da unifica&ccedil;&atilde;o das pastas"}],"juntadas":[{"id":638710222,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE CONTE\u00daDO ADMINISTRATIVO","criadoEm":{"date":"2020-01-29 16:03:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 16:03:33"},"volume":{"id":13282300,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-04-09 15:18:53"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-09 15:18:53"},"pasta":{"id":13695064,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00731000132201903","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-09 15:18:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-04-09 15:18:53"},"titulo":"CESS\u00c3O DE ADVOGADO DA UNI\u00c3O DO MC PARA MD","chaveAcesso":"cb2315a7","descricao":"DR. DANIEL DE MONTE MOREIRA","criadoEm":{"date":"2019-04-09 15:18:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:16:31"},"setor":{"id":2399,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"unidade":{"id":2398,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA DEFESA","sigla":"CONJUR-MD","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:58:17"}},"unidade_id":2398},"setor_id":2399},"pasta_id":13695064},"volume_id":13282300}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":13695064,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00731000132201903","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-09 15:18:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-04-09 15:18:53"},"titulo":"CESS\u00c3O DE ADVOGADO DA UNI\u00c3O DO MC PARA MD","chaveAcesso":"cb2315a7","descricao":"DR. DANIEL DE MONTE MOREIRA","criadoEm":{"date":"2019-04-09 15:18:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:16:31"},"setor":{"id":2399,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"unidade":{"id":2398,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA DEFESA","sigla":"CONJUR-MD","prefixoNUP":"00731","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":32,"root":2398,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:23:13"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:58:17"}},"unidade_id":2398},"setor_id":2399},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":13695064,"tipoDocumento_id":31},{"id":641685697,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"componentesDigitais":[{"id":371789197,"fileName":"SEI_00742.000696_2019_17.pdf","hash":"d27f2de7ded88547f8a5880dd6a8dc71321091f1eae9d718d7fbb595dfa65f10","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":36944,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 42\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\nAssessor Jur&iacute;dico para Assuntos Judiciais\nSr. Gustavo Nabuco Machado\n \n \nAssunto:          Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 56\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 22 de janeiro de 2020\n\n \nSenhor Assessor,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminhou o Of&iacute;cio n&ordm; 00095\/2020\/DAUA\/PUPA\/PGU\/AGU pelo qual a  Procuradoria da\nUni&atilde;o no Estado do Par&aacute; solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos da a&ccedil;&atilde;o\nn &ordm; 0013943-92.2019.4.01.3900, proposta pelo S enhor Gerson Ribeiro Maues, CPF\n744.138.482-68, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. Rat i\ufb01co os termos do Of&iacute;cio n&ordm; 630\/2019\/MC\/S EDS \/S ENARC\/GAB-AS T EC,\nde 29\/10\/2019, e acrescento que:\n3. O S enhor Gerson ainda n&atilde;o possui renda compat &iacute;vel para recebimento de\nbenef&iacute;cio do PBF. Entretanto, em cumprimento &agrave; decis&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":637932149,"numeracaoSequencial":42,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:24"},"volume":{"id":15590863,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-09 11:07:10"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-09 11:07:10"},"pasta":{"id":16003260,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00485005060201931","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-09 11:07:06"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-09 11:07:06"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00139439220194013900","chaveAcesso":"ced25b25","criadoEm":{"date":"2019-10-09 11:07:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 10:29:22"},"setor":{"id":70764,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO UNIFICADO AO ADVOGADO - CORE \/ CSPCM \/ COSATRAB \/ COPATRI \/ EQ-JEF1 (DAUA)","endereco":"AVENIDA ASSIS DE VASCONCELOS N\u00ba 625, 1\u00ba ANDAR EDIF\u00cdCIO ROBERTO MASSOUD, BAIRRO CAMPINA, CEP: 66.017-070, BEL\u00c9M-PA","sigla":"DAUA","prefixoNUP":"00485","sequenciaInicialNUP":4000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":3,"rgt":39,"root":50,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-05-31 09:48:24"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-03 11:01:06"},"unidade":{"id":50,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla":"PUPA","prefixoNUP":"00485","sequenciaInicialNUP":4000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":70,"root":50,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:01"}},"unidade_id":50},"processoJudicial":{"id":11592723,"numero":"00139439220194013900","numeroAlternativo":"201939000037842","numeroAlternativoAscii":"201939000037842","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-10 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3900","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-10-09 11:07:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 13:01:24"}},"setor_id":70764,"processoJudicial_id":11592723},"pasta_id":16003260},"volume_id":15590863}],"criadoPor":{"username":"00916******","usernameCanonical":"","email":"nadia.santos@cultura.gov.br","emailCanonical":"nadia.santos@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 12:36:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":2510,"nome":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16003260,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00485005060201931","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-09 11:07:06"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-09 11:07:06"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00139439220194013900","chaveAcesso":"ced25b25","criadoEm":{"date":"2019-10-09 11:07:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 10:29:22"},"setor":{"id":70764,"nome":"DIVIS\u00c3O DE APOIO UNIFICADO AO ADVOGADO - CORE \/ CSPCM \/ COSATRAB \/ COPATRI \/ EQ-JEF1 (DAUA)","endereco":"AVENIDA ASSIS DE VASCONCELOS N\u00ba 625, 1\u00ba ANDAR EDIF\u00cdCIO ROBERTO MASSOUD, BAIRRO CAMPINA, CEP: 66.017-070, BEL\u00c9M-PA","sigla":"DAUA","prefixoNUP":"00485","sequenciaInicialNUP":4000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":3,"rgt":39,"root":50,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-05-31 09:48:24"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-03 11:01:06"},"unidade":{"id":50,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PAR\u00c1","sigla":"PUPA","prefixoNUP":"00485","sequenciaInicialNUP":4000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":70,"root":50,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:01"}},"unidade_id":50},"processoJudicial":{"id":11592723,"numero":"00139439220194013900","numeroAlternativo":"201939000037842","numeroAlternativoAscii":"201939000037842","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-10 00:00:00"},"codigoLocalidade":"3900","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"criadoEm":{"date":"2019-10-09 11:07:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 13:01:24"}},"setor_id":70764,"processoJudicial_id":11592723},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2510,"pasta_id":16003260,"tipoDocumento_id":31},{"id":641690723,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200128180228","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:02:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:02:40"},"componentesDigitais":[{"id":371805615,"fileName":"SEI_00742.000031_2020_39.pdf","hash":"d49cb619b3e9b829e18db1cfcce9e379197daf7e12fdc4a6cfc8a4510d4a9884","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":86186,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:02:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:02:40"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 123\/2020\/MC\/SEDS\/SNAS\/CGGI\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n              \n                                        \nAssunto:            Resposta ao Of&iacute;cio n&ordm; 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 21\/01\/2020;\n                            NUP: 00742.000031\/2020-39 (REF. 00440.012653\/2019-71);\n                            Ref. ao OF&Iacute;CIO n. 024\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU - FIMM;\n                            Proc. 0823908-60.2019.4.05.8100.\n \n\n               \n      \n  Senhora Consultora,\n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial, e\nobjet ivando prestar esclarecimentos acerca do expediente em ep&iacute;grafe, no qual Vossa\nS enhoria encaminha para o OF&Iacute;CIO n. 024\/2020\/CS PAS E\/PUCE\/PGU\/AGU - FIMM e\nanexos, oriundo da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute;, o qual solicita que sejam\nrepassadas"}],"juntadas":[{"id":637925977,"numeracaoSequencial":32,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:02:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:02:40"},"volume":{"id":16662211,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"pasta":{"id":17072893,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000031202039","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 18:11:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.012653\/2019-71","chaveAcesso":"f48ed66d","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:08:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17072893},"volume_id":16662211}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17072893,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000031202039","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 18:11:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.012653\/2019-71","chaveAcesso":"f48ed66d","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:08:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17072893,"tipoDocumento_id":2285},{"id":641701379,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"componentesDigitais":[{"id":371796761,"fileName":"NOTA.html","hash":"bad5408cc14e709d624fc6d01282647567b194c296c3eee6602bce73d4b9ec3b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18928,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00079\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000031\/2020-39 (REF. 00440.012653\/2019-71)\n\nINTERESSADOS: ASSOCIACAO DE SAO VICENTE DE PAULO DE FORTALEZA E OUTROS\n\nASSUNTOS: COMPET&Ecirc;NCIA TRIBUT&Aacute;RIA E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 21\/01\/2020, essa CONJUR encaminhou &agrave; Secretaria Nacional de Asssist&ecirc;ncia Social, o OF&Iacute;CIO n. 024\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU - FIMM e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute;, o qual solicita o envio de informa&ccedil;&otilde;es acerca de processo de pedido de renova&ccedil;&atilde;o de CEBAS pela ASSOCIA&Ccedil;&Atilde;O DE S&Atilde;O VICENTE DE PAULO DE FORTALEZA.\n\n&nbsp;\n\nRequereu-se, ainda, que as informa&ccedil;&otilde;es fossem encaminhadas at&eacute; o dia 23\/01\/2020.\n\n&nbsp;\n\nEm resposta, a Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna da"}],"juntadas":[{"id":637940860,"numeracaoSequencial":77,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5479651)","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"volume":{"id":16491387,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:54"},"pasta":{"id":16903868,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00440012653201971","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 11:07:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-20 11:07:53"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08239086020194058100","chaveAcesso":"296315e2","criadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 18:45:07"},"setor":{"id":67844,"nome":"CSP - ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR E ESPECIAL","endereco":"RUA VILEBALDO AGUIAR, 96, ED. DUETS OFFICE TOWERS, TORRE NORTE, 12\u00ba ANDAR, BAIRRO: COC\u00d3, \nCEP: 60.192-010, FORTALEZA-CE \nFONE: (85) 3195-8200 - FAX: (85) 3195-8814\nE-MAIL: PUCE.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR","sigla":"CSPASE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":3,"rgt":13,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-04 15:00:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 10:28:40"},"unidade":{"id":39,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla":"PUCE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:15:11"}},"unidade_id":39},"processoJudicial":{"id":12398874,"numero":"08239086020194058100","fonteDados":"TRF5_1_CE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-09 19:30:00"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 11:10:28"}},"setor_id":67844,"processoJudicial_id":12398874},"pasta_id":16903868},"volume_id":16491387}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16903868,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00440012653201971","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 11:07:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-20 11:07:53"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08239086020194058100","chaveAcesso":"296315e2","criadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 18:45:07"},"setor":{"id":67844,"nome":"CSP - ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR E ESPECIAL","endereco":"RUA VILEBALDO AGUIAR, 96, ED. DUETS OFFICE TOWERS, TORRE NORTE, 12\u00ba ANDAR, BAIRRO: COC\u00d3, \nCEP: 60.192-010, FORTALEZA-CE \nFONE: (85) 3195-8200 - FAX: (85) 3195-8814\nE-MAIL: PUCE.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR","sigla":"CSPASE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":3,"rgt":13,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-04 15:00:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 10:28:40"},"unidade":{"id":39,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla":"PUCE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:15:11"}},"unidade_id":39},"processoJudicial":{"id":12398874,"numero":"08239086020194058100","fonteDados":"TRF5_1_CE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-09 19:30:00"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 11:10:28"}},"setor_id":67844,"processoJudicial_id":12398874},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114261895,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"documentoVinculado":{"id":641701378,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"componentesDigitais":[{"id":371796760,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"84b90783ce1bffcccc35906aa26b04c19d9042702d1770df27024c5599d287d9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12037,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641701378},{"id":114261896,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"documentoVinculado":{"id":641701377,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"componentesDigitais":[{"id":371796759,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"c267563a7b5ea0d86b5244a25e4e93818018edf980deab101e2bf90595e0c373","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12494,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:03:54"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641701377}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16903868,"tipoDocumento_id":30},{"id":641701493,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 18:04:03"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:04:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:04:03"},"componentesDigitais":[{"id":371796807,"fileName":"SEI_00742.000031_2020_39.pdf","hash":"d49cb619b3e9b829e18db1cfcce9e379197daf7e12fdc4a6cfc8a4510d4a9884","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":86186,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:04:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:04:03"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 123\/2020\/MC\/SEDS\/SNAS\/CGGI\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n              \n                                        \nAssunto:            Resposta ao Of&iacute;cio n&ordm; 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 21\/01\/2020;\n                            NUP: 00742.000031\/2020-39 (REF. 00440.012653\/2019-71);\n                            Ref. ao OF&Iacute;CIO n. 024\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU - FIMM;\n                            Proc. 0823908-60.2019.4.05.8100.\n \n\n               \n      \n  Senhora Consultora,\n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial, e\nobjet ivando prestar esclarecimentos acerca do expediente em ep&iacute;grafe, no qual Vossa\nS enhoria encaminha para o OF&Iacute;CIO n. 024\/2020\/CS PAS E\/PUCE\/PGU\/AGU - FIMM e\nanexos, oriundo da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute;, o qual solicita que sejam\nrepassadas"}],"juntadas":[{"id":637940972,"numeracaoSequencial":80,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5479651)","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:04:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:04:03"},"volume":{"id":16491387,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:54"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:54"},"pasta":{"id":16903868,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00440012653201971","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 11:07:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-20 11:07:53"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08239086020194058100","chaveAcesso":"296315e2","criadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 18:45:07"},"setor":{"id":67844,"nome":"CSP - ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR E ESPECIAL","endereco":"RUA VILEBALDO AGUIAR, 96, ED. DUETS OFFICE TOWERS, TORRE NORTE, 12\u00ba ANDAR, BAIRRO: COC\u00d3, \nCEP: 60.192-010, FORTALEZA-CE \nFONE: (85) 3195-8200 - FAX: (85) 3195-8814\nE-MAIL: PUCE.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR","sigla":"CSPASE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":3,"rgt":13,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-04 15:00:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 10:28:40"},"unidade":{"id":39,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla":"PUCE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:15:11"}},"unidade_id":39},"processoJudicial":{"id":12398874,"numero":"08239086020194058100","fonteDados":"TRF5_1_CE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-09 19:30:00"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 11:10:28"}},"setor_id":67844,"processoJudicial_id":12398874},"pasta_id":16903868},"volume_id":16491387}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16903868,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00440012653201971","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-20 11:07:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-20 11:07:53"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08239086020194058100","chaveAcesso":"296315e2","criadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 18:45:07"},"setor":{"id":67844,"nome":"CSP - ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR E ESPECIAL","endereco":"RUA VILEBALDO AGUIAR, 96, ED. DUETS OFFICE TOWERS, TORRE NORTE, 12\u00ba ANDAR, BAIRRO: COC\u00d3, \nCEP: 60.192-010, FORTALEZA-CE \nFONE: (85) 3195-8200 - FAX: (85) 3195-8814\nE-MAIL: PUCE.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR","sigla":"CSPASE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":12,"lvl":3,"rgt":13,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-04-04 15:00:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 10:28:40"},"unidade":{"id":39,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO CEAR\u00c1","sigla":"PUCE","prefixoNUP":"00440","sequenciaInicialNUP":1500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":86,"root":39,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:15:11"}},"unidade_id":39},"processoJudicial":{"id":12398874,"numero":"08239086020194058100","fonteDados":"TRF5_1_CE","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-09 19:30:00"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-20 11:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-20 11:10:28"}},"setor_id":67844,"processoJudicial_id":12398874},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16903868,"tipoDocumento_id":2285},{"id":642358084,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200129110538","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 14:12:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 14:12:02"},"componentesDigitais":[{"id":372181815,"fileName":"SEI_00742.000051_2020_18.pdf","hash":"21325d512daf3c840364476105950464b7464862701cb88895a5b4f62a50ee72","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":102266,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 14:12:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 14:12:02"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial do Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Gest&atilde;o Interna\n\nOF&Iacute;CIO n&ordm; 140\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n \nAo Departamento da Rede Socioassistencial Privada do SUAS - DRSP\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\nAssunto: \u200bCumprimento de decis&atilde;o exarada\n                 Ref.: \u200bNOTA n. 00083\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos o expediente em ep&iacute;grafe, da Consultora Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio\n(CONJUR-MC), o qual t rata-se de processo autuado em virtude do recebimento do\nOF&Iacute;CIO n. 01709\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, por meio do qual a PROCURADORIA-\nREGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O solicita, no prazo m&aacute;ximo de 24 HORAS , o\ncumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo n&ordm; 5071430-88.2019.4.02.5101,\nmovido por VIVA RIO, em tr&acirc;mite no JU&Iacute;ZO FEDERAL DA 26&ordf; VF DO RIO DE JANEIRO\n(T RF2), que entendeu por bem deferir o pedido liminar, nos seguintes"}],"juntadas":[{"id":638575561,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-29 14:12:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 14:12:02"},"volume":{"id":16760435,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17171464},"volume_id":16760435}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17171464,"tipoDocumento_id":186},{"id":642516296,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 17:01:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:02:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:02:50"},"componentesDigitais":[{"id":372318265,"fileName":"SEI_00742.000035_2020_17 (1).pdf","hash":"204901a6f127828e3e47b79c715720850c417d22ffb6125770bb8d3600da58ff","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":483790,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:02:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:02:13"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS  \n\nDespacho n&ordm; 120 \/2020\/SE\/SGFT\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000035\/2020-17\nInteressado: CONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nEm, 24 de janeiro de 2020.\n \n\n \n&Agrave; Diretoria de Transfer&ecirc;ncias do Esporte e do Desenvolvimento Social,\n \n\n \n1. Tramito, para conhecimento e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, o OF&Iacute;CIO n.\n00038\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI 6700416), de 23\/01\/2020, que encaminha\no OF&Iacute;CIO n. 00275\/2020\/S AGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU, da PROCURADORIA-REGIONAL DA\nUNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O, que solicita que sejam enviados subs&iacute;dios no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o de\nImprobidade Administrat iva n&deg; 0809779-23.2019.4.05.8400, que versa sobre conv&ecirc;nio\nfirmando entre o ant igo Minist&eacute;rio do Esporte e o munic&iacute;pio de Lagoa D&rsquo;anta\/RN\n2. Proponho que a resposta seja encaminhada diretamente ao interessado,\ncaso haja necessidade.\n\n \nAtenciosamente,\n\n \n(assinatura eletr&ocirc;nica)\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Luiz Ricardo Sanchez , Assessor(a),\nem"}],"juntadas":[{"id":638757844,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 642516296","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:02:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:02:50"},"volume":{"id":16698485,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:50:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:50:26"},"pasta":{"id":17109516,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000035202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 08:50:22"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00525.000186\/2020-30","chaveAcesso":"b9566202","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:50:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 17:47:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17109516},"volume_id":16698485}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17109516,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000035202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 08:50:22"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00525.000186\/2020-30","chaveAcesso":"b9566202","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:50:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 17:47:28"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114446440,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:58:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:58:00"},"documentoVinculado":{"id":642613144,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200129185740","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:57:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:57:52"},"componentesDigitais":[{"id":372358443,"fileName":"SEI_MC - 6743637 - Despacho.pdf","hash":"0ab0cfa58bcb516958e5394a7c36d7df65bb34aa86210862fad5d907c9f78b26","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":108604,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:57:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:57:52"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":642613144}],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17109516,"tipoDocumento_id":186},{"id":642546282,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 17:40:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","redator":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:40:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"componentesDigitais":[{"id":372346033,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"3503dadc7c8978c79c988187327de210ac487a02408d16c9637e90d4e3a7a8e6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14629,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":11,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:17:45"},"usernameLockEdicao":"99701960300","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:40:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:17:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00076\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003227\/2020-15\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN&Ccedil;&Atilde;O &Agrave;S DROGAS - SENAPRED\/SEDS\/MC\n\nASSUNTOS: ACORDO DE COOPERA&Ccedil;&Atilde;O T&Eacute;CNICA. MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA E OUTROS ENTES P&Uacute;BLICOS.\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DA ASSESSORA PARA ASSUNTOS DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL\n\nDELEGA&Ccedil;&Atilde;O DE COMPET&Ecirc;NCIA (ORDEM DE SERVI&Ccedil;O N&ordm;&nbsp;00002\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU)\n\n&nbsp;\n\nAprovo o Parecer Referencial n.&nbsp;00001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, da lavra da Coordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e Parcerias, por seus fundamentos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos.\n\nEm complementa&ccedil;&atilde;o, conv&eacute;m ressaltar que a celebra&ccedil;&atilde;o de acordos de coopera&ccedil;&atilde;o t&eacute;cnica, com o objetivo de subsidiar a fiscaliza&ccedil;&atilde;o dos contratos administrativos celebrados com as comunidades terap&ecirc;uticas, n&atilde;o substitui"}],"juntadas":[{"id":639763817,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 641716128 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:26:34"},"volume":{"id":16724834,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"pasta":{"id":17135863,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003227202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":" ENCAMINHA PROCESSO  PAR AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"f3a04935","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:47:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17135863},"volume_id":16724834}],"criadoPor":{"username":"99701******","usernameCanonical":"","email":"MARCELA.ALMEIDA@MDS.GOV.BR","emailCanonical":"marcela.almeida@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:32:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2937,"nome":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"MARCELA ALMEIDA MARTINS ARRUDA \nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17135863,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003227202015","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 00:00:00"},"titulo":" ENCAMINHA PROCESSO  PAR AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA","chaveAcesso":"f3a04935","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:47:43"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2937,"pasta_id":17135863,"tipoDocumento_id":1045},{"id":642558395,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 17:09:33"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:33"},"componentesDigitais":[{"id":372311974,"fileName":"COTA.html","hash":"381800cb14e3e306f32f75326f47d233f00a37f93460e6b6bb7c632351b6fef5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13414,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:33"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00062\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000006\/2020-55 (REF. 00423.000344\/2016-13)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESSARCIMENTO DECORRENTE DE ATO DE IMPROBIDADE PRESCRITO\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00002\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, mediante o qual a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 5&ordf; Regi&atilde;o solicita &ldquo;se existe apura&ccedil;&atilde;o de dano ao er&aacute;rio decorrente das irregularidades referentes ao&nbsp;Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Social e Combate &agrave; Fome, identificadas no&nbsp;Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o CGU n&ordm;&nbsp;01368\/2009, realizada no Munic&iacute;pio de Limoeiro de Anadia\/AL&rdquo;.\n\nDirigida a solicita&ccedil;&atilde;o &agrave; Secretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social e &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania, foram prestadas as informa&ccedil;&otilde;es juntadas ao Processo SEI n&ordm; 00742.000006\/2020-55, acompanhadas"}],"juntadas":[{"id":638782969,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5426896)","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:09:33"},"volume":{"id":904792,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"atualizadoEm":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"pasta":{"id":914473,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":24504290,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423000344201613","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-03-03 11:23:04"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"f853242b","descricao":"IC N\u00ba 1.11.001.000083\/2012-30-RESSARCIMENTO AO ER\u00c1RIO-ANEXO M\u00cdDIA DIGITAL\nMUNICIPIO DE LIMOEIRO DE ANADIA X MINIST\u00c9RIO DE DESENVOLVIMENTO E COMBATE A FOME (PETI E PSB)","criadoEm":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 23:13:24"},"setor":{"id":73467,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE AJUIZAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AJ","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":91,"lvl":2,"rgt":92,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:37:12"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-01 09:47:29"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12230810,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 14:59:05"}},"setor_id":73467,"processoJudicial_id":12230810},"pasta_id":914473},"volume_id":904792}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":914473,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":24504290,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423000344201613","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-03-03 11:23:04"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"f853242b","descricao":"IC N\u00ba 1.11.001.000083\/2012-30-RESSARCIMENTO AO ER\u00c1RIO-ANEXO M\u00cdDIA DIGITAL\nMUNICIPIO DE LIMOEIRO DE ANADIA X MINIST\u00c9RIO DE DESENVOLVIMENTO E COMBATE A FOME (PETI E PSB)","criadoEm":{"date":"2016-03-03 11:23:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 23:13:24"},"setor":{"id":73467,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE AJUIZAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AJ","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":91,"lvl":2,"rgt":92,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:37:12"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-01 09:47:29"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12230810,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 14:59:05"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 14:59:05"}},"setor_id":73467,"processoJudicial_id":12230810},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":914473,"tipoDocumento_id":15},{"id":642942029,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 08:51:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 08:51:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:39:55"},"componentesDigitais":[{"id":372568176,"fileName":"NOTA.html","hash":"19a4f96e15bf825a7ef640a1a38b246a68598f9e60a2d7bbe801503ffec6d146","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22080,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 09:54:53"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-30 08:51:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:54:53"},"highlights":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00091\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002337\/2020-51\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7)\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tratam os autos de MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7) em que figuram como impetrante o Distrito Federal, impetrado o Ministro da Cidadania e, como interessada, a Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ap&oacute;s receber os subs&iacute;dios t&eacute;cnicos consubstanciados na Nota T&eacute;cnica n&ordm; 01\/2020 (SEI n&ordm; 6678945), esta Consultoria elaborou as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (Sapiens seq. 10 e SEI 6712659), que cont&ecirc;m os elementos de direito necess&aacute;rios &agrave; manifesta&ccedil;&atilde;o do Ministro de Estado e da Uni&atilde;o, no presente momento processual. \n\n&nbsp;\n\n3.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Na ocasi&atilde;o, ressaltou-se"}],"juntadas":[{"id":639776081,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:39:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:39:55"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114647890,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:31:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:31:42"},"documentoVinculado":{"id":643551069,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 17:28:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:28:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:39:55"},"componentesDigitais":[{"id":372939522,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"0d35e9851c527a67c1f0a0c91973f65f4240aea480f4b2bf480719ebba85ad7c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12672,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:39:10"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:28:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:39:10"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":643551069}],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":30},{"id":642985432,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200130093120","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:31:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:31:32"},"componentesDigitais":[{"id":372585844,"fileName":"SEI 6744730.pdf","hash":"8674de1c325f9039760f5eadc65bf1fd45325180a465306a05159a724b7b6ebc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":579907,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:31:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:31:32"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o\n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 49\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\/MC\n\n&Agrave; Senhora\nConsultora Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania\n\nAssunto:      Resposta a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es\nRefer&ecirc;ncia: OF&Iacute;CIO n&ordm; 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 20\/01\/2020\n\nOF&Iacute;CIO n. 00020\/2020\/COAPROEXTR\/PRU1R\/PGU\/AGU, 20\/01\/2020\n\nSenhora Consultora,  \n\n1. Re\ufb01ro-me  ao  expediente  em  ep&iacute;grafe,  que  encaminha  a  esta  Secretaria  o  O\u0130cio\nn&ordm; 00020\/2020\/COAPROEXTR\/PRU1R\/PGU\/AGU, 20\/01\/2020, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da\n1&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de exclus&atilde;o da &quot;eventual inscri&ccedil;&atilde;o do devedor no Cadastro Informa\u019fvo dos\ncr&eacute;ditos  n&atilde;o  quitados  de  &oacute;rg&atilde;os  e  en\u019fdades  federais  (CADIN)  ou  outro  cadastro  de  controle  de\nd&iacute;vidas&quot; em rela&ccedil;&atilde;o &agrave; Senhora ROSA MARIA DOURADO LOPES (CPF 230.363.205-63), e informo que\nesta Secretaria n&atilde;o promoveu a inscri&ccedil;&atilde;o do nome"}],"juntadas":[{"id":639229538,"numeracaoSequencial":36,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647164224 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:31:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:28:03"},"volume":{"id":4997114,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"pasta":{"id":5411095,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":679800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432009068201721","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-07-11 18:11:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00017706420134013312","chaveAcesso":"e1d589f0","criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:36:20"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":3371952,"numero":"00017706420134013312","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":679800,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:50"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 18:12:26"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":3371952},"pasta_id":5411095},"volume_id":4997114}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":5411095,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":679800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432009068201721","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-07-11 18:11:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00017706420134013312","chaveAcesso":"e1d589f0","criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:36:20"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":3371952,"numero":"00017706420134013312","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":679800,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:50"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 18:12:26"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":3371952},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":5411095,"tipoDocumento_id":2285},{"id":643119588,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"componentesDigitais":[{"id":372652298,"fileName":"SEI_90799.000019_2020_61.pdf","hash":"a46a96a6cd0f51cb022729a6bb74645d499e3e0cbf31aefaf9b531b645879723","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":593557,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:27"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE  \n\nDespacho n&ordm; 15 \/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\n  \nProcesso n&ordm; 90799.000019\/2020-61\nInteressado: CONJUR\/MC\n\nEm, 21 de janeiro de 2020.\n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento\n \n \nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n                       \n\nEncaminho para as devidas provid&ecirc;ncias o OF&Iacute;CIO n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI n&ordm; 6667755), que envia o OF&Iacute;CIO n.\n00021\/2020\/CS P\/PRU2R\/PGU\/AGU, da Procuradoria -Regional da Uni&atilde;o da 2 &ordf; Regi&atilde;o, no\nqual solicita que encaminhe informa&ccedil;&otilde;es que possa subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos\nautos da A&ccedil;&atilde;o n&deg; 5011132-73.2019.4.02.5120\/RJ, que versa sobre conv&ecirc;nio \ufb01rmando\nentre o ant igo Minist&eacute;rio do Esporte e o Munic&iacute;pio de Queimados-RJ, cujo objeto foi a\nconstru&ccedil;&atilde;o de um est&aacute;dio de futebol e a&ccedil;&otilde;es em outras unidades esport ivas .\n\n Na oportunidade, rogo que a manifesta&ccedil;&atilde;o seja enviada diretamente &agrave;\nConsultoria Jur&iacute;dica at&eacute; o dia 28 de janeiro de 2020, dando"}],"juntadas":[{"id":639352802,"numeracaoSequencial":86,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 643119586 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 11:28:28"},"volume":{"id":15937400,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"pasta":{"id":16349843,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00413003609201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-06 01:10:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-06 01:10:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50111327320194025120","chaveAcesso":"de02a1b7","criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:44"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":11870125,"numero":"50111327320194025120","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 19:13:03"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"20","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":34595710,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:45"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":11870125},"pasta_id":16349843},"volume_id":15937400}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16349843,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00413003609201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-06 01:10:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-06 01:10:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50111327320194025120","chaveAcesso":"de02a1b7","criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:44"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":11870125,"numero":"50111327320194025120","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 19:13:03"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"20","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":34595710,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:45"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":11870125},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16349843,"tipoDocumento_id":2285},{"id":643348360,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 14:44:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:44:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 14:45:41"},"componentesDigitais":[{"id":372800688,"fileName":"SEI_90799.000019_2020_61 (1).pdf","hash":"eeeea60954a23604b0e2e5e9cba19eb817b98874c5d326182c01bc6be9f80855","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":34635,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:45:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 14:45:09"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA NACIONAL DE ESPORTE DE ALTO RENDIMENTO  \n\nDespacho n&ordm; 164 \/2020\/SEESP\/SNEAR\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 90799.000019\/2020-61\n \n\nEm, 30 de janeiro de 2020.\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio da Cidadania\n \nPara ci&ecirc;ncia: SEESP\/GAB-Assessoria\n \n\nAssunto:   Contratos de repasse n&ordm; 1043979-22\/2017 e n&ordm; 1041805-30\/2017, firmados\ncom a Prefeitura do Munic&iacute;pio de Queimados\/RJ\nRefer&ecirc;ncia: Of&iacute;cio  n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;-(Of&iacute;cio n.\n00021\/2020\/CSP\/PRU2R\/PGU\/AGU)\n \n\nTrata-se do Of&iacute;cio em refer&ecirc;ncia, em que a Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o\nda 2&ordf; Regi&atilde;o, visando subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n. 5011132-\n73.2019.4.02.5120\/RJ, solicitou informa&ccedil;&otilde;es sobre a execu&ccedil;&atilde;o do contrato de repasse\nem ep&iacute;grafe.\n\nEm aditamento ao Despacho 135 (6715092), encaminho os autos contendo\na manifesta&ccedil;&atilde;o do Departamento de Infraestrutura de Esporte, por meio do Despacho 59\n(6742086).\n\n \nAtenciosamente,\n \n\nRICARDO VIDAL DE OLIVEIRA\nChefe de Gabinete \n\nDocumento"}],"juntadas":[{"id":639589549,"numeracaoSequencial":38,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 643348360","criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:45:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 14:45:41"},"volume":{"id":16615432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17026121},"volume_id":16615432}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114608822,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:08:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:08:12"},"documentoVinculado":{"id":643379861,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"60364_20200130150739","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:07:51"},"componentesDigitais":[{"id":372843934,"fileName":"SEI_90799.000019_2020_61 (2).pdf","hash":"501683e257ba74efba8271b8d00efa9b18ce2567aed29810e9f250e47f8f92a4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":796044,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:07:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:07:51"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":643379861}],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17026121,"tipoDocumento_id":19},{"id":643425381,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 15:53:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:53:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:58:33"},"componentesDigitais":[{"id":372875027,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"67fe4f5873aa19c9626d3b99f3c4bec8fa791b79dd43777352e736693f9fca2e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13646,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 15:57:53"},"usernameLockEdicao":"57842833168","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:54:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:57:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00066\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 30 de janeiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Senhora&nbsp;\n\nNAT&Aacute;LIA RESENDE ANDRADE &Aacute;VILA\n\nConsultora Jur&iacute;dica\n\nMinist&eacute;rio da Infraestrutura\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco &quot;R&quot; - 5&ordm; Andar - Sala 511\n\n70.044-902 - Bras&iacute;lia &ndash; DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000060\/2020-09 (REF. 00433.000053\/2020-92)\n\nINTERESSADOS: ELIAS BISPO DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL E OUTROS.&nbsp;PROCESSO 1000037-69.2019.4.01.3301. VARA FEDERAL C&Iacute;VEL E CRIMINAL DA SSJ DE ILH&Eacute;US-BA. TRF\/1\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica,\n\n&nbsp;\n\nDe ordem, encaminho-lhe o MEMORANDO n. 00063\/2020\/AGU\/PSUILH\/PGU, enviado pela Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Ilh&eacute;us\/BA, no qual s&atilde;o solicitados subs&iacute;dios para atender ao&nbsp;despacho proferido pelo&nbsp;Ju&iacute;z&nbsp;Federal&nbsp;da&nbsp;Vara Federal C&iacute;vel e&nbsp;Criminal"}],"juntadas":[{"id":639667331,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"ELABORA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO OFICIAL","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:58:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:58:33"},"volume":{"id":16784523,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:10:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:10:34"},"pasta":{"id":17195552,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000060202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 09:10:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000053\/2020-92","outroNumero":"A\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000037-69.2019.4.01.3301 (TRF1_1)","outroNumeroAscii":"AON10000376920194013301TRF11","chaveAcesso":"93fc311d","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:10:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 11:03:18"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"pasta_id":17195552},"volume_id":16784523}],"criadoPor":{"username":"57842******","usernameCanonical":"","email":"rejane.castro@agu.gov.br","emailCanonical":"rejane.castro@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:27:10"},"roles":["ROLE_ALTA_ADMINISTRACAO","ROLE_ADMIN","ROLE_SERVIDOR"],"id":1948,"nome":"REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"REJANE VAL\u00c9RIA CHAVES DE CASTRO\nChefe de Gabinete ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17195552,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000060202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 09:10:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000053\/2020-92","outroNumero":"A\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000037-69.2019.4.01.3301 (TRF1_1)","outroNumeroAscii":"AON10000376920194013301TRF11","chaveAcesso":"93fc311d","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:10:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 11:03:18"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1948,"pasta_id":17195552,"tipoDocumento_id":31},{"id":643464010,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 16:09:11"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:09:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:09:14"},"componentesDigitais":[{"id":372879766,"fileName":"SEI_00742.000051_2020_18.pdf","hash":"21325d512daf3c840364476105950464b7464862701cb88895a5b4f62a50ee72","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":102266,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:09:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:09:14"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial do Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Gest&atilde;o Interna\n\nOF&Iacute;CIO n&ordm; 140\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n \nAo Departamento da Rede Socioassistencial Privada do SUAS - DRSP\n\nBras&iacute;lia, 28 de janeiro de 2020.\nAssunto: \u200bCumprimento de decis&atilde;o exarada\n                 Ref.: \u200bNOTA n. 00083\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos o expediente em ep&iacute;grafe, da Consultora Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio\n(CONJUR-MC), o qual t rata-se de processo autuado em virtude do recebimento do\nOF&Iacute;CIO n. 01709\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, por meio do qual a PROCURADORIA-\nREGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O solicita, no prazo m&aacute;ximo de 24 HORAS , o\ncumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo n&ordm; 5071430-88.2019.4.02.5101,\nmovido por VIVA RIO, em tr&acirc;mite no JU&Iacute;ZO FEDERAL DA 26&ordf; VF DO RIO DE JANEIRO\n(T RF2), que entendeu por bem deferir o pedido liminar, nos seguintes"}],"juntadas":[{"id":639694413,"numeracaoSequencial":37,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5522595)","criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:09:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:09:17"},"volume":{"id":16744213,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:07"},"pasta":{"id":17155243,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412002950202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:49:06"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 16:49:06"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50714308820194025101","chaveAcesso":"8b8873d1","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:22:55"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12851765,"numero":"50714308820194025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-15 17:34:46"},"competencia":51,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":58594938,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 23:08:08"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":12851765},"pasta_id":17155243},"volume_id":16744213}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17155243,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412002950202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:49:06"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 16:49:06"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50714308820194025101","chaveAcesso":"8b8873d1","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:22:55"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12851765,"numero":"50714308820194025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-15 17:34:46"},"competencia":51,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":58594938,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 23:08:08"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":12851765},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17155243,"tipoDocumento_id":186},{"id":643502190,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 16:41:42"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:41:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:49:15"},"componentesDigitais":[{"id":372891770,"fileName":"NOTA.html","hash":"1b74f59b4014cb821a8408bff9979c8a677931d7221dc8572a7f513a99946b3a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16110,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":12,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 17:43:59"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:41:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:43:59"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00095\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000703\/2019-72 (REF. 00428.001875\/2017-64)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: IM&Oacute;VEL FUNCIONAL\n\n&nbsp;\n\nEm complementa&ccedil;&atilde;o &agrave; NOTA n. 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra do Ilustre Advogado da Uni&atilde;o GUSTAVO NABUCO MACHADO (seq. 151) e em aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO n. 00011\/2020\/INFRA\/PUAM\/PGU\/AGU (seq. 16), que&nbsp; aguarda informa&ccedil;&otilde;es sobre as provid&ecirc;ncias adotadas para o cumprimento da decis&atilde;o judicial exarada nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n.&ordm; 0000790-31.2014.4.01.3200, em face de Rosilda dos Santos de Carvalho (propriet&aacute;ria), Uni&atilde;o Federal, Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional - IPHAN e Munic&iacute;pio de Manaus, a fim de que seja apresentado projeto t&eacute;cnico de recupera&ccedil;&atilde;o e restaura&ccedil;&atilde;o do im&oacute;vel"}],"juntadas":[{"id":639786648,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AO CONTENCIOSO","criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:49:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:49:15"},"volume":{"id":15826797,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"pasta":{"id":16239240,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000703201972","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.001875\/2017-64","chaveAcesso":"bfb1b0f1","criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:02:34"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16239240},"volume_id":15826797}],"criadoPor":{"username":"89810******","usernameCanonical":"","email":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","emailCanonical":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 21:55:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1773,"nome":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"},"pasta":{"id":16239240,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000703201972","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.001875\/2017-64","chaveAcesso":"bfb1b0f1","criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:02:34"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114647108,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:44:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:44:28"},"documentoVinculado":{"id":643561368,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:44:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:49:15"},"componentesDigitais":[{"id":372946309,"fileName":"ata reuniao.pdf","hash":"d19f71b1c2d1778c7d11653e4843cd632a95fe7a79ac1e0b5ccc59f02d1513bd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":778236,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 17:44:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 17:44:28"}}],"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"tipoDocumento_id":403},"documentoVinculado_id":643561368}],"criadoPor_id":1773,"pasta_id":16239240,"tipoDocumento_id":30},{"id":643587554,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 18:13:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:13:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:13:10"},"componentesDigitais":[{"id":372961732,"fileName":"NOTA.html","hash":"1b74f59b4014cb821a8408bff9979c8a677931d7221dc8572a7f513a99946b3a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16110,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:13:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:13:10"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00095\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000703\/2019-72 (REF. 00428.001875\/2017-64)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: IM&Oacute;VEL FUNCIONAL\n\n&nbsp;\n\nEm complementa&ccedil;&atilde;o &agrave; NOTA n. 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra do Ilustre Advogado da Uni&atilde;o GUSTAVO NABUCO MACHADO (seq. 151) e em aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO n. 00011\/2020\/INFRA\/PUAM\/PGU\/AGU (seq. 16), que&nbsp; aguarda informa&ccedil;&otilde;es sobre as provid&ecirc;ncias adotadas para o cumprimento da decis&atilde;o judicial exarada nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n.&ordm; 0000790-31.2014.4.01.3200, em face de Rosilda dos Santos de Carvalho (propriet&aacute;ria), Uni&atilde;o Federal, Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional - IPHAN e Munic&iacute;pio de Manaus, a fim de que seja apresentado projeto t&eacute;cnico de recupera&ccedil;&atilde;o e restaura&ccedil;&atilde;o do im&oacute;vel"}],"juntadas":[{"id":639808860,"numeracaoSequencial":88,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"OUTROS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5533243)","criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:13:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:13:10"},"volume":{"id":4210684,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"pasta":{"id":4624846,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428001875201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-26 16:39:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-26 16:39:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00007903120144013200","chaveAcesso":"42b45112","criadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 10:44:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":2380690,"numero":"00007903120144013200","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2014-01-20 00:01:00"},"codigoLocalidade":"3200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2017-05-05 18:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:03"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":2380690},"pasta_id":4624846},"volume_id":4210684}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":4624846,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428001875201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-26 16:39:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-26 16:39:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00007903120144013200","chaveAcesso":"42b45112","criadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 10:44:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":2380690,"numero":"00007903120144013200","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2014-01-20 00:01:00"},"codigoLocalidade":"3200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2017-05-05 18:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:03"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":2380690},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114655469,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:13:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:13:10"},"documentoVinculado":{"id":643587555,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 18:13:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:13:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:13:10"},"componentesDigitais":[{"id":372961731,"fileName":"ata reuniao.pdf","hash":"d19f71b1c2d1778c7d11653e4843cd632a95fe7a79ac1e0b5ccc59f02d1513bd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":778236,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:13:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:13:10"}}],"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"tipoDocumento_id":403},"documentoVinculado_id":643587555}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":4624846,"tipoDocumento_id":30},{"id":643596727,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 18:12:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:12:20"},"componentesDigitais":[{"id":372975138,"fileName":"NOTA.html","hash":"1b74f59b4014cb821a8408bff9979c8a677931d7221dc8572a7f513a99946b3a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16110,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:12:20"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00095\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000703\/2019-72 (REF. 00428.001875\/2017-64)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: IM&Oacute;VEL FUNCIONAL\n\n&nbsp;\n\nEm complementa&ccedil;&atilde;o &agrave; NOTA n. 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da lavra do Ilustre Advogado da Uni&atilde;o GUSTAVO NABUCO MACHADO (seq. 151) e em aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO n. 00011\/2020\/INFRA\/PUAM\/PGU\/AGU (seq. 16), que&nbsp; aguarda informa&ccedil;&otilde;es sobre as provid&ecirc;ncias adotadas para o cumprimento da decis&atilde;o judicial exarada nos autos da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n.&ordm; 0000790-31.2014.4.01.3200, em face de Rosilda dos Santos de Carvalho (propriet&aacute;ria), Uni&atilde;o Federal, Instituto do Patrim&ocirc;nio Hist&oacute;rico e Art&iacute;stico Nacional - IPHAN e Munic&iacute;pio de Manaus, a fim de que seja apresentado projeto t&eacute;cnico de recupera&ccedil;&atilde;o e restaura&ccedil;&atilde;o do im&oacute;vel"}],"juntadas":[{"id":639822865,"numeracaoSequencial":86,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"OUTROS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5533243)","criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:12:20"},"volume":{"id":4210684,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"pasta":{"id":4624846,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428001875201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-26 16:39:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-26 16:39:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00007903120144013200","chaveAcesso":"42b45112","criadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 10:44:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":2380690,"numero":"00007903120144013200","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2014-01-20 00:01:00"},"codigoLocalidade":"3200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2017-05-05 18:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:03"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":2380690},"pasta_id":4624846},"volume_id":4210684}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":4624846,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00428001875201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-26 16:39:01"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-26 16:39:01"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00007903120144013200","chaveAcesso":"42b45112","criadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 10:44:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"processoJudicial":{"id":2380690,"numero":"00007903120144013200","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2014-01-20 00:01:00"},"codigoLocalidade":"3200","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2017-05-05 18:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-26 16:39:03"}},"setor_id":2342,"processoJudicial_id":2380690},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114656113,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:12:20"},"documentoVinculado":{"id":643596726,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 18:12:20"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:12:20"},"componentesDigitais":[{"id":372975137,"fileName":"ata reuniao.pdf","hash":"d19f71b1c2d1778c7d11653e4843cd632a95fe7a79ac1e0b5ccc59f02d1513bd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":778236,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:12:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:12:20"}}],"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"tipoDocumento_id":403},"documentoVinculado_id":643596726}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":4624846,"tipoDocumento_id":30},{"id":644440214,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 15:51:47"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 16:21:11"},"componentesDigitais":[{"id":373452903,"fileName":"COTA.html","hash":"c7ae6ffd3a3acd897977e28fc1c6e5acd246990d12001d887ceb33b0c0008dcf","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16470,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 16:20:24"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:51:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 16:20:24"},"highlights":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00069\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002337\/2020-51\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7)\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tratam os autos de MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7) em que figuram como impetrante o Distrito Federal, impetrado o Ministro da Cidadania e, como interessada, a Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ap&oacute;s receber os subs&iacute;dios t&eacute;cnicos consubstanciados na Nota T&eacute;cnica n&ordm; 01\/2020 (SEI n&ordm; 6678945), esta Consultoria elaborou as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (Sapiens seq. 10 e SEI 6712659), e indicou &agrave; &aacute;rea t&eacute;cnica que as informa&ccedil;&otilde;es requeridas ao Sr. Ministro de Estado deveriam ser protocoladas pela autoridade coatora diretamente&nbsp;junto ao STJ at&eacute; 29\/01\/2020, tendo em"}],"juntadas":[{"id":640688202,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-31 16:21:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 16:21:11"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":15},{"id":645171817,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-02 21:58:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"CINTIA TEREZA GON\u00c7ALVES FALC\u00c3O","redator":"CINTIA TEREZA GON\u00c7ALVES FALC\u00c3O","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-02 21:58:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:21:57"},"componentesDigitais":[{"id":373917581,"fileName":"COTA.html","hash":"714c8c824b7c31a492dd76ebb09a94a6dbf43ae8388f3168c4e63c6db2a4fafb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16174,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 10:21:15"},"usernameLockEdicao":"61086770153","criadoEm":{"date":"2020-02-02 21:58:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:21:15"},"highlights":"MINIST&Eacute;RIO DA INFRAESTRUTURA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS JUDICIAIS\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS, BLOCO R, 5&ordm; ANDAR - CEP 70.044-902 - BRAS&Iacute;LIA (DF) TEL.: (61) 2029-7155 \/ 7137 - CGAJ.CONJUR@INFRAESTRUTURA.GOV.BR \n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00292\/2020\/CONJUR-MINFRA\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000060\/2020-09 (REF. 00433.000053\/2020-92)\n\nINTERESSADOS: ELIAS BISPO DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do\u200b&nbsp;MEMORANDO n. 00063\/2020\/AGU\/PSUILH\/PGU e do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00066\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, encaminhou-se a esta CONJUR\/MINFRA o presente feito para presta&ccedil;&atilde;o de subs&iacute;dios&nbsp;para atender ao&nbsp;despacho proferido pelo&nbsp;Juiz&nbsp;Federal&nbsp;da&nbsp;Vara Federal C&iacute;vel e&nbsp;Criminal da Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de Ilh&eacute;us\/BA, na a&ccedil;&atilde;o movida por&nbsp;Elias Bispo dos Santos&nbsp;e&nbsp;Eilson&nbsp;Concei&ccedil;&atilde;o Cruz Freire em face do Banco do Brasil e da Uni&atilde;o, em virtude de indeniza&ccedil;&atilde;o por dificuldade de saque de valores relativos a Fundo para Indeniza&ccedil;&atilde;o de Portu&aacute;rios - FIT, na qual se busca indeniza&ccedil;&atilde;o na forma do&nbsp;art. 59 &sect; 1&ordm;,"}],"juntadas":[{"id":641678215,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:21:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:21:57"},"volume":{"id":16784523,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:10:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:10:34"},"pasta":{"id":17195552,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000060202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 09:10:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000053\/2020-92","outroNumero":"A\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000037-69.2019.4.01.3301 (TRF1_1)","outroNumeroAscii":"AON10000376920194013301TRF11","chaveAcesso":"93fc311d","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:10:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 11:03:18"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"pasta_id":17195552},"volume_id":16784523}],"criadoPor":{"username":"61086******","usernameCanonical":"","email":"cintiatgf@gmail.com","emailCanonical":"cintiatgf@gmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:38"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":7004,"nome":"CINTIA TEREZA GON\u00c7ALVES FALC\u00c3O","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CINTIA TEREZA GON\u00c7ALVES FALC\u00c3O\nPROCURADOR FEDERAL"},"pasta":{"id":17195552,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000060202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 09:10:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00433.000053\/2020-92","outroNumero":"A\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000037-69.2019.4.01.3301 (TRF1_1)","outroNumeroAscii":"AON10000376920194013301TRF11","chaveAcesso":"93fc311d","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:10:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 11:03:18"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":7004,"pasta_id":17195552,"tipoDocumento_id":15},{"id":645548388,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 10:59:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:59:37"},"componentesDigitais":[{"id":374142830,"fileName":"COTA.html","hash":"714c8c824b7c31a492dd76ebb09a94a6dbf43ae8388f3168c4e63c6db2a4fafb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16174,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:59:37"},"highlights":"MINIST&Eacute;RIO DA INFRAESTRUTURA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS JUDICIAIS\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS, BLOCO R, 5&ordm; ANDAR - CEP 70.044-902 - BRAS&Iacute;LIA (DF) TEL.: (61) 2029-7155 \/ 7137 - CGAJ.CONJUR@INFRAESTRUTURA.GOV.BR \n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00292\/2020\/CONJUR-MINFRA\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000060\/2020-09 (REF. 00433.000053\/2020-92)\n\nINTERESSADOS: ELIAS BISPO DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do\u200b&nbsp;MEMORANDO n. 00063\/2020\/AGU\/PSUILH\/PGU e do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00066\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, encaminhou-se a esta CONJUR\/MINFRA o presente feito para presta&ccedil;&atilde;o de subs&iacute;dios&nbsp;para atender ao&nbsp;despacho proferido pelo&nbsp;Juiz&nbsp;Federal&nbsp;da&nbsp;Vara Federal C&iacute;vel e&nbsp;Criminal da Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de Ilh&eacute;us\/BA, na a&ccedil;&atilde;o movida por&nbsp;Elias Bispo dos Santos&nbsp;e&nbsp;Eilson&nbsp;Concei&ccedil;&atilde;o Cruz Freire em face do Banco do Brasil e da Uni&atilde;o, em virtude de indeniza&ccedil;&atilde;o por dificuldade de saque de valores relativos a Fundo para Indeniza&ccedil;&atilde;o de Portu&aacute;rios - FIT, na qual se busca indeniza&ccedil;&atilde;o na forma do&nbsp;art. 59 &sect; 1&ordm;,"}],"juntadas":[{"id":641764029,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5533773)","criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:59:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:59:37"},"volume":{"id":16709302,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:54"},"pasta":{"id":17120314,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":94419966,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00433000053202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":true,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 18:09:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2115-02-28 09:05:59"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000376920194013301","chaveAcesso":"4eda666e","criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 09:05:59"},"setor":{"id":542,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"unidade":{"id":135,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM ILH\u00c9US\/BA","sigla":"PSUILH","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-11 18:23:53"}},"unidade_id":135},"processoJudicial":{"id":12823782,"numero":"10000376920194013301","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-01-14 11:44:07"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3301","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":11891601,"valorCausa":94419966,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:29:42"}},"setor_id":542,"processoJudicial_id":12823782},"pasta_id":17120314},"volume_id":16709302}],"criadoPor":{"username":"64672******","usernameCanonical":"","email":"eulenisa.barros@transportes.gov.br","emailCanonical":"eulenisa.barros@transportes.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 21:14:34"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":2692,"nome":"EULENISA LACERDA BARROS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EULENISA LACERDA BARROS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17120314,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":94419966,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00433000053202092","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":true,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 18:09:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2115-02-28 09:05:59"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000376920194013301","chaveAcesso":"4eda666e","criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 09:05:59"},"setor":{"id":542,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"unidade":{"id":135,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM ILH\u00c9US\/BA","sigla":"PSUILH","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-11 18:23:53"}},"unidade_id":135},"processoJudicial":{"id":12823782,"numero":"10000376920194013301","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-01-14 11:44:07"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3301","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":11891601,"valorCausa":94419966,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:29:42"}},"setor_id":542,"processoJudicial_id":12823782},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2692,"pasta_id":17120314,"tipoDocumento_id":15},{"id":646062682,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 16:22:07"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:22:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:53:31"},"componentesDigitais":[{"id":374431438,"fileName":"NOTA.html","hash":"a2f516e14da11c797ac258e55690b3536f31ff736af935d87bf72182fdc9c68e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13150,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 16:28:22"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-02-03 16:22:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 16:28:22"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00098\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.050895\/2017-28\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROTOCOLO- SE\/SAA\/CGLA\/CDA\/DIPRO\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nO Gabinete do Ministro, por interm&eacute;dio de despacho anexado aos autos, encaminha, para ci&ecirc;ncia e anu&ecirc;ncia, minuta de decis&atilde;o ministerial referente a julgamento de recurso em processo de certifica&ccedil;&atilde;o de entidade como beneficente de assist&ecirc;ncia social&nbsp; (SEI 6763136).\n\nO inteiro teor da minuta ora encaminhada reflete o texto constante na minuta anexada ao final do parecer jur&iacute;dico, inserido nos autos, que se manifestou acerca do recurso administrativo interposto (Sapiens - Seq. 4).\n\nAssim, a minuta remetida se encontra apta a ser aprovada\/subscrita, raz&atilde;o pela qual se recomenda ao Apoio Administrativo"}],"juntadas":[{"id":643355373,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:53:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:53:31"},"volume":{"id":16539569,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"pasta":{"id":16951339,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050895201728","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-25 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"abed6f0b","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:30:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951339},"volume_id":16539569}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951339,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000050895201728","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-25 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"abed6f0b","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:30:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115255996,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:19:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:19:36"},"documentoVinculado":{"id":646154673,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:19:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:53:31"},"componentesDigitais":[{"id":374490662,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"29fa73d778ad478ca5de9a63813268a7c20a85ed3dc1c603ba791b6cbb8acd4c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12207,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-03 17:20:18"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-03 17:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 17:20:18"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":646154673}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":16951339,"tipoDocumento_id":30},{"id":646726168,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 10:05:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"observacao":"DANIELLE - CULTURA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 10:05:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"componentesDigitais":[{"id":374909603,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d368812176663f355a27a73398d1f11af65de19e472c4e30c40f9ba681bb80d5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14183,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:00:44"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-02-04 10:05:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:00:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00213\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000064\/2020-89\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O - COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O OR&Ccedil;AMENT&Aacute;RIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nRESSALVAS\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nENCAMINHAMENTO\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04&nbsp;de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura digital)\n\nDanielle Jandiroba Tellez\n\nAdvogada&nbsp;Da Uni&atilde;o\n\nCoordenadora-Geral de Assuntos Culturais Substituta\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;Ao Apoio Administrativo para"}],"juntadas":[{"id":645026702,"numeracaoSequencial":30,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"volume":{"id":16818525,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17229572},"volume_id":16818525}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:41:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":17229572,"tipoDocumento_id":19},{"id":646726321,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 10:05:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"observacao":"DANIELA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 10:05:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"componentesDigitais":[{"id":374909696,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"77b3b126bee97b8241e18364c5b48171fed4ac5d555f058fc4d8a52cec1423f9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14079,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 14:32:53"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-02-04 10:05:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:32:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00214\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000064\/2020-89\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O - COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE EXECU&Ccedil;&Atilde;O OR&Ccedil;AMENT&Aacute;RIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nAPROVA&Ccedil;&Atilde;O\n\n\n&nbsp;\n\nAtesto que os membros de que se referem as folhas de registro de atividades do presente NUP, desempenharam suas atividades normalmente, salvo hip&oacute;teses de afastamento legalmente estabelecidas, bem como eventuais ressalvas abaixo colocadas.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n\nRESSALVAS\n\n\n&nbsp;\n\nSem ressalvas.\n\n&nbsp;\n\n\nENCAMINHAMENTO\n\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se ao respons&aacute;vel pelo preenchimento do Boletim Mensal de Frequ&ecirc;ncia - BMF.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04&nbsp;de fevereiro de 2020\n\n&nbsp;\n\n(Assinatura Digital)\n\nDaniela Guimar&atilde;es Goulart\n\nAdvogada Da Uni&atilde;o\n\nCoordenadora-Geral de Conv&ecirc;nios e&nbsp;Parcerias\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;Ao Apoio Administrativo para providenciar"}],"juntadas":[{"id":645026701,"numeracaoSequencial":31,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:13:25"},"volume":{"id":16818525,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17229572},"volume_id":16818525}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:41:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17229572,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000064202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:55:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:55:32"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 01\/2020","chaveAcesso":"f2d0052e","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:55:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:03:15"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":17229572,"tipoDocumento_id":19},{"id":646998880,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200204143056","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:31:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:31:11"},"componentesDigitais":[{"id":375086148,"fileName":"SEI_MC - 6786740 - Of\u00edcio.pdf","hash":"e63a64b9b07f638b5f69e9866f3f9b5a53fc509addd70931ca043730bcb928a6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":108648,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:31:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:31:11"},"highlights":"\n04\/02\/2020 SEI\/MC - 6786740 - Of&iacute;cio\n\nhttps:\/\/sei.cidadania.gov.br\/sei\/controlador.php?acao=documento_imprimir_web&amp;acao_origem=arvore_visualizar&amp;id_documento=7659887&amp;infra&hellip; 1\/2\n\nAnexos: I - Minuto de Portaria (SEI n&ordm; 6750184).\nII - Nota T&eacute;cnica 6 (SEI n&ordm; 6750187).\nIII - Parecer n&ordm; 00079\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI n&ordm; 6774602)\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 268\/2020\/SEDS\/MC\n\nBras&iacute;lia, 03 de fevereiro de 2020.\n\nAo Senhor\nRog&eacute;rio Simone\ufffd Marinho\nSecret&aacute;rio Especial de Previd&ecirc;ncia e Trabalho \nEsplanada dos Minist&eacute;rios\nMinist&eacute;rio da Economia - Bloco F - 8&ordm; andar\n \n\nAssunto: Minuta de Portaria. Antecipa&ccedil;&atilde;o do pagamento de Bene\ufffdcios de Presta&ccedil;&atilde;o Con\ufffdnuada da\nAssist&ecirc;ncia Social - BPC para os residentes nos munic&iacute;pios de Concei&ccedil;&atilde;o do Castelo e I&uacute;na, no Estado do\nEsp&iacute;rito Santo, em raz&atilde;o da situa&ccedil;&atilde;o de calamidade.\n\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este O\ufffdcio, indicar expressamente o Processo n&ordm; 71000.005904\/2020-21"}],"juntadas":[{"id":643204080,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:31:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:31:12"},"volume":{"id":16850106,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"pasta":{"id":17261105,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005904202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA. ANTECIPA\u00c7\u00c3O DO PAGAMENTO DE BENEF\u00cdCIOS DE PRESTA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","chaveAcesso":"2ab66ec3","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:43:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17261105},"volume_id":16850106}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17261105,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005904202021","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 00:00:00"},"titulo":"MINUTA DE PORTARIA. ANTECIPA\u00c7\u00c3O DO PAGAMENTO DE BENEF\u00cdCIOS DE PRESTA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL","chaveAcesso":"2ab66ec3","criadoEm":{"date":"2020-02-04 14:30:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:43:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17261105,"tipoDocumento_id":2285},{"id":647056273,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 15:29:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:29:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:21:35"},"componentesDigitais":[{"id":375134932,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"d03837c7ae6d97753bcbb5da899bd1407dee709a1c6c8ea839fe6724e61241c6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13836,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 15:35:01"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:29:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:35:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00083\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nVin&iacute;cius de Oliveira Botelho\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco A CEP: 70054-906 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.006190\/2020-79\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE DOCUMENTA&Ccedil;&Atilde;O E ARQUIVO - SE\/SAA\/CGLA\/CDA\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELO TJSP\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o Oficio Processo F&iacute;sico, encaminhado pelo Gabinete do Ministro, OF&Iacute;CIO N&ordm; 685\/2020\/GM\/MC, o qual requer que sejam enviadas ao Tribunal de Justi&ccedil;a do Estado de S&atilde;o Paulo, informa&ccedil;&otilde;es referentes ao cadastro de Ageu Farias da Luz, no Cad&Uacute;nico, as"}],"juntadas":[{"id":643408521,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROCESSO\/DOCUMENTO AVULSO, MANTIDO SOB GUARDA NO ARQUIVO CORRENTE","criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:21:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:21:35"},"volume":{"id":16833666,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:50:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:50:58"},"pasta":{"id":17244729,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000006190202079","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-30 00:00:00"},"titulo":"EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULOS EXTRAJUDICIAL - NOTA PROMISS\u00d3RIA.","chaveAcesso":"935abc1f","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:50:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 15:07:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17244729},"volume_id":16833666}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17244729,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000006190202079","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-30 00:00:00"},"titulo":"EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULOS EXTRAJUDICIAL - NOTA PROMISS\u00d3RIA.","chaveAcesso":"935abc1f","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:50:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 15:07:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17244729,"tipoDocumento_id":31},{"id":647164224,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 18:10:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:10:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:15:11"},"componentesDigitais":[{"id":375217058,"fileName":"NOTA.html","hash":"043d363bb610aa821ff0911ed75bb01b68456b176315090b291be6501c9701e7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16055,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 18:50:53"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-04 18:10:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:50:53"},"highlights":"ADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00106\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00432.009068\/2017-21 (REF. 0001770-64.2013.4.01.3312)\n\nINTERESSADOS: MARIA APARECIDA DOS SANTOS NASCIMENTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: CUMPRIMENTO DE DECIS&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00020\/2020\/COAPROEXTR\/PRU1R\/PGU\/AGU\u200b, da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, o qual informa de quita&ccedil;&atilde;o de parcelamento de d&iacute;vida, processo n&ordm;. 0001770-64.2013.4.01.3312, e requer a exclus&atilde;o do d&eacute;bito indicado do CADIN.\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 00032\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI 6659874), essa CONJUR encaminhou a demanda da PRU - 1&ordf; Regi&atilde;o &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania - SENARC, solicitando o envio de resposta at&eacute; o dia 23\/01\/2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n\n&nbsp;\n\nEm seu"}],"juntadas":[{"id":643408111,"numeracaoSequencial":38,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:15:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:15:11"},"volume":{"id":4997114,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"pasta":{"id":5411095,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":679800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432009068201721","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-07-11 18:11:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00017706420134013312","chaveAcesso":"e1d589f0","criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:36:20"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":3371952,"numero":"00017706420134013312","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":679800,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:50"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 18:12:26"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":3371952},"pasta_id":5411095},"volume_id":4997114}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":5411095,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":679800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432009068201721","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-07-11 18:11:55"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00017706420134013312","chaveAcesso":"e1d589f0","criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:36:20"},"setor":{"id":72624,"nome":"ZZZZ GRAP1 - INATIVAR","sigla":"GRAP1JUD","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":112,"lvl":1,"rgt":113,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-07-05 18:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 17:52:44"},"unidade":{"id":23,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU1R","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":2800,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":114,"root":23,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:00"}},"unidade_id":23},"processoJudicial":{"id":3371952,"numero":"00017706420134013312","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":679800,"criadoEm":{"date":"2017-07-11 18:11:50"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-11 18:12:26"}},"setor_id":72624,"processoJudicial_id":3371952},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115473950,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:13:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:13:47"},"documentoVinculado":{"id":647203713,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:13:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:15:11"},"componentesDigitais":[{"id":375228947,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"bcbe26873fdbc8ddb222f7fbab2be7becea46fd68df61b64f6744c820029e796","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12075,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 19:14:31"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:14:31"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647203713},{"id":115472604,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 19:28:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 19:28:03"},"documentoVinculado":{"id":642985432,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200130093120","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:31:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:31:32"},"componentesDigitais":[{"id":372585844,"fileName":"SEI 6744730.pdf","hash":"8674de1c325f9039760f5eadc65bf1fd45325180a465306a05159a724b7b6ebc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":579907,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:31:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 09:31:32"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":642985432}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":5411095,"tipoDocumento_id":30},{"id":648190451,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-05 19:45:46"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 19:45:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:35"},"componentesDigitais":[{"id":375809023,"fileName":"COTA.html","hash":"2ed1e29fbf1820468219bc6fe5a06e9e4cebedade9214b3f3cae00e2cc261b30","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21474,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 18:41:47"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-02-05 19:45:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 18:41:47"},"highlights":"COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00081\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000065\/2020-23 (REF. 00423.000212\/2020-78)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: ENVIO DE SUBS&Iacute;DIOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00073\/2020\/SEJUD\/PUAL\/PGU\/AGU\u200b e anexos (Seq. 1, PDF2), da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas, que solicita dessa Pasta o envio de subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0511507-66.2019.4.05.8015, que que versa sobre a cobran&ccedil;a de parcelas n&atilde;o recebidas do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia de Rejane Laranjeira Amorim..\n\n&nbsp;\n\nA c&oacute;pia da peti&ccedil;&atilde;o inicial foi juntada ao presente processo (Seq. 1, PDF3).\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 00077\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, 03\/02\/2020 (SEI 6794750) e do OF&Iacute;CIO n. 00076\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI 6794747), a demanda da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas - PU\/AL foi encaminhada para a Secretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":646333022,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:35"},"volume":{"id":16821637,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"pasta":{"id":17232684,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000065202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 07:36:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000212\/2020-78","chaveAcesso":"a4a9bfd7","criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17232684},"volume_id":16821637}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17232684,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000065202023","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 07:36:34"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000212\/2020-78","chaveAcesso":"a4a9bfd7","criadoEm":{"date":"2020-02-03 07:36:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:43:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116047176,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:06:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:06:12"},"documentoVinculado":{"id":650149131,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:06:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:08:35"},"componentesDigitais":[{"id":376898875,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6e1665cf8ea0ed139a0c21c90ccb4bafbdd07fee091eb3e8358965fd5eed47d0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12057,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-07 14:07:16"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:06:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:07:16"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":650149131},{"id":116055090,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:25"},"documentoVinculado":{"id":650171800,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200207144005","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:17"},"componentesDigitais":[{"id":376935459,"fileName":"SEI_00742.000065_2020_23.pdf","hash":"2e5bcef9fcc578ef5e03da392ebba7cfbc8eba0b469134e85a4ab3f7c4b964f6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1386801,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:17"}}],"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"tipoDocumento_id":403},"documentoVinculado_id":650171800}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17232684,"tipoDocumento_id":15},{"id":648720840,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 10:00:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 10:00:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 12:15:32"},"componentesDigitais":[{"id":376054750,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"7fd8adb0d80005e70cfda8a0c01818e34517048a572f974e1a3c348f684200dd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13466,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 17:40:46"},"usernameLockEdicao":"02533494194","criadoEm":{"date":"2020-02-06 10:00:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:40:46"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00089\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nA Senhora\n\nJane Silva\n\nSecret&aacute;ria Especial de Cultura\n\nSecretaria Especial de Cultura\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco B CEP: 70068-900 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000070\/2020-36 (REF. 00416.002784\/2020-81)\n\nINTERESSADOS: RBS PARTICIPACOES S A E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU), encaminho o OF&Iacute;CIO n. 00279\/2020\/CORESP SUB\/PRU4R\/PGU\/AGU e anexos da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita informa&ccedil;&otilde;es para subsidiar a a&ccedil;&atilde;o ordin&aacute;ria, promovida por RBS PARTICIPA&Ccedil;&Otilde;ES S.A. em face da Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;Ademais, informo que o atendimento"}],"juntadas":[{"id":645443685,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649097738 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 18:05:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 12:15:32"},"volume":{"id":16879346,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:51:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 08:51:54"},"pasta":{"id":17290380,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000070202036","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-06 08:51:53"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.002784\/2020-81","chaveAcesso":"742f9b97","criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:51:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 12:21:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17290380},"volume_id":16879346}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17290380,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000070202036","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-06 08:51:53"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.002784\/2020-81","chaveAcesso":"742f9b97","criadoEm":{"date":"2020-02-06 08:51:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 12:21:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17290380,"tipoDocumento_id":31},{"id":648728168,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 10:00:05"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 10:00:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:46:19"},"componentesDigitais":[{"id":376043051,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"3696216e1adec76ad945d73a7eed53432ad431249e4bbf5df1c15f21d7c7167b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13431,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 17:35:13"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-02-06 10:00:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:35:13"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00088\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nVin&iacute;cius de Oliveira Botelho\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios, Bloco A CEP: 70054-906 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000071\/2020-81 (REF. 00545.000286\/2020-28)\n\nINTERESSADOS: VANIA ORTIZ FONTES BANIWA E OUTROS\n\nASSUNTOS: REQUISI&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O.\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 01147\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU\u200b, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O, o qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es no &acirc;mbito de a&ccedil;&atilde;o que visa o restabelecimento do benef&iacute;cio"}],"juntadas":[{"id":645423794,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:46:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:46:19"},"volume":{"id":16881150,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 09:53:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 09:53:22"},"pasta":{"id":17292190,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000071202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-06 09:53:21"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000286\/2020-28","chaveAcesso":"20b1665a","criadoEm":{"date":"2020-02-06 09:53:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 15:24:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17292190},"volume_id":16881150}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17292190,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000071202081","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-06 09:53:21"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00545.000286\/2020-28","chaveAcesso":"20b1665a","criadoEm":{"date":"2020-02-06 09:53:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 15:24:24"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17292190,"tipoDocumento_id":31},{"id":648845659,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 11:45:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:45:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:41:47"},"componentesDigitais":[{"id":376138386,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"91b23eabe17845c8dfcf76d86d82d99c65047d63856a33712d092cc95ceab1fb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15274,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 14:12:44"},"usernameLockEdicao":"01987476913","criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:45:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:12:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00091\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 06 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Senhora\n\nCristiane do Monte Soares\n\nCoordena&ccedil;&atilde;o de Administra&ccedil;&atilde;o de Pessoas - COAP\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.007622\/2020-69\n\nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNIAO - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA\n\nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA\n\nREF:&nbsp;00742.000001\/2020-22\n\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora,\n\n&nbsp;\n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO CIRCULAR N&ordm; 2\/2019\/MC\/SE\/SAA\/CGGP\/COAP,&nbsp;encaminho as folhas de atividades referentes ao m&ecirc;s de JANEIRO&nbsp;de 2020 dos servidores lotados nesta Consultoria Jur&iacute;dica e listados abaixo, bem como a folha referente ao m&ecirc;s de DEZEMBRO de 2019 da servidora N&Aacute;DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS.\n\n&nbsp;\n\nServidores:&nbsp;&nbsp;- CRISTIANE DE CARVALHO CARDOSO\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; -&nbsp;ELDER RAMALHO SOARES\n\n&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;"}],"juntadas":[{"id":648926408,"numeracaoSequencial":47,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIDO, DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 14:41:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:41:47"},"volume":{"id":16525413,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937610},"volume_id":16525413}],"criadoPor":{"username":"01987******","usernameCanonical":"","email":"vivian.kugler@mds.gov.br","emailCanonical":"vivian.kugler@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:41:08"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":2951,"nome":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIVIAN TALIA DE OLIVEIRA KUGLER\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2951,"pasta_id":16937610,"tipoDocumento_id":31},{"id":649225046,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 17:43:05"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:43:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:44:41"},"componentesDigitais":[{"id":376365742,"fileName":"COTA.html","hash":"21b6af7a6a19081432af344c7f99c76d9b579867a80bcf67912a50ef4952e246","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14705,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 17:43:55"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:43:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:43:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00088\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000047\/2020-41 (REF. 00510.003955\/2019-87)\n\nINTERESSADOS: MARIA DE LOURDES DE JESUS E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00139\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Piau&iacute; solicita o encaminhamento dos subs&iacute;dios necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo judicial n&ordm; 1005132-17.2019.4.01.4001, decorrente de a&ccedil;&atilde;o ajuizada por Maria de Lourdes de Jesus com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia. &nbsp;\n\n&nbsp;\n\n2. Por meio do Of&iacute;cio n&ordm; 64\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC, a Secretaria Nacional de Renda de Cidadania informa o seguinte, verbis:\n\n&nbsp;\n\n\n&ldquo;3. Em consulta ao"}],"juntadas":[{"id":645415995,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:44:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:44:41"},"volume":{"id":16755801,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"pasta":{"id":17166850,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000047202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 12:33:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.003955\/2019-87","chaveAcesso":"68e0cd90","criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17166850},"volume_id":16755801}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17166850,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000047202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 12:33:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.003955\/2019-87","chaveAcesso":"68e0cd90","criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17166850,"tipoDocumento_id":15},{"id":650171879,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"componentesDigitais":[{"id":376935540,"fileName":"COTA.html","hash":"2ed1e29fbf1820468219bc6fe5a06e9e4cebedade9214b3f3cae00e2cc261b30","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21474,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"highlights":"COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00081\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000065\/2020-23 (REF. 00423.000212\/2020-78)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: ENVIO DE SUBS&Iacute;DIOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00073\/2020\/SEJUD\/PUAL\/PGU\/AGU\u200b e anexos (Seq. 1, PDF2), da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas, que solicita dessa Pasta o envio de subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0511507-66.2019.4.05.8015, que que versa sobre a cobran&ccedil;a de parcelas n&atilde;o recebidas do benef&iacute;cio do bolsa fam&iacute;lia de Rejane Laranjeira Amorim..\n\n&nbsp;\n\nA c&oacute;pia da peti&ccedil;&atilde;o inicial foi juntada ao presente processo (Seq. 1, PDF3).\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 00077\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, 03\/02\/2020 (SEI 6794750) e do OF&Iacute;CIO n. 00076\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI 6794747), a demanda da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Alagoas - PU\/AL foi encaminhada para a Secretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":646372322,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5533625)","criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"volume":{"id":16698190,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"pasta":{"id":17109203,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423000212202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 08:29:03"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-23 08:29:03"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05115076620194058015","chaveAcesso":"bdd41d17","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 12:44:50"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":12817160,"numero":"05115076620194058015","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 12:44:50"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":12817160},"pasta_id":17109203},"volume_id":16698190}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17109203,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00423000212202078","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 08:29:03"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-23 08:29:03"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05115076620194058015","chaveAcesso":"bdd41d17","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 12:44:50"},"setor":{"id":62379,"nome":"DIVIS\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O SINGULAR","sigla":"GJS","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-10-09 11:12:06"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-14 16:52:21"},"unidade":{"id":35,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE ALAGOAS","sigla":"PUAL","prefixoNUP":"00423","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":35,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:30"}},"unidade_id":35},"processoJudicial":{"id":12817160,"numero":"05115076620194058015","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-22 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:29:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 12:44:50"}},"setor_id":62379,"processoJudicial_id":12817160},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116055114,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"documentoVinculado":{"id":650171878,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"componentesDigitais":[{"id":376935539,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"6e1665cf8ea0ed139a0c21c90ccb4bafbdd07fee091eb3e8358965fd5eed47d0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12057,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":650171878},{"id":116055115,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"documentoVinculado":{"id":650171877,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"componentesDigitais":[{"id":376935538,"fileName":"SEI_00742.000065_2020_23.pdf","hash":"2e5bcef9fcc578ef5e03da392ebba7cfbc8eba0b469134e85a4ab3f7c4b964f6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1386801,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 14:40:37"}}],"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"tipoDocumento_id":403},"documentoVinculado_id":650171877}],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17109203,"tipoDocumento_id":15},{"id":650276431,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200207160007","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:00:30"},"componentesDigitais":[{"id":376991578,"fileName":"SEI_MC - 6814076 - GM_ Despacho.pdf","hash":"1cb88c8d458899094496f49711ecb4c66ae715b5a94a3dcf56752d06938cf73b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":99240,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:00:30"},"highlights":"Jur&iacute;dica na\nminuta de portaria abaixo descrita. Ap&oacute;s, solicito a gen\ufffdleza, de devolu&ccedil;&atilde;o dos autos a este Gabinete,\npara os procedimentos subsequentes.\n\n \n\nAtenciosamente,  \n\n \nCL&Aacute;UDIO FRANKE\n\nChefe de Gabinete do Ministro\n\n \n\nMINUTA\n \n\nPORTARIA N&ordm;        \/GM\/MC\n \nO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, com base no &sect; 1&ordm; do art. 14 do Decreto n&ordm; 8.242,\n\nde 23 de maio de 2014, c\/c art. 57, II, da Lei n&ordm; 13.844, de 18 de junho de 2019, e considerando\nos fundamentos constantes do PARECER n. 00106\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, exarado nos autos do\nProcesso n&ordm; 71000.059794\/2017-12,\n\n \nRESOLVE:\n \n\n\n\n07\/02\/2020 SEI\/MC - 6814076 - GM: Despacho\n\nhttps:\/\/sei.cidadania.gov.br\/sei\/controlador.php?acao=documento_imprimir_web&amp;acao_origem=arvore_visualizar&amp;id_documento=7689098&amp;infra&hellip; 2\/2\n\nArt. 1&ordm; Indeferir o recurso interposto pela en\ufffddade ASSOCIA&Ccedil;&Atilde;O DE PAIS E AMIGOS DE\nPESSOAS ESPECIAIS &ndash; APAPE, de Belo Horizonte\/MG, para manter a decis&atilde;o da Secret&aacute;ria Nacional de\nAssist&ecirc;ncia Social, consubstanciada na Portaria n&ordm; 27"}],"juntadas":[{"id":646475136,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - DESPACHO 407","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:00:30"},"volume":{"id":16539823,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:35:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:35:59"},"pasta":{"id":16951596,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059794201712","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS","chaveAcesso":"7f9cee0c","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:35:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:33:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951596},"volume_id":16539823}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951596,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059794201712","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"SECRETARIA DE ESTADO DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL - SEDS","chaveAcesso":"7f9cee0c","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:35:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:33:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":16951596,"tipoDocumento_id":186},{"id":650293686,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 16:02:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:02:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:02:44"},"componentesDigitais":[{"id":377003497,"fileName":"SEI_71000.082075_2017_03 (2).pdf","hash":"351c2a01124f96ef622dfb7bcc3982dc37866d90089effd377752390cb17fb59","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":38118,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:02:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:02:35"},"highlights":"devolu&ccedil;&atilde;o dos autos a este Gabinete, para os\nprocedimentos subsequentes.\n\n \nAtenciosamente,  \n\n \nCL&Aacute;UDIO FRANKE\n\nChefe de Gabinete do Ministro\n \n\nMINUTA\n \n\nPORTARIA N&ordm;        \/GM\/MC\n \nO MINIS T RO DE ES TADO DA CIDADANIA, com base no &sect; 1&ordm; do art . 14 do\n\nDecreto n&ordm; 8.242, de 23 de maio de 2014, c\/c art . 57, II, da Lei n&ordm; 13.844, de 18 de junho de\nGM: Despacho 409 (6814739)         SEI 71000.082075\/2017-03 \/ pg. 1\n\n\n\n2019, e considerando os fundamentos constantes do PARECER n. 00070\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, exarado nos autos do Processo n&ordm; 71000.082075\/2017-03,\n\n \nRESOLVE:\n \nArt . 1&ordm; Indeferir o recurso interposto pela ent idade COMIT &Ecirc; PARA\n\nDEMOCRAT IZA&Ccedil;&Atilde;O DA INFORM&Aacute;T ICA, do Rio de Janeiro\/RJ, para manter a decis&atilde;o exarada\npela S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial, consubstanciada na Portaria n&ordm; 10, de\n29\/01\/2019, art . 1&ordm;, item 11, publicada no Di&aacute;rio O\ufb01cial da Uni&atilde;o, de 30\/01\/2019, que\nindeferiu o seu pedido de concess&atilde;o da cert i\ufb01ca&ccedil;&atilde;o de ent idade bene\ufb01cente de\nassist&ecirc;ncia"}],"juntadas":[{"id":646483689,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 650293686","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:02:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:02:44"},"volume":{"id":16539938,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"pasta":{"id":16951751,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082075201703","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"COMIT\u00ca PARA DEMOCRATIZA\u00c7\u00c3O DA INFORM\u00c1TICA","chaveAcesso":"84f0028f","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:33:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951751},"volume_id":16539938}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16951751,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000082075201703","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"COMIT\u00ca PARA DEMOCRATIZA\u00c7\u00c3O DA INFORM\u00c1TICA","chaveAcesso":"84f0028f","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:33:08"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16951751,"tipoDocumento_id":19},{"id":650378536,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200207165515","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:55:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:55:28"},"componentesDigitais":[{"id":377050600,"fileName":"SEI_71000.002337_2020_51.pdf","hash":"835575eba382229e669dc106dfa868ca4beb78b3c7193c2fcf1b4cb5a897c60a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":156472,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:55:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:55:28"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS  \n\nDespacho n&ordm; 182 \/2020\/SE\/SGFT\n  \nProcesso n&ordm; 71000.002337\/2020-51\nInteressado: Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Assuntos T &eacute;cnicos-Administrat ivos,\n\nOsmar Gasparini Terra\nEm, 07 de fevereiro de 2020.\n\n \n \n&Agrave; Diretoria de Transfer&ecirc;ncias do Esporte e do Desenvolvimento Social,\n \n\n \n1. Tramito, para conhecimento e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, a NOTA n.\n00114\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI 6841028, de 06\/02\/2020, que encaminha\no MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7)\n2. Proponho que a resposta seja encaminhada diretamente ao interessado,\ncaso haja necessidade.\n\n \nAtenciosamente,\n\n \n(assinatura eletr&ocirc;nica)\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Luiz Ricardo Sanchez , Assessor(a),\nem 07\/02\/2020, &agrave;s 08:52, conforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento\nno art. 10, inciso II, da Portaria n&ordm; 390\/2015 do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento\nSocial.\n\nA autenticidade deste documento pode ser conferida no site\nhttps:\/\/sei.cidadania"}],"juntadas":[{"id":646558066,"numeracaoSequencial":29,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-07 16:55:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 16:55:28"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":2285},{"id":650440603,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200207181245","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:13:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:13:01"},"componentesDigitais":[{"id":377115797,"fileName":"SEI_MC - 6854609 - Of\u00edcio.pdf","hash":"54c05a0e8cbcabc4e8dcda6bd0bc94911e65f5bad62a319fe7765fc596143994","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":108313,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:13:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:13:01"},"highlights":"Jur&iacute;dica\n \n \nC\/C\n \nAo Senhor \nD&eacute;cio Dos Santos Brasil\nSecret&aacute;rio Especial do Esporte \n \nAo Senhor\nCL&Aacute;UDIO FRANKE\nChefe de Gabinete - GM\/MC\n \n&Agrave; Senhora\nNAMIR STREJEVITCH\nAssessora Especial - GM\/MC\n \n\nAssunto: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A n. 25687\/DF (2019\/0387006-7) .\n\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este O\ufffdcio, indicar expressamente o Processo n&ordm; 71000.002337\/2020-51.\n\n \n\nSenhora Consultoria Jur&iacute;dica,\n\n \n\n1. Cumprimentando-a, cordialmente, informo que conforme solicita&ccedil;&atilde;o consignada na NOTA\nn. 00116\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6853685) a Secretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias -\nSGFT j&aacute; enviou o ato de revers&atilde;o da rescis&atilde;o para publica&ccedil;&atilde;o no Di&aacute;rio O\ufb01cial da Uni&atilde;o - DOU.\n\n2. No que se refere ao recurso or&ccedil;ament&aacute;rio do Conv&ecirc;nio n&ordm; 882383, informo que estamos\naguardando o despacho de autoriza&ccedil;&atilde;o do Ordenador de Despesa para restabelecer o empenho a ser\nrealizado pelo Secret&aacute;rio Especial do Esporte.\n\n  \n\nAtenciosamente,\n\n*Assinado Eletronicamente*\nMARCELO TERRA CAMARGO\n\nSecret&aacute;rio de Gest&atilde;o de Fundos"}],"juntadas":[{"id":646640277,"numeracaoSequencial":30,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:13:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:13:01"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":2285},{"id":650451441,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"36717_20200207182131","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:21:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:21:42"},"componentesDigitais":[{"id":377108476,"fileName":"SEI_71000.002337_2020_51.pdf","hash":"b418727ea1c7e8287d7234112cfff01aa86fa1324d50dcf352cb84f6a0247ff4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":236656,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:21:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:21:42"},"highlights":"Registro Publica&ccedil;&atilde;o INCOM (6854930)         SEI 71000.002337\/2020-51 \/ pg. 2\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS  \n\nDespacho n&ordm; 192 \/2020\/SE\/SGFT\n  \nProcesso n&ordm; 71000.002337\/2020-51\nInteressado: Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Assuntos T &eacute;cnicos-Administrat ivos,\n\nOsmar Gasparini Terra\nEm, 07 de fevereiro de 2020.\n\n \n,\n&Agrave; Diretoria de Transfer&ecirc;ncias do Esporte e do Desenvolvimento Social,\n \n\n \n1. Tramito, para conhecimento e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, a NOTA n.\n00116\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;(S EI 6853685), de 07\/02\/2020, que encaminha o :\nMANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7)\n2. Proponho que a resposta seja encaminhada diretamente ao interessado,\ncaso haja necessidade.\n\n \nAtenciosamente,\n\n \n(assinatura eletr&ocirc;nica)\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Luiz Ricardo Sanchez , Assessor(a),\nem 07\/02\/2020, &agrave;s 17:11, conforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento\nno art. 10, inciso II, da Portaria n&ordm; 390\/2015 do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento\nSocial.\n\nA autenticidade"}],"juntadas":[{"id":646649794,"numeracaoSequencial":31,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:21:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:21:43"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":403},{"id":651235229,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200210100352","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 10:04:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 10:04:08"},"componentesDigitais":[{"id":377536839,"fileName":"SEI 6831566 _ 6831572.pdf","hash":"d2ee507d643794d4738973a9b8c4698a57e4b7a6726cc4c49538b5f094d8fb27","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":74999,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 10:04:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 10:04:08"},"highlights":"Consultora Jur&iacute;dica,\n \nTrata-se, o presente processo, de decis&atilde;o proferida no Agravo de\n\nInstrumento n&ordm; 5012236-37.2019.4.02.0000, pelo qual o Tribunal Regional Federal da 2&ordf;\nRegi&atilde;o determinou a exclus&atilde;o do munic&iacute;pio do Rio de Janeiro &ldquo;do S ervi&ccedil;o Auxiliar de\nInforma&ccedil;&otilde;es para Transfer&ecirc;ncias Volunt&aacute;rias - CAUC at&eacute; a conclus&atilde;o, pelo Tribunal de\nContas da Uni&atilde;o, do julgamento da Tomada de Contas Especial n&ordm; TC 011.467\/2016-9&rdquo;.\n\nA esse respeito, e em atendimento ao item 9 da NOTA n.\n00108\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6823700) dessa Consultoria Jur&iacute;dica, apresento\nmanifesta&ccedil;&atilde;o da S ecretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias, &aacute;rea t&eacute;cnica\nrespons&aacute;vel pelo assunto em quest&atilde;o, por meio do Despacho n&ordm; 011\n\/2020\/S E\/S GFT \/DT EDS \/CGPC-DES -II (6795518), bem como a Nota Lan&ccedil;amento de\nSIAFI (6795779), em cumprimento &agrave; decis&atilde;o judicial. \n\n \nAtenciosamente,\n\n \nCL&Aacute;UDIO FRANKE\n\nChefe de Gabinete do Ministro\n \n\nDocumento assinado eletronicamente por Claudio Franke, Chefe de Gabinet e,\nem 07\/02\/2020, &agrave;s 17:59"}],"juntadas":[{"id":647432913,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - OF\u00cdCIO N\u00ba 866\/2020\/GM\/MC SEI 6831566 _ 6831572","criadoEm":{"date":"2020-02-10 10:04:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 10:04:08"},"volume":{"id":16779733,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"pasta":{"id":17190744,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005220202020","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"TOMADA DE CONTAS ESPECIAL N\u00ba 011.467\/2016-9.","chaveAcesso":"e9bb2bb8","criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:39:53"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"pasta_id":17190744},"volume_id":16779733}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17190744,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005220202020","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"TOMADA DE CONTAS ESPECIAL N\u00ba 011.467\/2016-9.","chaveAcesso":"e9bb2bb8","criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:39:53"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":17190744,"tipoDocumento_id":2285},{"id":651257808,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200210101348","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 10:14:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 10:14:06"},"componentesDigitais":[{"id":377554625,"fileName":"SEI_00742.000057_2020_87.pdf","hash":"560e816e39389719ad4f1477d9cfcfc8c3c9113c4857550089a05fd0465403f0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":262332,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 10:14:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 10:14:06"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE  \n\nDespacho n&ordm; 31\/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000057\/2020-87\nInteressado: PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O\n\nEm, 30 de janeiro de 2020.\n \n\n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento\n \nAssunto: OF&Iacute;CIO n. 00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n \n                      \n\nDe ordem do S enhor S ecret&aacute;rio Especial Adjunto, encaminho para\nprovid&ecirc;ncias o OF&Iacute;CIO n. 00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI n&ordm; 6747353), no qual\nenvia o OF&Iacute;CIO n. 00423\/2020\/S AGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU, da PROCURADORIA-\nREGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O, que solicita que sejam enviados subs&iacute;dios no &acirc;mbito\nda A&ccedil;&atilde;o de Improbidade Administrat iva n&ordm; 0700612-30.2016.8.02.0057, que versa sobre\nconv&ecirc;nio firmando entre o ant igo Minist&eacute;rio do Esporte e o munic&iacute;pio de Vi&ccedil;osa\/AL.\n\nNa oportunidade, solicito que a manifesta&ccedil;&atilde;o seja encaminhada\ndiretamente &agrave; CONJUR at&eacute; o dia 07\/02\/2020, dando ci&ecirc;ncia a este Gabinete.\n\n \nAtenciosamente"}],"juntadas":[{"id":647447105,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - ANEXO SEI","criadoEm":{"date":"2020-02-10 10:14:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 10:14:06"},"volume":{"id":16778701,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:40:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:40:27"},"pasta":{"id":17189731,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000057202087","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 17:40:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000111\/2020-05","chaveAcesso":"717c7691","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:40:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 15:58:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17189731},"volume_id":16778701}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17189731,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000057202087","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 17:40:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00423.000111\/2020-05","chaveAcesso":"717c7691","criadoEm":{"date":"2020-01-29 17:40:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 15:58:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17189731,"tipoDocumento_id":186},{"id":651637187,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 14:50:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:50:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 14:52:53"},"componentesDigitais":[{"id":377809077,"fileName":"COTA.html","hash":"24f3f944fec0bffe0ea36b84d5d09c3ff3d3ef1c3c0c7b37a2d9fdd9f8ea4886","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14435,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 14:51:11"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:50:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 14:51:11"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00090\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.005220\/2020-20\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS T&Eacute;CNICOS-ADMINISTRATIVOS - GM\/ATA\/MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de Of&iacute;cio PG\/GAB n&ordm; 31, mediante o qual a Procuradoria-Geral do Munic&iacute;pio do Rio de Janeiro noticia decis&atilde;o do Tribunal Regional Federal da 2&ordf; Regi&atilde;o que determinou a exclus&atilde;o do munic&iacute;pio &ldquo;do Servi&ccedil;o Auxiliar de Informa&ccedil;&otilde;es para Transfer&ecirc;ncias Volunt&aacute;rias &ndash; CAUC at&eacute; a conclus&atilde;o, pelo Tribunal de Contas da Uni&atilde;o, do julgamento da Tomada de Contas Especial n&ordm; TC 011.467\/2016-9&rdquo; (SEI 6731592).\n\nOs autos foram encaminhados a esta Consultoria Jur&iacute;dica pelo Gabinete do Ministro da Cidadania para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis. \n\nA for&ccedil;a execut&oacute;ria da decis&atilde;o foi atestada pela Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":647831622,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:52:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 14:52:53"},"volume":{"id":16779733,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"pasta":{"id":17190744,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005220202020","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"TOMADA DE CONTAS ESPECIAL N\u00ba 011.467\/2016-9.","chaveAcesso":"e9bb2bb8","criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:39:53"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"pasta_id":17190744},"volume_id":16779733}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17190744,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005220202020","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"TOMADA DE CONTAS ESPECIAL N\u00ba 011.467\/2016-9.","chaveAcesso":"e9bb2bb8","criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:39:53"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116382011,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:47:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:47:09"},"documentoVinculado":{"id":651694700,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 15:46:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:46:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:47:00"},"componentesDigitais":[{"id":377865927,"fileName":"SEI_71000.005220_2020_20_compressed.pdf","hash":"95773d5c8253109558678df407d78d447efe38e464874c890d5bdf998a97fa71","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":4861893,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 15:46:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:46:41"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":651694700}],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":17190744,"tipoDocumento_id":15},{"id":651638215,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 14:40:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:41:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:05:39"},"componentesDigitais":[{"id":377797944,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"529016bec557957a7ef2f7111c6032b14cc1a6979f70204a2a6cc57694836c67","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13520,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 16:00:14"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-02-10 14:41:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:00:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00094\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 10 de fevereiro de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo senhor\n\nMarcos Ant&ocirc;nio Quezado Soares\n\nSubsecret&aacute;rio de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSubsecretaria de Tecnologia da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000074\/2020-14 (REF. 00410.007986\/2020-79)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: SOLICITA&Ccedil;&Atilde;O DE INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES PELA PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\nSenhor Subsecret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho o OF&Iacute;CIO n. 01270\/2020\/DIAAU\/PRU1R\/PGU\/AGU e anexos, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 1&ordf; REGI&Atilde;O, o qual vem solicitar o envio de subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o, no &acirc;mbito de Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista. Aproveita-se ainda, para informar de audi&ecirc;ncia designada para"}],"juntadas":[{"id":647983471,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:05:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:05:39"},"volume":{"id":16926247,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 13:09:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 13:09:19"},"pasta":{"id":17337224,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000074202014","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-10 13:09:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.007986\/2020-79","chaveAcesso":"8f9a6a14","criadoEm":{"date":"2020-02-10 13:09:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 16:08:01"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17337224},"volume_id":16926247}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17337224,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000074202014","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-10 13:09:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00410.007986\/2020-79","chaveAcesso":"8f9a6a14","criadoEm":{"date":"2020-02-10 13:09:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 16:08:01"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17337224,"tipoDocumento_id":31},{"id":652700259,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200211134530","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 13:45:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 13:45:42"},"componentesDigitais":[{"id":378491288,"fileName":"SEI_MC - 6861710 - GM_ Despacho.pdf","hash":"22083381b536f3c0ebc6f56c4ce172a8510e317f75189f07a8123b42103edd8c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":93506,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 13:45:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 13:45:42"},"highlights":"Minist&eacute;rios, Bloco A, 7&ordm; andar - CEP: 70054-906 - Bras&iacute;lia, Distrito Federal\nGabinete: Telefone: (0**61) 2030-1574\n\n  \n\nDespacho N&ordm; 467\/2020\/GM\/MC\n\n \n&Agrave; Senhora\nVANESSA MAZALI\nConsultora Jur&iacute;dica\nMinist&eacute;rio da Cidadania\nBras&iacute;lia, Distrito Federal \n \n \nAssunto: en\ufffddade FUNDA&Ccedil;&Atilde;O PROJETO PESCAR, de Porto Alegre\/RS.\n \n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica, \n\n \n\nRes\ufffdtuo o presente processo, para elabora&ccedil;&atilde;o da minuta de portaria para revoga&ccedil;&atilde;o da\nPortaria n&ordm; 1.753\/GM\/MC, de 16\/09\/2019, conforme NOTA n. 00101\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n(6816830), tendo em vista que o indeferimento do pedido de renova&ccedil;&atilde;o do CEBAS no procedimento\nadministra\ufffdvo n&ordm; 71.000.106918-2010-90 foi atestado pela PRU-4&ordf; e que a Portaria n&ordm; 101\/2013, da\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social e a Portaria n&ordm; 2.545\/2018, emanada pelo an\ufffdgo Ministro do\nDesenvolvimento Social \ufffdveram sua legalidade respaldadas pelo Tribunal Regional Federal da 4&ordf; Regi&atilde;o.\n\nAp&oacute;s, solicito a gen\ufffdleza de devolu&ccedil;&atilde;o dos autos a este Gabinete para os procedimentos\nsubsequentes"}],"juntadas":[{"id":648871237,"numeracaoSequencial":41,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 13:45:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 13:45:42"},"volume":{"id":13351446,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"pasta":{"id":13764167,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000249201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-15 12:50:55"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.009922\/2019-19","chaveAcesso":"33a0d91b","criadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:33:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":13764167},"volume_id":13351446}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":13764167,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000249201950","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-04-15 12:50:55"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00416.009922\/2019-19","chaveAcesso":"33a0d91b","criadoEm":{"date":"2019-04-15 12:50:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:33:14"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":13764167,"tipoDocumento_id":2285},{"id":652826326,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 15:53:51"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 15:53:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:55:35"},"componentesDigitais":[{"id":378605886,"fileName":"COTA.html","hash":"d5172abf65ea27d374abbc0f6fef78662e4247a654558ada5e39665c070d99b8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13934,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 15:54:53"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-11 15:53:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:54:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00095\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003105\/2020-11\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO P&Uacute;BLICO DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO.\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio GAT\/TC n&ordm; 40\/20, que encaminha o Of&iacute;cio n&ordm; 1536\/IIP\/19, por meio do qual a 2&ordf; Promotoria de Justi&ccedil;a de Tutela Coletiva do N&uacute;cleo Barra do Pira&iacute; solicita esclarecimentos acerca do &quot;quantum deixou de ser repassado ao Munic&iacute;pio de Barra do Pira&iacute;\/RJ, em raz&atilde;o da cessa&ccedil;&atilde;o dos repasses ao FMAS, pelo cofinanciamento federal ao Fundo Municipal no per&iacute;odo compreendido entre os anos de 2014\/2015 e, consequentemente, informe o que deixou de ser repassado em consequ&ecirc;ncia da referida suspens&atilde;o, at&eacute; a regulariza&ccedil;&atilde;o no ano de 2017&quot;. \n\n&nbsp;\n\n2. Por meio do Of&iacute;cio n&ordm; 22\/2020\/SE\/SGFT\/DEFNAS\/CGPC\/COMON\/MC"}],"juntadas":[{"id":649012329,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-11 15:55:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:55:35"},"volume":{"id":16642402,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"pasta":{"id":17053078,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003105202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"F\u00cdCIO N. 1536\/1IP\/19 - SOLICITA SEJA INFORMADO \"O QUANTO DEIXOU DE SER REPASSADO AO MUNIC\u00cdPIO DE BARRA DO PIRA\u00cd, EM RAZ\u00c3O DA CESSA\u00c7\u00c3O DOS REPASSES AO FMAS.","chaveAcesso":"48cf2c9c","criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 16:57:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17053078},"volume_id":16642402}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17053078,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003105202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"F\u00cdCIO N. 1536\/1IP\/19 - SOLICITA SEJA INFORMADO \"O QUANTO DEIXOU DE SER REPASSADO AO MUNIC\u00cdPIO DE BARRA DO PIRA\u00cd, EM RAZ\u00c3O DA CESSA\u00c7\u00c3O DOS REPASSES AO FMAS.","chaveAcesso":"48cf2c9c","criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 16:57:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":17053078,"tipoDocumento_id":15},{"id":653020140,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200211182938","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 18:29:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 18:29:50"},"componentesDigitais":[{"id":378720761,"fileName":"SEI_00742.000703_2019_72.pdf","hash":"cbf9016a49e3ed256d057fedeb00a20fb195586a0e9b8203232000d24d72f5f7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":3183202,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 18:29:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 18:29:50"},"highlights":"quais esse Inst ituto se manifesta em rela&ccedil;&atilde;o &agrave;s medidas tomadas\nno &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica em ep&iacute;grafe, solicito atualiza&ccedil;&otilde;es acerca das\nprovid&ecirc;ncias subsequentes adotadas, haja vista a reuni&atilde;o realizada em 28 de janeiro\n&uacute;lt imo, conforme informa&ccedil;&atilde;o cont ida no Of&iacute;cio n&ordm; 79\/2020\/IPHAN-AM-IPHAN. \n\nPor oportuno, encaminho as Notas n&ordm;s 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n(6742434) e 00095\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6762512), ambas da Consultoria\nJur&iacute;dica do Minist&eacute;rio da Cidadania, para an&aacute;lise e provid&ecirc;ncias pert inentes, e,\nainda, complementa&ccedil;&atilde;o das informa&ccedil;&otilde;es prestadas em rela&ccedil;&atilde;o &agrave; referida reuni&atilde;o,\nconforme da Nota n&ordm; 00095\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n\nS olicito, por gent ileza, que a resposta seja encaminhada a esta Che\ufb01a de\nGabinete at&eacute; o dia 5 de fevereiro pr&oacute;ximo, tendo em vista a urg&ecirc;ncia que o caso requer.\n\nAtenciosamente,\n \n\n(assinado eletronicamente)\nJAQUELINE MAGALH&Atilde;ES\n\nChefe de Gabinete subst ituta \nDocumento assinado eletronicamente por Jaqueline Silva Campos Magalh&atilde;es,\nChefe de Gabinet"}],"juntadas":[{"id":649191876,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 18:29:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 18:29:51"},"volume":{"id":15826797,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"pasta":{"id":16239240,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000703201972","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.001875\/2017-64","chaveAcesso":"bfb1b0f1","criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:02:34"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16239240},"volume_id":15826797}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16239240,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000703201972","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.001875\/2017-64","chaveAcesso":"bfb1b0f1","criadoEm":{"date":"2019-10-25 19:06:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:02:34"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16239240,"tipoDocumento_id":2285},{"id":684303099,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-24 18:23:23"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-24 18:23:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:16:28"},"componentesDigitais":[{"id":398693277,"fileName":"NOTA.html","hash":"9c67eaa1aab525784e91b71be1781d6076c3362fd622c317951687571b4db8c8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":23494,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":17,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-25 19:09:37"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-24 18:23:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 19:09:37"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00257\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90799.000019\/2020-61 (REF. 00413.003609\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS-RJ E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nTratam os autos de solicita&ccedil;&atilde;o oriunda da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o referente aos elementos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm;&nbsp;5011132-73.2019.4.02.5120\/RJ, movida pelo&nbsp;MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS em desfavor da UNI&Atilde;O e CAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL (seq. 1, sapiens).\n\n&nbsp;\n\nEm sua inicial, o Munic&iacute;pio autor busca a determina&ccedil;&atilde;o judicial para que a Uni&atilde;o e a Caixa Econ&ocirc;mica Federal se abstenham de rescindir os Conv&ecirc;nios n&ordm; 843454\/2017\/ME\/CAIXA e 850778\/2017\/ME\/CAIXA, bem como obstar a devolu&ccedil;&atilde;o de recursos eventualmente"}],"juntadas":[{"id":681940109,"numeracaoSequencial":48,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:16:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:16:28"},"volume":{"id":16615432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17026121},"volume_id":16615432}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 13:54:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123753117,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 19:09:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 19:09:18"},"documentoVinculado":{"id":685186423,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 19:09:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:16:28"},"componentesDigitais":[{"id":399297830,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"2626a59a46fdc22f99e9065879341217b35a1abdb92dcb3a931f3ebae22575cc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13028,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-25 19:21:07"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-03-25 19:09:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 19:21:07"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":685186423},{"id":124085868,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:36"},"documentoVinculado":{"id":685981861,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:13:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:13:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:36"},"componentesDigitais":[{"id":399770687,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"b5bc25a26ea8e84d445729f14c7a1e3c6ab8f68f4a752bee92bf1496648641a2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12545,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 18:15:28"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:13:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:15:28"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":685981861}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":17026121,"tipoDocumento_id":30},{"id":685744762,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:54:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:03:02"},"componentesDigitais":[{"id":399647289,"fileName":"Muni 01.pdf","hash":"7856d6b49c1d0c484e39aafbf9cbaf6aeb92b68cbeff6baacc64412565f76857","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":110891,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:54:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 14:54:46"},"highlights":"&amp;tarefaId=76506381 1\/1\n\n \nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O \n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O \nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DO TURISMO \nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS T&Eacute;CNICOS JUDICIAIS\n\n \nOF&Iacute;CIO n. 00056\/2020\/CONJUR-MTur\/CGU\/AGU\n\n \nBras&iacute;lia, 03 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n \nAo Senhor(a) Advogado da Uni&atilde;o,\n \n \nNUP: 00742.000075\/2020-69 (REF. 00416.041208\/2019-15)\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DO RIO DE JANEIRO E OUTROS\nASSUNTOS: REPASSE DE VERBAS P&Uacute;BLICAS E OUTROS\n\n \n1. Por interm&eacute;dio da Nota n&deg; 00193\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, Vsa. solicita manifesta&ccedil;&atilde;o desta\nCONJUR\/MTur a respeito do teor do Oficio n&deg; 00106\/2020\/CSP\/PRU2R\/PGU\/AGU, no bojo do qual a PRU-2&ordf; Regi&atilde;o\nnoticia deferimento de liminar em favor do Munic&iacute;pio do Rio de Janeiro para excluir a rescis&atilde;o cadastral relativa ao\nrepasse de verbas do Conv&ecirc;nio n&deg; 706550\/2009, at&eacute; a conclus&atilde;o pelo TCU das Tomadas de Conta Especial n&deg; TC\n029.267\/2019-6 e TC 011.467\/2016-9.\n\n \n2. N&atilde;o cabe a esta Consultoria Jur&iacute;dica analisar a quest&atilde;o pela &oacute;tica processual, mas"}],"juntadas":[{"id":681710972,"numeracaoSequencial":99,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 685758086 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:03:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:03:02"},"volume":{"id":16518640,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-28 01:07:00"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-28 01:07:00"},"pasta":{"id":16931041,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":25,"NUP":"00416041208201915","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-28 01:06:50"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-28 01:06:50"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50122363720194020000","chaveAcesso":"6b725b86","criadoEm":{"date":"2019-12-28 01:07:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:11:42"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12438021,"numero":"50122363720194020000","fonteDados":"TRF2_2_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-26 18:19:36"},"competencia":32,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":32570783,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-28 01:06:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 03:32:28"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12438021},"pasta_id":16931041},"volume_id":16518640}],"criadoPor":{"username":"03675******","usernameCanonical":"","email":"vladimir.colly@agu.gov.br","emailCanonical":"vladimir.colly@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:33:24"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":23746,"nome":"VLADIMIR BRAVO COLLY","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinado eletronicamente)\nVLADIMIR BRAVO COLLY\nAdvogado da Uni\u00e3o","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16931041,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":25,"NUP":"00416041208201915","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-28 01:06:50"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-28 01:06:50"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50122363720194020000","chaveAcesso":"6b725b86","criadoEm":{"date":"2019-12-28 01:07:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:11:42"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12438021,"numero":"50122363720194020000","fonteDados":"TRF2_2_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-26 18:19:36"},"competencia":32,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":32570783,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-28 01:06:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 03:32:28"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12438021},"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":23746,"pasta_id":16931041,"tipoDocumento_id":403},{"id":685749042,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 14:43:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JULIO C\u00c9SAR OBA","redator":"JULIO C\u00c9SAR OBA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:43:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:22:44"},"componentesDigitais":[{"id":399633199,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"c950d831ff494e6eb230495ab044f77eadb8b6054911d66ae55e4027d470c02e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15302,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 20:10:22"},"usernameLockEdicao":"44127979968","criadoEm":{"date":"2020-03-26 14:43:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 20:10:22"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00170\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000248\/2020-49 (REF. 00547.000030\/2020-09)\n\nINTERESSADOS: FABIO FERREIRA REZENDE E OUTROS\n\nASSUNTOS: ISEN&Ccedil;&Atilde;O E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n&ordm; 05240\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de encaminhamento de subs&iacute;dios &agrave; defesa da Uni&atilde;o, de fato e de direito, quanto aos fundamentos constantes da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0101169-95.2019.5.01.0265, movida por FABIO FERREIRA REZENDE. \n\n&nbsp;\n\nEm breve s&iacute;ntese, alega o reclamante ter mantido v&iacute;nculo empregat&iacute;cio com a organiza&ccedil;&atilde;o n&atilde;o governamental, sem fins lucrativos, de natureza filantr&oacute;pica, ECOS -Espa&ccedil;o"}],"juntadas":[{"id":682624618,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:22:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:22:44"},"volume":{"id":17428025,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"pasta":{"id":17838988,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000248202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 16:22:16"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00547.000030\/2020-09","chaveAcesso":"b8a0a02f","criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:44:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17838988},"volume_id":17428025}],"criadoPor":{"username":"44127******","usernameCanonical":"","email":"julio.oba@agu.gov.br","emailCanonical":"julio.oba@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 14:35:29"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":288,"nome":"JULIO C\u00c9SAR OBA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JULIO C\u00c9SAR OBA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17838988,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000248202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 16:22:16"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00547.000030\/2020-09","chaveAcesso":"b8a0a02f","criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:44:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124062718,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:40:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:40:31"},"documentoVinculado":{"id":686571124,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:40:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:22:44"},"componentesDigitais":[{"id":400112527,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d0c667dca5ae1e70713edd27399366ec8e19b028e9dbe66ebd1b95613afcf24e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12152,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 10:41:31"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:40:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:41:31"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":686571124},{"id":124103999,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:38:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:38:54"},"documentoVinculado":{"id":686656321,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 12:21:12"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:21:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:38:54"},"componentesDigitais":[{"id":400176634,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"99a00d9e35c3c458d59fea6f0eb0e83c096106e140a616ab4306960afc74fd2e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12474,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:21:40"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:21:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:21:40"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686656321}],"criadoPor_id":288,"pasta_id":17838988,"tipoDocumento_id":26},{"id":685980242,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:07:25"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:26"},"componentesDigitais":[{"id":399769786,"fileName":"SEI_MC - 7259493 - Despacho.pdf","hash":"27b7c6a835cde71a43b4c277939e2afbbe28fa0f7ca04d9ed07c857920f03f0b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":88283,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:26"},"highlights":"26\/03\/2020 SEI\/MC - 7259493 - Despacho\n\nhttps:\/\/sei.cidadania.gov.br\/sei\/controlador.php?acao=documento_imprimir_web&amp;acao_origem=arvore_visualizar&amp;id_documento=8178261&amp;infra_sistema=&hellip; 1\/2\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o\n\nDespacho n&ordm; 340 \/2020\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\n\nProcesso n&ordm; 00742.000746\/2019-58\n\nInteressado: CONJUR-MC\/CGU\/AGU\n\nRefer&ecirc;ncia: Nota n&ordm; 253\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, 24\/03\/2020\n\nProcesso Judicial n&ordm; 0049716-22.2019.4.03.6301 - TRF3_JEF\n\n \n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania\n\n \n\nAssunto: Solicita&ccedil;&atilde;o de Informa&ccedil;&otilde;es\n \n\n1. Em atendimento &agrave; nota em refer&ecirc;ncia, que solicita o envio da decis&atilde;o administra\ufffdva que\ncomprove o cumprimento da senten&ccedil;a judicial que determinou o arquivamento do processo\nadministra\ufffdvo instaurado em face da Senhora IRANY DO CARMO GARRIDO DE ARAUJO (NIS\n12077750776), segue uma c&oacute;pia integral do Processo n&ordm; 71000"}],"juntadas":[{"id":681928152,"numeracaoSequencial":43,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5701758)","criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:26"},"volume":{"id":15922153,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-05 09:04:48"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-05 09:04:48"},"pasta":{"id":16334595,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":57544,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414026992201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-05 09:04:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-05 09:04:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00497162220194036301","chaveAcesso":"b603bf28","descricao":"BOLSA FAM\u00cdLIA","criadoEm":{"date":"2019-11-05 09:04:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-28 11:12:18"},"setor":{"id":4919,"nome":"DIV JEF - DIVIS\u00c3O REGIONAL DE JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DIV-JEF","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":64,"lvl":1,"rgt":65,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:49:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-12 14:14:49"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":11860530,"numero":"00497162220194036301","fonteDados":"TRF3_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 00:00:00"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"6301","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2763836,"valorCausa":57544,"criadoEm":{"date":"2019-11-05 09:04:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 16:46:30"}},"setor_id":4919,"processoJudicial_id":11860530},"pasta_id":16334595},"volume_id":15922153}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16334595,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":57544,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414026992201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-05 09:04:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-05 09:04:48"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00497162220194036301","chaveAcesso":"b603bf28","descricao":"BOLSA FAM\u00cdLIA","criadoEm":{"date":"2019-11-05 09:04:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-28 11:12:18"},"setor":{"id":4919,"nome":"DIV JEF - DIVIS\u00c3O REGIONAL DE JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DIV-JEF","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":64,"lvl":1,"rgt":65,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:49:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-12 14:14:49"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":11860530,"numero":"00497162220194036301","fonteDados":"TRF3_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 00:00:00"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"6301","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":2763836,"valorCausa":57544,"criadoEm":{"date":"2019-11-05 09:04:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 16:46:30"}},"setor_id":4919,"processoJudicial_id":11860530},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123943462,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:26"},"documentoVinculado":{"id":685980243,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 18:07:25"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:26"},"componentesDigitais":[{"id":399769785,"fileName":"processo_71000047712201959.pdf","hash":"4317a4252420c0ae586bead4b93d83dfde9e54c25e5cf4df5e27d45d53ceca91","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1966605,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:07:26"}}],"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"tipoDocumento_id":403},"documentoVinculado_id":685980243}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16334595,"tipoDocumento_id":19},{"id":686027472,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 19:58:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:57:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:26:35"},"componentesDigitais":[{"id":399819482,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"916309b14d6f6fbd24b12026fc7701218f09ae0f010d15506ea27ee2f581ddd7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13047,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:25:36"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:57:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:25:36"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00501\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00688.000247\/2020-04\n\nINTERESSADOS: CONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA SA&Uacute;DE (CONJUR\/MS) E OUTROS\n\nASSUNTOS: ORGANIZA&Ccedil;&Atilde;O E ESTRUTURA DA ADMINISTRA&Ccedil;&Atilde;O\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCiente do teor da Portaria n&ordm; 85, de 18 de mar&ccedil;o de 2020, assinada pelo Sr. Advogado-Geral da Uni&atilde;o, que &quot;disp&otilde;e sobre a colabora&ccedil;&atilde;o da Consultoria-Geral da Uni&atilde;o &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Sa&uacute;de, para presta&ccedil;&atilde;o de consultoria e assessoramento jur&iacute;dicos no que concerne &agrave;s a&ccedil;&otilde;es da referida Pasta Governamental de enfrentamento &agrave; pandemia do novo coronav&iacute;rus Sars-Cov-2, causador da doen&ccedil;a Covid-19 e d&aacute; outras provid&ecirc;ncias.&quot;\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para providenciar, com urg&ecirc;ncia, a abertura de tarefa de ci&ecirc;ncia a todos os advogados desta Consultoria.\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682631488,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE CONTE\u00daDO ADMINISTRATIVO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:26:35"},"volume":{"id":17394679,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-18 10:07:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-18 10:07:14"},"pasta":{"id":17805722,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000247202004","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-18 10:07:14"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-18 10:07:14"},"titulo":"EDI\u00c7\u00c3O DE ATO NORMATIVO EM PARCERIA COM O MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE","chaveAcesso":"3b8c59a6","criadoEm":{"date":"2020-03-18 10:07:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:26:59"},"setor":{"id":1043,"nome":"DEPARTAMENTO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES JUR\u00cdDICO-ESTRAT\u00c9GICAS","sigla":"DEINF","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":16,"lvl":1,"rgt":25,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-03 13:15:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-16 17:52:53"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1043},"pasta_id":17805722},"volume_id":17394679}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17805722,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000247202004","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-18 10:07:14"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-18 10:07:14"},"titulo":"EDI\u00c7\u00c3O DE ATO NORMATIVO EM PARCERIA COM O MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE","chaveAcesso":"3b8c59a6","criadoEm":{"date":"2020-03-18 10:07:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:26:59"},"setor":{"id":1043,"nome":"DEPARTAMENTO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES JUR\u00cdDICO-ESTRAT\u00c9GICAS","sigla":"DEINF","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":16,"lvl":1,"rgt":25,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-03 13:15:08"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-16 17:52:53"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1043},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17805722,"tipoDocumento_id":19},{"id":686043237,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 19:48:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:47:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:14:48"},"componentesDigitais":[{"id":399811402,"fileName":"COTA.html","hash":"3da649afc0995daa511aad8496189e36d0aa6b942db6a1a9a81f283781751107","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13469,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:13:50"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:47:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:13:50"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00216\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00688.000271\/2020-35\n\nINTERESSADOS: CONSULTORIA GERAL DA UNI&Atilde;O - CGU\/AGU\n\nASSUNTOS: ORGANIZA&Ccedil;&Atilde;O E ROTINAS ADMINISTRATIVAS E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCiente do teor da COTA n. 00010\/2020\/DEINF\/CGU\/AGU (seq. 2), do Departamento de Informa&ccedil;&otilde;es Jur&iacute;dico-Estrat&eacute;gicas &ndash; DEINF\/CGU, com orienta&ccedil;&otilde;es acerca do lan&ccedil;amento de atividades e alimenta&ccedil;&atilde;o da p&aacute;gina das Consultorias Jur&iacute;dicas nos casos em que a manifesta&ccedil;&atilde;o consultiva tratar de assunto relacionado &agrave; emerg&ecirc;ncia de sa&uacute;de p&uacute;blica de import&acirc;ncia internacional decorrente do coronav&iacute;rus (COVID-19).\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Apoio para providenciar a abertura de tarefa de ci&ecirc;ncia:\n\n&nbsp;\n\n- a todos os Advogados em exerc&iacute;cio nesta Consultoria, para que observem a orienta&ccedil;&atilde;o contida no item 5 da referida Cota (ao lan&ccedil;ar"}],"juntadas":[{"id":682614867,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE MERO EXPEDIENTE","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:14:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:14:48"},"volume":{"id":17466246,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-25 11:29:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 11:29:23"},"pasta":{"id":17877209,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000271202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-25 11:29:23"},"titulo":"REGISTRO MANIFESTA\u00c7\u00d5ES JUR\u00cdDICAS COVID-19 \/ CGU SEDE E CONJURS","chaveAcesso":"4a96cc55","criadoEm":{"date":"2020-03-25 11:29:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:23:21"},"setor":{"id":7056,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO N - 4\u00ba ANDAR - CEP: 70.165-900 - BRAS\u00cdLIA - DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00726","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":7054,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-10-10 08:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-29 09:32:34"},"unidade":{"id":7054,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA-ADJUNTA AO COMANDO DA MARINHA","sigla":"CJACM","prefixoNUP":"00726","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":20,"root":7054,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-10-10 08:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-24 11:02:58"}},"unidade_id":7054},"setor_id":7056},"pasta_id":17877209},"volume_id":17466246}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17877209,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000271202035","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-25 11:29:23"},"titulo":"REGISTRO MANIFESTA\u00c7\u00d5ES JUR\u00cdDICAS COVID-19 \/ CGU SEDE E CONJURS","chaveAcesso":"4a96cc55","criadoEm":{"date":"2020-03-25 11:29:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:23:21"},"setor":{"id":7056,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO N - 4\u00ba ANDAR - CEP: 70.165-900 - BRAS\u00cdLIA - DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00726","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":7054,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-10-10 08:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-29 09:32:34"},"unidade":{"id":7054,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA-ADJUNTA AO COMANDO DA MARINHA","sigla":"CJACM","prefixoNUP":"00726","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":20,"root":7054,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-10-10 08:42:32"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-24 11:02:58"}},"unidade_id":7054},"setor_id":7056},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17877209,"tipoDocumento_id":15},{"id":686669761,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 12:08:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"componentesDigitais":[{"id":400173704,"fileName":"NOTA.html","hash":"9c67eaa1aab525784e91b71be1781d6076c3362fd622c317951687571b4db8c8","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":23494,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00257\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90799.000019\/2020-61 (REF. 00413.003609\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS-RJ E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nTratam os autos de solicita&ccedil;&atilde;o oriunda da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o referente aos elementos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm;&nbsp;5011132-73.2019.4.02.5120\/RJ, movida pelo&nbsp;MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS em desfavor da UNI&Atilde;O e CAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL (seq. 1, sapiens).\n\n&nbsp;\n\nEm sua inicial, o Munic&iacute;pio autor busca a determina&ccedil;&atilde;o judicial para que a Uni&atilde;o e a Caixa Econ&ocirc;mica Federal se abstenham de rescindir os Conv&ecirc;nios n&ordm; 843454\/2017\/ME\/CAIXA e 850778\/2017\/ME\/CAIXA, bem como obstar a devolu&ccedil;&atilde;o de recursos eventualmente"}],"juntadas":[{"id":682621106,"numeracaoSequencial":123,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5466726)","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"volume":{"id":15937400,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"pasta":{"id":16349843,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00413003609201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-06 01:10:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-06 01:10:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50111327320194025120","chaveAcesso":"de02a1b7","criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:44"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":11870125,"numero":"50111327320194025120","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 19:13:03"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"20","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":34595710,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:45"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":11870125},"pasta_id":16349843},"volume_id":15937400}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16349843,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00413003609201905","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-06 01:10:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-11-06 01:10:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50111327320194025120","chaveAcesso":"de02a1b7","criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:44"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":11870125,"numero":"50111327320194025120","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-04 19:13:03"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"20","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":34595710,"valorCausa":5000000,"criadoEm":{"date":"2019-11-06 01:10:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-06 08:44:45"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":11870125},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124084998,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"documentoVinculado":{"id":686669762,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"componentesDigitais":[{"id":400173702,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"2626a59a46fdc22f99e9065879341217b35a1abdb92dcb3a931f3ebae22575cc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13028,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":686669762},{"id":124084999,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"documentoVinculado":{"id":686669763,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"componentesDigitais":[{"id":400173703,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"b5bc25a26ea8e84d445729f14c7a1e3c6ab8f68f4a752bee92bf1496648641a2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12545,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:08:55"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686669763}],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":16349843,"tipoDocumento_id":30},{"id":686685111,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 12:53:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","redator":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:53:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"componentesDigitais":[{"id":400183032,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"bf03c9ba5ff5f1ca31731ccdb52d470ea041c99372bc4f7f2aa1f9042ab567a5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13849,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 15:25:57"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:53:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:25:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00308\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\nAo Senhor\n\nMarcos Paulo Cardoso Coelho da Silva\n\nSecret&aacute;rio de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nSecretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000237\/2020-69 (REF. 00692.000541\/2020-49)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DA BAHIA - BA GOV GABINETE DO GOVERNADOR E OUTROS\n\nASSUNTOS: \n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Secret&aacute;rio,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU),&nbsp;encaminho&nbsp;OF&Iacute;CIO n&ordm; 00553\/2020\/SGCT\/AGU\u200b\u200b e anexos, da Secretaria Geral do Contencioso\/AGU, no&nbsp;qual&nbsp;solicita manifesta&ccedil;&atilde;o sobre:&nbsp;&quot;se h&aacute; interesse na interposi&ccedil;&atilde;o de recurso em face da referida decis&atilde;o, considerando eventuais medidas administrativamente j&aacute; adotadas por essa pasta ministerial. Caso positivo"}],"juntadas":[{"id":682842879,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"volume":{"id":17388804,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"pasta":{"id":17799784,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000237202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-17 19:19:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.000541\/2020-49","chaveAcesso":"e9a1c0bd","criadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17799784},"volume_id":17388804}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":17799784,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000237202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-17 19:19:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.000541\/2020-49","chaveAcesso":"e9a1c0bd","criadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":17799784,"tipoDocumento_id":31},{"id":686751315,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 13:42:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"componentesDigitais":[{"id":400221316,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"c950d831ff494e6eb230495ab044f77eadb8b6054911d66ae55e4027d470c02e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15302,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00170\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000248\/2020-49 (REF. 00547.000030\/2020-09)\n\nINTERESSADOS: FABIO FERREIRA REZENDE E OUTROS\n\nASSUNTOS: ISEN&Ccedil;&Atilde;O E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do Of&iacute;cio n&ordm; 05240\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, oriundo da Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, com solicita&ccedil;&atilde;o de encaminhamento de subs&iacute;dios &agrave; defesa da Uni&atilde;o, de fato e de direito, quanto aos fundamentos constantes da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0101169-95.2019.5.01.0265, movida por FABIO FERREIRA REZENDE. \n\n&nbsp;\n\nEm breve s&iacute;ntese, alega o reclamante ter mantido v&iacute;nculo empregat&iacute;cio com a organiza&ccedil;&atilde;o n&atilde;o governamental, sem fins lucrativos, de natureza filantr&oacute;pica, ECOS -Espa&ccedil;o"}],"juntadas":[{"id":682695129,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5915995)","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"volume":{"id":16546880,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"pasta":{"id":16958628,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":863700,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":149,"NUP":"00547000030202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 11:40:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 11:40:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01011699520195010265","chaveAcesso":"867a65a0","criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:01:14"},"setor":{"id":43471,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O NA JUSTI\u00c7A DO TRABALHO","endereco":"RUA XV DE NOVEMBRO N\u00ba 4 A 8\u00ba ANDAR - TORRE SUL   CENTRO NITER\u00d3I CEP:24.020-122\n     TEL:21-3125-8500 -  PSUNIT.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR ","sigla":"NAJT","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-03-04 16:44:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 10:43:55"},"unidade":{"id":149,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM NITER\u00d3I\/RJ","sigla":"PSUNRI","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:38:05"}},"unidade_id":149},"processoJudicial":{"id":12622610,"numero":"01011699520195010265","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 11:18:50"},"codigoLocalidade":"55","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":863700,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"}},"setor_id":43471,"processoJudicial_id":12622610},"pasta_id":16958628},"volume_id":16546880}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16958628,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":863700,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":149,"NUP":"00547000030202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 11:40:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 11:40:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01011699520195010265","chaveAcesso":"867a65a0","criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:01:14"},"setor":{"id":43471,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O NA JUSTI\u00c7A DO TRABALHO","endereco":"RUA XV DE NOVEMBRO N\u00ba 4 A 8\u00ba ANDAR - TORRE SUL   CENTRO NITER\u00d3I CEP:24.020-122\n     TEL:21-3125-8500 -  PSUNIT.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR ","sigla":"NAJT","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-03-04 16:44:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 10:43:55"},"unidade":{"id":149,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM NITER\u00d3I\/RJ","sigla":"PSUNRI","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:38:05"}},"unidade_id":149},"processoJudicial":{"id":12622610,"numero":"01011699520195010265","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 11:18:50"},"codigoLocalidade":"55","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":863700,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"}},"setor_id":43471,"processoJudicial_id":12622610},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124104236,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"documentoVinculado":{"id":686751314,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 13:42:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"componentesDigitais":[{"id":400221315,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"d0c667dca5ae1e70713edd27399366ec8e19b028e9dbe66ebd1b95613afcf24e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12152,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":686751314},{"id":124104237,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"documentoVinculado":{"id":686751313,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 13:42:54"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"componentesDigitais":[{"id":400221314,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"99a00d9e35c3c458d59fea6f0eb0e83c096106e140a616ab4306960afc74fd2e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12474,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:55"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":686751313}],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16958628,"tipoDocumento_id":26},{"id":686963109,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:14:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:15:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:40:35"},"componentesDigitais":[{"id":400381058,"fileName":"OF\u00cdCIO.html","hash":"891922ff55c24d1a0f0967ff5ef0337d745f28ee10b045a3b9f4f449b6430122","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13458,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 18:16:25"},"usernameLockEdicao":"18565280144","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:15:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:16:25"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nPROTOCOLO\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nOF&Iacute;CIO n. 00315\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&Agrave; senhora\n\nMariana de Sousa Machado Neris\n\nSecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - SNAS\n\nBras&iacute;lia - DF\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000271\/2020-33 (REF. 00440.002975\/2020-45)\n\nINTERESSADOS: FRANCISCO ADRIANO DO NASCIMENTO SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PEDIDOS GEN&Eacute;RICOS RELATIVOS AOS BENEF&Iacute;CIOS EM ESP&Eacute;CIE\n\n&nbsp;\n\nSenhora Secret&aacute;ria,\n\n&nbsp;\n\nEm face de delega&ccedil;&atilde;o de compet&ecirc;ncia (Ordem de Servi&ccedil;o n&ordm; 001\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU,encaminho OF&Iacute;CIO n. 270\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU - FIMM e anexo, da Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Cear&aacute;, o qual solicita que sejam encaminhadas informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 0507871-94.2020.4.05.8100, ajuizada por Eliezio Sales"}],"juntadas":[{"id":682978048,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"PROVID\u00caNCIAS ADMINISTRATIVAS, COMPROVA\u00c7\u00c3O QUANTO AO ATENDIMENTO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 18:40:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:40:35"},"volume":{"id":17499012,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:26:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:26:47"},"pasta":{"id":17909964,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000271202033","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 13:26:47"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.002975\/2020-45","chaveAcesso":"951747d7","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:26:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:55:54"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17909964},"volume_id":17499012}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17909964,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000271202033","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-27 13:26:47"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.002975\/2020-45","chaveAcesso":"951747d7","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:26:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:55:54"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17909964,"tipoDocumento_id":31},{"id":686965320,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:37:36"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:37:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:15:43"},"componentesDigitais":[{"id":400383725,"fileName":"COTA.html","hash":"1492475b88cf148d497cc6c6913c238b67b15c37542254463cf473b432c5efdb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19177,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 18:13:16"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:37:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:13:16"},"highlights":"-1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00219\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000173\/2018-81 (REF. 00491.000423\/2018-82)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: A&Ccedil;&Atilde;O JUDICIAL. ENVIO DE SUBS&Iacute;DIOS. RESTABELECIMENTO DO BOLSA-FAM&Iacute;LIA.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00537\/2020\/SEJUD\/PSUCGE\/PGU\/AGU, de 25\/03\/2020, por meio do qual a Procuradoria Seccional em Campina Grande\/PB, solicita dessa Pasta o envio de Relat&oacute;rio com os valores mensais do bolsa fam&iacute;lia devido &agrave; autora no per&iacute;odo de julho de 2017 at&eacute; a data do efetivo cumprimento da obriga&ccedil;&atilde;o de fazer, conforme despacho nos autos da A&ccedil;&atilde;o deProcedimento no Juizado Especial C&iacute;vel, Processo n&ordm; 0501235-71.2018.4.05.8201, em tr&acirc;mite na 9&ordf; Vara Federal &ndash;Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria da Para&iacute;ba, promovida por JOSEFA VALDIN&Eacute;IA EZEQUIEL DE SOUZA E OUTROS, em face da Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\nPor meio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00304\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI 7282648) e do OF&Iacute;CIO n. 00305\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI 7282666), a Secretaria Nacional de Renda"}],"juntadas":[{"id":683014502,"numeracaoSequencial":21,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:15:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:15:43"},"volume":{"id":8873081,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"pasta":{"id":9286532,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000173201881","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.000423\/2018-82","chaveAcesso":"a6ca4a16","criadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:57:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":9286532},"volume_id":8873081}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":9286532,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000173201881","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.000423\/2018-82","chaveAcesso":"a6ca4a16","criadoEm":{"date":"2018-04-17 13:37:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:57:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124180540,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:46"},"documentoVinculado":{"id":687060534,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 19:00:53"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:00:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:46"},"componentesDigitais":[{"id":400439565,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"ad7df9d7f38e8ca37fc143db42543c086b514fc59002049a9cf100af573b0723","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12215,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 19:08:26"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:00:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:08:26"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":687060534}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":9286532,"tipoDocumento_id":15},{"id":686976271,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:46:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:46:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:09:43"},"componentesDigitais":[{"id":400404104,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"8d349fce96d4072457f2abfa29d969f2c26ee0d2e6761b2f2f2d074375461691","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13244,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 18:08:41"},"usernameLockEdicao":"39709027115","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:46:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:08:41"},"highlights":"FEDERAL,&nbsp; e o Sr.&nbsp; FERNANDO AVELINO BOESCHENSTPN VIEIRA, na qualidade de representante do ent&atilde;o Minist&eacute;rio dos Esportes.\n\n&nbsp;\n\nDe outro lado, extra&iacute;-se das informa&ccedil;&otilde;es prestadas pelo Sr. FERNANDO AVELINO BOESCHENSTPN VIEIRA (seq. 42), que o mesmo deixou de ser Secret&aacute;rio Executivo do Minist&eacute;rio dos Esportes com a edi&ccedil;&atilde;o da Medida Provis&oacute;ria 870\/2019, ou seja, tais informa&ccedil;&otilde;es revelam que o Sr. Fernando nunca ocupou o cargo de Ministro de Estado. E, tal fato acrescido das INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00125\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; s&atilde;o suficientes para a constatar a inviabilidade de ajuizamento de reclama&ccedil;&atilde;o perante o STJ.\n\n&nbsp;\n\nEncaminhe-se &agrave; &agrave; Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Tocantins em resposta ao OF&Iacute;CIO n. 00038\/2020\/ADVOGADOS\/PUTO\/PGU\/AGU( seq. 1), conforme sugerido.\n\n&nbsp;\n\nBras&iacute;lia, 27 de mar&ccedil;o de 2020.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nEMILIANA ALVES LARA\n\nADVOGADA DA UNI&Atilde;O\n\nCoordenadora de Atua&ccedil;&atilde;o Estrat&eacute;gica\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n"}],"juntadas":[{"id":682957036,"numeracaoSequencial":17,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 18:09:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:09:43"},"volume":{"id":17050569,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 16:47:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 16:47:05"},"pasta":{"id":17461525,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":69,"NUP":"00405002801202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-18 16:47:05"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00585.000837\/2019-43","chaveAcesso":"86549c86","criadoEm":{"date":"2020-02-18 16:47:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:23:45"},"setor":{"id":24431,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA (DSP\/COEST)","sigla":"DSP\/COEST","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":65,"lvl":2,"rgt":66,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2016-08-16 09:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2018-08-31 16:12:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":24431},"pasta_id":17461525},"volume_id":17050569}],"criadoPor":{"username":"39709******","usernameCanonical":"","email":"emiliana.lara@agu.gov.br","emailCanonical":"emiliana.lara@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:04:30"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":721,"nome":"EMILIANA ALVES LARA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EMILIANA ALVEZ LARA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17461525,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":69,"NUP":"00405002801202017","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-18 16:47:05"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00585.000837\/2019-43","chaveAcesso":"86549c86","criadoEm":{"date":"2020-02-18 16:47:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 18:23:45"},"setor":{"id":24431,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ATUA\u00c7\u00c3O ESTRAT\u00c9GICA (DSP\/COEST)","sigla":"DSP\/COEST","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":65,"lvl":2,"rgt":66,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2016-08-16 09:52:54"},"atualizadoEm":{"date":"2018-08-31 16:12:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":24431},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":721,"pasta_id":17461525,"tipoDocumento_id":1045},{"id":687070168,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"componentesDigitais":[{"id":400456638,"fileName":"COTA.html","hash":"1492475b88cf148d497cc6c6913c238b67b15c37542254463cf473b432c5efdb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19177,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"highlights":"-1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00219\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000173\/2018-81 (REF. 00491.000423\/2018-82)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: A&Ccedil;&Atilde;O JUDICIAL. ENVIO DE SUBS&Iacute;DIOS. RESTABELECIMENTO DO BOLSA-FAM&Iacute;LIA.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\nSenhora Coordenadora,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00537\/2020\/SEJUD\/PSUCGE\/PGU\/AGU, de 25\/03\/2020, por meio do qual a Procuradoria Seccional em Campina Grande\/PB, solicita dessa Pasta o envio de Relat&oacute;rio com os valores mensais do bolsa fam&iacute;lia devido &agrave; autora no per&iacute;odo de julho de 2017 at&eacute; a data do efetivo cumprimento da obriga&ccedil;&atilde;o de fazer, conforme despacho nos autos da A&ccedil;&atilde;o deProcedimento no Juizado Especial C&iacute;vel, Processo n&ordm; 0501235-71.2018.4.05.8201, em tr&acirc;mite na 9&ordf; Vara Federal &ndash;Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria da Para&iacute;ba, promovida por JOSEFA VALDIN&Eacute;IA EZEQUIEL DE SOUZA E OUTROS, em face da Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\nPor meio do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00304\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI 7282648) e do OF&Iacute;CIO n. 00305\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (SEI 7282666), a Secretaria Nacional de Renda"}],"juntadas":[{"id":683022459,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5935404)","criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"volume":{"id":8605596,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"pasta":{"id":9019016,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":7830,"NUP":"00491000423201882","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-03-27 07:48:42"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-03-27 07:48:42"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05012357120184058201","chaveAcesso":"a056754d","criadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 21:41:44"},"setor":{"id":9125,"nome":"SETOR JURIDICO","sigla":"SEJUD","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":17,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-15 17:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 11:30:40"},"unidade":{"id":7830,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM CAMPINA GRANDE ","sigla":"PSUCGE","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":1100,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-11 09:51:07"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-18 14:17:22"}},"unidade_id":7830},"processoJudicial":{"id":6245452,"numero":"05012357120184058201","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-27 12:32:06"}},"setor_id":9125,"processoJudicial_id":6245452},"pasta_id":9019016},"volume_id":8605596}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":9019016,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":7830,"NUP":"00491000423201882","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-03-27 07:48:42"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-03-27 07:48:42"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 05012357120184058201","chaveAcesso":"a056754d","criadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 21:41:44"},"setor":{"id":9125,"nome":"SETOR JURIDICO","sigla":"SEJUD","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":17,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-15 17:45:06"},"atualizadoEm":{"date":"2015-03-12 11:30:40"},"unidade":{"id":7830,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM CAMPINA GRANDE ","sigla":"PSUCGE","prefixoNUP":"00491","sequenciaInicialNUP":1100,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":7830,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-11-11 09:51:07"},"atualizadoEm":{"date":"2018-10-18 14:17:22"}},"unidade_id":7830},"processoJudicial":{"id":6245452,"numero":"05012357120184058201","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2018-03-27 07:48:45"},"atualizadoEm":{"date":"2018-09-27 12:32:06"}},"setor_id":9125,"processoJudicial_id":6245452},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124180541,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"documentoVinculado":{"id":687070167,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"componentesDigitais":[{"id":400456637,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"ad7df9d7f38e8ca37fc143db42543c086b514fc59002049a9cf100af573b0723","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12215,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 19:54:55"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":687070167}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":9019016,"tipoDocumento_id":15}]}}]