[{"type":"rpc","tid":19,"action":"SapiensAdministrativo_Documento","method":"getDocumento","result":{"success":true,"total":1317,"records":[{"id":627764416,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 13:46:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 13:46:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 14:27:42"},"componentesDigitais":[{"id":362369096,"fileName":"NOTA.html","hash":"47d3430a656f0360c1bae0abaf098823f4e4caf02af9831f54deabb7807fe3dd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":23171,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-02 14:25:56"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-02 13:46:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 14:25:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00001\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000864\/2019-66 (REF. 00428.006153\/2019-68)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00704\/2019\/CCG\/PUAM\/PGU\/AGU, por meio do qual a&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO AMAZONAS solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos da a&ccedil;&atilde;o ordin&aacute;ria ajuizada pelo MUNIC&Iacute;PIO DE NOVO ARIPUANA\/AM em face da UNI&Atilde;O FEDERAL e CAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL, na qual busca provimento liminar o sentido de determinar que os r&eacute;us empenhem, celebrem e assinem os termos de Conv&ecirc;nios referentes As propostas n. 2047183\/2019 e 030164\/2019, bem como se abstenham de exigir comprovante de regularidade de pagamento de precat&oacute;rio e nos cadastros do CAUC\/SIAFI.\n"}],"juntadas":[{"id":624174653,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-02 14:27:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 14:27:42"},"volume":{"id":16524199,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"pasta":{"id":16936489,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000864201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 13:04:37"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.006153\/2019-68","chaveAcesso":"3fe6dcbe","criadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16936489},"volume_id":16524199}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16936489,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000864201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-31 13:04:37"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00428.006153\/2019-68","chaveAcesso":"3fe6dcbe","criadoEm":{"date":"2019-12-31 13:04:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:57:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16936489,"tipoDocumento_id":30},{"id":627799588,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 14:47:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 14:47:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:07:38"},"componentesDigitais":[{"id":362393672,"fileName":"COTA.html","hash":"ef0e226505b722ba1543d7174843cf928f50810041ed3218f2d51a7dfe1040ce","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14866,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-02 15:11:14"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-02 14:47:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 15:11:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00003\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00190.108470\/2019-49\n\nINTERESSADOS: CONTROLADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O - CGU E OUTROS\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\nPor meio da COTA n. 00094\/2019\/CONJUR-CGU\/CGU\/AGU (Sapiens - Seq. 7), aprovada pelo DESPACHO n. 00813\/2019\/CONJUR-CGU\/CGU\/AGU (Sapiens - Seq. 8), a Consultoria Jur&iacute;dica junto &agrave; Controladoria Geral da Uni&atilde;o solicita esclarecimentos a esta Consultoria Jur&iacute;dica, os quais se transcrevem:\n\n&nbsp;\n\n\nComo o Relat&oacute;rio de Auditoria 201801137 (Sei n&deg; 1231460) &eacute; referente ao ano de 2018 e teve como escopo &quot;avaliar o cumprimento da norma que veda o pagamento dos benef&iacute;cios do Programa Bolsa Fam&iacute;lia em concomit&acirc;ncia com o recebimento do Seguro-Desemprego ao Pescador Artesanal&quot;"}],"juntadas":[{"id":624204715,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:07:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:07:38"},"volume":{"id":15518438,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"pasta":{"id":15930897,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00190108470201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-03 12:04:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-03 12:04:00"},"titulo":"RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ","chaveAcesso":"3ffe7bca","criadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 11:35:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15930897},"volume_id":15518438}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15930897,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00190108470201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-03 12:04:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-10-03 12:04:00"},"titulo":"RELAT\u00d3RIO (SEI 1231460), REFERENTE \u00c1 AUDITORIA REALIZADA NA SENARC, CUJO OBJETIVO FOI AVALIAR O CUMPRIMENTO DA NORMA QUE VEDA O PAGAMENTO DOS BENEF\u00cdCIOS DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA EM CONCOMIT\u00c2NCIA COM O RECEBIMENTO DO SEGURO DESEMPREGO ","chaveAcesso":"3ffe7bca","criadoEm":{"date":"2019-10-03 12:16:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-19 11:35:58"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":15930897,"tipoDocumento_id":15},{"id":627816419,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-02 15:56:43"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 15:56:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:01:59"},"componentesDigitais":[{"id":362399360,"fileName":"COTA.html","hash":"7129675fb02177cf4bfb3815eeb1aad4e31dd911fafc4f539300fe245082be52","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15589,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-02 15:58:29"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-02 15:56:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 15:58:29"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00688.000311\/2019-13 (REF. 00692.000435\/2019-21)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DO ESP&Iacute;RITO SANTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de solicita&ccedil;&atilde;o, oriunda da Secretaria-Geral de Contencioso da Advocacia-Geral da Uni&atilde;o, para instaura&ccedil;&atilde;o de concilia&ccedil;&atilde;o entre a Uni&atilde;o e o Estado do Esp&iacute;rito Santo, perante a C&acirc;mara de Concilia&ccedil;&atilde;o e Arbitragem da Administra&ccedil;&atilde;o Federal, em raz&atilde;o da inscri&ccedil;&atilde;o do referido Estado nos registros dos cadastros federais em virtude do Conv&ecirc;nio n&ordm; 756.728\/2011.\n\nAp&oacute;s a realiza&ccedil;&atilde;o de reuni&atilde;o inicial perante a C&acirc;mara de Concilia&ccedil;&atilde;o, novos documentos apresentados pelo Estado do Esp&iacute;rito Santo foram submetidos ao Minist&eacute;rio da Cidadania para an&aacute;lise.\n\nMediante o Parecer n&ordm; 9\/2019\/SEESP\/SNEAR\/DEBAR\/CGTCE\/DITCE"}],"juntadas":[{"id":624204248,"numeracaoSequencial":30,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:01:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:01:59"},"volume":{"id":12822372,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-03-01 15:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-01 15:49:01"},"pasta":{"id":13235204,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000311201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-03-01 15:48:57"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.000435\/2019-21","chaveAcesso":"de1cd792","criadoEm":{"date":"2019-03-01 15:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:01:49"},"setor":{"id":788,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":788},"pasta_id":13235204},"volume_id":12822372}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":13235204,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00688000311201913","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-03-01 15:48:57"},"titulo":"NOTIFICA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ORIGINADA NO NUP 00692.000435\/2019-21","chaveAcesso":"de1cd792","criadoEm":{"date":"2019-03-01 15:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 19:01:49"},"setor":{"id":788,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:33"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":788},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":13235204,"tipoDocumento_id":15},{"id":628134152,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"componentesDigitais":[{"id":362699327,"fileName":"NOTA.html","hash":"4da7d6180b4a4ea37518021eec53b69dfcc092db8deadd13959bcc8fcf15c6ea","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17132,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000736\/2019-12 (REF. 00545.000525\/2019-14)\n\nINTERESSADOS: PROCURADORIA DA REP&Uacute;BLICA NO ESTADO DE RONDONIA E OUTROS\n\nASSUNTOS: INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES SOBRE ANALISE FINANCEIRA DE CONV&Ecirc;NIO.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do OF&Iacute;CIO n. 01668\/2019\/DIAP\/PURO\/PGU\/AGU (seq. 11), a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Rond&ocirc;nia solicita &agrave; COORDENA&Ccedil;&Atilde;O GERAL DE PRESTA&Ccedil;&Atilde;O DE CONTAS (vinculada &agrave; DIRETORIA DE TRANSFER&Ecirc;NCIAS DO ESPORTE E DESENVOLVIMENTO SOCIAL DA SECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS&nbsp; DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA) INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES acerca da an&aacute;lise financeira do CONV&Ecirc;NIO n&ordm; 177\/2003 firmado entre o Governo do Estado de Rond&ocirc;nia, por interm&eacute;dio da Secretaria de Estado dos Esportes"}],"juntadas":[{"id":624495141,"numeracaoSequencial":25,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"OUTROS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5196004)","criadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"volume":{"id":12520506,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-02-08 16:26:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-08 16:26:20"},"pasta":{"id":12933412,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10439700,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00545000525201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-08 16:26:20"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-02-08 16:26:20"},"titulo":"INQU\u00c9RITO CIVIL N\u00ba 1.31.000.000521\/2007-10","outroNumero":"00463001693201414","outroNumeroAscii":"00463001693201414","chaveAcesso":"ea1e5ccf","criadoEm":{"date":"2019-02-08 16:26:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 16:06:31"},"setor":{"id":74694,"nome":"GRAP RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS (GRAP1)","sigla":"REC\/ATIVOS","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":14,"lvl":1,"rgt":23,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-25 12:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-05 13:53:35"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"processoJudicial":{"id":10813870,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-23 15:32:42"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 12:22:58"}},"setor_id":74694,"processoJudicial_id":10813870},"pasta_id":12933412},"volume_id":12520506}],"criadoPor":{"username":"00447157140","usernameCanonical":"","email":"ferdinan.nascimento@cidadania.gov.br","emailCanonical":"ferdinan.nascimento@cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-30 06:59:55"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":3034,"nome":"FERDINAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"FERDINAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":12933412,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":10439700,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00545000525201914","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-02-08 16:26:20"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-02-08 16:26:20"},"titulo":"INQU\u00c9RITO CIVIL N\u00ba 1.31.000.000521\/2007-10","outroNumero":"00463001693201414","outroNumeroAscii":"00463001693201414","chaveAcesso":"ea1e5ccf","criadoEm":{"date":"2019-02-08 16:26:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-10 16:06:31"},"setor":{"id":74694,"nome":"GRAP RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS (GRAP1)","sigla":"REC\/ATIVOS","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":14,"lvl":1,"rgt":23,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-25 12:03:46"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-05 13:53:35"},"unidade":{"id":74572,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 1\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP1","prefixoNUP":"00410","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":44,"root":74572,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:30:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-23 17:16:44"}},"unidade_id":74572},"processoJudicial":{"id":10813870,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-23 15:32:42"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 12:22:58"}},"setor_id":74694,"processoJudicial_id":10813870},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111260614,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"documentoVinculado":{"id":628134151,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"componentesDigitais":[{"id":362699326,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"14076486ffd788ff2b60ed07141cf21d5af22ab8e44f524d3f5583012ea3726d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12315,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-03 19:51:09"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":628134151}],"criadoPor_id":3034,"pasta_id":12933412,"tipoDocumento_id":30},{"id":628750726,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 09:05:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 09:05:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 09:05:41"},"componentesDigitais":[{"id":363264905,"fileName":"COTA.html","hash":"e91a5d850d657932578a7393e74e3311b85efc297d7eac9286a6418f9e8d50b0","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17237,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 09:05:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 09:05:41"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00007\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000827\/2019-58 (REF. 00525.008196\/2019-80)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTO: A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica de Improbidade Administrativa n&deg; 0800374-48.2019.4.05.8404\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do OF&Iacute;CIO n. 01785\/2019\/SAGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU (seq. 1) a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O, em aten&ccedil;&atilde;o a Decis&atilde;o judicial proferida nos autos da A&ccedil;&atilde;o em ep&iacute;grafe, promovida pelo Munic&iacute;pio de Lu&iacute;s Gomes\/RN em face do Sr. FRANCISCO TADEU NUNES, ex-Prefeito, com tr&acirc;mite na 12&ordf; Vara Federal do RN, solicitou a este Minist&eacute;rio que informe, at&eacute; o dia 13\/01\/2020, se foi instaurado processo apurat&oacute;rio ou TCE acerca do Contrato de Repasse n&ordm; 265.756-33\/2008, para que a Uni&atilde;o possa"}],"juntadas":[{"id":625082091,"numeracaoSequencial":715,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5118298)","criadoEm":{"date":"2020-01-07 09:05:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 09:05:41"},"volume":{"id":16248552,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-02 17:16:50"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-02 17:16:50"},"pasta":{"id":16661190,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00525008196201980","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-02 17:16:47"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-02 17:16:47"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08003744820194058404","chaveAcesso":"59ee4fb5","criadoEm":{"date":"2019-12-02 17:16:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 17:15:00"},"setor":{"id":73507,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE ACOMPANHAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AC","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":97,"lvl":2,"rgt":98,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:58:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-20 14:09:12"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12126558,"numero":"08003744820194058404","fonteDados":"TRF5_1_RN","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-27 21:09:48"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-02 17:16:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 11:56:14"}},"setor_id":73507,"processoJudicial_id":12126558},"pasta_id":16661190},"volume_id":16248552}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16661190,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00525008196201980","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-02 17:16:47"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-02 17:16:47"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 08003744820194058404","chaveAcesso":"59ee4fb5","criadoEm":{"date":"2019-12-02 17:16:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 17:15:00"},"setor":{"id":73507,"nome":"GRAP5 - DEFESA DA PROBIDADE - N\u00daCLEO DE ACOMPANHAMENTO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716 - PINA","sigla":"G5DP-AC","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":97,"lvl":2,"rgt":98,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-01 09:58:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-20 14:09:12"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":12126558,"numero":"08003744820194058404","fonteDados":"TRF5_1_RN","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-27 21:09:48"},"codigoLocalidade":"405","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-02 17:16:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-19 11:56:14"}},"setor_id":73507,"processoJudicial_id":12126558},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16661190,"tipoDocumento_id":15},{"id":628974895,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 15:14:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:48:26"},"componentesDigitais":[{"id":363406199,"fileName":"NOTA.html","hash":"29d984dcd32f5a6822c1c8b73d6a01c628b7624414677f674c7aa2677905332a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14624,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 15:50:41"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:14:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:50:41"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.129094\/2014-50\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL - SNAS\/MDS\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Despacho n&ordm; 4335\/2019\/GM\/MC (Sapiens - Seq. 12), o Gabinete do Ministro encaminha processo &quot;para reanalise dessa Consultoria, tendo em vista nova documenta&ccedil;&atilde;o apresentada pela entidade &ldquo;Centro de Integra&ccedil;&atilde;o Empresa Escola do Rio Grande do Sul&rdquo;, de Porto Alegre\/RS, contra decis&atilde;o da Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social que indeferiu pedido de concess&atilde;o do Certificado de Entidade Beneficente de Assist&ecirc;ncia Social - CEBAS&quot;.\n\n2. Observa-se que esta Consultoria Jur&iacute;dica j&aacute; se manifestou nos autos, por meio do PARECER n. 00563\/2018\/CONJUR-MDS\/CGU\/AGU; da NOTA n. 00253\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU;"}],"juntadas":[{"id":643354547,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:48:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:48:26"},"volume":{"id":9855510,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:05:13"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-29 17:05:13"},"pasta":{"id":10268809,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000129094201450","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-06-29 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O EMPRESA ESCOLA DO RIO GRANDE DO SUL \", DE PORTO ALEGRE\/RS, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"5402a72e","criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:05:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:52:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":10268809},"volume_id":9855510}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":10268809,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000129094201450","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-06-29 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O EMPRESA ESCOLA DO RIO GRANDE DO SUL \", DE PORTO ALEGRE\/RS, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"5402a72e","criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:05:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:52:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115440301,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:19:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:19:36"},"documentoVinculado":{"id":647053256,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:19:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:48:26"},"componentesDigitais":[{"id":375112441,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"de3061d40a2cfa670bb3d83eb4c3dc05f11abe314f6c4ecae643a5f7179e2b1b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12282,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 15:20:33"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:19:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:20:33"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647053256},{"id":115460467,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:34:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:34:23"},"documentoVinculado":{"id":647142326,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 17:31:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:48:26"},"componentesDigitais":[{"id":375195035,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"f5f8ed3dd8aa8fb9004e2bf838fd58fc5b2918897a572222fdf52725f4a28e56","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12677,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:47:16"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:31:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:47:16"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":647142326}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":10268809,"tipoDocumento_id":30},{"id":629011858,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-07 15:47:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 16:02:49"},"componentesDigitais":[{"id":363403385,"fileName":"NOTA.html","hash":"48364c2cea6891f12cd799ab4871267044b803075d8a49a724962120002bc929","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17123,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-07 16:02:14"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:47:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 16:02:14"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00014\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000649\/2019-65 (REF. 00460.005842\/2019-59)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE CANTANHEDE E OUTROS\n\nASSUNTOS: CADASTRO DE INADIMPLENTES - CADIN E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00011\/2020\/NUAP\/PUMA\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO MARANH&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 1010603-44.2019.4.01.3700, movido por MUNIC&Iacute;PIO DE CANTANHEDE\/MA, onde a parte autora pretende objetivando, em sede de tutela de urg&ecirc;ncia, a imediata libera&ccedil;&atilde;o dos recursos referentes a dois contratos de repasse com o ent&atilde;o Minist&eacute;rio do Esporte, atual Minist&eacute;rio da Cidadania, envolvendo a constru&ccedil;&atilde;o de duas&nbsp;quadras esportivas no Povoado Trizidela, no valor total de&nbsp;R$ 1.032.142,38 (um milh&atilde;o, trinta e dois mil"}],"juntadas":[{"id":625352356,"numeracaoSequencial":66,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-07 16:02:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 16:02:49"},"volume":{"id":15555917,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"pasta":{"id":15968399,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000649201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-07 12:35:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.005842\/2019-59","chaveAcesso":"c766f837","criadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:14:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15968399},"volume_id":15555917}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15968399,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000649201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-07 12:35:38"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00460.005842\/2019-59","chaveAcesso":"c766f837","criadoEm":{"date":"2019-10-07 12:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:14:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":15968399,"tipoDocumento_id":30},{"id":629678641,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-08 18:42:51"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KELLY REINA DE CARVALHO","redator":"KELLY REINA DE CARVALHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 18:42:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:40:42"},"componentesDigitais":[{"id":363887890,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"9b28c2d0c59fae4cfcfb3742e92d6684b8ce72198c6362617562e26a3c8d1853","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17575,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":32,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 15:07:01"},"usernameLockEdicao":"00439051967","criadoEm":{"date":"2020-01-08 18:42:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 15:07:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS ESPORTIVOS -MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.003192\/2018-23\n\nINTERESSADOS: GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE \n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo parcialmente o PARECER n. 01437\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, apenas para discordar da conclus&atilde;o dada nos itens 22 e 23.\n\nIsto porque, dando continuidade aos fundamentos apresentados no citado parecer (itens 10 a 21), e,&nbsp;em especial, nos itens&nbsp;17 e 18, tem-se que a veda&ccedil;&atilde;o estabelecida&nbsp;pelo art. 5&ordm;, &sect; 2&ordm;, do&nbsp;Decreto n&ordm; 6.180, de 3 de agosto de 2007, constitui elemento&nbsp;a ser analisado na admissibilidade do projeto, cuja compet&ecirc;ncia &eacute; do&nbsp;DIFE, segundo determina&ccedil;&atilde;o do art. 16, da&nbsp;&nbsp;Portaria ME n&ordm; 269\/2018 (que disp&otilde;e sobre&nbsp;a tramita&ccedil;&atilde;o, a avalia&ccedil;&atilde;o e a aprova&ccedil;&atilde;o do enquadramento dos projetos desportivos ou paradesportivos)"}],"juntadas":[{"id":627359301,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-10 18:40:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:40:42"},"volume":{"id":16515104,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-27 09:26:44"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-27 09:26:44"},"pasta":{"id":16927571,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":157420193,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000003192201823","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"NOVO BASQUETE BRASIL II","chaveAcesso":"abb40cca","criadoEm":{"date":"2019-12-27 09:26:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:53:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16927571},"volume_id":16515104}],"criadoPor":{"username":"00439******","usernameCanonical":"","email":"kelly.carvalho@agu.gov.br","emailCanonical":"kelly.carvalho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 17:00:18"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":7046,"nome":"KELLY REINA DE CARVALHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"KELLY REINA DE CARVALHO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\nCOORDENADORA-GERAL DE AN\u00c1LISE JUR\u00cdDICA DE LICITA\u00c7\u00d5ES, CONTRATOS E INSTRUMENTOS CONG\u00caNERES\nCONSULTORIA JUR\u00cdDICA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE ","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16927571,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":157420193,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000003192201823","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-27 00:00:00"},"titulo":"NOVO BASQUETE BRASIL II","chaveAcesso":"abb40cca","criadoEm":{"date":"2019-12-27 09:26:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:53:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":7046,"pasta_id":16927571,"tipoDocumento_id":19},{"id":630001286,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-09 10:47:38"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 10:47:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 11:38:52"},"componentesDigitais":[{"id":364060891,"fileName":"NOTA.html","hash":"e21ccbd8986e9777fabb4c57acaf0db7ac905fa3f7c7ba6b37319d39fead4b64","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15717,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-09 16:22:17"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-09 10:47:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:22:17"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.051695\/2019-54\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA EXECUTIVA DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA-MC\n\nASSUNTOS: MINUTA DE PORTARIA.&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tratam os autos de minuta&nbsp;de portaria que&nbsp;objetiva a&nbsp;divulga&ccedil;&atilde;o de procedimentos relativos &agrave; celebra&ccedil;&atilde;o, monitoramento, revis&atilde;o e encerramento de projetos de coopera&ccedil;&atilde;o t&eacute;cnica internacional e projetos financiados com recursos de acordos de empr&eacute;stimo, bem como procedimentos e fluxos orientadores da contrata&ccedil;&atilde;o de consultores&nbsp;pessoas f&iacute;sica e jur&iacute;dica, e solicita&ccedil;&atilde;o de passagens e di&aacute;rias no &acirc;mbito dos referidos projetos.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Esta Consultoria manifestou-se oportunamente sobre a demanda por meio do PARECER n. 01355\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU"}],"juntadas":[{"id":626988689,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-10 11:38:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 11:38:52"},"volume":{"id":16259350,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-03 12:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-03 12:32:41"},"pasta":{"id":16671977,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000051695201954","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-03 00:00:00"},"titulo":" SOLICITA EDI\u00c7\u00c3O E PUBLICA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"7f0b1e96","criadoEm":{"date":"2019-12-03 12:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 14:05:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16671977},"volume_id":16259350}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16671977,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000051695201954","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-03 00:00:00"},"titulo":" SOLICITA EDI\u00c7\u00c3O E PUBLICA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"7f0b1e96","criadoEm":{"date":"2019-12-03 12:32:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 14:05:29"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":111823898,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 13:58:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 13:58:17"},"documentoVinculado":{"id":630701394,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 11:25:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"KARINE BERBIGIER RIBAS","redator":"KARINE BERBIGIER RIBAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 11:25:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 13:58:17"},"componentesDigitais":[{"id":364515605,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"89e28cbbfc0323bbf66bfda9ebfcf8e0e4f6211166fbb9b9e4229fd232249e8d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12647,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 11:37:11"},"usernameLockEdicao":"87457091149","criadoEm":{"date":"2020-01-10 11:25:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 11:37:11"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":630701394}],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":16671977,"tipoDocumento_id":30},{"id":631018527,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-10 18:01:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 18:01:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:16"},"componentesDigitais":[{"id":364736840,"fileName":"NOTA.html","hash":"b20b9b47452684deb3c58ce8d49f743abb5d8ec6f4060c9182c00acc3abb1db6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18320,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-10 18:02:57"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-10 18:01:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:02:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00026\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 01400.014189\/2010-58\n\n&nbsp;\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DE FOMENTO E INCENTIVO &Agrave; CULTURA\n\nASSUNTOS: &nbsp;TERMO ADITIVO AO TERMO DE FOMENTO N&ordm; 749400\/2010\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 278\/2020\/GM\/MC (6562506), o Chefe de Gabinete do Ministro&nbsp;solicita a esta Consultoria Jur&iacute;dica an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o sobre Termo Aditivo que visa prorrogar o Termo de Fomento celebrado&nbsp; pela Uni&atilde;o (por interm&eacute;dio do extinto Minist&eacute;rio da Cultura),&nbsp;com a &nbsp;Sociedade amigos da Cultura Afro-Brasileira, cuja vig&ecirc;ncia expirar&aacute; em 23\/01\/2020, conforme consta da &uacute;ltima prorroga&ccedil;&atilde;o de of&iacute;cio, juntada ao Volume XXIV - SEI 3872026 &ndash; fl. 9.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; O instrumento foi celebrado como Conv&ecirc;nio (Volume IV - SEI"}],"juntadas":[{"id":627331301,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 18:41:16"},"volume":{"id":16573149,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-10 14:57:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 14:57:44"},"pasta":{"id":16984313,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400014189201058","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 00:00:00"},"titulo":"TERMO DE FOMENTO","chaveAcesso":"0a4150f0","criadoEm":{"date":"2020-01-10 14:57:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 19:07:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16984313},"volume_id":16573149}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16984313,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"01400014189201058","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-10 00:00:00"},"titulo":"TERMO DE FOMENTO","chaveAcesso":"0a4150f0","criadoEm":{"date":"2020-01-10 14:57:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-10 19:07:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":16984313,"tipoDocumento_id":30},{"id":631829643,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-13 15:47:50"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:18:40"},"componentesDigitais":[{"id":365244499,"fileName":"NOTA.html","hash":"01dc35b822ce00fe1e47475381523af95b1d60f26d0eb2a25c0fb03f87d03596","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19869,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-13 16:17:59"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-13 15:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:17:59"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000577\/2018-75 (REF. 00412.044566\/2018-39)\n\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00023\/2020\/ADVJEF\/EQUAD2R\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 5038516-05.2018.4.02.5101, movido por GEANE SILVA ALVES, em face da Uni&atilde;o Federal, em que objetiva, em suma, o restabelecimento do benef&iacute;cio do programa bolsa-fam&iacute;lia e ativa&ccedil;&atilde;o de cart&atilde;o cancelado c\/c indeniza&ccedil;&atilde;o por danos morais e materiais.\n\n&nbsp;\n\nO Ju&iacute;zo do 5&ordm; Juizado Especial Federal do Rio de Janeiro proferiu decis&atilde;o DEFERINDO O PEDIDO DE TUTELA DE URG&Ecirc;NCIA, para que a Uni&atilde;o promova o restabelecimento do benef&iacute;cio, NIS"}],"juntadas":[{"id":628147353,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-13 16:18:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 16:18:40"},"volume":{"id":12010559,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12423474},"volume_id":12010559}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":12423474,"tipoDocumento_id":30},{"id":632001865,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200113171603","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:16:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:16:17"},"componentesDigitais":[{"id":365339839,"fileName":"OF. 17.pdf","hash":"97bc757accc7ca5a08f41a68ce2f007c141a53305ec8f9adad3833e938027006","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":305160,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:16:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:16:17"},"highlights":"\n13\/01\/2020 \t https:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/365226882 \n \n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O \nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O \n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA \nPROTOCOLO \n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -I&deg; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF \n\nOF&Iacute;CIO n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; \n\nBras&iacute;lia, 13 de janeiro de 2020. \n\n&Agrave; Senhora \nCristiane do Monte Soares \nCoordena&ccedil;&atilde;o de Administra&ccedil;&atilde;o de Pessoas - COAP \nBras&iacute;lia - DF \n\nNUP: 00742.000001\/2020-22 \nINTERESSADOS: ADVOCACIA GERAL DA UNI&Atilde;O - COORDENACAO DE EXECUCAO ORCAMENTARIA \nE FINANCEIRA \nASSUNTOS: FREQU&Ecirc;NCIA \n\nSenhora Coordenadora, \n\nEm aten&ccedil;&atilde;o ao OF&Iacute;CIO CIRCULAR N&deg; 2\/2019\/MC\/SE\/SAA\/CGGP\/COAP, encaminho a folha de \natividade\/frequ&ecirc;ncia referente ao m&ecirc;s de DEZEMBRO de 2019, da servidora Layane T&aacute;lita Alves Magalh&atilde;es, \nlotada nesta Consultoria Jur&iacute;dica. \n\nAtenciosamente, \n\n(Assinatura digital) \nNoeme Umbelina de Freitas Rodrigues \nCoordenadora de Apoio Administrativo \n\nAten&ccedil;&atilde;o, a consulta ao processo eletr&ocirc;nico est&aacute; dispon&iacute;vel"}],"juntadas":[{"id":628292942,"numeracaoSequencial":40,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-13 17:16:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-13 17:16:17"},"volume":{"id":16525413,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16937610},"volume_id":16525413}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16937610,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000001202022","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 10:13:21"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 10:13:21"},"titulo":"FOLHA DE REGISTRO DE ATIVIDADES - CONJUR-MC - 12\/2019","chaveAcesso":"2d857571","criadoEm":{"date":"2020-01-02 10:13:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 09:02:36"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16937610,"tipoDocumento_id":2285},{"id":632553877,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 14:53:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:53:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 17:33:20"},"componentesDigitais":[{"id":365761124,"fileName":"NOTA.html","hash":"62339f6f38af6f7d7d95ba95bbb5dc78a59322cee02cfc50724507f5826f8100","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17806,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":13,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 17:32:29"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-14 14:53:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 17:32:29"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000018\/2020-80 (REF. 00536.000015\/2020-81)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00003\/2020\/COREPAM-SU\/PRU4R\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 4&nbsp; REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica n&ordm; 50183648220124047107, r proposta por MARIA DA CONCEICAO BOCCHESE PAIVA em que Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal busca tutela jurisdicional para que seja determinada ao IPHAN a execu&ccedil;&atilde;o de projeto de restaura&ccedil;&atilde;o de im&oacute;vel, que faz parte de conjunto arquitet&ocirc;nico e urban&iacute;stico tombado, bem como para condenar a Uni&atilde;o Federal ao custeio da referida obra.\n\n&nbsp;\n\nO Ju&iacute;zo da 3&ordf; VF de Caxias do Sul entendeu por bem julgar parcialmente"}],"juntadas":[{"id":628957313,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-14 17:33:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 17:33:20"},"volume":{"id":16600777,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"pasta":{"id":17011486,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000018202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00536.000015\/2020-81","chaveAcesso":"b1427a77","criadoEm":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 09:25:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17011486},"volume_id":16600777}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17011486,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000018202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00536.000015\/2020-81","chaveAcesso":"b1427a77","criadoEm":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 09:25:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17011486,"tipoDocumento_id":30},{"id":632573664,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-14 15:10:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:10:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 15:24:45"},"componentesDigitais":[{"id":365770752,"fileName":"COTA.html","hash":"ea34972f01a441686cd66b8d64603bfc46827bd34cd363539925ec85922634ef","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15337,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-14 15:22:31"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:10:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 15:22:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000827\/2019-58 (REF. 00525.008196\/2019-80)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTO: A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica de Improbidade Administrativa n&deg; 0800374-48.2019.4.05.8404\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do OF&Iacute;CIO n. 01785\/2019\/SAGRAP5\/PRU5R\/PGU\/AGU (seq. 1) a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 5&ordf; REGI&Atilde;O, em aten&ccedil;&atilde;o a Decis&atilde;o judicial proferida nos autos da A&ccedil;&atilde;o em ep&iacute;grafe, promovida pelo Munic&iacute;pio de Lu&iacute;s Gomes\/RN em face do Sr. FRANCISCO TADEU NUNES, ex-Prefeito, com tr&acirc;mite na 12&ordf; Vara Federal do RN, solicitou a este Minist&eacute;rio que informe, at&eacute; o dia 13\/01\/2020, se foi instaurado processo apurat&oacute;rio ou TCE acerca do Contrato de Repasse n&ordm; 265.756-33\/2008, para que a Uni&atilde;o possa"}],"juntadas":[{"id":628884798,"numeracaoSequencial":361,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-14 15:24:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 15:24:45"},"volume":{"id":16396001,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"pasta":{"id":16808422,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000827201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 10:12:19"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.008196\/2019-80","chaveAcesso":"bf44372e","criadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:47:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16808422},"volume_id":16396001}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16808422,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000827201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 10:12:19"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.008196\/2019-80","chaveAcesso":"bf44372e","criadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:47:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":16808422,"tipoDocumento_id":15},{"id":633217375,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 15:09:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:09:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:11:53"},"componentesDigitais":[{"id":366244681,"fileName":"SEI_00742.000842_2019_04 (2).pdf","hash":"326d8d5bccb54d9f971fc04474014c805d7d1b3dcf024a0f1f1338630276d38e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":52097,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:11:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:11:21"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Gest&atilde;o Interna\n\n \nOF&Iacute;CIO n&ordm; 12\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n \nAo Departamento da Rede Socioassistencial Privada do SUAS - DRSP\n\nBras&iacute;lia, 03  de janeiro de 2020.\n \nAssunto: NOTA n. 00004\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\u200b\nRef.: ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL. MODO DE ATUA&Ccedil;&Atilde;O.\nTRATAMENTO POR LEI COMPLEMENTAR.\n \n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos para conhecimento e manifesta&ccedil;&atilde;o, o expediente em ep&iacute;grafe, da\nConsultora Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio (CONJUR-MC), por meio do qual refere-se ao OF&Iacute;CIO\nn. 00183\/2019\/DCC\/S GCT \/AGU, da S ECRETARIA-GERAL DE CONT ENCIOS O que informa &agrave;\nConsultoria Jur&iacute;dica que, em 18 de dezembro de 2019, em decis&atilde;o exarada nas ADIs n&ordm;\n2028, 2036, 2228 e 2621, o Supremo Tribunal Federal acolheu parcialmente os embargos\nde declara&ccedil;&atilde;o opostos ao ac&oacute;rd&atilde;o prolatado no julgamento das a&ccedil;&otilde;es"}],"juntadas":[{"id":629497785,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 633217375","criadoEm":{"date":"2020-01-15 15:11:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 15:11:53"},"volume":{"id":16480311,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"pasta":{"id":16892832,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000842201904","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00692.000881\/2015-11","chaveAcesso":"ab1708ae","criadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:04:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16892832},"volume_id":16480311}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16892832,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000842201904","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00692.000881\/2015-11","chaveAcesso":"ab1708ae","criadoEm":{"date":"2019-12-19 17:40:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:04:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16892832,"tipoDocumento_id":31},{"id":633305798,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-15 17:38:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:38:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:08:32"},"componentesDigitais":[{"id":366314241,"fileName":"COTA.html","hash":"ec110eaab33a0fcf518ddbb08be9b00d5c38ce9d20959f1d0796e6736a784d24","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21832,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":13,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-15 18:44:05"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-15 17:38:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 18:44:05"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00002\/2020\/CDF\/PRU2R\/PGU\/AGU - ACMG e&nbsp;anexos, no qual a Procuradoria-Regional&nbsp;da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, informa&nbsp;que o Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal ajuizou a&ccedil;&atilde;o civil de improbidade administrativa, em face de&nbsp;CLEUDER BERTOLDI,&nbsp;Coordenador do Programa Bolsa Fam&iacute;lia no Munic&iacute;pio de Rio Bananal\/ES, e&nbsp;solicita que se&nbsp;encaminhe&nbsp;elementos probat&oacute;rios&nbsp;&uacute;teis ao deslinde da causa,&nbsp;a fim de que seja aferido o interesse jur&iacute;dico quanto ao ingresso da Uni&atilde;o na lide.\n\n&nbsp;\n\nDe acordo o documento da PRU - 2&ordf; Regi&atilde;o, a ACP foi ajuizada com vistas a"}],"juntadas":[{"id":630165391,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:08:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:08:32"},"volume":{"id":16527922,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16939728},"volume_id":16527922}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16939728,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000002202077","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 16:30:56"},"titulo":"OUTROS ORIGINADA NO NUP 00448.006104\/2019-97","chaveAcesso":"c7447dd0","criadoEm":{"date":"2020-01-02 16:31:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:22:46"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112448013,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:27:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 10:27:21"},"documentoVinculado":{"id":633642405,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:27:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:08:32"},"componentesDigitais":[{"id":366510395,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"50be370e0a6a05465e72e87ce62d707bfac7497e7cfba87b4ee3b694b54d1bf5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12055,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 10:32:57"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:27:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 10:32:57"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633642405},{"id":112500188,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:14:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:14:35"},"documentoVinculado":{"id":633882462,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 16:07:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:07:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:14:35"},"componentesDigitais":[{"id":366687535,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"434e2a0f4c534a7668c69b143ca5096e27b9201cb9f6bd60904f4be964482b20","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12452,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 16:07:53"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-16 16:07:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 16:07:53"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633882462}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16939728,"tipoDocumento_id":15},{"id":633813525,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 14:38:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:38:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:27:51"},"componentesDigitais":[{"id":366644021,"fileName":"NOTA.html","hash":"4327a08043aeba0afca2cd741e0a9c34abeebf980e95f4b907f1897e8ce5f485","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17729,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-16 14:40:16"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-16 14:38:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 14:40:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00039\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71004.000077\/2020-40\n\nINTERESSADOS: OUVIDORIA GERAL DO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de pedido de acesso &agrave; informa&ccedil;&atilde;o mediante o qual foi requerida, perante o Servi&ccedil;o de Informa&ccedil;&atilde;o ao Cidad&atilde;o, c&oacute;pia do Parecer n&ordm; 00388\/2018\/CONJUR-MINC\/CGU\/AGU.\n\nOs autos foram enviados a esta Consultoria Jur&iacute;dica pela Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Transpar&ecirc;ncia e Acesso &agrave; Informa&ccedil;&atilde;o, da Ouvidoria do Minist&eacute;rio da Cidadania, para manifesta&ccedil;&atilde;o.\n\nA Lei n&ordm; 12.527\/2011 regula o acesso a informa&ccedil;&otilde;es previsto no inciso XXXIII do art. 5&ordm;, no inciso II do &sect; 3&ordm; do art. 37 e no &sect; 2&ordm; do art. 216 da Constitui&ccedil;&atilde;o Federal, nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nArt. 10. Qualquer interessado poder&aacute; apresentar"}],"juntadas":[{"id":630981332,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:27:51"},"volume":{"id":16605214,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:10:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 16:10:08"},"pasta":{"id":17015930,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71004000077202040","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 00:00:00"},"titulo":"PEDIDO DE ACESSO \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"a346c947","criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:10:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 08:19:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17015930},"volume_id":16605214}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17015930,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71004000077202040","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 00:00:00"},"titulo":"PEDIDO DE ACESSO \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"a346c947","criadoEm":{"date":"2020-01-14 16:10:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 08:19:27"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113068706,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 14:50:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:50:08"},"documentoVinculado":{"id":634693552,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:18:22"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","redator":"SIBELE REGINA LUZ GRECCO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 14:50:08"},"componentesDigitais":[{"id":367252733,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"3c23dd2cf6a09e69f9fea3b815a931620bb15e2366de9520055543a84ec15574","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13064,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 17:27:06"},"usernameLockEdicao":"70583528015","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:18:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:27:06"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":634693552}],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":17015930,"tipoDocumento_id":30},{"id":633936244,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"componentesDigitais":[{"id":366727864,"fileName":"COTA.html","hash":"ec110eaab33a0fcf518ddbb08be9b00d5c38ce9d20959f1d0796e6736a784d24","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21832,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00034\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000002\/2020-77 (REF. 00448.006104\/2019-97)\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO P&Uacute;BLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: DANO AO ER&Aacute;RIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00002\/2020\/CDF\/PRU2R\/PGU\/AGU - ACMG e&nbsp;anexos, no qual a Procuradoria-Regional&nbsp;da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, informa&nbsp;que o Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal ajuizou a&ccedil;&atilde;o civil de improbidade administrativa, em face de&nbsp;CLEUDER BERTOLDI,&nbsp;Coordenador do Programa Bolsa Fam&iacute;lia no Munic&iacute;pio de Rio Bananal\/ES, e&nbsp;solicita que se&nbsp;encaminhe&nbsp;elementos probat&oacute;rios&nbsp;&uacute;teis ao deslinde da causa,&nbsp;a fim de que seja aferido o interesse jur&iacute;dico quanto ao ingresso da Uni&atilde;o na lide.\n\n&nbsp;\n\nDe acordo o documento da PRU - 2&ordf; Regi&atilde;o, a ACP foi ajuizada com vistas a"}],"juntadas":[{"id":630202797,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"OUTROS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5314562)","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"volume":{"id":16445672,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"pasta":{"id":16858079,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448006104201997","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:07:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:07:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50035005320194025004","chaveAcesso":"792ba7ee","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:07:24"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12354860,"numero":"50035005320194025004","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 15:09:53"},"competencia":83,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":160380329,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:08:21"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12354860},"pasta_id":16858079},"volume_id":16445672}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16858079,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448006104201997","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-18 01:07:44"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-18 01:07:44"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50035005320194025004","chaveAcesso":"792ba7ee","criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:07:24"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12354860,"numero":"50035005320194025004","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-11-28 15:09:53"},"competencia":83,"codigoLocalidade":"04","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":160380329,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-12-18 01:07:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-09 16:08:21"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12354860},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112500962,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"documentoVinculado":{"id":633936243,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"componentesDigitais":[{"id":366727863,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"50be370e0a6a05465e72e87ce62d707bfac7497e7cfba87b4ee3b694b54d1bf5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12055,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633936243},{"id":112500963,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"documentoVinculado":{"id":633936242,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"componentesDigitais":[{"id":366727862,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"434e2a0f4c534a7668c69b143ca5096e27b9201cb9f6bd60904f4be964482b20","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12452,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:15:01"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":633936242}],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16858079,"tipoDocumento_id":15},{"id":633941151,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:41:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:41:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:42:13"},"componentesDigitais":[{"id":366722054,"fileName":"SEI_00742.000011_2020_68 (1) (1).pdf","hash":"889f2e2f84185d38355ee89d7a998e3d208107901263a15b32cd8d7226715430","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":42855,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:42:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:42:04"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 38\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\n\nBras&iacute;lia, 16 de janeiro de 2020.\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica \n \n \nAssunto: Resposta ao OF&Iacute;CIO n. 00011\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 09\/01\/2020.\nNUP: 00742.000011\/2020-68 (REF. 00549.001188\/2019-34)\nRef.: OF&Iacute;CIO n. 00012\/2020\/SECJUDPURR\/PURR\/PGU\/AGU, 09\/01\/2020.\nA&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0828765-38.2019.8.23.0010 \n \n \nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000011\/2020-68.\n\n \n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial, e\nobjet ivando anteder ao expediente em ep&iacute;grafe, que encaminha o OF&Iacute;CIO n.\n00012\/2020\/S ECJUDPURR\/PURR\/PGU\/AGU e anexos, da Procuradoria da Uni&atilde;o no\nEstado de Roraima, que requer informa&ccedil;&otilde;es no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0828765-\n38.2019.8.23.0010, proposta pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico do Estado de Roraima, temos o que"}],"juntadas":[{"id":630222632,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 633941151","criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:42:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:42:13"},"volume":{"id":16561472,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"pasta":{"id":16973479,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000011202068","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 16:31:26"},"titulo":"COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00549.001188\/2019-34","chaveAcesso":"2c5b1950","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 09:44:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16973479},"volume_id":16561472}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16973479,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000011202068","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 16:31:26"},"titulo":"COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00549.001188\/2019-34","chaveAcesso":"2c5b1950","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 09:44:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16973479,"tipoDocumento_id":31},{"id":634426255,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 11:08:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","redator":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 11:08:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:27:49"},"componentesDigitais":[{"id":367059683,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"c3a6b66ad798d86cb157ea2bdf1a7a0fe88662c99fb19da8d823edac9d6a661a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22343,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":20,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 15:51:32"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-17 11:08:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:51:32"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000007\/2020-08 (REF. 00510.004205\/2017-61)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO N&deg; 042\/2004\u200b\u200b\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral de Conv&ecirc;nios Substituto,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nA Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Piau&iacute;, por meio do&nbsp;Of&iacute;cio n&bull; 00010\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-fa solicitando informa&ccedil;&otilde;es pertinentes, sobre : &quot;a situa&ccedil;&atilde;o atual do Conv&ecirc;nio n&ordm;. 042\/2004, notadamente se houve rescis&atilde;o de seus termos e se os recursos eventualmente transferidos pela concedente foram restitu&iacute;dos. Em caso de n&atilde;o ter havido restitui&ccedil;&atilde;o dos recursos, imp&otilde;e-se informar a destina&ccedil;&atilde;o efetivamente dada ao montante previsto no citado Conv&ecirc;nio.&rdquo;\n\nComo se infere dos documentos anexados aos autos"}],"juntadas":[{"id":630937408,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634632161 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-17 16:37:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:27:49"},"volume":{"id":16549495,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"pasta":{"id":16961363,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000007202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 15:13:47"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61","chaveAcesso":"50e2bbb8","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16961363},"volume_id":16549495}],"criadoPor":{"username":"09910******","usernameCanonical":"","email":"joao.filho@mds.gov.br","emailCanonical":"joao.filho@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 14:43:50"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2969,"nome":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JO\u00c3O JOS\u00c9 BERREDO DA SILVA FILHO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":16961363,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000007202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 15:13:47"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.004205\/2017-61","chaveAcesso":"50e2bbb8","criadoEm":{"date":"2020-01-08 15:13:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:32:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2969,"pasta_id":16961363,"tipoDocumento_id":26},{"id":634642217,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 15:50:11"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:50:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:50:11"},"componentesDigitais":[{"id":367208924,"fileName":"NOTA.html","hash":"ace69bea91d177f7ddf005aa762b14057af2aad3d41903c8d364e7ea81f891f1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17782,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:50:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:50:11"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00045\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000029\/2020-60 (REF. 00475.000279\/2020-05)\n\nINTERESSADOS: TANIA MARIA RORIZ DE SOUZA E OUTROS\n\nASSUNTOS: DEMISS&Atilde;O OU EXONERA&Ccedil;&Atilde;O\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00031\/2020\/GSP\/PUMG\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Minas Gerais solicita o encaminhamento de subs&iacute;dios de fato e de direito para a defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o n&ordm; 1001298-94.2019.4.01.3810.\n\nA a&ccedil;&atilde;o foi proposta por T&acirc;nia Maria Roriz de Souza, ex-servidora do INSS, em desfavor da Uni&atilde;o, com o objetivo de anular a Portaria n&ordm; 2391\/GM\/MDS, de 10 de dezembro de 2018, do ent&atilde;o Ministro de Estado do Desenvolvimento Social, que aplicou &agrave; autora a pena de cassa&ccedil;&atilde;o de aposentadoria, no &acirc;mbito do Processo Administrativo Disciplinar n&ordm; 35163.000061\/2017-45"}],"juntadas":[{"id":630898017,"numeracaoSequencial":48,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5471378)","criadoEm":{"date":"2020-01-17 15:50:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 15:50:11"},"volume":{"id":16614958,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:20:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 13:20:30"},"pasta":{"id":17025674,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5250000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00475000279202005","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:20:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-15 13:20:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10012989420194013810","chaveAcesso":"e5463690","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:20:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 14:14:32"},"setor":{"id":364,"nome":"ARQUIVO","endereco":"RUA SANTA CATARINA N\u00ba 480 - 17\u00ba ANDAR - LOURDES - BELO HORIZONTE - MG - CEP. 30170-081\n","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00475","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":46,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:04:16"},"unidade":{"id":46,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE MINAS GERAIS","sigla":"PUMG","prefixoNUP":"00475","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":122,"root":46,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 16:12:38"}},"unidade_id":46},"processoJudicial":{"id":12689459,"numero":"10012989420194013810","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-06-21 15:34:37"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3810","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":13632857,"valorCausa":5250000,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:20:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-25 04:21:31"}},"setor_id":364,"processoJudicial_id":12689459},"pasta_id":17025674},"volume_id":16614958}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17025674,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":5250000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00475000279202005","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 13:20:29"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-15 13:20:29"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10012989420194013810","chaveAcesso":"e5463690","criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:20:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 14:14:32"},"setor":{"id":364,"nome":"ARQUIVO","endereco":"RUA SANTA CATARINA N\u00ba 480 - 17\u00ba ANDAR - LOURDES - BELO HORIZONTE - MG - CEP. 30170-081\n","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00475","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":10,"lvl":1,"rgt":11,"root":46,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-24 14:04:16"},"unidade":{"id":46,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE MINAS GERAIS","sigla":"PUMG","prefixoNUP":"00475","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":122,"root":46,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 16:12:38"}},"unidade_id":46},"processoJudicial":{"id":12689459,"numero":"10012989420194013810","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-06-21 15:34:37"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3810","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":13632857,"valorCausa":5250000,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 13:20:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-25 04:21:31"}},"setor_id":364,"processoJudicial_id":12689459},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17025674,"tipoDocumento_id":30},{"id":634706141,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 17:31:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:15"},"componentesDigitais":[{"id":367265864,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"c3a6b66ad798d86cb157ea2bdf1a7a0fe88662c99fb19da8d823edac9d6a661a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22343,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:15"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00013\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000007\/2020-08 (REF. 00510.004205\/2017-61)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO N&deg; 042\/2004\u200b\u200b\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral de Conv&ecirc;nios Substituto,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nA Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Piau&iacute;, por meio do&nbsp;Of&iacute;cio n&bull; 00010\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-fa solicitando informa&ccedil;&otilde;es pertinentes, sobre : &quot;a situa&ccedil;&atilde;o atual do Conv&ecirc;nio n&ordm;. 042\/2004, notadamente se houve rescis&atilde;o de seus termos e se os recursos eventualmente transferidos pela concedente foram restitu&iacute;dos. Em caso de n&atilde;o ter havido restitui&ccedil;&atilde;o dos recursos, imp&otilde;e-se informar a destina&ccedil;&atilde;o efetivamente dada ao montante previsto no citado Conv&ecirc;nio.&rdquo;\n\nComo se infere dos documentos anexados aos autos"}],"juntadas":[{"id":630981572,"numeracaoSequencial":144,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5432055)","criadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 17:31:15"},"volume":{"id":4622010,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"pasta":{"id":5036162,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00510004205201761","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-06-19 17:27:51"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00030049320094014000","chaveAcesso":"b43bdb0c","criadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:56:06"},"setor":{"id":9721,"nome":"SECRETARIA JUDICI\u00c1RIA","endereco":"RUA ANGELICA, 1579 - BAIRRO DE F\u00c1TIMA - CEP: 64.049-532 - TERESINA(PI)\n                      TELEFONES (86) 3218-0600 - 3218-0604\n                            EMAIL: PU.PI@AGU.GOV.BR","sigla":"SECJUD ","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":43,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-26 09:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:32:52"},"unidade":{"id":54,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PIAU\u00cd","sigla":"PUPI","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:22"}},"unidade_id":54},"processoJudicial":{"id":3062383,"numero":"00030049320094014000","numeroAlternativo":"200940000030558","numeroAlternativoAscii":"200940000030558","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2016-12-07 00:00:00"},"codigoLocalidade":"4000","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 16:41:23"}},"setor_id":9721,"processoJudicial_id":3062383},"pasta_id":5036162},"volume_id":4622010}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":5036162,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00510004205201761","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-06-19 17:27:51"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00030049320094014000","chaveAcesso":"b43bdb0c","criadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 09:56:06"},"setor":{"id":9721,"nome":"SECRETARIA JUDICI\u00c1RIA","endereco":"RUA ANGELICA, 1579 - BAIRRO DE F\u00c1TIMA - CEP: 64.049-532 - TERESINA(PI)\n                      TELEFONES (86) 3218-0600 - 3218-0604\n                            EMAIL: PU.PI@AGU.GOV.BR","sigla":"SECJUD ","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":43,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-02-26 09:37:58"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:32:52"},"unidade":{"id":54,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PIAU\u00cd","sigla":"PUPI","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:22"}},"unidade_id":54},"processoJudicial":{"id":3062383,"numero":"00030049320094014000","numeroAlternativo":"200940000030558","numeroAlternativoAscii":"200940000030558","fonteDados":"TRF1_ECINT_VARA_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2016-12-07 00:00:00"},"codigoLocalidade":"4000","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2017-06-19 17:27:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 16:41:23"}},"setor_id":9721,"processoJudicial_id":3062383},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":5036162,"tipoDocumento_id":26},{"id":634769623,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 19:40:21"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 19:40:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:09:50"},"componentesDigitais":[{"id":367304929,"fileName":"COTA.html","hash":"e3ffd3326ad972d410e11d0c53b1288cf41d4b3e6eeecaa380aaac14f33b5efe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20028,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-17 20:09:03"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-17 19:40:22"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:09:03"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00041\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000011\/2020-68 (REF. 00549.001188\/2019-34)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: GARANTIAS CONSTITUCIONAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 00012\/2020\/SECJUDPURR\/PURR\/PGU\/AGU e anexos (seq. 1), a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Roraima, que requer informa&ccedil;&otilde;es no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0828765-38.2019.8.23.0010, proposta pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico do Estado de Roraima.\n\n&nbsp;\n\nTrata-se da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n. 0828765-38.2019.8.23.0010, proposta pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico do Estado de Roraima , em desfavor do Estado de Roraima, na qual foi deferida tutela de urg&ecirc;ncia para que o Estado:\n\n&nbsp;\n\n\n&quot;a) Se abstenha de receber novos adolescentes, imigrantes ou"}],"juntadas":[{"id":631015835,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AO CONTENCIOSO","criadoEm":{"date":"2020-01-17 20:09:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:09:50"},"volume":{"id":16561472,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"pasta":{"id":16973479,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000011202068","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 16:31:26"},"titulo":"COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00549.001188\/2019-34","chaveAcesso":"2c5b1950","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 09:44:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16973479},"volume_id":16561472}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16973479,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000011202068","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 16:31:26"},"titulo":"COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00549.001188\/2019-34","chaveAcesso":"2c5b1950","criadoEm":{"date":"2020-01-09 16:31:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 09:44:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112695619,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 20:13:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:13:44"},"documentoVinculado":{"id":633941025,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-16 17:40:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:41:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:41:27"},"componentesDigitais":[{"id":366731159,"fileName":"SEI_00742.000011_2020_68 (1).pdf","hash":"fa8a4618fdc37759bfc3e00f04057c2e94d163d2053fc9fd772326cb10a9effe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1085040,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 17:41:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 17:41:16"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":633941025}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":16973479,"tipoDocumento_id":15},{"id":634770520,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"componentesDigitais":[{"id":367305576,"fileName":"COTA.html","hash":"e3ffd3326ad972d410e11d0c53b1288cf41d4b3e6eeecaa380aaac14f33b5efe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20028,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00041\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000011\/2020-68 (REF. 00549.001188\/2019-34)\n\nINTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO DO ESTADO DE RORAIMA E OUTROS\n\nASSUNTOS: GARANTIAS CONSTITUCIONAIS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 00012\/2020\/SECJUDPURR\/PURR\/PGU\/AGU e anexos (seq. 1), a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de Roraima, que requer informa&ccedil;&otilde;es no &acirc;mbito da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n&ordm; 0828765-38.2019.8.23.0010, proposta pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico do Estado de Roraima.\n\n&nbsp;\n\nTrata-se da A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica n. 0828765-38.2019.8.23.0010, proposta pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico do Estado de Roraima , em desfavor do Estado de Roraima, na qual foi deferida tutela de urg&ecirc;ncia para que o Estado:\n\n&nbsp;\n\n\n&quot;a) Se abstenha de receber novos adolescentes, imigrantes ou"}],"juntadas":[{"id":631015900,"numeracaoSequencial":20,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"REITERA\u00c7\u00c3O DE SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5469662)","criadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"volume":{"id":15293313,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-09-17 11:24:47"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-17 11:24:47"},"pasta":{"id":15705795,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00549001188201934","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-17 11:24:45"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-09-17 11:24:45"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N\u00ba 0828765-38.2019.8.23.0010","chaveAcesso":"5776e180","descricao":"PROCESSO EM TRAMITE NA 2\u00aa VARA DA INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE - COMPET\u00caNCIA C\u00cdVEL -\nPROJUDI","criadoEm":{"date":"2019-09-17 11:24:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-04 17:22:09"},"setor":{"id":10531,"nome":"SECRETARIA DO JUDICI\u00c1RIO","endereco":"RUA SOUZA JUNIOR N\u00ba 927 - S\u00c3O FRANCISCO - CEP: 69.305-040 \nTEL  (95) 4009 5100\nE-MAIL: PU.RR@AGU.GOV.BR\nBOA VISTA - RORAIMA","sigla":"SECJUDPURR","prefixoNUP":"00549","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":9,"lvl":2,"rgt":22,"root":62,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-30 16:56:10"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 19:25:41"},"unidade":{"id":62,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE RORAIMA","sigla":"PURR","prefixoNUP":"00549","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":62,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:22:44"}},"unidade_id":62},"processoJudicial":{"id":11361229,"numero":"08287653820198230010","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-13 00:00:00"},"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-09-17 11:24:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-04 17:22:09"}},"setor_id":10531,"processoJudicial_id":11361229},"pasta_id":15705795},"volume_id":15293313}],"criadoPor":{"username":"18565******","usernameCanonical":"","email":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","emailCanonical":"noeme.rodrigues@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:02:19"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1485,"nome":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"NOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":15705795,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00549001188201934","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-17 11:24:45"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-09-17 11:24:45"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N\u00ba 0828765-38.2019.8.23.0010","chaveAcesso":"5776e180","descricao":"PROCESSO EM TRAMITE NA 2\u00aa VARA DA INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE - COMPET\u00caNCIA C\u00cdVEL -\nPROJUDI","criadoEm":{"date":"2019-09-17 11:24:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-04 17:22:09"},"setor":{"id":10531,"nome":"SECRETARIA DO JUDICI\u00c1RIO","endereco":"RUA SOUZA JUNIOR N\u00ba 927 - S\u00c3O FRANCISCO - CEP: 69.305-040 \nTEL  (95) 4009 5100\nE-MAIL: PU.RR@AGU.GOV.BR\nBOA VISTA - RORAIMA","sigla":"SECJUDPURR","prefixoNUP":"00549","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":9,"lvl":2,"rgt":22,"root":62,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-03-30 16:56:10"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 19:25:41"},"unidade":{"id":62,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DE RORAIMA","sigla":"PURR","prefixoNUP":"00549","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":30,"root":62,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:22:44"}},"unidade_id":62},"processoJudicial":{"id":11361229,"numero":"08287653820198230010","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-09-13 00:00:00"},"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2019-09-17 11:24:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-04 17:22:09"}},"setor_id":10531,"processoJudicial_id":11361229},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":112695620,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"documentoVinculado":{"id":634770519,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"componentesDigitais":[{"id":367305575,"fileName":"SEI_00742.000011_2020_68 (1).pdf","hash":"fa8a4618fdc37759bfc3e00f04057c2e94d163d2053fc9fd772326cb10a9effe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1085040,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:14:08"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":634770519}],"criadoPor_id":1485,"pasta_id":15705795,"tipoDocumento_id":15},{"id":635330882,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 10:59:45"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVAN SANTOS NUNES ","redator":"IVAN SANTOS NUNES ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:59:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 11:33:58"},"componentesDigitais":[{"id":367679724,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"03deff3d74c84d0c3886859aa04e3c200d90891092af2092ddb04fe4f8312b9c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16317,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":12,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 11:33:07"},"usernameLockEdicao":"00465441513","criadoEm":{"date":"2020-01-20 10:59:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 11:33:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n&ordm;&nbsp;00039\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.003081\/2020-08\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA DA CULTURA - SECULT\n\nASSUNTOS: DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT&Eacute;RIAS DE DIREITO P&Uacute;BLICO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nManifesto a minha concord&acirc;ncia com o Parecer n&ordm; 00063\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, da lavra do Advogado do Uni&atilde;o Dr. Eduardo Magalh&atilde;es, Coordenador-Geral de Assuntos Culturais desta Consultoria Jur&iacute;dica, adotando-o como fundamento do presente despacho, em conformidade com o que preceitua o &sect; 1&ordm; do art. 50 da Lei n&ordm; 9.784, de 1999.\n\n&nbsp;\n\nRegistro, por oportuno, que o posicionamento deste &oacute;rg&atilde;o da Advocacia-Geral da Uni&atilde;o tem por escopo prec&iacute;puo permitir que a Administra&ccedil;&atilde;o P&uacute;blica possa revisitar as linha de futuro edital do&nbsp;incentivo cultural, tendo em vista as novas&nbsp;diretrizes da&nbsp;gest&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":631608479,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, COM COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-20 11:33:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 11:33:58"},"volume":{"id":16631216,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 19:08:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 19:08:13"},"pasta":{"id":17041912,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003081202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"LAN\u00c7AMENTO DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA - PR\u00caMIO NACIONAL DAS ARTES 2020.","chaveAcesso":"90ca1c4b","criadoEm":{"date":"2020-01-16 19:08:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 12:18:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17041912},"volume_id":16631216}],"criadoPor":{"username":"00465******","usernameCanonical":"","email":"ivan.nunes@cultura.gov.br","emailCanonical":"ivan.nunes@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:45:42"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":8330,"nome":"IVAN SANTOS NUNES ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"(Assinatura eletronica)\nIVAN SANTOS NUNES\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nGabinete da CONJUR\/MC","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17041912,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003081202008","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-16 00:00:00"},"titulo":"LAN\u00c7AMENTO DE SELE\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA - PR\u00caMIO NACIONAL DAS ARTES 2020.","chaveAcesso":"90ca1c4b","criadoEm":{"date":"2020-01-16 19:08:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 12:18:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8330,"pasta_id":17041912,"tipoDocumento_id":1045},{"id":635561505,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:26:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:26:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:23"},"componentesDigitais":[{"id":367837271,"fileName":"SEI_00742.000010_2020_13.pdf","hash":"e10bd810276cbd29bbaac005226f3518c9c4c7a7e5ad141cb104c0028b099d4a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1503712,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:26:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:26:39"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n \nCOTA n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000010\/2020-13 (REF. 00478.002846\/2019-96)\nINTERESSADOS: UBERL&Acirc;NDIA CLUBE SOCIEDADE RECREATIVA E OUTROS\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n \n \n \n \n \nSenhor Coordenador-Geral\n \n\n1. Trata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do\nMemorando n&ordm; 00003\/2020\/RES\/PSUULA\/\/PGU\/AGU, datado de 07 de janeiro de 2020, oriundo da\nProcuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Uberl&acirc;ndia\/MG, com solicita&ccedil;&atilde;o de manifesta&ccedil;&atilde;o acerca de eventual\ninteresse no exerc&iacute;cio do direito de prefer&ecirc;ncia estabelecido no artigo 889, inciso VIII, e no artigo 892, &sect;\n3&ordm;, ambos do C&oacute;digo de Processo Civil, acerca do im&oacute;vel objeto de aliena&ccedil;&atilde;o judicial nos autos da a&ccedil;&atilde;o\nde Execu&ccedil;&atilde;o Fiscal n&ordm; 702.062.797.015, movida pelo Munic&iacute;pio"}],"juntadas":[{"id":631821890,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 634033716 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:31"},"volume":{"id":16560927,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"pasta":{"id":16972934,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"00742000010202013","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 15:56:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96","chaveAcesso":"a37bd25a","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:45:42"},"setor":{"id":2982,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 11:21:19"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2982},"pasta_id":16972934},"volume_id":16560927}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16972934,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":-1,"NUP":"00742000010202013","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-09 15:56:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00478.002846\/2019-96","chaveAcesso":"a37bd25a","criadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:45:42"},"setor":{"id":2982,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS  -  BLOCO  K  -  8\u00ba ANDAR - SALA 850 - CEP: 70040-906 - BRAS\u00cdLIA - DF - TELEFONE: (61) 2020-4217 \/ 2020-4011 - CONJUR@PLANEJAMENTO.GOV.BR","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 11:21:19"},"unidade":{"id":2980,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL","sigla":"PGFN","prefixoNUP":"00745","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":74,"root":2980,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-05-12 21:41:28"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-01 11:00:19"}},"unidade_id":2980},"setor_id":2982},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16972934,"tipoDocumento_id":186},{"id":635561744,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"componentesDigitais":[{"id":367820213,"fileName":"SEI_00742.000010_2020_13.pdf","hash":"e10bd810276cbd29bbaac005226f3518c9c4c7a7e5ad141cb104c0028b099d4a","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":1503712,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n \nCOTA n. 00017\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000010\/2020-13 (REF. 00478.002846\/2019-96)\nINTERESSADOS: UBERL&Acirc;NDIA CLUBE SOCIEDADE RECREATIVA E OUTROS\nASSUNTOS: PATRIM&Ocirc;NIO HIST&Oacute;RICO \/ TOMBAMENTO\n\n \n \n \n \n \nSenhor Coordenador-Geral\n \n\n1. Trata-se de processo autuado nesta Consultoria Jur&iacute;dica em virtude do recebimento do\nMemorando n&ordm; 00003\/2020\/RES\/PSUULA\/\/PGU\/AGU, datado de 07 de janeiro de 2020, oriundo da\nProcuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Uberl&acirc;ndia\/MG, com solicita&ccedil;&atilde;o de manifesta&ccedil;&atilde;o acerca de eventual\ninteresse no exerc&iacute;cio do direito de prefer&ecirc;ncia estabelecido no artigo 889, inciso VIII, e no artigo 892, &sect;\n3&ordm;, ambos do C&oacute;digo de Processo Civil, acerca do im&oacute;vel objeto de aliena&ccedil;&atilde;o judicial nos autos da a&ccedil;&atilde;o\nde Execu&ccedil;&atilde;o Fiscal n&ordm; 702.062.797.015, movida pelo Munic&iacute;pio"}],"juntadas":[{"id":631831307,"numeracaoSequencial":11,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 15:27:44"},"volume":{"id":16520853,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"pasta":{"id":16933244,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00478002846201996","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 11:35:17"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-30 11:35:17"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 27970157520068130702","chaveAcesso":"c501f077","criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:35"},"setor":{"id":70845,"nome":"CONTENCIOSO RESIDUAL","sigla":"RES","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":35,"lvl":2,"rgt":36,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-06-03 12:23:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-04 14:12:32"},"unidade":{"id":173,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERL\u00c2NDIA\/MG","sigla":"PSUULA","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:38"}},"unidade_id":173},"processoJudicial":{"id":12467004,"numero":"27970157520068130702","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"}},"setor_id":70845,"processoJudicial_id":12467004},"pasta_id":16933244},"volume_id":16520853}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16933244,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00478002846201996","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-30 11:35:17"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-30 11:35:17"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 27970157520068130702","chaveAcesso":"c501f077","criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-09 15:57:35"},"setor":{"id":70845,"nome":"CONTENCIOSO RESIDUAL","sigla":"RES","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":35,"lvl":2,"rgt":36,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-06-03 12:23:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-04 14:12:32"},"unidade":{"id":173,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM UBERL\u00c2NDIA\/MG","sigla":"PSUULA","prefixoNUP":"00478","sequenciaInicialNUP":600,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":173,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:05:38"}},"unidade_id":173},"processoJudicial":{"id":12467004,"numero":"27970157520068130702","intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-30 11:39:03"}},"setor_id":70845,"processoJudicial_id":12467004},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16933244,"tipoDocumento_id":186},{"id":635638985,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-20 16:39:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:39:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 17:42:06"},"componentesDigitais":[{"id":367870966,"fileName":"NOTA.html","hash":"1ab9aa4abac451a6102ed28ee34660af97946fe575b9f32a2c4a27e307a6014b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17452,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-20 17:41:16"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:39:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 17:41:16"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000487\/2019-65 (REF. 00491.001110\/2019-22)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: REGIME PREVIDENCI&Aacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00043\/2020\/SEJUD\/PSUCGE\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM CAMPINA GRANDE solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 0505989-22.2019.4.05.8201, movido por SUILMA FERREIRA SILVA, em face da Uni&atilde;o Federal e do Munic&iacute;pio de Boqueir&atilde;o &ndash; PB, em que objetiva o restabelecimento do benef&iacute;cio do programa bolsa-fam&iacute;lia.\n\n&nbsp;\n\nA antecipa&ccedil;&atilde;o de tutela foi concedida nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nConsiderando a natureza alimentar do benef&iacute;cio ora deferido, bem como a manifesta hipossufici&ecirc;ncia do(a) demandante, cujo direito &agrave; subsist&ecirc;ncia constitui consect&aacute;rio inafast&aacute;vel"}],"juntadas":[{"id":631934786,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-20 17:42:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 17:42:06"},"volume":{"id":14659968,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"atualizadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"pasta":{"id":15072529,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000487201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-30 16:44:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.001110\/2019-22","chaveAcesso":"0c083ff9","criadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:58:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15072529},"volume_id":14659968}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15072529,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000487201965","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-07-30 16:44:22"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00491.001110\/2019-22","chaveAcesso":"0c083ff9","criadoEm":{"date":"2019-07-30 16:44:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 15:58:42"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":15072529,"tipoDocumento_id":30},{"id":636410341,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 15:51:57"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","redator":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:51:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:55:06"},"componentesDigitais":[{"id":368371739,"fileName":"NOTA.html","hash":"6c70b54bcf56f406fe9fb55c7705b3861d7589ffb047344446b00880aad4fc42","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16193,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 16:25:57"},"usernameLockEdicao":"89810813104","criadoEm":{"date":"2020-01-21 15:51:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 16:25:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS CULTURAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIO BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146- 1&ordm; ANDAR\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00416.001304\/2020-64 (REF. 5002521-20.2020.4.04.7100)\n\nINTERESSADOS: PEDRO HENRIQUE KOECHE CUNHA E OUTROS\n\nASSUNTOS: ATO LESIVO AO PATRIM&Ocirc;NIO ART&Iacute;STICO, EST&Eacute;TICO, HIST&Oacute;RICO OU TUR&Iacute;STICO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de solicita&ccedil;&atilde;o de subs&iacute;dio de fato e de direito realizado pela Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 4.&ordf; Regi&atilde;o - PRU4R, para a defesa da Uni&atilde;o na&nbsp; a&ccedil;&atilde;o popular apresentada contra a Uni&atilde;o Federal, Roberto Rego Pinheiro e Osmar Gasparini Terra, no processo n.&ordm; 5002521-20.2020.4.04.7100\/RS, em curso na 8&ordf; Vara Federal de Porto Alegre, Se&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria do Rio Grande do Sul, que impugna a validade do Pr&ecirc;mio Nacional das Artes e a utiliza&ccedil;&atilde;o de verbas p&uacute;blicas no formato anunciado pela Secretaria Especial da Cultura do Minist&eacute;rio da Cidadania"}],"juntadas":[{"id":632776604,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-21 17:55:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 17:55:06"},"volume":{"id":16661290,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"pasta":{"id":17071972,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416001304202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-20 16:55:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025212020204047100","chaveAcesso":"4362bbcc","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:07:00"},"setor":{"id":323,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":60,"lvl":1,"rgt":61,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-07 15:59:08"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12726365,"numero":"50025212020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-17 17:11:50"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3511141,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"}},"setor_id":323,"processoJudicial_id":12726365},"pasta_id":17071972},"volume_id":16661290}],"criadoPor":{"username":"89810******","usernameCanonical":"","email":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","emailCanonical":"danielle.tellez@previdencia.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 21:55:14"},"roles":["ROLE_ADVOGADO","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":1773,"nome":"DANIELLE JANDIROBA TELLEZ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELLE TELLEZ\nPROCURADORA FEDERAL"},"pasta":{"id":17071972,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":100000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00416001304202064","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-20 16:55:31"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025212020204047100","chaveAcesso":"4362bbcc","criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 17:07:00"},"setor":{"id":323,"nome":"PROTOCOLO","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":60,"lvl":1,"rgt":61,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-07 15:59:08"},"unidade":{"id":26,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU4R","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":6000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":182,"root":26,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:46"}},"unidade_id":26},"processoJudicial":{"id":12726365,"numero":"50025212020204047100","fonteDados":"TRF4_1_RS","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-17 17:11:50"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3511141,"valorCausa":100000,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 16:55:29"}},"setor_id":323,"processoJudicial_id":12726365},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1773,"pasta_id":17071972,"tipoDocumento_id":30},{"id":636526545,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-21 18:20:41"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"VANESSA MAZALI ","redator":"VANESSA MAZALI ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:20:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 18:37:59"},"componentesDigitais":[{"id":368470474,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"23694e5ee7dcddf53858ceff0df0f3235285a12281a518e61989f21c3f35a7ab","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18352,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-21 18:36:38"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:20:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 18:36:38"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00114\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000029\/2017-64\n\nINTERESSADOS: CONSULTORIA JURIDICA JUNTO AO MINISTERIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL E COMBATE A FOME GABINETE\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de requerimento formulado pela Advogada da Uni&atilde;o HELANE MEDEIROS ALMEIDA BARROS (COTA n. 00022\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;), por meio do qual requer a prorroga&ccedil;&atilde;o da sua participa&ccedil;&atilde;o no regime de trabalho remoto, iniciada em 22\/01\/2018, destacando, ainda, que se encontra em gozo de licen&ccedil;a maternidade desde 13\/12\/2019.\n\n&nbsp;\n\nAcerca da possibilidade de desempenho das atividades consultivas na modalidade de trabalho remoto, disciplinada na Portaria CGU n&deg; 45, de 07 de dezembro de 2016, e na Portaria AGU n&deg; 312, de 16 de outubro de 2018, esta Consultoria abriu, em 07\/05\/2019, novo"}],"juntadas":[{"id":632805029,"numeracaoSequencial":61,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE CONTE\u00daDO ADMINISTRATIVO","criadoEm":{"date":"2020-01-21 18:37:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-21 18:37:59"},"volume":{"id":2213760,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"pasta":{"id":2354158,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000029201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-25 17:28:28"},"titulo":"TRABALHO REMOTO. PORTARIA N\u00ba 45, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2016- DISCIPLINA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES FUNCIONAIS FORA DAS DEPEND\u00caNCIAS F\u00cdSICAS DA CGU-AGU. ","chaveAcesso":"87b293df","criadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:00:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":2354158},"volume_id":2213760}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":2354158,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000029201764","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-25 17:28:28"},"titulo":"TRABALHO REMOTO. PORTARIA N\u00ba 45, DE 07 DE DEZEMBRO DE 2016- DISCIPLINA A REALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ES FUNCIONAIS FORA DAS DEPEND\u00caNCIAS F\u00cdSICAS DA CGU-AGU. ","chaveAcesso":"87b293df","criadoEm":{"date":"2017-01-25 17:28:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:00:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":2354158,"tipoDocumento_id":19},{"id":637249321,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-22 12:27:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:29:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 13:29:55"},"componentesDigitais":[{"id":368936107,"fileName":"PARECER DE FOR\u00c7A EXECUT\u00d3RIA.html","hash":"3dea4b6288c7ffcee7766ff0c46305648ddcb4fd639a32977c4fcf53f01bae13","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18031,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":9,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-22 13:24:53"},"usernameLockEdicao":"02181280703","criadoEm":{"date":"2020-01-22 12:29:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 13:24:53"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O\n\nGABINETE\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00052\/2020\/GAB\/PRU2R\/PGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nPROCESSO JUDICIAL: 5038516-05.2018.4.02.5101\n\nNUP: 00412.044566\/2018-39 (REF. 5038516-05.2018.4.02.5101)\n\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\n\nASSUNTOS: BOLSA FAM&Iacute;LIA\u200b.&nbsp;INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL.\n\nRef.:&nbsp;NOTA n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; - seq. 03 (NUP: 71000.001470\/2020-91).\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de an&aacute;lise da for&ccedil;a execut&oacute;ria de decis&atilde;o judicial proferida nos autos do processo em refer&ecirc;ncia consoante determina&ccedil;&atilde;o do art. 6&ordm;, da Portaria AGU n&ordm; 1.547\/2008.\n\n&nbsp;\n\nSeguem as informa&ccedil;&otilde;es alusivas &agrave; an&aacute;lise da for&ccedil;a execut&oacute;ria:\n\n&nbsp;\n\n\n\tN&ordm; do Processo: 5038516-05.2018.4.02.5101;\n\tVara\/Turma: 8&ordf; Turma Recursal\/JEF\/RJ\n\tParte Autora: Alisson Alves Rocha, Alana Kelly Silva Rocha, Rillary Alves de Abreu e Thalles Alves de Abreu,&nbsp;representados por&nbsp;Geane Silva Alves\n\tParte R&eacute;: Uni&atilde;o&nbsp;\n\tMulta em caso de descumprimento: N&atilde;o.\n\tProvid&ecirc;ncia"}],"juntadas":[{"id":633555609,"numeracaoSequencial":205,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIR PROCESSO\/DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 13:29:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 13:29:55"},"volume":{"id":11928815,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"pasta_id":12341694},"volume_id":11928815}],"criadoPor":{"username":"02181******","usernameCanonical":"","email":"bernadeth.lopes@agu.gov.br","emailCanonical":"bernadeth.lopes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 14:49:54"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":12114,"nome":"BERNADETH MARIA LIMA VERDE LOPES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"BERNADETH MARIA LIMA VERDE LOPES\nAssessoria do Gabinete da PRU2"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"tipoDocumento":{"id":1424,"sigla":"PAREX","nome":"PARECER DE FOR\u00c7A EXECUT\u00d3RIA","descricao":"PARECER DE FOR\u00c7A EXECUT\u00d3RIA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-02-17 19:35:04"},"atualizadoEm":{"date":"2016-02-17 19:35:04"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":12114,"pasta_id":12341694,"tipoDocumento_id":1424},{"id":637534451,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200122175524","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:55:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:55:30"},"componentesDigitais":[{"id":369124393,"fileName":"SEI_00742.000020_2020_59.pdf","hash":"7bc9b477e34f060fa54e25bd304ef8c6b658817c55c706bea6e3c8a7e1393fcc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":37426,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:55:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:55:30"},"highlights":"\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 19\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\n&Agrave; Senhora \nNOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\nCoordenadora de Apoio Administrat ivo - CONJUR-MC \nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; Andar\n70.054-906 - Bras&iacute;lia - DF\n \nAssunto:        Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o.\nRefer&ecirc;ncia:   Caso responda este Of&iacute;cio, indicar expressamente o Processo n&ordm;\n00742.000020\/2020-59.\n \n\nSenhora Coordenadora,\n \n1. Com os meus cumprimentos, em aten&ccedil;&atilde;o ao Of&iacute;cio n&deg;.\n00018\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; que encaminhou c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&deg;.\n00034\/2020\/CORES P S UB\/PRU4R\/PGU\/AGU, da PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA\n4&ordf; REGI&Atilde;O, que solicitou subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o em a&ccedil;&atilde;o proposta por Dyullia\nFernandes de Melos, CPF 78100003068, NIS  21248487577, informo que em consulta ao\nS istema de Cadastro &Uacute;nico a fam&iacute;lia de C&oacute;digo Familiar n&deg; 053956909-72, a qual\npertence a referida cidad&atilde;, foi inclu&iacute;da no Cadastro &Uacute;nico em 01\/08\/2018, &uacute;lt ima\natualiza&ccedil;&atilde;o realizada em 22\/07\/2019 e renda per capita"}],"juntadas":[{"id":633793630,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-22 17:55:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-22 17:55:30"},"volume":{"id":16601940,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17012607},"volume_id":16601940}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:04:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17012607,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000020202059","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00416.000149\/2020-69","chaveAcesso":"d563032a","criadoEm":{"date":"2020-01-14 12:26:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 12:54:35"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":17012607,"tipoDocumento_id":186},{"id":637804277,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90498_20200123083624","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:36:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:36:33"},"componentesDigitais":[{"id":369242319,"fileName":"SEI_00742.000827_2019_58.pdf","hash":"ce468c589941b959e19a82987018501571c6e191d2bab22de70318de726e4782","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":75591,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:36:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:36:33"},"highlights":"icador\n6644325 e o c&oacute;digo CRC 515F553E.\n\nRe f e r&ecirc; ncia : Processo n&ordm; 00742.000827\/2019-58 SEI n&ordm; 6644325\n\nDespacho 79 (6644325)         SEI 00742.000827\/2019-58 \/ pg. 2\n\n\n\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE\n\nAssessoria do Gabinete da Secretaria Especial do Esporte  \n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 12\/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\/MC\nBras&iacute;lia, 21 de janeiro de 2020.\n\n&Agrave; Senhora\nGERALDINE LEMOS TORRES\nConsultora Jur&iacute;dica Adjunta\nMinist&eacute;rio da Cidadania\nBras&iacute;lia\/DF\n \n \nAssunto: COTA n. 00023\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\u200b - Contrato de Repasse n&ordm; 265.756-\n33\/2008\u200b\nRefer&ecirc;ncia: Processo SEI n&ordm; 00742.000827\/2019-58\n \n                       \n\nCom os meus cumprimentos, retorno os presentes autos, ap&oacute;s\nmanifesta&ccedil;&atilde;o da &aacute;rea t&eacute;cnica desta S ecretaria Especial, exarada por interm&eacute;dio do\nDespacho n&ordm; 79 \/2020\/SEESP\/SNEAR\/GAB (SEI n&ordm; 6644325).\n\n \n \nAtenciosamente,\n\n \n(assinado eletronicamente)\nMARCIO LIMIERI DE LIMA\n\nChefe de Gabinete\n \n \n\nDocumento assinado eletronicamente por Marcio Limieri de Lima , Chefe de\nGabinet"}],"juntadas":[{"id":634083543,"numeracaoSequencial":363,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-23 08:36:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 08:36:33"},"volume":{"id":16396001,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"pasta":{"id":16808422,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000827201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 10:12:19"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.008196\/2019-80","chaveAcesso":"bf44372e","criadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:47:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16808422},"volume_id":16396001}],"criadoPor":{"username":"85975******","usernameCanonical":"","email":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"eduardo.loiola@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 19:05:19"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90498,"nome":"EDUARDO MELO LOIOLA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"EDUARDO MELO LOIOLA\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16808422,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000827201958","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-13 10:12:19"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00525.008196\/2019-80","chaveAcesso":"bf44372e","criadoEm":{"date":"2019-12-13 10:13:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 19:47:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90498,"pasta_id":16808422,"tipoDocumento_id":186},{"id":638124840,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 14:02:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:02:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:02:51"},"componentesDigitais":[{"id":369490304,"fileName":"SEI_71000.080046_2017_07.pdf","hash":"2321d3825e419f0880e079437ce8b55aa9f901f9724e013c468d9d74bd6a2907","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":38555,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:02:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:02:41"},"highlights":"devolu&ccedil;&atilde;o dos autos a este Gabinete, para os procedimentos\nsubsequentes.\n\n \nAtenciosamente,  \n\n \nCL&Aacute;UDIO FRANKE\n\nChefe de Gabinete do Ministro\n \n\nMINUTA\n \n\nPORTARIA N&ordm;        \/GM\/MC\n \nO MINIS T RO DE ES TADO DA CIDADANIA, com base no &sect; 1&ordm; do art . 14 do\n\nGM: Despacho 287 (6690348)         SEI 71000.080046\/2017-07 \/ pg. 1\n\n\n\nDecreto n&ordm; 8.242, de 23 de maio de 2014, c\/c art . 57, II, da Lei n&ordm; 13.844, de 18 de junho de\n2019, e considerando os fundamentos constantes do PARECER n. 00066\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, exarado nos autos do Processo n&ordm; 71000.080046\/2017-07,\n\n \nRESOLVE:\n \nArt . 1&ordm; Indeferir o recurso interposto pela ent idade LAR S &Atilde;O VICENT E DE\n\nPAULO - OBRA UNIDA A S OCIEDADE S &Atilde;O VICENT E DE PAULO - S S VP, de Arapongas\/PR,\npara manter a decis&atilde;o da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial, consubstanciada na\nPortaria n&ordm; 41, de 27\/02\/2018, art . 2&deg;, item 26, publicada no Di&aacute;rio O\ufb01cial da Uni&atilde;o, de\n28\/02\/2018, que indeferiu o seu pedido de renova&ccedil;&atilde;o de cert i\ufb01ca&ccedil;&atilde;o de ent idade"}],"juntadas":[{"id":634389418,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 638124840","criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:02:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:02:51"},"volume":{"id":16540005,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"pasta":{"id":16951758,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080046201707","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE LAR S\u00c3O VICENTE DE PAULO DE ARAPONGAS, OBRA UNIDA A SOCIEDADE DE S\u00c3O VICENTE DE PAULO - SSVP, DE ARAPONGAS\/PR.","chaveAcesso":"8e1da657","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951758},"volume_id":16540005}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16951758,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000080046201707","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"ENTIDADE LAR S\u00c3O VICENTE DE PAULO DE ARAPONGAS, OBRA UNIDA A SOCIEDADE DE S\u00c3O VICENTE DE PAULO - SSVP, DE ARAPONGAS\/PR.","chaveAcesso":"8e1da657","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:51:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:20:07"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16951758,"tipoDocumento_id":19},{"id":638126607,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-23 14:05:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:05:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:05:47"},"componentesDigitais":[{"id":369500842,"fileName":"SEI_71000.064882_2017_36 (1).pdf","hash":"f31f8e01c404bc1bb1fc3d32fe91a7142cf412b895ce0823470ede5ffd30388e","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":38385,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:05:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:05:39"},"highlights":"devolu&ccedil;&atilde;o dos autos a este Gabinete, para os procedimentos subsequentes.\n\n \nAtenciosamente,  \n\n \nCL&Aacute;UDIO FRANKE\n\nChefe de Gabinete do Ministro\n \n\nMINUTA\n \n\nPORTARIA N&ordm;        \/GM\/MC\n \nO MINIS T RO DE ES TADO DA CIDADANIA, com base no &sect; 1&ordm; do art . 14 do\n\nDecreto n&ordm; 8.242, de 23 de maio de 2014, c\/c art . 57, II, da Lei n&ordm; 13.844, de 18 de junho de\nGM: Despacho 280 (6688962)         SEI 71000.064882\/2017-36 \/ pg. 1\n\n\n\n2019, e considerando os fundamentos constantes do PARECER n. 00056\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, exarado nos autos do Processo n&ordm; 71000.064882\/2017-36,\n\n \nRESOLVE:\n \nArt . 1&ordm; Indeferir o recurso interposto pela ent idade CAS A DE REPOUS O S &Atilde;O\n\nVICENT E DE PAULO (OBRA UNIDA A S OCIEDADE S &Atilde;O VICENT E DE PAULO), de Paulo\nAfonso\/BA, para manter a decis&atilde;o da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nconsubstanciada na Portaria n&ordm; 63, de 26\/03\/2018, art . 2&deg;, item 53, publicada no Di&aacute;rio\nO\ufb01cial da Uni&atilde;o, de 27\/03\/2018, que indeferiu o seu pedido de renova&ccedil;&atilde;o de cert i\ufb01ca&ccedil;&atilde;o de\nent"}],"juntadas":[{"id":634383796,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 638126607","criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:05:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:05:47"},"volume":{"id":16539884,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"pasta":{"id":16951657,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000064882201736","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"884c9edc","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951657},"volume_id":16539884}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":16951657,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000064882201736","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"884c9edc","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":16951657,"tipoDocumento_id":19},{"id":638149304,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200123141410","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:14:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:14:23"},"componentesDigitais":[{"id":369502284,"fileName":"SEI_MC - 6688260 - GM_ Despacho.pdf","hash":"0535ad921ad5ad2e49389f75965b109a2baa96923ced0a12cd30758472743e85","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":99018,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:14:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:14:23"},"highlights":"Jur&iacute;dica na minuta\nde portaria abaixo descrita. Ap&oacute;s, solicito a gen\ufffdleza, de devolu&ccedil;&atilde;o dos autos a este Gabinete, para os\nprocedimentos subsequentes.\n\n \n\nAtenciosamente,  \n\n \nCL&Aacute;UDIO FRANKE\n\nChefe de Gabinete do Ministro\n\n \n\nMINUTA\n \n\nPORTARIA N&ordm;        \/GM\/MC\n \nO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, com base no &sect; 1&ordm; do art. 14 do Decreto n&ordm; 8.242,\n\nde 23 de maio de 2014, c\/c art. 57, II, da Lei n&ordm; 13.844, de 18 de junho de 2019, e considerando\nos fundamentos constantes do PARECER n. 00015\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, exarado nos autos do\nProcesso n&ordm; 71000.001774\/2016-71,\n\n \nRESOLVE:\n \nArt. 1&ordm; Indeferir o recurso interposto pela en\ufffddade ASSOCIA&Ccedil;&Atilde;O FILANTR&Oacute;PICA MAM&Atilde;E\n\nIDALINA, de S&atilde;o Jos&eacute; do Rio Preto\/SP, para manter a decis&atilde;o exarada pela Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia\n\n\n\n23\/01\/2020 SEI\/MC - 6688260 - GM: Despacho\n\nhttps:\/\/sei.cidadania.gov.br\/sei\/controlador.php?acao=documento_imprimir_web&amp;acao_origem=arvore_visualizar&amp;id_documento=7553502&amp;infra&hellip; 2\/2\n\nSocial, consubstanciada na Portaria n&ordm; 84"}],"juntadas":[{"id":634386310,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-23 14:14:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 14:14:23"},"volume":{"id":16539661,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"pasta":{"id":16951385,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001774201671","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"bdd999ce","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951385},"volume_id":16539661}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16951385,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000001774201671","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"CONCESS\u00c3O CEBAS","chaveAcesso":"bdd999ce","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:20:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 11:11:25"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":16951385,"tipoDocumento_id":186},{"id":639180277,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 14:27:29"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 14:27:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:01:00"},"componentesDigitais":[{"id":370185309,"fileName":"NOTA.html","hash":"a1973ba5102fcf9968084c2099d9f8396b2b57cd8a5eaf5fabecf031dd1415d1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19058,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":13,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 14:52:20"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-01-24 14:27:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 14:52:20"},"highlights":"DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000577\/2018-75 (REF. 00412.044566\/2018-39)\n\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 01191\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU (Sapiens - Seq. 17), em que a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o requer o cumprimento imediato de decis&atilde;o judicial proferida em demanda envolvendo restabelecimento do pagamento do benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia (PBF).\n\n2. Esta Consultoria Jur&iacute;dica, por interm&eacute;dio da NOTA n. 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, encaminhou os autos &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania (SENARC), para fins de cumprimento da decis&atilde;o judicial, ressaltando que a decis&atilde;o singular havia sido reformada pela 8&ordf; Turma Recursal do Rio de Janeiro, notadamente"}],"juntadas":[{"id":635585530,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:01:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:01:00"},"volume":{"id":12010559,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12423474},"volume_id":12010559}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12423474,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000577201875","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.044566\/2018-39","chaveAcesso":"da01dc78","criadoEm":{"date":"2018-12-14 11:07:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 15:58:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113696794,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:37:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:37:47"},"documentoVinculado":{"id":639317366,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:37:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:01:00"},"componentesDigitais":[{"id":370273032,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"401b9bad61ecfa4942289711da25f87ccc6a7020daacf57b774a289d64b8ab1c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12003,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:38:50"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:37:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:38:50"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":639317366},{"id":113707744,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:17"},"documentoVinculado":{"id":639349388,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 16:59:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:59:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:17"},"componentesDigitais":[{"id":370288556,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"dc762cdffeb42be676e3040d9705108d31d2ad7901a7047300b43a21df1176b5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12448,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 17:00:22"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:59:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:00:22"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":639349388}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":12423474,"tipoDocumento_id":30},{"id":639220984,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 15:10:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","redator":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:10:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:57:34"},"componentesDigitais":[{"id":370209980,"fileName":"NOTA.html","hash":"4c48154661d83c325de5aa7e03070d60c8fd79780ce607835bb3180d461b9990","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17416,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 15:25:44"},"usernameLockEdicao":"09410792606","criadoEm":{"date":"2020-01-24 15:10:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 15:25:44"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00063\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000578\/2019-09 (REF. 00432.007140\/2019-47)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE NOVO HORIZONTE BA E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Ordin&aacute;ria n&ordm;&nbsp;1005425-26.2019.4.01.3309,&nbsp;ajuizada pelo Munic&iacute;pio&nbsp;de Novo Horizonte\/BA em face da Uni&atilde;o e da Caixa Econ&ocirc;mica Federal.\n\n&nbsp;\n\nPor meio da&nbsp;COTA n. 00713\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (seq. 19), esta Consultoria Jur&iacute;dica, atendendo &agrave; solicita&ccedil;&atilde;o constante do&nbsp;OF&Iacute;CIO N&ordm;&nbsp;01641\/2019\/SPT\/PUBA\/PGU\/AGU&nbsp;(seq. 14), informou que foram juntados aos autos os documentos reunidos sob o seq. 18, que informam o&nbsp;cumprimento da decis&atilde;o&nbsp;que deferiu parcialmente o pedido de tutela de urg&ecirc;ncia formulado pelo Munic&iacute;pio na A&ccedil;&atilde;o Ordin&aacute;ria em ep&iacute;grafe, em tr&acirc;mite na&nbsp;VARA FEDERAL C&Iacute;VEL E CRIMINAL"}],"juntadas":[{"id":635595695,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:57:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:57:34"},"volume":{"id":15151449,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-09-05 17:16:40"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-05 17:16:40"},"pasta":{"id":15563929,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000578201909","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-05 17:15:23"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.007140\/2019-47","chaveAcesso":"c09f4867","criadoEm":{"date":"2019-09-05 17:16:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 14:59:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15563929},"volume_id":15151449}],"criadoPor":{"username":"09410******","usernameCanonical":"","email":"GUSTAVO.ALMEIDA@AGU.GOV.BR","emailCanonical":"gustavo.almeida@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 13:54:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":40988,"nome":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO ALMEIDA DIAS\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15563929,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000578201909","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-05 17:15:23"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.007140\/2019-47","chaveAcesso":"c09f4867","criadoEm":{"date":"2019-09-05 17:16:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 14:59:50"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113705193,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:11"},"documentoVinculado":{"id":639342527,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 16:52:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:11"},"componentesDigitais":[{"id":370295957,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7fe768ad1b66144a4663440becd03ce03a9f3eb3986fe0525650bd1c75484a57","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12469,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-24 16:56:49"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-24 16:52:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 16:56:49"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":639342527}],"criadoPor_id":40988,"pasta_id":15563929,"tipoDocumento_id":30},{"id":639355584,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 17:07:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:35"},"componentesDigitais":[{"id":370291321,"fileName":"NOTA.html","hash":"4c48154661d83c325de5aa7e03070d60c8fd79780ce607835bb3180d461b9990","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17416,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:35"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00063\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000578\/2019-09 (REF. 00432.007140\/2019-47)\n\nINTERESSADOS: MUNICIPIO DE NOVO HORIZONTE BA E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se da&nbsp;A&ccedil;&atilde;o Ordin&aacute;ria n&ordm;&nbsp;1005425-26.2019.4.01.3309,&nbsp;ajuizada pelo Munic&iacute;pio&nbsp;de Novo Horizonte\/BA em face da Uni&atilde;o e da Caixa Econ&ocirc;mica Federal.\n\n&nbsp;\n\nPor meio da&nbsp;COTA n. 00713\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU (seq. 19), esta Consultoria Jur&iacute;dica, atendendo &agrave; solicita&ccedil;&atilde;o constante do&nbsp;OF&Iacute;CIO N&ordm;&nbsp;01641\/2019\/SPT\/PUBA\/PGU\/AGU&nbsp;(seq. 14), informou que foram juntados aos autos os documentos reunidos sob o seq. 18, que informam o&nbsp;cumprimento da decis&atilde;o&nbsp;que deferiu parcialmente o pedido de tutela de urg&ecirc;ncia formulado pelo Munic&iacute;pio na A&ccedil;&atilde;o Ordin&aacute;ria em ep&iacute;grafe, em tr&acirc;mite na&nbsp;VARA FEDERAL C&Iacute;VEL E CRIMINAL"}],"juntadas":[{"id":635621122,"numeracaoSequencial":71,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 4590335)","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:35"},"volume":{"id":15125061,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-09-04 12:06:05"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-04 12:06:05"},"pasta":{"id":15537542,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":255360000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432007140201947","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-04 12:05:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-09-04 12:05:53"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10054252620194013309","chaveAcesso":"680e89a3","criadoEm":{"date":"2019-09-04 12:06:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 14:11:01"},"setor":{"id":348,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-08-04 12:13:45"},"unidade":{"id":38,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA BAHIA","sigla":"PUBA","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:58"}},"unidade_id":38},"processoJudicial":{"id":11230028,"numero":"10054252620194013309","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-08-28 15:23:00"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3309","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":7269206,"valorCausa":255360000,"criadoEm":{"date":"2019-09-04 12:05:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-18 04:16:00"}},"setor_id":348,"processoJudicial_id":11230028},"pasta_id":15537542},"volume_id":15125061}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":15537542,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":255360000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432007140201947","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-04 12:05:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-09-04 12:05:53"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10054252620194013309","chaveAcesso":"680e89a3","criadoEm":{"date":"2019-09-04 12:06:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 14:11:01"},"setor":{"id":348,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2014-08-04 12:13:45"},"unidade":{"id":38,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA BAHIA","sigla":"PUBA","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:58"}},"unidade_id":38},"processoJudicial":{"id":11230028,"numero":"10054252620194013309","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-08-28 15:23:00"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3309","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":7269206,"valorCausa":255360000,"criadoEm":{"date":"2019-09-04 12:05:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-18 04:16:00"}},"setor_id":348,"processoJudicial_id":11230028},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113706802,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:35"},"documentoVinculado":{"id":639355585,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 17:07:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:35"},"componentesDigitais":[{"id":370291320,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"7fe768ad1b66144a4663440becd03ce03a9f3eb3986fe0525650bd1c75484a57","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12469,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:07:35"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":639355585}],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":15537542,"tipoDocumento_id":30},{"id":639365122,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"componentesDigitais":[{"id":370302844,"fileName":"NOTA.html","hash":"a1973ba5102fcf9968084c2099d9f8396b2b57cd8a5eaf5fabecf031dd1415d1","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19058,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"highlights":"DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00061\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000577\/2018-75 (REF. 00412.044566\/2018-39)\n\nINTERESSADOS: GEANE SILVA ALVES E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 01191\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU (Sapiens - Seq. 17), em que a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o requer o cumprimento imediato de decis&atilde;o judicial proferida em demanda envolvendo restabelecimento do pagamento do benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia (PBF).\n\n2. Esta Consultoria Jur&iacute;dica, por interm&eacute;dio da NOTA n. 00028\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, encaminhou os autos &agrave; Secretaria Nacional de Renda de Cidadania (SENARC), para fins de cumprimento da decis&atilde;o judicial, ressaltando que a decis&atilde;o singular havia sido reformada pela 8&ordf; Turma Recursal do Rio de Janeiro, notadamente"}],"juntadas":[{"id":635616154,"numeracaoSequencial":206,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 3266410)","criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:41"},"volume":{"id":11928815,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"pasta_id":12341694},"volume_id":11928815}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":12341694,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1589200,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412044566201839","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-12-08 01:07:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-12-08 01:07:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50385160520184025101","chaveAcesso":"d14c1a85","criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 23:28:01"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":8801254,"numero":"50385160520184025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-11-14 17:10:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":20062387,"valorCausa":1589200,"criadoEm":{"date":"2018-12-08 01:07:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 20:32:51"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":8801254},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":113709231,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"documentoVinculado":{"id":639365123,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"componentesDigitais":[{"id":370302842,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"401b9bad61ecfa4942289711da25f87ccc6a7020daacf57b774a289d64b8ab1c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12003,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":639365123},{"id":113709232,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"documentoVinculado":{"id":639365124,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"componentesDigitais":[{"id":370302843,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"dc762cdffeb42be676e3040d9705108d31d2ad7901a7047300b43a21df1176b5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12448,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 17:22:40"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":639365124}],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":12341694,"tipoDocumento_id":30},{"id":640758489,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200127183603","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:36:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:36:14"},"componentesDigitais":[{"id":371070791,"fileName":"SEI_MC - 6703674 - Of\u00edcio.pdf","hash":"7aa0ad1fff81ce31f894b0bb427313736215e79659a0eb58c08571dc4f766427","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":115971,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:36:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:36:14"},"highlights":"https:\/\/sei.cidadania.gov.br\/sei\/controlador.php?acao=documento_imprimir_web&amp;acao_origem=arvore_visualizar&amp;id_documento=7570209&amp;infra&hellip; 1\/2\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 123\/2020\/MC\/SEDS\/SNAS\/CGGI\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n              \n                                        \nAssunto:            Resposta ao O\ufffdcio n&ordm; 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 21\/01\/2020;\n                            NUP: 00742.000031\/2020-39 (REF. 00440.012653\/2019-71);\n                            Ref. ao OF&Iacute;CIO n. 024\/2020\/CSPASE\/PUCE\/PGU\/AGU - FIMM;\n                            Proc. 0823908-60.2019.4.05.8100.\n \n\n               \n      \n  Senhora Consultora,\n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social, e obje\ufffdvando\nprestar esclarecimentos acerca do expediente em ep&iacute;grafe, no qual Vossa Senhoria encaminha para o\nOF&Iacute;CIO n. "}],"juntadas":[{"id":637000553,"numeracaoSequencial":28,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 638271196 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:36:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:36:23"},"volume":{"id":16662211,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"pasta":{"id":17072893,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000031202039","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 18:11:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.012653\/2019-71","chaveAcesso":"f48ed66d","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:08:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17072893},"volume_id":16662211}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17072893,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000031202039","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-20 18:11:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00440.012653\/2019-71","chaveAcesso":"f48ed66d","criadoEm":{"date":"2020-01-20 18:11:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:08:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17072893,"tipoDocumento_id":2285},{"id":641206018,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200128102603","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 10:26:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 10:26:20"},"componentesDigitais":[{"id":371475191,"fileName":"SEI 6687336.pdf","hash":"34edb5b96c1fda97f5b194c85b7413590bddcdc05e17f4c393bcdd1331e7643c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":706279,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 10:26:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 10:26:20"},"highlights":"MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA EXECUTIVA\n\nSecretaria de Gest&atilde;o de Fundos e Transfer&ecirc;ncias\nDiretoria Execu\u019fva do Fundo Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\n\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Presta&ccedil;&atilde;o de Contas\nEd. The Union - Setor de M&uacute;l\u019fplas A\u019fvidades Sul &ndash; SMAS, Trecho 3, Lote 1 &ndash; Guar&aacute; - 70.610-635 -\n\nBras&iacute;lia\/DF\n\nOF&Iacute;CIO N&ordm;. 9\/2020\/SE\/SGFT\/DEFNAS\/CGPC\/COMON\/MC\n\nBras&iacute;lia, 27 de janeiro de 2020.\n\nA Senhora\nGERALDINE LEMOS TORRES\nConsultora Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio da Cidadania\n\nAssunto: O\u0130cio n&ordm;. 00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 17\/01\/2020;\n                 NUP: 00498.001204\/2016-99 (REF. 5001371-27.2013.4.04.7010).\n\nSenhora Consultora Jur&iacute;dica,\n\n1. Re\ufb01ro-me  ao  O\u0130cio  em  ep&iacute;grafe,  por  meio  do  qual  a  Consultoria  Jur&iacute;dica  deste\nMinist&eacute;rio requer a  indica&ccedil;&atilde;o de c&oacute;digos  para recolhimento das  competentes  GRU  com vistas  ao\npedido  de  convers&atilde;o  de  renda  de  valores  arrecadados  na  execu&ccedil;&atilde;o  em  apre&ccedil;o,  cuja  senten&ccedil;a\ntransitada em julgado condenou ao pagamento de multa civil em favor do Fundo"}],"juntadas":[{"id":637464125,"numeracaoSequencial":426,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 641544480 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-28 10:26:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:28:10"},"volume":{"id":1928519,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"pasta_id":1983949},"volume_id":1928519}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":1983949,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":7515830,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00498001204201699","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2016-12-05 16:39:36"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-12-05 16:39:36"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50013712720134047010","chaveAcesso":"8c44a124","criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 15:30:06"},"setor":{"id":82522,"nome":"GRAP - RECUPERA\u00c7\u00c3O DE ATIVOS - ACOMPANHAMENTO SUM\u00c1RIO (GRAP4)","sigla":"GRAP-SUM","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":50,"lvl":3,"rgt":51,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-18 17:20:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 15:08:47"},"unidade":{"id":74575,"nome":"GRUPO REGIONAL DE ATUA\u00c7\u00c3O PROATIVA - 4\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"GRAP4","prefixoNUP":"00416","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":74575,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":25,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2019-08-23 10:41:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 11:30:52"}},"unidade_id":74575},"processoJudicial":{"id":777340,"numero":"50013712720134047010","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2008-08-05 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"32","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":45594185,"valorCausa":751583,"criadoEm":{"date":"2016-12-05 16:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 11:41:50"}},"setor_id":82522,"processoJudicial_id":777340},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":1983949,"tipoDocumento_id":2285},{"id":641471083,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 14:21:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","redator":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:21:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:00:19"},"componentesDigitais":[{"id":371629284,"fileName":"NOTA.html","hash":"98955e54a6043c2b22b2eea996511f7475fdcb6f5652547bf07e19c84426e227","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16952,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 14:23:38"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:21:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:23:38"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00077\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.030196\/2019-23\n\nINTERESSADOS: MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: PROPOSTA DE PORTARIA. PROGRAMA ESTA&Ccedil;&Atilde;O CIDADANIA.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Despacho n&ordm; 64\/2020\/SE\/CGAA, por meio do qual a Secretaria Executiva do Minist&eacute;rio da Cidadania encaminha minuta de portaria que institui o Programa Esta&ccedil;&atilde;o Cidadania para conhecimento, avalia&ccedil;&atilde;o e emiss&atilde;o de parecer. \n\n&nbsp;\n\n2. Esta Consultoria Jur&iacute;dica j&aacute; se manifestou nos autos em ep&iacute;grafe, por meio da Nota n&ordm; 00850\/2019\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU, da seguinte forma, verbis:\n\n&nbsp;\n\n\n&ldquo;2. Ap&oacute;s an&aacute;lise da minuta, esta Consultoria Jur&iacute;dica realizou reuni&atilde;o com as &aacute;reas t&eacute;cnicas envolvidas, a fim de esclarecer diversas d&uacute;vidas, momento em que foram apresentadas outras duas minutas tratando"}],"juntadas":[{"id":637819621,"numeracaoSequencial":8,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:00:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:00:19"},"volume":{"id":15504601,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-02 15:26:02"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-02 15:26:02"},"pasta":{"id":15917126,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000030196201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-02 15:17:00"},"titulo":"PROPOSTA DE PORTARIA PARA INSTITUI\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA ESTA\u00c7\u00c3O CIDADANIA.","chaveAcesso":"e0731665","criadoEm":{"date":"2019-10-02 15:26:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:13:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":15917126},"volume_id":15504601}],"criadoPor":{"username":"68879******","usernameCanonical":"","email":"daniel.moreira@mds.gov.br","emailCanonical":"daniel.moreira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 10:02:19"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":3294,"nome":"DANIEL DEMONTE MOREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIEL DEMONTE MOREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":15917126,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000030196201923","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-02 15:17:00"},"titulo":"PROPOSTA DE PORTARIA PARA INSTITUI\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA ESTA\u00c7\u00c3O CIDADANIA.","chaveAcesso":"e0731665","criadoEm":{"date":"2019-10-02 15:26:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:13:03"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114221102,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:54:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:54:50"},"documentoVinculado":{"id":641502421,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:54:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:00:19"},"componentesDigitais":[{"id":371657738,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"53922d18d59b5fcc1f1725a01c38b1bf58b94cf78ca60e92315ac0b5a16959df","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12238,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 14:55:21"},"usernameLockEdicao":"96768657372","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:54:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:55:21"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":641502421},{"id":114230010,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:13:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:13:02"},"documentoVinculado":{"id":641531627,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 15:08:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:09:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:00:19"},"componentesDigitais":[{"id":371661958,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"51faeb44ad9f3b2d3aa6f000ac24b49185f7986bfc78dcf92db999055d04d22d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12453,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:59:42"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:09:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:59:42"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":641531627}],"criadoPor_id":3294,"pasta_id":15917126,"tipoDocumento_id":30},{"id":641486509,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 14:49:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:40"},"componentesDigitais":[{"id":371663896,"fileName":"SEI_00742.000553_2018_16.pdf","hash":"0b59944e9319bce1d34b008171039c2201ea3cb4812418616977fa8aab7cabfa","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":196978,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:49:32"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 32\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\nAo Assessor Jur&iacute;dico para Assuntos Judiciais\nSr. Gustavo Nabuco Machado\n \n \nAssunto:          Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRef.:                  Cota n&ordm; 00042\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 20 de janeiro de 2020\n\n \nSenhor Assessor,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 0304\/2020\/AGU\/PRU3\/CS P\/em, da Procuradoria-Regional\nda Uni&atilde;o da 3&ordf;, que solicita informa&ccedil;&otilde;es necess&aacute;rias ao cumprimento da obriga&ccedil;&atilde;o -\nplanilha indicat iva com valores e respect ivas datas, nas quais N&Atilde;O houve pagamento de\nbenef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia (PBF) ao S enhor Francisco de Assis Vilela, N&uacute;mero\nde Ident ifica&ccedil;&atilde;o Social (NIS) 12340798789, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca"}],"juntadas":[{"id":637750486,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 00742.000553\/2018-16 POR N\u00c1DIA GALDINO FREITAS DOS SANTOS EM 28\/01\/2020 15:00","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:49"},"volume":{"id":16758490,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:49"},"pasta":{"id":17169519,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000049202031","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 15:00:47"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.028739\/2018-51","chaveAcesso":"d3708ad6","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17169519},"volume_id":16758490}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":17169519,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000049202031","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 15:00:47"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.028739\/2018-51","chaveAcesso":"d3708ad6","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:49"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":17169519,"tipoDocumento_id":186},{"id":641492301,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 14:45:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:45:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:47:30"},"componentesDigitais":[{"id":371656025,"fileName":"SEI_00742.000696_2019_17.pdf","hash":"d27f2de7ded88547f8a5880dd6a8dc71321091f1eae9d718d7fbb595dfa65f10","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":36944,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:47:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:47:06"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 42\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\nAssessor Jur&iacute;dico para Assuntos Judiciais\nSr. Gustavo Nabuco Machado\n \n \nAssunto:          Cumprimento de Decis&atilde;o Judicial\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 56\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 22 de janeiro de 2020\n\n \nSenhor Assessor,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminhou o Of&iacute;cio n&ordm; 00095\/2020\/DAUA\/PUPA\/PGU\/AGU pelo qual a  Procuradoria da\nUni&atilde;o no Estado do Par&aacute; solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos da a&ccedil;&atilde;o\nn &ordm; 0013943-92.2019.4.01.3900, proposta pelo S enhor Gerson Ribeiro Maues, CPF\n744.138.482-68, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. Rat i\ufb01co os termos do Of&iacute;cio n&ordm; 630\/2019\/MC\/S EDS \/S ENARC\/GAB-AS T EC,\nde 29\/10\/2019, e acrescento que:\n3. O S enhor Gerson ainda n&atilde;o possui renda compat &iacute;vel para recebimento de\nbenef&iacute;cio do PBF. Entretanto, em cumprimento &agrave; decis&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":637727287,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 641569426 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:47:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:04"},"volume":{"id":15794945,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-24 09:33:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-24 09:33:51"},"pasta":{"id":16207367,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000696201917","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-24 09:33:45"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00485.005060\/2019-31","chaveAcesso":"59d8e9e4","criadoEm":{"date":"2019-10-24 09:33:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:56:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16207367},"volume_id":15794945}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16207367,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000696201917","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-24 09:33:45"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00485.005060\/2019-31","chaveAcesso":"59d8e9e4","criadoEm":{"date":"2019-10-24 09:33:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:56:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16207367,"tipoDocumento_id":31},{"id":641535777,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 15:19:15"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:19:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:37:52"},"componentesDigitais":[{"id":371685342,"fileName":"NOTA.html","hash":"1ca6ad2beb29f476254fc584a614890c9f6fbc6796ef7cbe8eb36131097b2860","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17884,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 15:37:18"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:19:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:37:18"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00078\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000783\/2019-66 (REF. 00432.008359\/2019-63)\n\nINTERESSADOS: ROBSON DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESTABELECIMENTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00134\/2020\/SPT\/PUBA\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DA BAHIA solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 0035565-87.2019.4.01.3300, movido por ROBSON DOS SANTOS, em face da Uni&atilde;o Federal e Munic&iacute;pio de Salvador, objetivando a condena&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o na obriga&ccedil;&atilde;o de fazer consistente na reimplanta&ccedil;&atilde;o imediata do benef&iacute;cio do Aluguel Social.\n\n&nbsp;\n\nFoi deferida tutela antecipada na senten&ccedil;a nos seguintes termos: \n\n&nbsp;\n\n\nAnte o exposto: a) presentes os requisitos legais, consoante fundamenta&ccedil;&atilde;o supra, e face aocar&aacute;ter inequivocamente alimentar do benef&iacute;cio vindicado"}],"juntadas":[{"id":637792948,"numeracaoSequencial":12,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:37:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:37:52"},"volume":{"id":16188982,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"pasta":{"id":16601670,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000783201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-27 11:00:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.008359\/2019-63","chaveAcesso":"b6172964","criadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 10:05:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16601670},"volume_id":16188982}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16601670,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000783201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-27 11:00:57"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.008359\/2019-63","chaveAcesso":"b6172964","criadoEm":{"date":"2019-11-27 11:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 10:05:45"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16601670,"tipoDocumento_id":30},{"id":641569426,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 15:55:27"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:55:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:01:24"},"componentesDigitais":[{"id":371701922,"fileName":"NOTA.html","hash":"5a1805a44567f37e8f0a15d0efa416155b0e63a42a2b06e179824e9b6ea3270b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17852,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 16:00:31"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-28 15:55:28"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:00:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00081\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000696\/2019-17 (REF. 00485.005060\/2019-31)\n\nINTERESSADOS: GERSON RIBEIRO MAUES E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESTABELECIMENTO\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 00095\/2020\/DAUA\/PUPA\/PGU\/AGU, a&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO PAR&Aacute; solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 0013943-92.2019.4.01.3900, movido por GERSON RIBEIRO MAUES, em face da Uni&atilde;o Federal , em que objetiva o restabelecimento do benef&iacute;cio do programa bolsa-fam&iacute;lia.\n\n&nbsp;\n\nO Ju&iacute;zo da 12&ordf; VARA JUIZADO ESPECIAL FEDERAL C&Iacute;VEL DA SE&Ccedil;&Atilde;O JUDICI&Aacute;RIA DO PAR&Aacute; proferiu decis&atilde;o concedendo a antecipa&ccedil;&atilde;o parcial dos efeitos da tutela, nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nConsiderando o car&aacute;ter alimentar do benef&iacute;cio ora restabelecido, concedo a antecipa&ccedil;&atilde;o parcial dos efeitos"}],"juntadas":[{"id":637813833,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:01:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:01:24"},"volume":{"id":15794945,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-10-24 09:33:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-10-24 09:33:51"},"pasta":{"id":16207367,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000696201917","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-24 09:33:45"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00485.005060\/2019-31","chaveAcesso":"59d8e9e4","criadoEm":{"date":"2019-10-24 09:33:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:56:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16207367},"volume_id":15794945}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16207367,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000696201917","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-10-24 09:33:45"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00485.005060\/2019-31","chaveAcesso":"59d8e9e4","criadoEm":{"date":"2019-10-24 09:33:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:56:09"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114258353,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:04"},"documentoVinculado":{"id":641492301,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 14:45:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:45:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:47:30"},"componentesDigitais":[{"id":371656025,"fileName":"SEI_00742.000696_2019_17.pdf","hash":"d27f2de7ded88547f8a5880dd6a8dc71321091f1eae9d718d7fbb595dfa65f10","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":36944,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:47:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:47:06"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":641492301},{"id":114258354,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:53:12"},"documentoVinculado":{"id":641501067,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 14:47:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:47:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:48:02"},"componentesDigitais":[{"id":371656224,"fileName":"SEI_00742.000696_2019_17 (1).pdf","hash":"bcf8bd5f68cd1cb1392b2ed956c1409540976918d46e38661d412b11e0e2ccd2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":41225,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 14:47:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 14:47:50"}}],"tipoDocumento":{"id":31,"sigla":"OFICIO","nome":"OF\u00cdCIO","descricao":"OF\u00cdCIO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":31},"documentoVinculado_id":641501067}],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":16207367,"tipoDocumento_id":30},{"id":641632957,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 16:54:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:31"},"componentesDigitais":[{"id":371763864,"fileName":"ilovepdf_merged.pdf","hash":"84e0b8e25b9265edffda301c9a22f4dd5979a8c851910cb5f2731b3b0c22f498","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":306311,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:24"},"highlights":"\n20\/01\/2020 https:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/367805941\n\nhttps:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/367805941 1\/2\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nCOTA n. 00042\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000553\/2018-16 (REF. 00414.028739\/2018-51)\nINTERESSADOS: FRANCISCO DE ASSIS VILELA E OUTROS\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n \n1. Por interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 0304\/2020\/AGU\/PRU3\/CSP\/em, a PROCURADORIA-REGIONAL DA\nUNI&Atilde;O DA 3&ordf; REGI&Atilde;O solicita informa&ccedil;&otilde;es necess&aacute;rias ao cumprimento da obriga&ccedil;&atilde;o  - planilha indicativa com valores\ne respectivas datas, nas quais  N&Atilde;O houve pagamento ao autor, considerada a senten&ccedil;a transitada em julgado, proferida\nno Processo n&ordm; 0003175-36.2018.4.03.634, proposto por FRANCISCO DE ASSIS VILELA:\n\n \nDesta forma, deve ser reconhecido o direito do autor ao pagamento do benef&iacute;cio Bolsa Fam&iacute;lia no\nper&iacute;odo"}],"juntadas":[{"id":637882237,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 641599856 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:39"},"volume":{"id":11792784,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"pasta":{"id":12205696,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000553201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-28 14:46:09"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.028739\/2018-51","chaveAcesso":"fb69916a","criadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:59:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":12205696},"volume_id":11792784}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12205696,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000553201816","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-28 14:46:09"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.028739\/2018-51","chaveAcesso":"fb69916a","criadoEm":{"date":"2018-11-28 14:46:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:59:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":12205696,"tipoDocumento_id":186},{"id":641633055,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"componentesDigitais":[{"id":371763983,"fileName":"ilovepdf_merged.pdf","hash":"84e0b8e25b9265edffda301c9a22f4dd5979a8c851910cb5f2731b3b0c22f498","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":306311,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"highlights":"\n20\/01\/2020 https:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/367805941\n\nhttps:\/\/sapiens.agu.gov.br\/documento\/367805941 1\/2\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nCOTA n. 00042\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00742.000553\/2018-16 (REF. 00414.028739\/2018-51)\nINTERESSADOS: FRANCISCO DE ASSIS VILELA E OUTROS\nASSUNTOS: PROGRAMA BOLSA FAM&Iacute;LIA E OUTROS\n\n \n1. Por interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO N&ordm; 0304\/2020\/AGU\/PRU3\/CSP\/em, a PROCURADORIA-REGIONAL DA\nUNI&Atilde;O DA 3&ordf; REGI&Atilde;O solicita informa&ccedil;&otilde;es necess&aacute;rias ao cumprimento da obriga&ccedil;&atilde;o  - planilha indicativa com valores\ne respectivas datas, nas quais  N&Atilde;O houve pagamento ao autor, considerada a senten&ccedil;a transitada em julgado, proferida\nno Processo n&ordm; 0003175-36.2018.4.03.634, proposto por FRANCISCO DE ASSIS VILELA:\n\n \nDesta forma, deve ser reconhecido o direito do autor ao pagamento do benef&iacute;cio Bolsa Fam&iacute;lia no\nper&iacute;odo"}],"juntadas":[{"id":637882333,"numeracaoSequencial":86,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID  - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:54:45"},"volume":{"id":11666133,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-11-19 15:35:43"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-19 15:35:43"},"pasta":{"id":12079086,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1144800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414028739201851","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-19 15:35:41"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-11-19 15:35:41"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00031753620184036342","chaveAcesso":"c00febb1","criadoEm":{"date":"2018-11-19 15:35:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 09:32:06"},"setor":{"id":4919,"nome":"DIV JEF - DIVIS\u00c3O REGIONAL DE JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DIV-JEF","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":64,"lvl":1,"rgt":65,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:49:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-12 14:14:49"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":8602283,"numero":"00031753620184036342","fonteDados":"TRF3_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-10-31 00:00:00"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"6342","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":4941960,"valorCausa":1144800,"criadoEm":{"date":"2018-11-19 15:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 15:40:02"}},"setor_id":4919,"processoJudicial_id":8602283},"pasta_id":12079086},"volume_id":11666133}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12079086,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1144800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414028739201851","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-11-19 15:35:41"},"dataHoraTransicao":{"date":"2023-11-19 15:35:41"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 00031753620184036342","chaveAcesso":"c00febb1","criadoEm":{"date":"2018-11-19 15:35:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 09:32:06"},"setor":{"id":4919,"nome":"DIV JEF - DIVIS\u00c3O REGIONAL DE JUIZADOS ESPECIAIS FEDERAIS ","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900 - PRU3@AGU.GOV.BR","sigla":"DIV-JEF","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":64,"lvl":1,"rgt":65,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:49:04"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-12 14:14:49"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":8602283,"numero":"00031753620184036342","fonteDados":"TRF3_JEF","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-10-31 00:00:00"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"6342","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":4941960,"valorCausa":1144800,"criadoEm":{"date":"2018-11-19 15:35:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 15:40:02"}},"setor_id":4919,"processoJudicial_id":8602283},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":12079086,"tipoDocumento_id":186},{"id":641642202,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 16:51:09"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:51:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:11:58"},"componentesDigitais":[{"id":371752335,"fileName":"NOTA.html","hash":"0f1bb0ffec9dd79c45f7722973d6bff662d174e5f5a09b86c23330ac69f4f449","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18610,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 17:08:49"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:51:10"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:08:49"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00083\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000051\/2020-18 (REF. 00412.002950\/2020-89)\n\nINTERESSADOS: VIVA RIO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ENTIDADES SEM FINS LUCRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 01709\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, por meio do qual a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O solicita,&nbsp;no prazo m&aacute;ximo de 24 HORAS, o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo n&ordm; 5071430-88.2019.4.02.5101, movido por VIVA RIO, em tr&acirc;mite no JU&Iacute;ZO FEDERAL DA 26&ordf; VF DO RIO DE JANEIRO (TRF2), que entendeu por bem deferir o pedido liminar, nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nDiante do exposto, DEFIRO, por ora, A TUTELA DE URG&Ecirc;NCIA para determinar &agrave; r&eacute; que emita imediatamente o Certificado de Entidade Beneficente de Assist&ecirc;ncia Social &ndash; CEBAS em favor"}],"juntadas":[{"id":637895901,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:11:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 17:11:58"},"volume":{"id":16760435,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17171464},"volume_id":16760435}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17171464,"tipoDocumento_id":30},{"id":641677233,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-28 17:50:52"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"VIRGINIA CHARPINEL JUNGER CESTARI","redator":"VIRGINIA CHARPINEL JUNGER CESTARI","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:50:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 19:08:33"},"componentesDigitais":[{"id":371794614,"fileName":"PARECER DE FOR\u00c7A EXECUT\u00d3RIA.html","hash":"b5dce581297dd75714315033dfddc0e479394d191464895e3d4a3250b785878d","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":23346,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":11,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-28 18:38:54"},"usernameLockEdicao":"68839758100","criadoEm":{"date":"2020-01-28 17:50:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:38:54"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nDEPARTAMENTO DE SERVI&Ccedil;O P&Uacute;BLICO (DSP)\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00017\/2020\/PGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nPROCESSO JUDICIAL: \n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.004353\/2020-89\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral de Direito Econ&ocirc;mico, Social e Infraestrutura,\n\n&nbsp;\n\nI &nbsp;-&nbsp;RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se da NOTA n. 00060\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aprovada pelo DESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00063\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, por meio da qual a Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania informa sobre o recebimento do Telegrama TLG.MCPDP -10\/2020 (6692550), no qual o STJ comunica &agrave;quela Pasta sobre a concess&atilde;o do pedido liminar no MS 285.687\/DF. N&atilde;o obstante, a Consultoria Jur&iacute;dica questiona se a Uni&atilde;o j&aacute; teria sido intimada da decis&atilde;o judicial e se ela teria for&ccedil;a execut&oacute;ria.\n\n&nbsp;\n\nO mandado de seguran&ccedil;a n&ordm; 25.687\/DF foi impetrado pelo Distrito Federal contra ato do Ministro da Cidadania, consubstanciado na"}],"juntadas":[{"id":638003272,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 19:08:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 19:08:33"},"volume":{"id":16720821,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"pasta":{"id":17131851,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004353202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 11:56:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A 25687\/DF (2019\/0387006-7).","chaveAcesso":"8769ace1","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 14:24:09"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17131851},"volume_id":16720821}],"criadoPor":{"username":"68839******","usernameCanonical":"","email":"virginia.cestari@agu.gov.br","emailCanonical":"virginia.cestari@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:05:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":875,"nome":"VIRGINIA CHARPINEL JUNGER CESTARI","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIRGINIA CHARPINEL JUNGER CESTARI\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17131851,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000004353202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 11:56:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A 25687\/DF (2019\/0387006-7).","chaveAcesso":"8769ace1","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:16:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 14:24:09"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":1424,"sigla":"PAREX","nome":"PARECER DE FOR\u00c7A EXECUT\u00d3RIA","descricao":"PARECER DE FOR\u00c7A EXECUT\u00d3RIA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-02-17 19:35:04"},"atualizadoEm":{"date":"2016-02-17 19:35:04"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":875,"pasta_id":17131851,"tipoDocumento_id":1424},{"id":641742414,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200128185235","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:52:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:52:47"},"componentesDigitais":[{"id":371819053,"fileName":"SEI_71000.002650_2020_90.pdf","hash":"fd41840edee5ebbe9054c13641940512a5c9af05ac9fbbd885c80d395ef1b864","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":862865,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:52:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:52:47"},"highlights":"MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Gest&atilde;o Interna\n\n \nOF&Iacute;CIO n&ordm; 98\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n \nAo Departamento de Prote&ccedil;&atilde;o Social Especial - DPSE\n&Agrave; Diretoria-Execut iva do Fundo Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - DEFNAS\n\nBras&iacute;lia, 20 de janeiro de 2020.\nAssunto: &quot;Plano Viver Sem Limites&quot;\nRef.: COTA n. 00039\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n         Processo N.: 0023320-28.2017.8.03.0001 \n \n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos COTA n. 00039\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da Consultoria Jur&iacute;dica\ndeste Minist&eacute;rio (CONJUR), que apresenta o Of&iacute;cio n&ordm; 3530709, S EI N&ordm; 6602784, o Ju&iacute;zo\nda 2&ordf; Vara C&iacute;vel e de Fazenda P&uacute;blica de Macap&aacute;\/AP, solicita esclarecimentos quanto ao\nrepasse de recursos socioassistenciais ao Estado do Amap&aacute; e ao Munic&iacute;pio de Macap&aacute;,\nno ano de 2013, especi\ufb01camente quanto &agrave; &quot;implanta&ccedil;&atilde;o do centro de refer&ecirc;ncia para\npessoas com de\ufb01ci&ecirc;ncia no Munic&iacute;pio"}],"juntadas":[{"id":637989071,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-01-28 18:52:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 18:52:47"},"volume":{"id":16624622,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:49:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 10:49:59"},"pasta":{"id":17035369,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002650202090","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-14 00:00:00"},"titulo":"REQUISI\u00c7\u00c3O\/SOLICITA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"5bc8d259","criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:49:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:41:55"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17035369},"volume_id":16624622}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17035369,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002650202090","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-14 00:00:00"},"titulo":"REQUISI\u00c7\u00c3O\/SOLICITA\u00c7\u00c3O","chaveAcesso":"5bc8d259","criadoEm":{"date":"2020-01-16 10:49:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:41:55"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17035369,"tipoDocumento_id":2285},{"id":642261046,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 12:30:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 12:30:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 12:32:17"},"componentesDigitais":[{"id":372165329,"fileName":"SEI_00742.000038_2020_51 (4)_compressed.pdf","hash":"51156a04dbffa524b888fe0d30c7f0054ebaf7cfbba6478c9c9ad70769d7c709","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":6714155,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 12:31:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 12:31:53"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 46\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\/MC\n \n\n&Agrave; Senhora\nConsultora Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania\n \n  \nAssunto:       Resposta a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es\nRefer&ecirc;ncia:  OF&Iacute;CIO n. 00044\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 27\/01\/2020\n                       OF&Iacute;CIO n. 00013\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, de 26\/01\/2020\n                       Relat&oacute;rio n&ordm; 38043\/2013, 38&ordf; Etapa do Programa de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o a part ir de\nSorteios P&uacute;blicos - CGU\n                       Procedimento Administrat ivo n&ordm; 00742.000038\/2020-51 e\n71000.123089\/2013-52\n\n \n                          Senhora Consultora,  \n \n\nRe\ufb01ro-me aos expedientes em ep&iacute;grafe, que requerem informa&ccedil;&otilde;es acerca\nda apura&ccedil;&atilde;o da S ecretaria Nacional de Renda de Cidadania (S enarc) no tocante &agrave;s\nimpropriedades apontadas pelo Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o n&ordm; 38043\/2013, da\nControladoria-Geral"}],"juntadas":[{"id":638502423,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 640780226 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-01-29 12:32:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:24"},"volume":{"id":16729822,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"pasta":{"id":17140871,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000038202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-26 14:19:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00405.000132\/2014-92","chaveAcesso":"9c5e827a","criadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17140871},"volume_id":16729822}],"criadoPor":{"username":"93124******","usernameCanonical":"","email":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"jane.ferreira@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:54:14"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":60364,"nome":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA ","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JANE CARLA DOS SANTOS FERREIRA "},"pasta":{"id":17140871,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000038202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-26 14:19:07"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00405.000132\/2014-92","chaveAcesso":"9c5e827a","criadoEm":{"date":"2020-01-26 14:19:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:43:30"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":60364,"pasta_id":17140871,"tipoDocumento_id":186},{"id":642418547,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 15:10:02"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","redator":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 15:10:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:02:40"},"componentesDigitais":[{"id":372254917,"fileName":"NOTA.html","hash":"102ba5ec1f2e6389fa6b2cace12c0ef4f7a42d05462a18ecd0c1fdaa149c416b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21826,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-29 15:12:07"},"usernameLockEdicao":"35671386349","criadoEm":{"date":"2020-01-29 15:10:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 15:12:07"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00087\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000051\/2020-18 (REF. 00412.002950\/2020-89)\n\nINTERESSADOS: VIVA RIO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ENVIO DE SUBS&Iacute;DIOS. CUMPRIMENTO DE DECIS&Atilde;O JUDICIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 01709\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, por meio do qual a&nbsp;Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o solicita,&nbsp;no prazo m&aacute;ximo de 24 HORAS, o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo n&ordm; 5071430-88.2019.4.02.5101, movido por VIVA RIO, em tr&acirc;mite no Ju&iacute;zo Federal da 26&ordf; VF\/SJRJ (TRF2), que entendeu por bem deferir o pedido liminar, nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nDiante do exposto, DEFIRO, por ora, A TUTELA DE URG&Ecirc;NCIA para determinar &agrave; r&eacute; que emita imediatamente o Certificado"}],"juntadas":[{"id":639690723,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:02:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:02:40"},"volume":{"id":16760435,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17171464},"volume_id":16760435}],"criadoPor":{"username":"35671******","usernameCanonical":"","email":"ivana.nogueira@mds.gov.br","emailCanonical":"ivana.nogueira@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 13:39:57"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1774,"nome":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"IVANA PINHEIRO COELHO NOGUEIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17171464,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000051202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:11:11"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00412.002950\/2020-89","chaveAcesso":"37138fc2","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 14:24:16"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114621236,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:51:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:51:52"},"documentoVinculado":{"id":643423308,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 15:47:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:47:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:02:40"},"componentesDigitais":[{"id":372873990,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"6fbc41f322c4845c17815af521e073234feba0bbc1bd270afc1fa9a46dc936fd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12387,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 16:01:38"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:47:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:01:38"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":643423308}],"criadoPor_id":1774,"pasta_id":17171464,"tipoDocumento_id":30},{"id":642620948,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-29 18:48:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:48:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:49:01"},"componentesDigitais":[{"id":372367567,"fileName":"SEI_71000.096111_2015_46.pdf","hash":"9e2198648aa538d9669fcdcd9684d6e3fa9e9acfd5a28d56e3e18d1ae850fa07","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":76215,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:48:50"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:48:50"},"highlights":"devolu&ccedil;&atilde;o dos autos a este Gabinete, para os\nprocedimentos subsequentes.\n\n \nAtenciosamente,  \n\n \nCL&Aacute;UDIO FRANKE\n\nChefe de Gabinete do Ministro\n \n\nMINUTA\n \n\nPORTARIA N&ordm;        \/GM\/MC\n \nO MINIS T RO DE ES TADO DA CIDADANIA, com base no &sect; 1&ordm; do art . 14 do\n\nDecreto n&ordm; 8.242, de 23 de maio de 2014, c\/c art . 57, II, da Lei n&ordm; 13.844, de 18 de junho de\nGM: Despacho 339 (6743497)         SEI 71000.096111\/2015-46 \/ pg. 1\n\n\n\n2019, e considerando os fundamentos constantes do PARECER n. 00077\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, exarado nos autos do Processo n&ordm; 71000.096111\/2015-46,\n\n \nRESOLVE:\n \nArt . 1&ordm; Indeferir o recurso interposto pela ent idade UNI&Atilde;O ES P&Iacute;RITA DE\n\nVIT &Oacute;RIA DA CONQUIS TA, de Vit&oacute;ria da Conquista\/BA, para manter a decis&atilde;o da S ecret&aacute;ria\nNacional de Assist&ecirc;ncia S ocial, consubstanciada na Portaria n&ordm; 84, de 20\/04\/2018, art . 2&ordm;,\nitem 8, publicada no Di&aacute;rio O\ufb01cial da Uni&atilde;o, de 26\/04\/2018, que indeferiu o seu pedido de\nrenova&ccedil;&atilde;o de cert i\ufb01ca&ccedil;&atilde;o de ent idade bene\ufb01cente de assist&ecirc;ncia social"}],"juntadas":[{"id":638843670,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 642620948","criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:49:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:49:01"},"volume":{"id":16539854,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:47"},"pasta":{"id":16951622,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000096111201546","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"UNI\u00c3O ESP\u00cdRITA DE VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA","chaveAcesso":"d6a7bf60","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 15:23:20"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951622},"volume_id":16539854}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":16951622,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000096111201546","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"UNI\u00c3O ESP\u00cdRITA DE VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA","chaveAcesso":"d6a7bf60","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:39:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-20 15:23:20"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":16951622,"tipoDocumento_id":186},{"id":642998257,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 09:43:07"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"JOS\u00c9 SOLINO NETO ","redator":"JOS\u00c9 SOLINO NETO ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:43:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 14:48:02"},"componentesDigitais":[{"id":372595815,"fileName":"COTA.html","hash":"979579ed61f7f3deb819e8f2a81cf2bf120fa67de89687ce8443ff32f5cf5ee4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22314,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 14:27:23"},"usernameLockEdicao":"18393829100","criadoEm":{"date":"2020-01-30 09:43:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 14:27:23"},"highlights":"DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00065\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000037\/2020-14 (REF. 00432.006386\/2017-30)\n\nINTERESSADOS: FERNANDO ALMEIDA DE OLIVEIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: MULTAS E DEMAIS SAN&Ccedil;&Otilde;ES\n\n&nbsp;\n\n\nSenhora Coordenadora Geral,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Trata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00095\/2020\/SPSP\/PUBA\/PGU\/AGU, de 21 de janeiro de 2030, no qual &eacute; solicitada informa&ccedil;&atilde;o &ldquo;...acerca da contrata&ccedil;&atilde;o de outra empresa para a conclus&atilde;o dos servi&ccedil;os previstos no Conv&ecirc;nio n.&ordm; 0195726-74\/2006, firmado com o Munic&iacute;pio de Entre Rios, com verbas oriundas do antigo Minist&eacute;rio dos Esportes.&rdquo;, com a finalidade de atender determina&ccedil;&atilde;o judicial exarada nos autos do Processo n&ordm; 4867-32.2014.4.01.3314, em tramite no Ju&iacute;zo Federal da Vara &Uacute;nica da Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de Alagoinhas, Estado da Bahia.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Nesse sentido, nos termo do Of&iacute;cio 00042\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, datado de 24 de janeiro de 2020, precitada solicita&ccedil;&atilde;o foi repassada &agrave; Secret&aacute;ria"}],"juntadas":[{"id":640566101,"numeracaoSequencial":4,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-01-31 14:48:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 14:48:02"},"volume":{"id":16721057,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:47:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-24 13:47:00"},"pasta":{"id":17132087,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000037202014","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 13:46:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.006386\/2017-30","chaveAcesso":"8de02382","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:47:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:06:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17132087},"volume_id":16721057}],"criadoPor":{"username":"18393******","usernameCanonical":"","email":"jose.neto@cultura.gov.br","emailCanonical":"jose.neto@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-26 16:39:00"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2519,"nome":"JOS\u00c9 SOLINO NETO ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"JOS\u00c9 SOLINO NETO "},"pasta":{"id":17132087,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000037202014","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-24 13:46:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00432.006386\/2017-30","chaveAcesso":"8de02382","criadoEm":{"date":"2020-01-24 13:47:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 17:06:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114795849,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 14:24:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 14:24:54"},"documentoVinculado":{"id":644295927,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 14:24:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 14:48:02"},"componentesDigitais":[{"id":373387228,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"81c69db3f8d763f427dc3877e27f1f65bec7c2973bfc48840acfa8251bbb90dc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13264,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-31 14:45:01"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-31 14:24:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 14:45:01"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":644295927},{"id":114811689,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:07"},"documentoVinculado":{"id":642613027,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200129185538","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:55:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:55:52"},"componentesDigitais":[{"id":372358363,"fileName":"SEI_00742.000037_2020_14.pdf","hash":"85439a6d5f4c8fef0766a94f42484e9fdd0a84c2ffc9f78cd68235873d2058da","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":775165,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 18:55:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 18:55:52"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":642613027}],"criadoPor_id":2519,"pasta_id":17132087,"tipoDocumento_id":15},{"id":643277592,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 13:17:08"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","redator":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 13:17:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 13:22:01"},"componentesDigitais":[{"id":372763244,"fileName":"NOTA.html","hash":"1436a37af9ee37cef58d0379b01d865ed6e98286bbfeba64cbe10f01e7dc2774","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17180,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 13:18:57"},"usernameLockEdicao":"00923768190","criadoEm":{"date":"2020-01-30 13:17:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 13:18:57"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00092\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.005220\/2020-20\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS T&Eacute;CNICOS-ADMINISTRATIVOS - GM\/ATA\/MC\n\nASSUNTOS: ATIVIDADE FIM\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de Of&iacute;cio PG\/GAB n&ordm; 31, mediante o qual a Procuradoria-Geral do Munic&iacute;pio do Rio de Janeiro noticia decis&atilde;o do Tribunal Regional Federal da 2&ordf; Regi&atilde;o que determinou a exclus&atilde;o do munic&iacute;pio &ldquo;do Servi&ccedil;o Auxiliar de Informa&ccedil;&otilde;es para Transfer&ecirc;ncias Volunt&aacute;rias &ndash; CAUC at&eacute; a conclus&atilde;o, pelo Tribunal de Contas da Uni&atilde;o, do julgamento da Tomada de Contas Especial n&ordm; TC 011.467\/2016-9&rdquo; (SEI 6731592).\n\nOs autos foram encaminhados a esta Consultoria Jur&iacute;dica pelo Gabinete do Ministro da Cidadania para as provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis. \n\nConforme documenta&ccedil;&atilde;o que consta dos autos, a decis&atilde;o teria sido proferida"}],"juntadas":[{"id":639508666,"numeracaoSequencial":2,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AO CONTENCIOSO","criadoEm":{"date":"2020-01-30 13:22:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 13:22:01"},"volume":{"id":16779733,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"pasta":{"id":17190744,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005220202020","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"TOMADA DE CONTAS ESPECIAL N\u00ba 011.467\/2016-9.","chaveAcesso":"e9bb2bb8","criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:39:53"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"pasta_id":17190744},"volume_id":16779733}],"criadoPor":{"username":"00923******","usernameCanonical":"","email":"andre.fraga@mds.gov.br","emailCanonical":"andre.fraga@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:10:01"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1727,"nome":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ANDR\u00c9 FRAGA FERREIRA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17190744,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005220202020","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"TOMADA DE CONTAS ESPECIAL N\u00ba 011.467\/2016-9.","chaveAcesso":"e9bb2bb8","criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:39:53"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1727,"pasta_id":17190744,"tipoDocumento_id":30},{"id":643329167,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 14:06:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:06:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:47:26"},"componentesDigitais":[{"id":372791391,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"94bde9da78937dbecb7953caed379582eccbe0b9b58b5c7e6f9f8b29b9857947","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16937,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":12,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 15:45:12"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:06:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:45:12"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00189\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00408.004252\/2020-87\n\nINTERESSADOS: RICARDO MARQUES DE ALMEIDA\n\nASSUNTOS: DI&Aacute;RIAS E OUTRAS INDENIZA&Ccedil;&Otilde;ES\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nCuida-se de processo administrativo no qual o Procurador Federal Ricardo Marques de Almeida solicita &agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o de Pessoas deste Minist&eacute;rio o pagamento do acerto financeiro em raz&atilde;o de sua exonera&ccedil;&atilde;o do&nbsp;cargo de Procurador-Chefe da Autoridade de Governan&ccedil;a do Legado Ol&iacute;mpico &ndash; AGLO , entendendo devidas as f&eacute;rias 2018\/2019 e 2019\/2020 n&atilde;o usufru&iacute;das, d&eacute;cimo terceiro sal&aacute;rio, entre outros.\n\n&nbsp;\n\nA Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o de Pessoas n&atilde;o acatou o pedido de acerto tal como pretendido pelo Procurador, tendo reafirmado a inviabilidade do pagamento nos termos das &nbsp;Notas T&eacute;cnicas n&ordm; 80\/2019\/COLEB\/CGGP\/SAA\/SE\/MC e n&ordm;"}],"juntadas":[{"id":639653953,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE MERO EXPEDIENTE","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:47:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:47:26"},"volume":{"id":16739019,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:28:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 13:28:18"},"pasta":{"id":17150109,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00408004252202087","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 13:28:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-01-27 13:28:18"},"titulo":"ACESSO \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3P","chaveAcesso":"2565900b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:28:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-01 17:59:43"},"setor":{"id":2505,"nome":"SUBN\u00daCLEO DE INFRAESTRUTURA","endereco":"AV. NILO PE\u00c7ANHA, 151 - CENTRO, RIO DE JANEIRO\/RJ, CEP 20020-100","sigla":"INFRA\/NMF","prefixoNUP":"00408","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":273,"lvl":2,"rgt":274,"root":19,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-14 10:44:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-26 15:20:28"},"unidade":{"id":19,"nome":"PROCURADORIA REGIONAL FEDERAL 2\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Av. Nilo Pe\u00e7anha, 151 - Centro, Rio de Janeiro\/RJ - RJ, CEP 20020-100","email":"prf2@agu.gov.br.","sigla":"PRF2R","prefixoNUP":"00408","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":318,"root":19,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-27 15:15:55"}},"unidade_id":19},"setor_id":2505},"pasta_id":17150109},"volume_id":16739019}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17150109,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00408004252202087","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 13:28:18"},"dataHoraTransicao":{"date":"2021-01-27 13:28:18"},"titulo":"ACESSO \u00c0 INFORMA\u00c7\u00c3P","chaveAcesso":"2565900b","criadoEm":{"date":"2020-01-27 13:28:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-01 17:59:43"},"setor":{"id":2505,"nome":"SUBN\u00daCLEO DE INFRAESTRUTURA","endereco":"AV. NILO PE\u00c7ANHA, 151 - CENTRO, RIO DE JANEIRO\/RJ, CEP 20020-100","sigla":"INFRA\/NMF","prefixoNUP":"00408","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":273,"lvl":2,"rgt":274,"root":19,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-14 10:44:20"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-26 15:20:28"},"unidade":{"id":19,"nome":"PROCURADORIA REGIONAL FEDERAL 2\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Av. Nilo Pe\u00e7anha, 151 - Centro, Rio de Janeiro\/RJ - RJ, CEP 20020-100","email":"prf2@agu.gov.br.","sigla":"PRF2R","prefixoNUP":"00408","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":318,"root":19,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-11-27 15:15:55"}},"unidade_id":19},"setor_id":2505},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17150109,"tipoDocumento_id":19},{"id":643368364,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:54:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:07:15"},"componentesDigitais":[{"id":372802794,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"4a95a7a90b9bf447c0ed222c193dcfbe91b53f15867e2ff844a642a22b5542a2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18532,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":52,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 18:26:04"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-01-30 14:54:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 18:26:04"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO n. 00190\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 58000.122447\/2017-75\n\nINTERESSADOS: DIVIS&Atilde;O DE PROCEDIMENTOS SANCIONADORES -SE\/SAA\/CGLC\/CCONT\/DIPS \n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nAprovo, o PARECER n. 00053\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, aduzindo o que se segue.\n\nA Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional emitiu o Parecer 506\/2010, na qual externou o entendimento de que:\n\n&nbsp;\n\n\n4. Inicialmente, atente-se para o fato de que, com a promulga&ccedil;&atilde;o da Lei 11.941, de 27 de maio de 2009, proveniente da Medida Provis&oacute;ria 449, de 3 de dezembro de 2008, foi inclu&iacute;do o art. 1&ordm;-A na Lei 9.873\/1999, que estabelece que &ldquo;constitu&iacute;do definitivamente o cr&eacute;dito n&atilde;o-tribut&aacute;rio, ap&oacute;s o t&eacute;rmino regular do processo administrativo, prescreve em 5 (cinco) anos a a&ccedil;&atilde;o de execu&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":649031003,"numeracaoSequencial":7,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 633810379 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:07:15"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:07:15"},"volume":{"id":16613810,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"pasta":{"id":17024506,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000122447201775","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-19 00:00:00"},"titulo":"APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE PELA FALTA DE COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA GARANTIA CONTRATUAL","chaveAcesso":"606337db","criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 13:34:32"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"pasta_id":17024506},"volume_id":16613810}],"criadoPor":{"username":"79367******","usernameCanonical":"","email":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","emailCanonical":"leslei.magalhaes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 16:54:28"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":245,"nome":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"LESLEI LESTER DOS ANJOS MAGALH\u00c3ES\nAdvogado da Uni\u00e3o\nCoordenador-Geral de Licita\u00e7\u00f5es, Contratos e Pessoal","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17024506,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"58000122447201775","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-12-19 00:00:00"},"titulo":"APLICA\u00c7\u00c3O DE PENALIDADE PELA FALTA DE COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA GARANTIA CONTRATUAL","chaveAcesso":"606337db","criadoEm":{"date":"2020-01-15 11:50:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 13:34:32"},"setor":{"id":1103,"nome":"DEPARTAMENTO DE COORDENA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O DE \u00d3RG\u00c3OS JUR\u00cdDICOS","sigla":"DECOR","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":42,"lvl":1,"rgt":79,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-03-08 17:22:21"},"atualizadoEm":{"date":"2015-09-02 11:11:56"},"unidade":{"id":258,"nome":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"CGU","prefixoNUP":"00688","sequenciaInicialNUP":500,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":152,"root":258,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 14:55:34"}},"unidade_id":258},"setor_id":1103},"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":245,"pasta_id":17024506,"tipoDocumento_id":19},{"id":643463960,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 16:08:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:08:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:08:56"},"componentesDigitais":[{"id":372879743,"fileName":"NOTA.html","hash":"102ba5ec1f2e6389fa6b2cace12c0ef4f7a42d05462a18ecd0c1fdaa149c416b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":21826,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:08:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:08:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00087\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000051\/2020-18 (REF. 00412.002950\/2020-89)\n\nINTERESSADOS: VIVA RIO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ENVIO DE SUBS&Iacute;DIOS. CUMPRIMENTO DE DECIS&Atilde;O JUDICIAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de processo autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 01709\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, por meio do qual a&nbsp;Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o solicita,&nbsp;no prazo m&aacute;ximo de 24 HORAS, o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo n&ordm; 5071430-88.2019.4.02.5101, movido por VIVA RIO, em tr&acirc;mite no Ju&iacute;zo Federal da 26&ordf; VF\/SJRJ (TRF2), que entendeu por bem deferir o pedido liminar, nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nDiante do exposto, DEFIRO, por ora, A TUTELA DE URG&Ecirc;NCIA para determinar &agrave; r&eacute; que emita imediatamente o Certificado"}],"juntadas":[{"id":639694278,"numeracaoSequencial":34,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5522595)","criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:08:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:08:56"},"volume":{"id":16744213,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:07"},"pasta":{"id":17155243,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412002950202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:49:06"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 16:49:06"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50714308820194025101","chaveAcesso":"8b8873d1","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:22:55"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12851765,"numero":"50714308820194025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-15 17:34:46"},"competencia":51,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":58594938,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 23:08:08"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":12851765},"pasta_id":17155243},"volume_id":16744213}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17155243,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412002950202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:49:06"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 16:49:06"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50714308820194025101","chaveAcesso":"8b8873d1","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:22:55"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12851765,"numero":"50714308820194025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-15 17:34:46"},"competencia":51,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":58594938,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 23:08:08"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":12851765},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114628359,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:08:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:08:56"},"documentoVinculado":{"id":643463959,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 16:08:56"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:08:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:08:56"},"componentesDigitais":[{"id":372879742,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"6fbc41f322c4845c17815af521e073234feba0bbc1bd270afc1fa9a46dc936fd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12387,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:08:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:08:56"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":643463959}],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17155243,"tipoDocumento_id":30},{"id":643463984,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 16:09:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:09:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:09:06"},"componentesDigitais":[{"id":372879753,"fileName":"SEI_MC - 6743619 - Of\u00edcio.pdf","hash":"1154992823b667e84cc9635bba3fdfa3e054db6982760e842b1914329de07c2c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":101993,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:09:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:09:06"},"highlights":"https:\/\/sei.cidadania.gov.br\/sei\/controlador.php?acao=documento_imprimir_web&amp;acao_origem=arvore_visualizar&amp;id_documento=7613365&amp;infra&hellip; 1\/2\n\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Gest&atilde;o Interna  \n\n \nOF&Iacute;CIO N&ordm; 144\/2020\/SEDS\/SNAS\/CGGI\/MC\n\nBras&iacute;lia, 29 de janeiro de 2020.\n\n&Agrave; Consultoria Jur&iacute;dica\n \nc\/c para SEDS\n \n                                                      \nAssunto: Resposta &agrave; NOTA n. 00083\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 28\/01\/2020;\n                 NUP: 00742.000051\/2020-18 (REF. 00412.002950\/2020-89)\n                 Ref. ao OF&Iacute;CIO n. 01709\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, de 28\/01\/2020;\n                 Processo n&ordm; 5071430-88.2019.4.02.5101.\n \n\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este O\ufffdcio, indicar expressamente o Processo n&ordm; 00742.000051\/2020-18.\n\n \n\nSenhora Consultora,\n\n \n\n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da Secret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social, e obje\ufffdvando\nprestar esclarecimentos acerca do expediente em ep&iacute;grafe"}],"juntadas":[{"id":639694306,"numeracaoSequencial":36,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5522595)","criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:09:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 16:09:06"},"volume":{"id":16744213,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:07"},"pasta":{"id":17155243,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412002950202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:49:06"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 16:49:06"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50714308820194025101","chaveAcesso":"8b8873d1","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:22:55"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12851765,"numero":"50714308820194025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-15 17:34:46"},"competencia":51,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":58594938,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 23:08:08"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":12851765},"pasta_id":17155243},"volume_id":16744213}],"criadoPor":{"username":"02533******","usernameCanonical":"","email":"elder.soares@mds.gov.br","emailCanonical":"elder.soares@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:48:47"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":36717,"nome":"ELDER RAMALHO SOARES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"                        (assinatura digital)\n        Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\nCoordenadora de Apoio Administrativo\/CONJUR\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17155243,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1000000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00412002950202089","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 16:49:06"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-27 16:49:06"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50714308820194025101","chaveAcesso":"8b8873d1","criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 16:22:55"},"setor":{"id":8829,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":16,"lvl":1,"rgt":17,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-01-02 14:50:44"},"atualizadoEm":{"date":"2018-11-16 14:38:37"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12851765,"numero":"50714308820194025101","fonteDados":"TRF2_1_RJ_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-15 17:34:46"},"competencia":51,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":58594938,"valorCausa":1000000,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 16:49:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-13 23:08:08"}},"setor_id":8829,"processoJudicial_id":12851765},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":36717,"pasta_id":17155243,"tipoDocumento_id":186},{"id":643493304,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 16:40:47"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:40:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:03:37"},"componentesDigitais":[{"id":372898785,"fileName":"NOTA.html","hash":"450359ab241d2132cf49fa51f65b24850c265ca91ac7c7aff6ef4da3c78163ec","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22269,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 18:01:16"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-30 16:40:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:01:16"},"highlights":"\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00094\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90799.000019\/2020-61 (REF. 00413.003609\/2019-05)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS-RJ E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIO E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tratam os autos de solicita&ccedil;&atilde;o oriunda da Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o referente aso elementos f&aacute;ticos e jur&iacute;dicos necess&aacute;rios &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o da defesa da Uni&atilde;o nos autos da A&ccedil;&atilde;o Judicial n&ordm; 5011132-73.2019.4.02.5120\/RJ, movido pelo MUNIC&Iacute;PIO DE QUEIMADOS em desfavor da UNI&Atilde;O e CAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL (6667779).\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Uma vez solicitados os subs&iacute;dios f&aacute;ticos &agrave;&nbsp; Secretaria Especial do Esporte, esta manifestou-se por meio do Despacho n&ordm; 48\/2020\/SEESP\/SNEAR\/DIE (6705660) e os subs&iacute;dios jur&iacute;dicos foram elaborados e juntados aos autos por meio das INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00024\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6752767).\n\n&nbsp;\n\n3.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Ocorre que, concomitantemente &agrave; elabora&ccedil;&atilde;o das referidas"}],"juntadas":[{"id":639815766,"numeracaoSequencial":40,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONSULTA, ELABORA\u00c7\u00c3O DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA DE EFEITOS RESTRITOS","criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:03:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:03:37"},"volume":{"id":16615432,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"pasta_id":17026121},"volume_id":16615432}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17026121,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000019202061","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-15 14:00:51"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00413.003609\/2019-05","chaveAcesso":"d3f3624c","criadoEm":{"date":"2020-01-15 14:00:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:36:54"},"setor":{"id":2343,"nome":"PROTOCOLO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"PROT","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":32,"lvl":1,"rgt":33,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2018-05-28 11:46:10"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2343},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17026121,"tipoDocumento_id":30},{"id":643608616,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-30 18:16:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:39:25"},"componentesDigitais":[{"id":372962894,"fileName":"COTA.html","hash":"d0fb54319282eb32f0b488c6da1acb672d3a7d0d7b76f7992a190204678a1ad5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16834,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-01-30 18:37:50"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:16:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:37:50"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000760\/2019-51 (REF. 00580.003931\/2019-02)\n\nINTERESSADOS: ESTADO DE SERGIPE E OUTROS\n\nASSUNTOS: EXECU&Ccedil;&Atilde;O CONTRATUAL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1. &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Por meio do Of&iacute;cio n&ordm; 01894\/2019- PUSE:NAP:AESVNC, a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE SERGIPE solicita subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o e o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 08063252620194058500, movido pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal em face da Uni&atilde;o e da Caixa Econ&ocirc;mica Federal.\n\n&nbsp;\n\n2. &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; A for&ccedil;a execut&oacute;ria do decisum foi atestada pela PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DE SERGIPE (seq. 1, pdf2), conforme determina o art. 6&ordm; da PORTARIA N&ordm; 1.547, DE 29 DE OUTUBRO DE 2008, da Advocacia-Geral da Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n3. &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;"}],"juntadas":[{"id":639849203,"numeracaoSequencial":16,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE REGULARIZA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL, ELABORA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-01-30 18:39:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 18:39:25"},"volume":{"id":16074713,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-18 16:47:49"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-18 16:47:49"},"pasta":{"id":16487340,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000760201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 16:47:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.003931\/2019-02","chaveAcesso":"a7c2529f","criadoEm":{"date":"2019-11-18 16:47:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 19:50:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16487340},"volume_id":16074713}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16487340,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000760201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 16:47:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.003931\/2019-02","chaveAcesso":"a7c2529f","criadoEm":{"date":"2019-11-18 16:47:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 19:50:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":16487340,"tipoDocumento_id":15},{"id":643961827,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 08:59:04"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 08:59:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 08:59:04"},"componentesDigitais":[{"id":373185183,"fileName":"COTA.html","hash":"81a89a7254505e958c279e3dba35d7844a3fc5139d3528e219a5ca7c1f1ba646","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18428,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 08:59:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 08:59:04"},"highlights":"MINIST&Eacute;RIO DA INFRAESTRUTURA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS JUDICIAIS\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS, BLOCO R, 5&ordm; ANDAR - CEP 70.044-902 - BRAS&Iacute;LIA (DF) TEL.: (61) 2029-7155 \/ 7137 - CGAJ.CONJUR@INFRAESTRUTURA.GOV.BR \n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00277\/2020\/CONJUR-MINFRA\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000060\/2020-09 (REF. 00433.000053\/2020-92)\n\nINTERESSADOS: ELIAS BISPO DOS SANTOS E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MATERIAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do\u200b&nbsp;MEMORANDO n. 00063\/2020\/AGU\/PSUILH\/PGU e do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00066\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, encaminhou-se a esta CONJUR\/MINFRA o presente feito para presta&ccedil;&atilde;o de subs&iacute;dios&nbsp;para atender ao&nbsp;despacho proferido pelo&nbsp;Juiz&nbsp;Federal&nbsp;da&nbsp;Vara Federal C&iacute;vel e&nbsp;Criminal da Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de Ilh&eacute;us\/BA, na a&ccedil;&atilde;o movida por&nbsp;Elias Bispo dos Santos&nbsp;e&nbsp;Eilson&nbsp;Concei&ccedil;&atilde;o Cruz Freire em face do Banco do Brasil e da Uni&atilde;o, em virtude de indeniza&ccedil;&atilde;o por dificuldade de saque de valores relativos a Fundo para Indeniza&ccedil;&atilde;o de Portu&aacute;rios - FIT, na qual se busca indeniza&ccedil;&atilde;o na forma do&nbsp;art. 59 &sect; 1&ordm;,"}],"juntadas":[{"id":641669332,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 00433.000053\/2020-92 POR CINTIA TEREZA GON\u00c7ALVES FALC\u00c3O EM 03\/02\/2020 10:06","criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:06:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:06:17"},"volume":{"id":16824647,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:06:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:06:17"},"pasta":{"id":17235690,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00433000162202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":true,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 10:06:14"},"dataHoraTransicao":{"date":"2115-02-03 10:12:47"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000376920194013301","chaveAcesso":"16a48377","criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:06:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:12:47"},"setor":{"id":542,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"unidade":{"id":135,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM ILH\u00c9US\/BA","sigla":"PSUILH","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-11 18:23:53"}},"unidade_id":135},"setor_id":542},"pasta_id":17235690},"volume_id":16824647}],"criadoPor":{"username":"60387******","usernameCanonical":"","email":"alexandre.junior@infraestrutura.gov.br","emailCanonical":"alexandre.junior@infraestrutura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:23:41"},"roles":["ROLE_ARQUIVISTA","ROLE_SERVIDOR"],"id":101315,"nome":"ALEXANDRE CARREIRO JUNIOR","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"ALEXANDRE CARREIRO JUNIOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17235690,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00433000162202018","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":true,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-03 10:06:14"},"dataHoraTransicao":{"date":"2115-02-03 10:12:47"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000376920194013301","chaveAcesso":"16a48377","criadoEm":{"date":"2020-02-03 10:06:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 10:12:47"},"setor":{"id":542,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"unidade":{"id":135,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM ILH\u00c9US\/BA","sigla":"PSUILH","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-11 18:23:53"}},"unidade_id":135},"setor_id":542},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":101315,"pasta_id":17235690,"tipoDocumento_id":15},{"id":644412261,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"componentesDigitais":[{"id":373448014,"fileName":"COTA.html","hash":"979579ed61f7f3deb819e8f2a81cf2bf120fa67de89687ce8443ff32f5cf5ee4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22314,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"highlights":"DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00065\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000037\/2020-14 (REF. 00432.006386\/2017-30)\n\nINTERESSADOS: FERNANDO ALMEIDA DE OLIVEIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: MULTAS E DEMAIS SAN&Ccedil;&Otilde;ES\n\n&nbsp;\n\n\nSenhora Coordenadora Geral,\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Trata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00095\/2020\/SPSP\/PUBA\/PGU\/AGU, de 21 de janeiro de 2030, no qual &eacute; solicitada informa&ccedil;&atilde;o &ldquo;...acerca da contrata&ccedil;&atilde;o de outra empresa para a conclus&atilde;o dos servi&ccedil;os previstos no Conv&ecirc;nio n.&ordm; 0195726-74\/2006, firmado com o Munic&iacute;pio de Entre Rios, com verbas oriundas do antigo Minist&eacute;rio dos Esportes.&rdquo;, com a finalidade de atender determina&ccedil;&atilde;o judicial exarada nos autos do Processo n&ordm; 4867-32.2014.4.01.3314, em tramite no Ju&iacute;zo Federal da Vara &Uacute;nica da Subse&ccedil;&atilde;o Judici&aacute;ria de Alagoinhas, Estado da Bahia.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Nesse sentido, nos termo do Of&iacute;cio 00042\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, datado de 24 de janeiro de 2020, precitada solicita&ccedil;&atilde;o foi repassada &agrave; Secret&aacute;ria"}],"juntadas":[{"id":640641582,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5504855)","criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"volume":{"id":4019633,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-05-17 10:23:42"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-17 10:23:42"},"pasta":{"id":4433916,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432006386201730","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-17 10:23:42"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-17 10:23:42"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00048673220144013314","chaveAcesso":"5d3efe0a","criadoEm":{"date":"2017-05-17 10:23:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 09:19:58"},"setor":{"id":5349,"nome":"SECAD - SE\u00c7\u00c3O DE CADASTRO E ACOMPANHAMENTO DE PROCESSOS JUDICIAIS","sigla":"SECAD","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":25,"lvl":2,"rgt":26,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-08-04 11:48:54"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:27:33"},"unidade":{"id":38,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA BAHIA","sigla":"PUBA","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:58"}},"unidade_id":38},"processoJudicial":{"id":2550789,"numero":"00048673220144013314","dataHoraAjuizamento":{"date":"2014-05-23 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":12593000,"criadoEm":{"date":"2017-05-17 10:23:41"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-17 10:24:42"}},"setor_id":5349,"processoJudicial_id":2550789},"pasta_id":4433916},"volume_id":4019633}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":4433916,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00432006386201730","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2017-05-17 10:23:42"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-05-17 10:23:42"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL MIGRADO DO SICAU REFERENTE AOS AUTOS N. 00048673220144013314","chaveAcesso":"5d3efe0a","criadoEm":{"date":"2017-05-17 10:23:42"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-18 09:19:58"},"setor":{"id":5349,"nome":"SECAD - SE\u00c7\u00c3O DE CADASTRO E ACOMPANHAMENTO DE PROCESSOS JUDICIAIS","sigla":"SECAD","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":25,"lvl":2,"rgt":26,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-08-04 11:48:54"},"atualizadoEm":{"date":"2018-12-13 18:27:33"},"unidade":{"id":38,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DA BAHIA","sigla":"PUBA","prefixoNUP":"00432","sequenciaInicialNUP":8000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":66,"root":38,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:58"}},"unidade_id":38},"processoJudicial":{"id":2550789,"numero":"00048673220144013314","dataHoraAjuizamento":{"date":"2014-05-23 00:00:00"},"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"valorCausa":12593000,"criadoEm":{"date":"2017-05-17 10:23:41"},"atualizadoEm":{"date":"2017-05-17 10:24:42"}},"setor_id":5349,"processoJudicial_id":2550789},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":114813075,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"documentoVinculado":{"id":644412260,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"componentesDigitais":[{"id":373448013,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"81c69db3f8d763f427dc3877e27f1f65bec7c2973bfc48840acfa8251bbb90dc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":13264,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":644412260},{"id":114813076,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"documentoVinculado":{"id":644412259,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"componentesDigitais":[{"id":373448012,"fileName":"SEI_00742.000037_2020_14.pdf","hash":"85439a6d5f4c8fef0766a94f42484e9fdd0a84c2ffc9f78cd68235873d2058da","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":775165,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 15:32:35"}}],"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"tipoDocumento_id":2285},"documentoVinculado_id":644412259}],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":4433916,"tipoDocumento_id":15},{"id":645702384,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-03 12:34:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 12:37:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:38:48"},"componentesDigitais":[{"id":374246564,"fileName":"PARECER DE FOR\u00c7A EXECUT\u00d3RIA.html","hash":"0d491361adf1cba8c81ddf14766dd7334c1701b5323cacd750be958bf7ba9312","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16401,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":18,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:36:55"},"usernameLockEdicao":"05307613784","criadoEm":{"date":"2020-02-03 12:37:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:36:55"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O\n\nGABINETE\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00095\/2020\/GAB\/PRU2R\/PGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPROCESSO JUDICIAL: 5012236-37.2019.4.02.0000\n\nNUP: 00416.041208\/2019-15 (REF. 5012236-37.2019.4.02.0000)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DO RIO DE JANEIRO E OUTROS\n\nASSUNTOS: REPASSE DE VERBAS P&Uacute;BLICAS E OUTROS\n\nRef.: NOTA n. 00092\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; &ndash; seq. 02 -&nbsp;NUP: 71000.005220\/2020-20.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de pedido de an&aacute;lise da for&ccedil;a execut&oacute;ria de decis&atilde;o judicial proferida nos autos do processo em refer&ecirc;ncia consoante determina&ccedil;&atilde;o do art. 6&ordm;, da Portaria AGU n&ordm; 1.547\/2008.\n\n&nbsp;\n\nSeguem as informa&ccedil;&otilde;es alusivas &agrave; an&aacute;lise da for&ccedil;a execut&oacute;ria:\n\n&nbsp;\n\n\n\tN&ordm; do Processo: 5012236-37.2019.4.02.0000\n\tN&ordm; do Processo origin&aacute;rio (se houver):&nbsp;&nbsp;5106120-46.2019.4.02.5101 -&nbsp;3&ordf; Vara Federal do Rio de Janeiro.\n\tVara\/Turma: 5&ordf;&nbsp;Turma Especializada do TRF\/2&ordf; Regi&atilde;o.\n\tAgravante:&nbsp;Munic&iacute;pio do Rio de Janeiro\n\tAgravada:&nbsp;Uni&atilde;o\n\tMulta em caso"}],"juntadas":[{"id":643362565,"numeracaoSequencial":43,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"EXPEDIR PROCESSO\/DOCUMENTO AO DESTINAT\u00c1RIO INDICADO","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:38:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:38:48"},"volume":{"id":16518640,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-28 01:07:00"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-28 01:07:00"},"pasta":{"id":16931041,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":25,"NUP":"00416041208201915","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-28 01:06:50"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-28 01:06:50"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50122363720194020000","chaveAcesso":"6b725b86","criadoEm":{"date":"2019-12-28 01:07:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:11:42"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12438021,"numero":"50122363720194020000","fonteDados":"TRF2_2_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-26 18:19:36"},"competencia":32,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":32570783,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-28 01:06:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 03:32:28"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12438021},"pasta_id":16931041},"volume_id":16518640}],"criadoPor":{"username":"02181******","usernameCanonical":"","email":"bernadeth.lopes@agu.gov.br","emailCanonical":"bernadeth.lopes@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 14:49:54"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_DISTRIBUIDOR_JUDICIAL"],"id":12114,"nome":"BERNADETH MARIA LIMA VERDE LOPES","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"BERNADETH MARIA LIMA VERDE LOPES\nAssessoria do Gabinete da PRU2"},"pasta":{"id":16931041,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":25,"NUP":"00416041208201915","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-28 01:06:50"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-28 01:06:50"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50122363720194020000","chaveAcesso":"6b725b86","criadoEm":{"date":"2019-12-28 01:07:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:11:42"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"processoJudicial":{"id":12438021,"numero":"50122363720194020000","fonteDados":"TRF2_2_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-26 18:19:36"},"competencia":32,"codigoLocalidade":"00","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":true,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":32570783,"valorCausa":0,"criadoEm":{"date":"2019-12-28 01:06:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 03:32:28"}},"setor_id":322,"processoJudicial_id":12438021},"tipoDocumento":{"id":1424,"sigla":"PAREX","nome":"PARECER DE FOR\u00c7A EXECUT\u00d3RIA","descricao":"PARECER DE FOR\u00c7A EXECUT\u00d3RIA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-02-17 19:35:04"},"atualizadoEm":{"date":"2016-02-17 19:35:04"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":12114,"pasta_id":16931041,"tipoDocumento_id":1424},{"id":647061278,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200204152746","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:14"},"componentesDigitais":[{"id":375128288,"fileName":"SEI_00742.000052_2020_54 - 1.pdf","hash":"1b5a4cfb995447579b0d6bb5c6af0c1f443a4a30cf320eee6716d8230d5fae5c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":304826,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:14"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS  \n\nDespacho n&ordm; 132 \/2020\/SE\/SGFT\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000052\/2020-54\nInteressado: CONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nEm, 29 de janeiro de 2020.\n \n\n&Agrave; Diretoria Execut iva do Fundo Nacional de Assist&ecirc;ncia Social,\n \n\n \n1. Tramito, para conhecimento e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, o OF&Iacute;CIO n.\n00059\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI 6742239), de 28\/01\/2020, que encaminha o o\nOF&Iacute;CIO n. 00162\/2020\/APOIO-JUR\/PS URAO\/PGU\/AGU\/ibfs e anexos, da PROCURADORIA-\nS ECCIONAL DA UNI&Atilde;O EM RIBEIR&Atilde;O PRETO\/S P, o qual solicita subs&iacute;dios para defesa da\nUni&atilde;o no &acirc;mbito da a&ccedil;&atilde;o civil p&uacute;blica proposta pelo munic&iacute;pio de Jabot icabal.\n2. Proponho que a resposta seja encaminhada diretamente ao interessado,\ncaso haja necessidade.\n\n \nAtenciosamente,\n\n \n(assinatura eletr&ocirc;nica)\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Luiz Ricardo Sanchez , Assessor(a),\nem 29\/01\/2020, &agrave;s 09:47, conforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento\nno art"}],"juntadas":[{"id":643272683,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:14"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 15:28:14"},"volume":{"id":16761202,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"pasta":{"id":17172232,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000052202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00569.000099\/2020-76","chaveAcesso":"5a1c7bb0","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17172232},"volume_id":16761202}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17172232,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000052202054","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00569.000099\/2020-76","chaveAcesso":"5a1c7bb0","criadoEm":{"date":"2020-01-28 16:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:53:26"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17172232,"tipoDocumento_id":2285},{"id":647120031,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-04 16:57:06"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:57:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:54:49"},"componentesDigitais":[{"id":375184084,"fileName":"NOTA.html","hash":"eeeb851af194b649effef9b2d55965eddc62652a1f7a1f929cd86a6aeef38ed9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22411,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":12,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:22:18"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-02-04 16:57:06"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:22:18"},"highlights":"JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00104\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00425.000143\/2019-49 (REF. 1003159-48.2018.4.01.3100)\n\nINTERESSADOS: SANDRA FIRMINO DA SILVA E OUTROS\n\nASSUNTOS: PARCELAS DE BENEF&Iacute;CIO N&Atilde;O PAGAS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00062\/2020\/JEF\/PUAP\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Amap&aacute; (PU\/AP) solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 1003159-48.2018.4.01.3100, movido por SANDRA FIRMINO DA SILVA, em face da Uni&atilde;o Federal, em que objetiva reativa&ccedil;&atilde;o de benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia, bem como o pagamento valores retroativos desde a data do seu cancelamento.\n\n2. Por meio da NOTA n. 00082\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, esta Consultoria Jur&iacute;dica recomendou &agrave; &aacute;rea t&eacute;cnica o cumprimento da decis&atilde;o judicial, conforme abaixo se observa:\n\n&nbsp;\n\n\n3. Atrav&eacute;s do&nbsp;PARECER n. 00001\/2020\/EQ-JEF1\/PRU1R\/PGU\/AGU"}],"juntadas":[{"id":643369750,"numeracaoSequencial":77,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:54:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:54:49"},"volume":{"id":12341348,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:30"},"pasta":{"id":12754233,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":561000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00425000143201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-01-25 20:00:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-01-25 20:00:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10031594820184013100","chaveAcesso":"07c4d5a8","criadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:43"},"setor":{"id":10966,"nome":"N\u00daCLEO DE APOIO PROCESSUAL I","endereco":"AV: FAB, 1374, MACAP\u00c1\/AP","sigla":"NUP I","prefixoNUP":"00425","sequenciaInicialNUP":800,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":20,"lvl":3,"rgt":21,"root":37,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-17 08:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-14 12:30:08"},"unidade":{"id":37,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAP\u00c1","sigla":"PUAP","prefixoNUP":"00425","sequenciaInicialNUP":800,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":37,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:49"}},"unidade_id":37},"processoJudicial":{"id":9101701,"numero":"10031594820184013100","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-12-10 10:44:24"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3903935,"valorCausa":561000,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:23"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-27 16:03:50"}},"setor_id":10966,"processoJudicial_id":9101701},"pasta_id":12754233},"volume_id":12341348}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":12754233,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":561000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00425000143201949","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-01-25 20:00:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-01-25 20:00:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10031594820184013100","chaveAcesso":"07c4d5a8","criadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 15:00:43"},"setor":{"id":10966,"nome":"N\u00daCLEO DE APOIO PROCESSUAL I","endereco":"AV: FAB, 1374, MACAP\u00c1\/AP","sigla":"NUP I","prefixoNUP":"00425","sequenciaInicialNUP":800,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":20,"lvl":3,"rgt":21,"root":37,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-17 08:39:34"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-14 12:30:08"},"unidade":{"id":37,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO AMAP\u00c1","sigla":"PUAP","prefixoNUP":"00425","sequenciaInicialNUP":800,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":48,"root":37,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:14:49"}},"unidade_id":37},"processoJudicial":{"id":9101701,"numero":"10031594820184013100","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2018-12-10 10:44:24"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"3100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":3903935,"valorCausa":561000,"criadoEm":{"date":"2019-01-25 20:00:23"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-27 16:03:50"}},"setor_id":10966,"processoJudicial_id":9101701},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115463316,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:47:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:47:38"},"documentoVinculado":{"id":647159073,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:47:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:54:49"},"componentesDigitais":[{"id":375183405,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"bc942af240a2ff5488bffe9cae8bf3366004c743a2bf9e287fe4741d2b83c531","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12056,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-04 17:48:26"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-04 17:47:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 17:48:26"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":647159073}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":12754233,"tipoDocumento_id":30},{"id":647694998,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:39:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 14:39:26"},"componentesDigitais":[{"id":375529347,"fileName":"MUNICIPIO DO RIO DE JANEIRO.pdf","hash":"64b2ca279de459560cd54b7270d55716f23e53032e78a01b538637a31315c017","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":27479,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 11:39:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 11:39:56"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nPROCURADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nPROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 2&ordf; REGI&Atilde;O\nGABINETE\n\n \nPARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00095\/2020\/GAB\/PRU2R\/PGU\/AGU\n\n \n \nPROCESSO JUDICIAL: 5012236-37.2019.4.02.0000\nNUP: 00416.041208\/2019-15 (REF. 5012236-37.2019.4.02.0000)\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DO RIO DE JANEIRO E OUTROS\nASSUNTOS: REPASSE DE VERBAS P&Uacute;BLICAS E OUTROS\nRef.: NOTA n. 00092\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; &ndash; seq. 02 - NUP: 71000.005220\/2020-20.\n\n \n \nTrata-se de pedido de an&aacute;lise da for&ccedil;a execut&oacute;ria de decis&atilde;o judicial proferida nos autos do\n\nprocesso em refer&ecirc;ncia consoante determina&ccedil;&atilde;o do art. 6&ordm;, da Portaria AGU n&ordm; 1.547\/2008.\n \nSeguem as informa&ccedil;&otilde;es alusivas &agrave; an&aacute;lise da for&ccedil;a execut&oacute;ria:\n \n\nN&ordm; do Processo: 5012236-37.2019.4.02.0000\nN&ordm; do Processo origin&aacute;rio (se houver):  5106120-46.2019.4.02.5101 - 3&ordf; Vara Federal\ndo Rio de Janeiro.\nVara\/Turma: 5&ordf; Turma Especializada do TRF\/2&ordf; Regi&atilde;o.\nAgravante: Munic&iacute;pio do Rio de Janeiro\nAgravada: Uni&atilde;o\nMulta em caso de descumprimento: N&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":644063934,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 647687354 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-05 14:39:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 14:39:26"},"volume":{"id":16779733,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"pasta":{"id":17190744,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005220202020","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"TOMADA DE CONTAS ESPECIAL N\u00ba 011.467\/2016-9.","chaveAcesso":"e9bb2bb8","criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:39:53"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"pasta_id":17190744},"volume_id":16779733}],"criadoPor":{"username":"02478******","usernameCanonical":"","email":"aldo.carrilho@agu.gov.br","emailCanonical":"aldo.carrilho@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 23:02:35"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":102582,"nome":"ALDO CARRILHO DANTAS DA SILVA ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"\nGABRIELA GUIMAR\u00c3ES FERREIRA\nChefe de Divis\u00e3o\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17190744,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000005220202020","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-29 00:00:00"},"titulo":"TOMADA DE CONTAS ESPECIAL N\u00ba 011.467\/2016-9.","chaveAcesso":"e9bb2bb8","criadoEm":{"date":"2020-01-29 19:09:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:39:53"},"setor":{"id":322,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2015-01-05 12:46:08"},"unidade":{"id":25,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":25,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:38"}},"unidade_id":25},"setor_id":322},"tipoDocumento":{"id":403,"sigla":"ANEX","nome":"ANEXO","descricao":"ANEXO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"},"atualizadoEm":{"date":"2014-07-15 09:45:52"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":102582,"pasta_id":17190744,"tipoDocumento_id":403},{"id":647917637,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200205155329","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:53:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:53:36"},"componentesDigitais":[{"id":375677376,"fileName":"SEI_MC - 6765611 - Of\u00edcio 34.pdf","hash":"e0a2484cb7ebed6c515d6ff8b67b89a7640f114079866a013446a1ecbd065f72","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":99147,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:53:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:53:36"},"highlights":"N&ordm; 34\/2020\/SAGI\/DECAU\/MC\n\nBras&iacute;lia, 04 de fevereiro de 2020.\n\n&Agrave; Senhora \n\nNOEME UMBELINA DE FREITAS RODRIGUES\n\nCoordenadora de Apoio Administra\ufffdvo - CONJUR-MC \n\nEsplanada dos Minist&eacute;rios - Bloco &quot;A&quot; - sala 146 - 1&ordm; Andar\n\n70.054-906 - Bras&iacute;lia - DF\n\n \n\nAssunto:       Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o.\n\nRefer&ecirc;ncia:  Caso responda este O\ufffdcio, indicar expressamente o Processo n&ordm; 00742.000047\/2020-41.\n\n \n\nSenhora Coordenadora,\n\n \n\n1. Com os meus cumprimentos, e em aten&ccedil;&atilde;o ao O\ufffdcio n&ordm; 00052\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, que encaminhou c&oacute;pia do O\ufffdcio n&ordm; 00139\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU, da\nProcuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Piau&iacute;, solicitando subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o\nproposta pela Senhora Maria de Lourdes de Jesus, CPF: 600.014.363-09, informo que a presente\ndemanda versa sobre o restabelecimento do bene\ufffdcio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia, cuja gest&atilde;o &eacute; de\ncompet&ecirc;ncia da Secretaria Nacional de Renda de Cidadania (SENARC), que j&aacute; prestou os esclarecimentos\npor meio do O\ufffdcio n&ordm; 64\/202"}],"juntadas":[{"id":644131343,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-05 15:53:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 15:53:36"},"volume":{"id":16755801,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"pasta":{"id":17166850,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000047202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 12:33:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.003955\/2019-87","chaveAcesso":"68e0cd90","criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17166850},"volume_id":16755801}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17166850,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000047202041","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-28 12:33:26"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00510.003955\/2019-87","chaveAcesso":"68e0cd90","criadoEm":{"date":"2020-01-28 12:33:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:30:56"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17166850,"tipoDocumento_id":2285},{"id":648139225,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200205184459","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 18:45:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 18:45:13"},"componentesDigitais":[{"id":375786281,"fileName":"SEI_00742.000045_2020_52.pdf","hash":"50fc6e182ede4a57efa0c946c8102d71dddc6cfc6b079c90934458fb1f72df9f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":179737,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-05 18:45:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 18:45:13"},"highlights":"do Fundo Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - DEFNAS\n\nBras&iacute;lia, 29 de janeiro de 2020.\nAssunto: Solicita informa&ccedil;&atilde;o.\n                 Ref.: OF&Iacute;CIO N&deg; 00010\/2020\/GRAP1GEREN\/PRU1R\/PGU\/AGU, de 27\/01\/2020.\n                 NUP: 00742.000045\/2020-52 (REF. 00428.000869\/2019-51).\n                 INTERESSADOS: MINISTERIO PUBLICO DA UNIAO - GABINETE DO MINISTRO E\nOUTROS\n                 \n \n1.  Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos o OF&Iacute;CIO n. 00051\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, da Consultoria Jur&iacute;dica\ndeste Minist&eacute;rio (CONJUR), que encaminha o expediente em ep&iacute;grafe da Procuradoria-\nRegional da Uni&atilde;o da 1&ordf; Regi&atilde;o, no qual requer o envio de informa&ccedil;&otilde;es complementares,\nconforme segue: \n\n&lsquo;&rsquo;[...] a situa&ccedil;&atilde;o da presta&ccedil;&atilde;o de contas dos recursos federais repassados ao\nMunic&iacute;pio de Apu&iacute;\/AM, durante o exerc&iacute;cio de 2010, atrav&eacute;s dos Programas de\nProte&ccedil;&atilde;o Social B&aacute;sica &ndash; PSB e de Prote&ccedil;&atilde;o Social Especial &ndash; PSE.&rdquo;\n\n2. Dessa forma, solicitamos o envio de informa&ccedil;&otilde;es\/documentos"}],"juntadas":[{"id":644331943,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-05 18:45:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-05 18:45:13"},"volume":{"id":16746015,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"pasta":{"id":17157089,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000045202052","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 18:34:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.000869\/2019-51","chaveAcesso":"5f072657","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17157089},"volume_id":16746015}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17157089,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000045202052","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-27 18:34:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00428.000869\/2019-51","chaveAcesso":"5f072657","criadoEm":{"date":"2020-01-27 18:34:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:45:18"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17157089,"tipoDocumento_id":2285},{"id":648846694,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 11:51:18"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"VIRGINIA CHARPINEL JUNGER CESTARI","redator":"VIRGINIA CHARPINEL JUNGER CESTARI","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:51:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:58:37"},"componentesDigitais":[{"id":376139362,"fileName":"PARECER DE FOR\u00c7A EXECUT\u00d3RIA.html","hash":"da27045d13ac75edd8390fa1fa81e77e0f68489788656ac03a996f6ad978539c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":22014,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":7,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 12:17:00"},"usernameLockEdicao":"68839758100","criadoEm":{"date":"2020-02-06 11:51:19"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 12:17:00"},"highlights":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE DIREITO ECON&Ocirc;MICO, SOCIAL E INFRAESTRUTURA (DSP\/CGESI)\n\n\n\n&nbsp;\n\nPARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00022\/2020\/PGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nPROCESSO JUDICIAL: \n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002337\/2020-51\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE DOCUMENTA&Ccedil;&Atilde;O E ARQUIVO - SE\/SAA\/CGLA\/CDA\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A\n\n&nbsp;\n\nSr. Coordenador-Geral de Direito Econ&ocirc;mico, Social e Infraestrutura,\n\n&nbsp;\n\nO presente Parecer tem por finalidade atender &agrave; solicita&ccedil;&atilde;o da NOTA n. 00091\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (Seq. 19) e da COTA n. 00069\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (Seq. 22), e, ainda, complementar o PARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00017\/2020\/PGU\/AGU (seq. 5 do NUP 71000.004353\/2020-89).\n\n&nbsp;\n\nI &nbsp;-&nbsp;RELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de de mandado de seguran&ccedil;a com pedido de liminar impetrado pelo DISTRITO FEDERAL (DF) contra ato do Ministro de Estado da Cidadania consistente na determina&ccedil;&atilde;o de rescis&atilde;o unilateral do Conv&ecirc;nio n. 882383\/\/2018, publicado no Di&aacute;rio Oficial da Uni&atilde;o de 26\/12\/2019.\n\nO pedido liminar foi inicialmente indeferido"}],"juntadas":[{"id":645307142,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 15:58:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 15:58:37"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"68839******","usernameCanonical":"","email":"virginia.cestari@agu.gov.br","emailCanonical":"virginia.cestari@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:05:35"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":875,"nome":"VIRGINIA CHARPINEL JUNGER CESTARI","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"VIRGINIA CHARPINEL JUNGER CESTARI\nADVOGADO DA UNI\u00c3O"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":1424,"sigla":"PAREX","nome":"PARECER DE FOR\u00c7A EXECUT\u00d3RIA","descricao":"PARECER DE FOR\u00c7A EXECUT\u00d3RIA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-02-17 19:35:04"},"atualizadoEm":{"date":"2016-02-17 19:35:04"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":875,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":1424},{"id":649025502,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 14:39:43"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:43"},"componentesDigitais":[{"id":376232391,"fileName":"SEI_00742.000038_2020_51 (4)_compressed.pdf","hash":"51156a04dbffa524b888fe0d30c7f0054ebaf7cfbba6478c9c9ad70769d7c709","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":6714155,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:43"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\nCoordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Acompanhamento e Fiscaliza&ccedil;&atilde;o \n\nOF&Iacute;CIO N&ordm; 46\/2020\/SEDS\/SENARC\/DEOP\/CGAF\/CA\/MC\n \n\n&Agrave; Senhora\nConsultora Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania\n \n  \nAssunto:       Resposta a solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es\nRefer&ecirc;ncia:  OF&Iacute;CIO n. 00044\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 27\/01\/2020\n                       OF&Iacute;CIO n. 00013\/2020\/G5DP-AJ\/PRU5R\/PGU\/AGU, de 26\/01\/2020\n                       Relat&oacute;rio n&ordm; 38043\/2013, 38&ordf; Etapa do Programa de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o a part ir de\nSorteios P&uacute;blicos - CGU\n                       Procedimento Administrat ivo n&ordm; 00742.000038\/2020-51 e\n71000.123089\/2013-52\n\n \n                          Senhora Consultora,  \n \n\nRe\ufb01ro-me aos expedientes em ep&iacute;grafe, que requerem informa&ccedil;&otilde;es acerca\nda apura&ccedil;&atilde;o da S ecretaria Nacional de Renda de Cidadania (S enarc) no tocante &agrave;s\nimpropriedades apontadas pelo Relat&oacute;rio de Fiscaliza&ccedil;&atilde;o n&ordm; 38043\/2013, da\nControladoria-Geral"}],"juntadas":[{"id":645232074,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 649025501 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 14:39:44"},"volume":{"id":6390722,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2017-10-10 16:49:09"},"atualizadoEm":{"date":"2017-10-10 16:49:09"},"pasta":{"id":6804433,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405000132201492","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2014-01-09 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2019-01-09 00:00:00"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"6fdbf432","descricao":"RELAT\u00d3RIO E FISCALIZA\u00c7\u00c3O.","criadoEm":{"date":"2017-10-10 16:49:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 13:32:01"},"setor":{"id":320,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 14:00:06"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":10232429,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-23 10:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 10:49:45"}},"setor_id":320,"processoJudicial_id":10232429},"pasta_id":6804433},"volume_id":6390722}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":6804433,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405000132201492","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2014-01-09 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2019-01-09 00:00:00"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. ","chaveAcesso":"6fdbf432","descricao":"RELAT\u00d3RIO E FISCALIZA\u00c7\u00c3O.","criadoEm":{"date":"2017-10-10 16:49:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-27 13:32:01"},"setor":{"id":320,"nome":"ARQUIVO","endereco":"AV. HERCULANO BANDEIRA, 716\nPINA - RECIFE\/PE CEP 51.110-130\nTELEFONE: (81) 2128-1200","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 14:00:06"},"unidade":{"id":24,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 5\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"PRU5R","prefixoNUP":"00418","sequenciaInicialNUP":1200,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":102,"root":24,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:13:16"}},"unidade_id":24},"processoJudicial":{"id":10232429,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":false,"criadoEm":{"date":"2019-05-23 10:49:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-05-23 10:49:45"}},"setor_id":320,"processoJudicial_id":10232429},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":6804433,"tipoDocumento_id":186},{"id":649206872,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 17:23:43"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:23:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:47:52"},"componentesDigitais":[{"id":376356039,"fileName":"COTA.html","hash":"65ab4872e3dd9bbfc8e06c25b25e4e97fefea3dcf6944020ae70665cc86fc20b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17698,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 17:35:27"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:23:43"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:35:27"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00087\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 90799.000332\/2019-66 (REF. 00557.000851\/2018-01)\n\nINTERESSADOS: UNI&Atilde;O FEDERAL E OUTROS\n\nASSUNTOS: RESPONSABILIDADE CIVIL\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor meio do OF&Iacute;CIO n. 00057\/2020\/CONJUR-MDR\/CGU\/AGU, a Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio do Desenvolvimento Regional encaminha o OF&Iacute;CIO n&ordm; 00018\/2020\/COESP\/PUSC\/PGU\/AGU, &quot;por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o de Santa Catarina informa sobre o cumprimento da senten&ccedil;a em A&ccedil;&atilde;o Civil P&uacute;blica (autos f&iacute;sicos 2003.72.05.006252-5\/SC), proposta pelo Minist&eacute;rio P&uacute;blico Federal, representando a Comunidade Ind&iacute;gena da Tribo L&atilde;-Kl&atilde;no, situada em Jos&eacute; Boiteux\/SC, em face da Uni&atilde;o, Estado de Santa Catarina e da FUNAI&quot;.\n\nO encaminhamento da Consultoria Jur&iacute;dica\/MDR decorre de entendimento contido"}],"juntadas":[{"id":645423868,"numeracaoSequencial":90,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:47:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:47:52"},"volume":{"id":14049875,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-10 15:36:33"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-10 15:36:33"},"pasta":{"id":14462449,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000332201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-10 15:36:28"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00557.000851\/2018-01","outroNumero":"00733.000265\/2017-90","outroNumeroAscii":"00733000265201790","chaveAcesso":"7c51aac3","descricao":"TERRESTRE. BARRAGEM NORTE (SC). EXECU\u00c7\u00c3O DE OBRAS EM FAVOR DA COMUNIDADE IND\u00cdGENA LA KLANO. CONV\u00caNIO. MDR. CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O. PEDE INFORMA\u00c7\u00d5ES.","criadoEm":{"date":"2019-06-10 15:36:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 18:16:05"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"pasta_id":14462449},"volume_id":14049875}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14462449,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"90799000332201966","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-10 15:36:28"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00557.000851\/2018-01","outroNumero":"00733.000265\/2017-90","outroNumeroAscii":"00733000265201790","chaveAcesso":"7c51aac3","descricao":"TERRESTRE. BARRAGEM NORTE (SC). EXECU\u00c7\u00c3O DE OBRAS EM FAVOR DA COMUNIDADE IND\u00cdGENA LA KLANO. CONV\u00caNIO. MDR. CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O. PEDE INFORMA\u00c7\u00d5ES.","criadoEm":{"date":"2019-06-10 15:36:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 18:16:05"},"setor":{"id":2234,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":14,"lvl":1,"rgt":15,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2014-03-31 11:45:42"},"unidade":{"id":2233,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA INFRAESTRUTURA","sigla":"CONJUR-MINFRA","prefixoNUP":"00748","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2233,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-03-26 14:19:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-30 09:21:09"}},"unidade_id":2233},"setor_id":2234},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":115855036,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:46:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:46:02"},"documentoVinculado":{"id":649230721,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:46:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:47:52"},"componentesDigitais":[{"id":376360199,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"249e0c9c374c819fbddaa8f0f3b8fd46d59e74f1a1d4a063f745422d56291ccd","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12026,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 17:47:00"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:46:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 17:47:00"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":649230721}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":14462449,"tipoDocumento_id":15},{"id":649231178,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 17:52:10"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","redator":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:52:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 18:21:27"},"componentesDigitais":[{"id":376361004,"fileName":"NOTA.html","hash":"dc49fc9d2899b636a44e49d4bdac44e319515138bd4882e0cb41b22d221d1d20","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19819,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-06 18:19:20"},"usernameLockEdicao":"66641470172","criadoEm":{"date":"2020-02-06 17:52:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 18:19:20"},"highlights":"CONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE CONV&Ecirc;NIOS E PARCERIAS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00114\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002337\/2020-51\n\n&nbsp;\n\nINTERESSADOS: SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI&Ccedil;A - STJ\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7)\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n1.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tratam os autos de MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7) em que figuram como impetrante o Distrito Federal, impetrado o Ministro da Cidadania e, como interessada, a Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;\n\n2.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ap&oacute;s receber os subs&iacute;dios t&eacute;cnicos consubstanciados na Nota T&eacute;cnica n&ordm; 01\/2020 (SEI n&ordm; 6678945), esta Consultoria elaborou as INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00021\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (Sapiens seq. 10 e SEI 6712659), que cont&ecirc;m os elementos de direito necess&aacute;rios &agrave; manifesta&ccedil;&atilde;o do Ministro de Estado e da Uni&atilde;o, no atual momento processual.&nbsp; As informa&ccedil;&otilde;es da autoridade indicada como coatora foram"}],"juntadas":[{"id":645462972,"numeracaoSequencial":26,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-02-06 18:21:27"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 18:21:27"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"66641******","usernameCanonical":"","email":"daniela.goulart@cultura.gov.br","emailCanonical":"daniela.goulart@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:25:51"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":1817,"nome":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART ","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"DANIELA GUIMAR\u00c3ES GOULART\nAdvogada da Uni\u00e3o\nCoordenadora-Geral de Conv\u00eanios e Parcerias\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":1817,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":30},{"id":649304180,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-06 19:24:28"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 19:24:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:24:29"},"componentesDigitais":[{"id":376401936,"fileName":"COTA.html","hash":"21b6af7a6a19081432af344c7f99c76d9b579867a80bcf67912a50ef4952e246","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":14705,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-06 19:24:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:24:29"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00088\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000047\/2020-41 (REF. 00510.003955\/2019-87)\n\nINTERESSADOS: MARIA DE LOURDES DE JESUS E OUTROS\n\nASSUNTOS: BENEF&Iacute;CIO ASSISTENCIAL (ART. 203,V CF\/88)\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nTrata-se do Of&iacute;cio n&ordm; 00139\/2020\/SECGAB\/PUPI\/PGU\/AGU-rccf, por meio do qual a Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado do Piau&iacute; solicita o encaminhamento dos subs&iacute;dios necess&aacute;rios &agrave; defesa da Uni&atilde;o nos autos do processo judicial n&ordm; 1005132-17.2019.4.01.4001, decorrente de a&ccedil;&atilde;o ajuizada por Maria de Lourdes de Jesus com o objetivo de obter o restabelecimento do seu benef&iacute;cio do Programa Bolsa Fam&iacute;lia. &nbsp;\n\n&nbsp;\n\n2. Por meio do Of&iacute;cio n&ordm; 64\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC, a Secretaria Nacional de Renda de Cidadania informa o seguinte, verbis:\n\n&nbsp;\n\n\n&ldquo;3. Em consulta ao"}],"juntadas":[{"id":645505322,"numeracaoSequencial":10,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5521230)","criadoEm":{"date":"2020-02-06 19:24:29"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-06 19:24:29"},"volume":{"id":16365857,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 13:01:26"},"atualizadoEm":{"date":"2019-12-11 13:01:26"},"pasta":{"id":16778540,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":99800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00510003955201987","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-11 13:01:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-11 13:01:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10051321720194014001","chaveAcesso":"6a223fce","criadoEm":{"date":"2019-12-11 13:01:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:00:02"},"setor":{"id":380,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"unidade":{"id":54,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PIAU\u00cd","sigla":"PUPI","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:22"}},"unidade_id":54},"processoJudicial":{"id":12228433,"numero":"10051321720194014001","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-07-16 17:07:13"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"4001","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":437456,"valorCausa":99800,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 13:01:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:54:02"}},"setor_id":380,"processoJudicial_id":12228433},"pasta_id":16778540},"volume_id":16365857}],"criadoPor":{"username":"00447157140","usernameCanonical":"","email":"ferdinan.nascimento@cidadania.gov.br","emailCanonical":"ferdinan.nascimento@cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-30 06:59:55"},"roles":["ROLE_SERVIDOR"],"id":3034,"nome":"FERDINAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"FERDINAN DE OLIVEIRA NASCIMENTO\nSERVIDOR"},"pasta":{"id":16778540,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":99800,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00510003955201987","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-12-11 13:01:26"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-12-11 13:01:26"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10051321720194014001","chaveAcesso":"6a223fce","criadoEm":{"date":"2019-12-11 13:01:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:00:02"},"setor":{"id":380,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":4,"lvl":1,"rgt":5,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"unidade":{"id":54,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PIAU\u00cd","sigla":"PUPI","prefixoNUP":"00510","sequenciaInicialNUP":1000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":56,"root":54,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:22"}},"unidade_id":54},"processoJudicial":{"id":12228433,"numero":"10051321720194014001","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-07-16 17:07:13"},"competencia":39,"codigoLocalidade":"4001","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":437456,"valorCausa":99800,"criadoEm":{"date":"2019-12-11 13:01:24"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 15:54:02"}},"setor_id":380,"processoJudicial_id":12228433},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":3034,"pasta_id":16778540,"tipoDocumento_id":15},{"id":650023531,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200207113016","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 11:30:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 11:30:32"},"componentesDigitais":[{"id":376809249,"fileName":"SEI 6841301 _ 6844247.pdf","hash":"b635cc9430d4253bd33e53554be5e544c776365c34e4ab93e8291edace6d2df9","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":75510,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 11:30:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 11:30:32"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA DE GEST&Atilde;O DE FUNDOS E TRANSFER&Ecirc;NCIAS  \n\nDespacho n&ordm; 182 \/2020\/SE\/SGFT\n  \nProcesso n&ordm; 71000.002337\/2020-51\nInteressado: Coordena&ccedil;&atilde;o-Geral de Assuntos T &eacute;cnicos-Administrat ivos,\n\nOsmar Gasparini Terra\nEm, 07 de fevereiro de 2020.\n\n \n \n&Agrave; Diretoria de Transfer&ecirc;ncias do Esporte e do Desenvolvimento Social,\n \n\n \n1. Tramito, para conhecimento e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, a NOTA n.\n00114\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI 6841028, de 06\/02\/2020, que encaminha\no MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7)\n2. Proponho que a resposta seja encaminhada diretamente ao interessado,\ncaso haja necessidade.\n\n \nAtenciosamente,\n\n \n(assinatura eletr&ocirc;nica)\n\n \nDocumento assinado eletronicamente por Luiz Ricardo Sanchez , Assessor(a),\nem 07\/02\/2020, &agrave;s 08:52, conforme hor&aacute;rio of icial de Bras&iacute;lia, com fundamento\nno art. 10, inciso II, da Portaria n&ordm; 390\/2015 do Minist&eacute;rio do Desenvolvimento\nSocial.\n\nA autenticidade deste documento pode ser conferida no site\nhttps:\/\/sei.cidadania"}],"juntadas":[{"id":646219209,"numeracaoSequencial":27,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - OF\u00cdCIO N\u00ba 11\/2020\/SE\/SGFT\/DTEDS\/MC SEI 6841301 _ 6844247","criadoEm":{"date":"2020-02-07 11:30:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 11:30:32"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":2285},{"id":650453023,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"componentesDigitais":[{"id":377110097,"fileName":"COTA.html","hash":"a39e5a2fb419cc2ae5825832e4ce4a6d40c87932cf73892170ba2f941315a979","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16222,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"highlights":"COORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS JUDICIAIS\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS, BLOCO R, 5&ordm; ANDAR - CEP 70.044-902 - BRAS&Iacute;LIA (DF) TEL.: (61) 2029-7155 \/ 7137 - CGAJ.CONJUR@INFRAESTRUTURA.GOV.BR \n\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00360\/2020\/CONJUR-MINFRA\/CGU\/AGU\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000061\/2020-45 (REF. 00433.000052\/2020-48)\n\nINTERESSADOS: CARLOS OTAVIO BORGES NASCIMENTO E OUTROS\n\nASSUNTOS: AQUAVI&Aacute;RIO. ADICIONAL DE INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O DO TRABALHADOR PORTU&Aacute;RIO AVULSO -&nbsp;AITP.&nbsp;OGMO. ENCAMINHA SUBS&Iacute;DIOS.\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nPor meio do Oficio&nbsp;n. 00065\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 30 de janeiro de 2020 (NUP atual, Seq. 2), a Consultoria Jur&iacute;dica junto ao Minist&eacute;rio da Cidadania redireciona os autos a esta&nbsp;CONJUR\/MINFRA,&nbsp;para atendimento ao Memorando&nbsp;&nbsp;n. 00064\/2020\/AGU\/PSUILH\/PGU (NUP atual, seq. 1), da Procuradoria-Seccional da Uni&atilde;o em Ilh&eacute;us\/BA, mediante&nbsp;o qual solicita subs&iacute;dios &quot;de fato e de direito&quot;&nbsp;para a defesa da Uni&atilde;o nos autos da a&ccedil;&atilde;o em refer&ecirc;ncia.\n\nTrata-se de a&ccedil;&atilde;o ajuizada por Carlos Ot&aacute;vio Borges do Nascimento em face da Uni&atilde;o e do Banco do Brasil"}],"juntadas":[{"id":646651421,"numeracaoSequencial":19,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5532843)","criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"volume":{"id":16709272,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:49"},"pasta":{"id":17120302,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":84042710,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00433000052202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":true,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 18:09:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2115-02-13 12:16:15"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000385420194013301","chaveAcesso":"b212fc25","criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 12:16:15"},"setor":{"id":542,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"unidade":{"id":135,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM ILH\u00c9US\/BA","sigla":"PSUILH","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-11 18:23:53"}},"unidade_id":135},"processoJudicial":{"id":12825119,"numero":"10000385420194013301","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-01-14 11:48:11"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3301","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":15010048,"valorCausa":8404271,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 12:15:00"}},"setor_id":542,"processoJudicial_id":12825119},"pasta_id":17120302},"volume_id":16709272}],"criadoPor":{"username":"64672******","usernameCanonical":"","email":"eulenisa.barros@transportes.gov.br","emailCanonical":"eulenisa.barros@transportes.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 21:14:34"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ARQUIVISTA"],"id":2692,"nome":"EULENISA LACERDA BARROS","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"EULENISA LACERDA BARROS","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17120302,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":84042710,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00433000052202048","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":true,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-23 18:09:48"},"dataHoraTransicao":{"date":"2115-02-13 12:16:15"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 10000385420194013301","chaveAcesso":"b212fc25","criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 12:16:15"},"setor":{"id":542,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":6,"lvl":1,"rgt":7,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:32"},"unidade":{"id":135,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM ILH\u00c9US\/BA","sigla":"PSUILH","prefixoNUP":"00433","sequenciaInicialNUP":400,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":38,"root":135,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2019-04-11 18:23:53"}},"unidade_id":135},"processoJudicial":{"id":12825119,"numero":"10000385420194013301","fonteDados":"TRF1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-01-14 11:48:11"},"competencia":13,"codigoLocalidade":"3301","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":15010048,"valorCausa":8404271,"criadoEm":{"date":"2020-01-23 18:09:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-26 12:15:00"}},"setor_id":542,"processoJudicial_id":12825119},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116118141,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"documentoVinculado":{"id":650453024,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"componentesDigitais":[{"id":377110096,"fileName":"SEI_00433.000052_2020_48.pdf","hash":"609b0076f0272fa93484817e3b90c0668a11053fc68f2c517ad82b118e4234f6","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":3238653,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-07 18:31:46"}}],"tipoDocumento":{"id":230,"sigla":"PROCADM","nome":"PROCESSO ADMINISTRATIVO","descricao":"PROCESSO ADMINISTRATIVO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:43:46"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-25 15:42:35"}},"tipoDocumento_id":230},"documentoVinculado_id":650453024}],"criadoPor_id":2692,"pasta_id":17120302,"tipoDocumento_id":15},{"id":651764018,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200210164112","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:41:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:41:18"},"componentesDigitais":[{"id":377914457,"fileName":"SEI_71000.006190_2020_79.pdf","hash":"87eb7dbcabb92aa1dc9ec826666aba2b16f4912bc7ee246f00f6f2f00fb54556","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":156868,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:41:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:41:18"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE DA SECRETARIA DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O E GEST&Atilde;O DA INFORMA&Ccedil;&Atilde;O  \n\nDespacho n&ordm; 101 \/2020\/SAGI\/GAB\n  \nProcesso n&ordm; 71000.006190\/2020-79\nInteressado: Departamento do Cadastro &Uacute;nico\n\nEm 05 de fevereiro de 2020.\nAssunto: Solicita&ccedil;&atilde;o de informa&ccedil;&otilde;es do Cadastro &Uacute;nico.\n\n \n1. Encaminho, para an&aacute;lise e provid&ecirc;ncias necess&aacute;rias, Of&iacute;cio\nn&ordm; 00083\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (6809612) que remete ao Of&iacute;cio\nn&ordm; 685\/2020\/GM\/MC, o qual requer que sejam enviadas ao Tribunal de Just i&ccedil;a do Estado\nde S &atilde;o Paulo, informa&ccedil;&otilde;es referentes ao cadastro de Ageu Farias da Luz, no Cad&Uacute;nico,\nas quais devem constar o seu endere&ccedil;o atualizado, bem como o hist&oacute;rico de\npagamentos do benef&iacute;cio, se exist ir. \n2. No tocante ao hist&oacute;rico de pagamento de benef&iacute;cio, a solicita&ccedil;&atilde;o ser&aacute;\nencaminhada para resposta pela SENARC.\n3. Informo que o atendimento da presente solicita&ccedil;&atilde;o deve ocorrer at&eacute; o dia\n10\/02\/2020, para que se possa atender &agrave; requisi&ccedil;&atilde;o no prazo legal.\n \nAtenciosamente,\n\nMarcelo Silva Oliveira Gon&ccedil;alves"}],"juntadas":[{"id":647936043,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:41:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:41:18"},"volume":{"id":16833666,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:50:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-03 15:50:58"},"pasta":{"id":17244729,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000006190202079","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-30 00:00:00"},"titulo":"EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULOS EXTRAJUDICIAL - NOTA PROMISS\u00d3RIA.","chaveAcesso":"935abc1f","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:50:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 15:07:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17244729},"volume_id":16833666}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:04:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17244729,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000006190202079","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-30 00:00:00"},"titulo":"EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULOS EXTRAJUDICIAL - NOTA PROMISS\u00d3RIA.","chaveAcesso":"935abc1f","criadoEm":{"date":"2020-02-03 15:50:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 15:07:05"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":17244729,"tipoDocumento_id":186},{"id":651771006,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 16:31:44"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:31:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:59:44"},"componentesDigitais":[{"id":377891545,"fileName":"NOTA.html","hash":"9c25ad5744841fe7b0774d0699419f7096bae822333c89964395961d2ff5f31b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":17734,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":4,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-10 16:36:31"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:31:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 16:36:31"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00123\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.002337\/2020-51\n\nINTERESSADOS: COORDENA&Ccedil;&Atilde;O DE DOCUMENTA&Ccedil;&Atilde;O E ARQUIVO - SE\/SAA\/CGLA\/CDA\n\nASSUNTOS: MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A\n\n&nbsp;\n\nTratam os autos de MANDADO DE SEGURAN&Ccedil;A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7) em que figuram como impetrante o Distrito Federal, impetrado o Ministro da Cidadania e, como interessada, a Uni&atilde;o.\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\nO PARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00022\/2020\/PGU\/AGU (seq. 23), recebido nesta Consultoria em 06\/02\/2020, informa a intima&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o, em 05\/02\/2020, e a exequibilidade da Decis&atilde;o nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nEm respeito ao art. 6&ordm; da Portaria AGU n.&ordm; 1.547\/2008, destaca-se que a decis&atilde;o possui exequibilidade imediata, devendo a Administra&ccedil;&atilde;o adotar as medidas necess&aacute;rias ao cumprimento da decis&atilde;o judicial imediatamente"}],"juntadas":[{"id":649013364,"numeracaoSequencial":32,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-11 15:59:44"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:59:44"},"volume":{"id":16623394,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"pasta_id":17034083},"volume_id":16623394}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17034083,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000002337202051","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-13 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2022-01-13 00:00:00"},"titulo":"MANDADO DE SEGURAN\u00c7A N. 25687\/DF (2019\/0387006-7).","outroNumero":"71000.004353\/2020-89 71000.004706\/2020-41","outroNumeroAscii":"7100000435320208971000004706202041","chaveAcesso":"14958137","criadoEm":{"date":"2020-01-16 09:44:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-25 16:40:15"},"setor":{"id":306,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":true,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:31"},"atualizadoEm":{"date":"2018-03-28 14:47:34"},"unidade":{"id":17,"nome":"PROCURADORIA-GERAL DA UNI\u00c3O","sigla":"PGU","prefixoNUP":"00405","sequenciaInicialNUP":3000,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":216,"root":17,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:12:51"}},"unidade_id":17},"setor_id":306},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116545521,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 11:06:07"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 11:06:07"},"documentoVinculado":{"id":651775442,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 16:44:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:44:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:59:44"},"componentesDigitais":[{"id":377905472,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"76512e60dc2912b533e42b38f1a870ae56d99e48e98d737bc93b64a9202994a3","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12570,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 15:55:42"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-02-10 16:44:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 15:55:42"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":651775442}],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17034083,"tipoDocumento_id":30},{"id":651833005,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"90497_20200210172648","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:26:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:26:53"},"componentesDigitais":[{"id":377957673,"fileName":"SEI_00742.000067_2020_12.pdf","hash":"af0976d3e2ac80fc2ef0ba20e7d058e588b8ffe6f842adb3ab77b4ac29f50d9b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":320769,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:26:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 17:26:53"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOf&iacute;cio n&ordm; 69\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \n \nAssunto:          Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 04 de fevereiro de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 02147\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, da Procuradoria-\nRegional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos\nda a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5002651-75.2019.4.02.5006, proposta pela S enhora Maria do Carmo da S ilva\nCoutinho, CPF 005.119.337-03, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo que o governo conhe&ccedil;a melhor a realidade"}],"juntadas":[{"id":648004689,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 648650174 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-10 17:26:53"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:12"},"volume":{"id":16849283,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"pasta":{"id":17260309,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000067202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 13:49:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000384\/2020-63","chaveAcesso":"b44699f8","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:45:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17260309},"volume_id":16849283}],"criadoPor":{"username":"01202******","usernameCanonical":"","email":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"luis.cardoso@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 11:04:29"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":90497,"nome":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"LUIS CESAR COUTO CURTY CARDOSO\nTERCEIRIZADO","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17260309,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000067202012","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-04 13:49:18"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000384\/2020-63","chaveAcesso":"b44699f8","criadoEm":{"date":"2020-02-04 13:49:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:45:02"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":90497,"pasta_id":17260309,"tipoDocumento_id":186},{"id":651893864,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200210185123","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:51:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:51:33"},"componentesDigitais":[{"id":378007136,"fileName":"SEI_00742.000760_2019_51.pdf","hash":"710bfc5024f952c9beaeafd51e2df23d7fc71b451e61d7a9f0cb714d10159aeb","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":413939,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:51:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:51:33"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nASSESSORIA DO GABINETE DA SECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE  \n\nDespacho n&ordm; 32\/2020\/SEESP\/GAB-ASSESSORIA\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000760\/2019-51\nInteressado: Procuradoria da Uni&atilde;o no Estado de S ergipe, ES TADO DE\n\nSERGIPE E OUTROS\nEm, 31 de janeiro de 2020.\n\n \n&Agrave; Secretaria Nacional de Esporte de Alto Rendimento\n \n \nAssunto: COTA n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;.\n \n\nDe ordem do S enhor S ecret&aacute;rio Especial Adjunto, encaminho para\nprovid&ecirc;ncias a COTA n. 00068\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (S EI n&ordm; 5968407), que faz\nrefer&ecirc;ncia ao Of&iacute;cio 00162\/2020\/S EJUD\/PUS E\/PGU\/AGU (seq. 15), pelo qual a\nPROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ES TADO DE S ERGIPE reitera os termos do Of&iacute;cio n&ordm;\n01894\/2019-PUS E:NAP:AES VNC, &ldquo;relat ivo aos subs&iacute;dios para a defesa da Uni&atilde;o,\nespecialmente sobre o mot ivo do bloqueio do contrato de repasse do Estado com a\nUni&atilde;o e CEF, eis que no expediente enviado somente houve o cumprimento da decis&atilde;o\nproferida&rdquo;.\n\nNa oportunidade, rogo que a manifesta&ccedil;&atilde;o seja encaminhada diretamente"}],"juntadas":[{"id":648065535,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-10 18:51:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 18:51:33"},"volume":{"id":16074713,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-11-18 16:47:49"},"atualizadoEm":{"date":"2019-11-18 16:47:49"},"pasta":{"id":16487340,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000760201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 16:47:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.003931\/2019-02","chaveAcesso":"a7c2529f","criadoEm":{"date":"2019-11-18 16:47:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 19:50:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16487340},"volume_id":16074713}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":16487340,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000760201951","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-11-18 16:47:49"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00580.003931\/2019-02","chaveAcesso":"a7c2529f","criadoEm":{"date":"2019-11-18 16:47:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 19:50:22"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":16487340,"tipoDocumento_id":2285},{"id":651916050,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"componentesDigitais":[{"id":378025905,"fileName":"SEI_00742.000067_2020_12.pdf","hash":"af0976d3e2ac80fc2ef0ba20e7d058e588b8ffe6f842adb3ab77b4ac29f50d9b","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":320769,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSECRETARIA ESPECIAL DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL\n\nSECRETARIA NACIONAL DE RENDA DE CIDADANIA\n \n\nOf&iacute;cio n&ordm; 69\/2020\/MC\/SEDS\/SENARC\/GAB-ASTEC\n \n\n&Agrave; Coordenadora de Apoio Administrat ivo\nSra. Noeme Umbelina de Freitas Rodrigues\n \n \nAssunto:          Subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o\nRef.:                  Of&iacute;cio n&ordm; 00084\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 04 de fevereiro de 2020\n\n \nSenhora Coordenadora,\n \n\n1. Com os meus cumprimentos e em resposta ao expediente supracitado, que\nencaminha c&oacute;pia do Of&iacute;cio n&ordm; 02147\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU, da Procuradoria-\nRegional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que solicita subs&iacute;dios para defesa da Uni&atilde;o nos autos\nda a&ccedil;&atilde;o n&ordm; 5002651-75.2019.4.02.5006, proposta pela S enhora Maria do Carmo da S ilva\nCoutinho, CPF 005.119.337-03, presto os seguintes esclarecimentos.\n2. O Cadastro &Uacute;nico para Programas S ociais do Governo Federal (Cadastro\n&Uacute;nico) &eacute; um instrumento que ident i\ufb01ca e caracteriza as fam&iacute;lias de baixa renda,\npermit indo que o governo conhe&ccedil;a melhor a realidade"}],"juntadas":[{"id":648088742,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 651916049 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 19:42:26"},"volume":{"id":16814479,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"pasta":{"id":17225506,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1500000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448000384202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:09:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50026517520194025006","chaveAcesso":"a1e43124","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:00:14"},"setor":{"id":46653,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-01 17:08:12"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":12906731,"numero":"50026517520194025006","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-18 00:38:10"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"06","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":10255655,"valorCausa":1500000,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 00:22:06"}},"setor_id":46653,"processoJudicial_id":12906731},"pasta_id":17225506},"volume_id":16814479}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17225506,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":1500000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448000384202063","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-01 01:09:54"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50026517520194025006","chaveAcesso":"a1e43124","criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:00:14"},"setor":{"id":46653,"nome":"ARQUIVO","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":2,"lvl":1,"rgt":3,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-06-01 17:08:12"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":12906731,"numero":"50026517520194025006","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-10-18 00:38:10"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"06","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":10255655,"valorCausa":1500000,"criadoEm":{"date":"2020-02-01 01:09:52"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 00:22:06"}},"setor_id":46653,"processoJudicial_id":12906731},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17225506,"tipoDocumento_id":186},{"id":652322588,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"8878_20200211094233","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 09:42:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 09:42:45"},"componentesDigitais":[{"id":378244445,"fileName":"SEI_71000.003105_2020_11 (1).pdf","hash":"9b4018835099dd8bbeeb993add85016849eb86869f3a1bc8892e67807d901666","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":627794,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 09:42:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 09:42:45"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nSecretaria Especial de Desenvolvimento Social\n\nSecretaria Nacional de Assist&ecirc;ncia Social\nCoordena&ccedil;&atilde;o Geral de Gest&atilde;o Interna\n\n \nOF&Iacute;CIO n&ordm; 143\/2020\/CGGI\/SNAS\/SEDS\/MC\n \n&Agrave; Diretoria-Execut iva do Fundo Nacional de Assist&ecirc;ncia Social - DEFNAS\n\nBras&iacute;lia, 29  de janeiro de 2020.\nAssunto: SOLICITA INFORMA&Ccedil;&Otilde;ES \nRef.: NOTA n. 00074\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, 27\/01\/2020\n         OF&Iacute;CIO N. 1536\/1IP\/19\n          Inqu&eacute;rito Civil n&ordm;. 148\/IIP\/14 (MPRI n&ordm; 201400937358).\n \n \n1. Em aten&ccedil;&atilde;o &agrave;s orienta&ccedil;&otilde;es da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial,\nencaminhamos a NOTA n. 00074\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, de 27\/01\/2020, da\nConsultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio (CONJUR-MC), que por interm&eacute;dio do Of&iacute;cio\nGAB\/T C n&ordm; 40\/20, o Minist&eacute;rio P&uacute;blico do Estado do Rio de Janeiro, solicita\nesclarecimentos acerca do &quot;quantum deixou de ser repassado ao Munic&iacute;pio de Barra do\nPira&iacute;, em raz&atilde;o da cessa&ccedil;&atilde;o dos repasses ao FMAS, pelo co\ufb01nanciamento federal ao Fundo\nMunicipal no per&iacute;odo compreendido entre"}],"juntadas":[{"id":648494805,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 09:42:45"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 09:42:45"},"volume":{"id":16642402,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"pasta":{"id":17053078,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003105202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"F\u00cdCIO N. 1536\/1IP\/19 - SOLICITA SEJA INFORMADO \"O QUANTO DEIXOU DE SER REPASSADO AO MUNIC\u00cdPIO DE BARRA DO PIRA\u00cd, EM RAZ\u00c3O DA CESSA\u00c7\u00c3O DOS REPASSES AO FMAS.","chaveAcesso":"48cf2c9c","criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 16:57:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17053078},"volume_id":16642402}],"criadoPor":{"username":"03367******","usernameCanonical":"","email":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","emailCanonical":"jennifer.ribeiro@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-12 21:13:16"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":8878,"nome":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"JENNIFER SOUSA RIBEIRO\nESTAGI\u00c1RIA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17053078,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003105202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-17 00:00:00"},"titulo":"F\u00cdCIO N. 1536\/1IP\/19 - SOLICITA SEJA INFORMADO \"O QUANTO DEIXOU DE SER REPASSADO AO MUNIC\u00cdPIO DE BARRA DO PIRA\u00cd, EM RAZ\u00c3O DA CESSA\u00c7\u00c3O DOS REPASSES AO FMAS.","chaveAcesso":"48cf2c9c","criadoEm":{"date":"2020-01-17 13:54:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-11 16:57:13"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":8878,"pasta_id":17053078,"tipoDocumento_id":186},{"id":652722327,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200211141027","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 14:10:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:10:39"},"componentesDigitais":[{"id":378508872,"fileName":"SEI 6863654 _ 6863660.pdf","hash":"12799b1b515a860ee7dfa4fc2cc33249e9e41c246a5a0106f666227fd46fb30f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":74093,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 14:10:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:10:39"},"highlights":"de devolu&ccedil;&atilde;o dos autos a este Gabinete para os\nprocedimentos subsequentes.\n\n \nAtenciosamente,  \n\n \nCL&Aacute;UDIO FRANKE\n\nChefe de Gabinete do Ministro\n \n\nMINUTA\n \n\nPORTARIA N&ordm;        \/GM\/MC\n \nO MINIS T RO DE ES TADO DA CIDADANIA, com base no &sect; 1&ordm; do art . 14 do\n\nDecreto n&ordm; 8.242, de 23 de maio de 2014, c\/c art . 57, II, da Lei n&ordm; 13.844, de 18 de junho de\nGM: Despacho 468 (6863654)         SEI 71000.003710\/2015-24 \/ pg. 1\n\n\n\n2019, e considerando os fundamentos constantes do PARECER n. 00033\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, exarado nos autos do Processo n&ordm; 71000.003710\/2015-24,\n\n \nRESOLVE:\n \nArt . 1&ordm; Improver o recurso interposto pela ent idade INS T IT UTO\n\nINT EGRIDADE, de Bras&iacute;lia\/DF, contra decis&atilde;o da S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial\nconsubstanciada na Portaria n&ordm; 254, de 25 de setembro de 2018, publicada no Di&aacute;rio\nO\ufb01cial da Uni&atilde;o, de 28 de setembro de 2018, que indeferiu o seu pedido de concess&atilde;o\ncert i\ufb01ca&ccedil;&atilde;o de ent idade bene\ufb01cente de assist&ecirc;ncia social, por n&atilde;o atender &agrave;s exig&ecirc;ncias\nda"}],"juntadas":[{"id":648895340,"numeracaoSequencial":6,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - DESPACHO N\u00ba 469\/2020\/GM\/MC SEI 6863654 _ 6863660","criadoEm":{"date":"2020-02-11 14:10:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:10:40"},"volume":{"id":16539580,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"pasta":{"id":16951299,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003710201524","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE INSTITUTO INTEGRIDADE, DE BRAS\u00cdLIA\/DF, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DO CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEBAS.","chaveAcesso":"41d1a014","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 18:08:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":16951299},"volume_id":16539580}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":16951299,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":0,"novo":false,"semValorEconomico":true,"emTramitacao":0,"NUP":"71000003710201524","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-07 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE INSTITUTO INTEGRIDADE, DE BRAS\u00cdLIA\/DF, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU O PEDIDO DE CONCESS\u00c3O DO CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - CEBAS.","chaveAcesso":"41d1a014","criadoEm":{"date":"2020-01-07 15:13:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 18:08:10"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":16951299,"tipoDocumento_id":2285},{"id":652732363,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"14757_20200211141409","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 14:14:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:14:21"},"componentesDigitais":[{"id":378518662,"fileName":"SEI 6866039 _ 6866045.pdf","hash":"d4dd99f724a6532148c55356e8c4d5198997826f463777e429860fb76e22c7b7","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":75756,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 14:14:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:14:21"},"highlights":"de devolu&ccedil;&atilde;o dos autos a este Gabinete para os\nprocedimentos subsequentes.\n\n \nAtenciosamente,  \n\n \nCL&Aacute;UDIO FRANKE\n\nChefe de Gabinete do Ministro\n \n\nMINUTA\n \n\nPORTARIA N&ordm;        \/GM\/MC\n \n\nGM: Despacho 470 (6866039)         SEI 71000.059033\/2017-61 \/ pg. 1\n\n\n\nO MINIS T RO DE ES TADO DA CIDADANIA, com base no &sect; 1&ordm; do art . 14 do\nDecreto n&ordm; 8.242, de 23 de maio de 2014, c\/c art . 57, II, da Lei n&ordm; 13.844, de 18 de junho de\n2019, e considerando os fundamentos constantes do PARECER n. 00117\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;, exarado nos autos do Processo n&ordm; 71000.059033\/2017-61,\n\n \nRESOLVE:\n \nArt . 1&ordm; Indeferir o recurso interposto pela ent idade CENT RO DE DEFES A DOS\n\nDIREITOS  DA CRIAN&Ccedil;A E DO ADOLES CENT E - CEDEDICA, de S anto &Acirc;ngelo\/RS , para manter a\ndecis&atilde;o exarada pela S ecret&aacute;ria Nacional de Assist&ecirc;ncia S ocial, consubstanciada na\nPortaria n&ordm; 204, de 28\/12\/2017, art . 2&deg;, item 25, publicada no Di&aacute;rio O\ufb01cial da Uni&atilde;o, de\n29\/12\/2017, que indeferiu o seu pedido de renova&ccedil;&atilde;o da cert i\ufb01ca&ccedil;&atilde;o de ent idade"}],"juntadas":[{"id":648903182,"numeracaoSequencial":18,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO - DESPACHO N\u00ba 471\/2020\/GM\/MC SEI 6866039 _ 6866045","criadoEm":{"date":"2020-02-11 14:14:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 14:14:21"},"volume":{"id":9856416,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"atualizadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"pasta":{"id":10269662,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059033201761","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-06-29 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO DE DEFESA DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE CEDEDICA\", DE SANTO \u00c2NGELO\/RS, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"8a2f6351","criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 16:07:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":10269662},"volume_id":9856416}],"criadoPor":{"username":"83935******","usernameCanonical":"","email":"claudiane.costa@agu.gov.br","emailCanonical":"claudiane.costa@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 20:29:17"},"roles":["ROLE_SERVIDOR","ROLE_ADMIN"],"id":14757,"nome":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"CLAUDIANE FERREIRA DA COSTA\nSERVIDOR","configuracoes":"{\"novoAssinador\":true}"},"pasta":{"id":10269662,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000059033201761","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2018-06-29 00:00:00"},"titulo":"RECURSO INTERPOSTO PELA ENTIDADE \"CENTRO DE DEFESA DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE CEDEDICA\", DE SANTO \u00c2NGELO\/RS, CONTRA DECIS\u00c3O DA SECRET\u00c1RIA NACIONAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL QUE INDEFERIU PEDIDO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DO CEBAS","chaveAcesso":"8a2f6351","criadoEm":{"date":"2018-06-29 17:51:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-13 16:07:44"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":14757,"pasta_id":10269662,"tipoDocumento_id":2285},{"id":652823718,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 15:43:48"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","redator":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 15:43:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:39:01"},"componentesDigitais":[{"id":378583279,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"886ef63d0b1cd3be3551acb5d094c4e1eeb94c87e947ab45aca9045c7710b842","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20019,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":17,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 16:15:56"},"usernameLockEdicao":"78789974115","criadoEm":{"date":"2020-02-11 15:43:49"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:15:56"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00040\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000063\/2020-34 (REF. 00448.000344\/2020-11)\n\nINTERESSADOS: ROBERTA PINHEIRO DE OLIVEIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00089\/2020\/CEN_OFICIO\/EQUAD2R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o (PRU\/2&ordf; Regi&atilde;o) solicita subs&iacute;dios de fato e de direito para a defesa da Uni&atilde;o em a&ccedil;&atilde;o judicial envolvendo cadastramento no Cadastro &Uacute;nico para Programas Sociais do Governo Federal (Cadastro &Uacute;nico). \n\n2. Na a&ccedil;&atilde;o judicial ajuizada por ROBERTA PINHEIRO DE OLIVEIRA, por meio da Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o (DPU), em face da UNI&Atilde;O (Minist&eacute;rio da Cidadania), tem-se que a Requerente requer a condena&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":649057128,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:39:01"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:39:01"},"volume":{"id":16792954,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17203983},"volume_id":16792954}],"criadoPor":{"username":"78789******","usernameCanonical":"","email":"ricardo.rosa@mds.gov.br","emailCanonical":"ricardo.rosa@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:10:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2971,"nome":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"RICARDO CASSIANO DE SOUZA ROSA\nADVOGADO DA UNI\u00c3O","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17203983,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000063202034","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 15:59:50"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00448.000344\/2020-11","chaveAcesso":"cf00742f","criadoEm":{"date":"2020-01-30 15:59:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:14:51"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116651636,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:35:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:35:20"},"documentoVinculado":{"id":652885914,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:35:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:39:01"},"componentesDigitais":[{"id":378637450,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"a4cd3b454ae5f31fe4078dbdfb270d5a4cc880dc859034ed7dc820ddac8170c2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12101,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":3,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-02-11 16:37:14"},"usernameLockEdicao":"68879156187","criadoEm":{"date":"2020-02-11 16:35:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 16:37:14"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":652885914},{"id":116662470,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:06:02"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:06:02"},"documentoVinculado":{"id":652928808,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 17:00:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:00:59"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:01:23"},"componentesDigitais":[{"id":378664360,"fileName":"SEI_00742.000063_2020_34.pdf","hash":"d04d003389dc36410c023324aa621fd9508402dbb3acab1bdb79631fd118e128","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":496757,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:01:11"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:01:11"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":652928808}],"criadoPor_id":2971,"pasta_id":17203983,"tipoDocumento_id":26},{"id":652945689,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"componentesDigitais":[{"id":378667468,"fileName":"INFORMA\u00c7\u00d5ES.html","hash":"886ef63d0b1cd3be3551acb5d094c4e1eeb94c87e947ab45aca9045c7710b842","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20019,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nINFORMA&Ccedil;&Otilde;ES n. 00040\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000063\/2020-34 (REF. 00448.000344\/2020-11)\n\nINTERESSADOS: ROBERTA PINHEIRO DE OLIVEIRA E OUTROS\n\nASSUNTOS: INDENIZA&Ccedil;&Atilde;O POR DANO MORAL E OUTROS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nRELAT&Oacute;RIO\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\nTrata-se do OF&Iacute;CIO n. 00089\/2020\/CEN_OFICIO\/EQUAD2R\/PGU\/AGU, por meio do qual a Procuradoria Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o (PRU\/2&ordf; Regi&atilde;o) solicita subs&iacute;dios de fato e de direito para a defesa da Uni&atilde;o em a&ccedil;&atilde;o judicial envolvendo cadastramento no Cadastro &Uacute;nico para Programas Sociais do Governo Federal (Cadastro &Uacute;nico). \n\n2. Na a&ccedil;&atilde;o judicial ajuizada por ROBERTA PINHEIRO DE OLIVEIRA, por meio da Defensoria P&uacute;blica da Uni&atilde;o (DPU), em face da UNI&Atilde;O (Minist&eacute;rio da Cidadania), tem-se que a Requerente requer a condena&ccedil;&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":649115274,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5537504)","criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"volume":{"id":16780677,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"pasta":{"id":17191708,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":326000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448000344202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-30 01:10:39"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50019474320204025001","chaveAcesso":"48739f73","criadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 16:16:06"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":12879954,"numero":"50019474320204025001","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-27 13:17:20"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":13987672,"valorCausa":326000,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 07:00:28"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":12879954},"pasta_id":17191708},"volume_id":16780677}],"criadoPor":{"username":"70811******","usernameCanonical":"","email":"antonio.caetano@cultura.gov.br","emailCanonical":"antonio.caetano@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 10:24:44"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":2660,"nome":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"ANT\u00d4NIO RODRIGUES DA SILVA CAETANO\nESTAGI\u00c1RIO"},"pasta":{"id":17191708,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":326000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00448000344202011","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-30 01:10:39"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50019474320204025001","chaveAcesso":"48739f73","criadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 16:16:06"},"setor":{"id":46658,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS VIRTUAIS JEF","sigla":"ADVJEF","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":8,"lvl":1,"rgt":9,"root":46652,"distribuicaoCentena":true,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-23 12:23:32"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-28 12:23:58"},"unidade":{"id":46652,"nome":"EQUIPE VIRTUAL DE ALTO DESEMPENHO DA 2\u00aa REGI\u00c3O","sigla":"EQUAD2R","prefixoNUP":"00412","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":34,"root":46652,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-05-19 17:47:54"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 17:13:44"}},"unidade_id":46652},"processoJudicial":{"id":12879954,"numero":"50019474320204025001","fonteDados":"TRF2_1_ES_V2","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-01-27 13:17:20"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"01","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":13987672,"valorCausa":326000,"criadoEm":{"date":"2020-01-30 01:10:37"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-10 07:00:28"}},"setor_id":46658,"processoJudicial_id":12879954},"tipoDocumento":{"id":26,"sigla":"INFO","nome":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","descricao":"INFORMA\u00c7\u00d5ES","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2016-07-26 16:32:18"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":116665346,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"documentoVinculado":{"id":652945688,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"componentesDigitais":[{"id":378667467,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"a4cd3b454ae5f31fe4078dbdfb270d5a4cc880dc859034ed7dc820ddac8170c2","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12101,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":652945688},{"id":116665347,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"documentoVinculado":{"id":652945687,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"componentesDigitais":[{"id":378667466,"fileName":"SEI_00742.000063_2020_34.pdf","hash":"d04d003389dc36410c023324aa621fd9508402dbb3acab1bdb79631fd118e128","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":496757,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 17:08:00"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":652945687}],"criadoPor_id":2660,"pasta_id":17191708,"tipoDocumento_id":26},{"id":653014564,"numeroFolhas":0,"ticketUpload":"48800_20200211182550","visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 18:26:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 18:26:04"},"componentesDigitais":[{"id":378733922,"fileName":"1.pdf","hash":"28d989c057638c981fe78866c88091db1fbd7467364fe089f80d2bada3926134","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":127275,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-11 18:26:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 18:26:04"},"highlights":"Ar\ufffds\ufffdco Nacional (IPHAN)\nSEPS 713\/913, Lote D, Edi\ufffdcio L&uacute;cio Costa, 5o  andar\n70.390-135 &ndash; Bras&iacute;lia\/DF\ngabinete@iphan.gov.br\n \n \nAssunto: Solicita informa&ccedil;&otilde;es - Cumprimento de decis&atilde;o judicial.\nRefer&ecirc;ncia: Caso responda este O\ufffdcio, indicar expressamente o Processo n&ordm; 00742.000018\/2020-80.\n\n \n\nSenhor Presidente Subs\ufffdtuto,\n\nEncaminho, para conhecimento e provid&ecirc;ncias cab&iacute;veis, OF&Iacute;CIO n. 00003\/2020\/COREPAM-\nSU\/PRU4R\/PGU\/AGU, &ndash; recebido nesta Secretaria Especial por meio da Nota n&ordm; 00030\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-\nMC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da Consultoria Jur&iacute;dica do Minist&eacute;rio da Cidadania &ndash;, por meio do qual a Procuradoria\nRegional da Uni&atilde;o da 4&ordf; Regi&atilde;o solicita informa&ccedil;&otilde;es referentes &agrave;s medidas adotadas para o cumprimento\nda decis&atilde;o judicial, proferida nos autos do Processo n&ordm; 5018364-82.2012.4.04.7107 proposto pela\nSenhora Maria da Concei&ccedil;&atilde;o Bocchese Paiva, em que &quot;determina &agrave; Uni&atilde;o arcar com as despesas de\nrestaura&ccedil;&atilde;o do bem tombado ('Casa de Lucchi', situado na Rua Valdomiro Bochese n&ordm; 373, no Munic&iacute;pio\nde Ant&ocirc;nio"}],"juntadas":[{"id":649185041,"numeracaoSequencial":13,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO","criadoEm":{"date":"2020-02-11 18:26:04"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-11 18:26:04"},"volume":{"id":16600777,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"pasta":{"id":17011486,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000018202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00536.000015\/2020-81","chaveAcesso":"b1427a77","criadoEm":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 09:25:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17011486},"volume_id":16600777}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17011486,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000018202080","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"titulo":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00536.000015\/2020-81","chaveAcesso":"b1427a77","criadoEm":{"date":"2020-01-14 11:13:47"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 09:25:53"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":2285,"sigla":"DOCS","nome":"DOCUMENTOS","descricao":"DOCUMENTOS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"},"atualizadoEm":{"date":"2016-11-29 16:06:39"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17011486,"tipoDocumento_id":2285},{"id":681399360,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-19 21:33:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-19 21:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:19:49"},"componentesDigitais":[{"id":396805186,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"fa2b81f8406ab6f619e0f8338bab35c6fd1a5bf97e89bceee376bec2ddba11f4","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":27899,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":21,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-23 11:14:45"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-19 21:32:54"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 11:14:45"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00562\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.000052\/2020-86\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN&Ccedil;&Atilde;O AS DROGAS -SEDS\/SENAPRED\n\nASSUNTOS: CONSELHO SOBRE DROGAS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o&nbsp;PARECER n. 00200\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Ricardo Cassiano de&nbsp; Souza Rosa, acolhido pelo&nbsp;DESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00550\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da Advogada da Uni&atilde;o&nbsp;Karine Berbigier Ribas, Assessora do Gabinete desta Consultoria.\n\nEncaminho, todavia, nova proposta de reda&ccedil;&atilde;o, anexa a este Despacho, contendo altera&ccedil;&otilde;es de forma para melhor adequa&ccedil;&atilde;o &agrave;s regras de t&eacute;cnica legislativa, ressaltando que n&atilde;o houve altera&ccedil;&atilde;o do m&eacute;rito da proposta.\n\nEncaminhe-se &agrave; Secretaria Especial do Desenvolvimento Social para conhecimento e ado&ccedil;&atilde;o das provid&ecirc;ncias que"}],"juntadas":[{"id":681883336,"numeracaoSequencial":1,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA POR DESENTRANHAMENTO ORIUNDO DO NUP n. 71000.000052\/2020-86 POR REJANE VALERIA CHAVES DE CASTRO EM 26\/03\/2020 17:31","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:31:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:31:40"},"volume":{"id":17486199,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:31:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:31:40"},"pasta":{"id":17897148,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000267202075","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 17:31:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-26 17:31:37"},"titulo":"ESTABELECE OS PAR\u00c2METROS PARA O RECONHECIMENTO DE ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL COMO CENTRO DE REFER\u00caNCIA EM DEPEND\u00caNCIA QU\u00cdMICA - CENREDEQ.   ","chaveAcesso":"f56bafaf","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:31:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:31:40"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17897148},"volume_id":17486199}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17897148,"documentoAvulso":true,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000267202075","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 17:31:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-03-26 17:31:37"},"titulo":"ESTABELECE OS PAR\u00c2METROS PARA O RECONHECIMENTO DE ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL COMO CENTRO DE REFER\u00caNCIA EM DEPEND\u00caNCIA QU\u00cdMICA - CENREDEQ.   ","chaveAcesso":"f56bafaf","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:31:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 17:31:40"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17897148,"tipoDocumento_id":1045},{"id":685750757,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 15:09:14"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:09:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:29:57"},"componentesDigitais":[{"id":399654670,"fileName":"NOTA.html","hash":"54b5fde7bb9d996bd80d96851ac7ec258c1b04a4260563b66285eed96380c66f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":15350,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":5,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 15:28:19"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:09:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:28:19"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00262\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000411\/2019-30 (REF. 00490.001433\/2019-26)\n\nINTERESSADOS: DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO - DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO E OUTROS\n\nASSUNTOS: ASSIST&Ecirc;NCIA SOCIAL\n\n&nbsp;\n\nRetornam a esta Consultoria Jur&iacute;dica o processo autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO n. 00028\/2019\/SAS\/PUPB\/PGU\/AGU, por meio do qual a&nbsp;PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DA PARA&Iacute;BA solicitou o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 0806381-86.2019.4.05.8200, movido por&nbsp;&nbsp;MARGARIDA MARIA ALVES DE LIMA, representada pela DEFENSORIA PUBLICA DA UNIAO em face da UNI&Atilde;O e outros, objetivando que se determine aos r&eacute;us que se abstenham de, em raz&atilde;o do fato de o filho da autora receber, na condi&ccedil;&atilde;o de deficiente, o benef&iacute;cio de presta&ccedil;&atilde;o continuada de que trata"}],"juntadas":[{"id":681753353,"numeracaoSequencial":14,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-03-26 15:29:57"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 15:29:57"},"volume":{"id":14229225,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-06-25 13:12:17"},"atualizadoEm":{"date":"2019-06-25 13:12:17"},"pasta":{"id":14641873,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000411201930","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-25 13:12:12"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00490.001433\/2019-26","chaveAcesso":"e5d97474","criadoEm":{"date":"2019-06-25 13:12:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:17:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":14641873},"volume_id":14229225}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":14641873,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000411201930","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-06-25 13:12:12"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS E CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O DE JUDICIAL ORIGINADA NO NUP 00490.001433\/2019-26","chaveAcesso":"e5d97474","criadoEm":{"date":"2019-06-25 13:12:17"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:17:31"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":14641873,"tipoDocumento_id":30},{"id":685843767,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 16:15:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:46"},"componentesDigitais":[{"id":399701497,"fileName":"nota.pdf","hash":"9b2e69c3be30e0a1fa206997d2bd7afc00deebeed7aa93cf5a06c683ff260384","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":32383,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:16"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:16"},"highlights":"\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n \nNOTA n. 00261\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n \nNUP: 00692.000541\/2020-49 (REF. 0088023-32.2020.1.00.0000)\nINTERESSADOS: ESTADO DA BAHIA - BA GOV GABINETE DO GOVERNADOR E OUTROS\nASSUNTOS:\n\n \n1. Por interm&eacute;dio do PARECER DE FOR&Ccedil;A EXECUT&Oacute;RIA n. 00046\/2020\/SGCT\/AGU,\na SECRETARIA-GERAL DE CONTENCIOSO solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos da ACO n&ordm;\n3.359 (intima&ccedil;&atilde;o eletr&ocirc;nica disponibilizada em 25\/03\/2020), que deferiu a tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia\nrequerida pelos Estados-autores da demanda.\n\n \n \n\n2. Trata-se de a&ccedil;&atilde;o c&iacute;vel origin&aacute;ria, com pedidos de tutela provis&oacute;ria de urg&ecirc;ncia, movida em\nlitiscons&oacute;rcio ativo, por Estado da Bahia, Estado do Cear&aacute;, Estado do Maranh&atilde;o, Estado da\nPara&iacute;ba, Estado de Pernambuco, Estado do Piau&iacute; e Estado do Rio Grande do Norte, objetivando\na condena&ccedil;&atilde;o da Uni&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":681804023,"numeracaoSequencial":15,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"JUNTADA DE DOCUMENTO ID 685843767","criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:46"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:46"},"volume":{"id":17388804,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"pasta":{"id":17799784,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000237202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-17 19:19:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.000541\/2020-49","chaveAcesso":"e9a1c0bd","criadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"pasta_id":17799784},"volume_id":17388804}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17799784,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000237202069","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-17 19:19:58"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00692.000541\/2020-49","chaveAcesso":"e9a1c0bd","criadoEm":{"date":"2020-03-17 19:20:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:02:51"},"setor":{"id":2496,"nome":"COORDENA\u00c7\u00c3O-GERAL DE ASSUNTOS SOCIAIS - MC","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"CGAS","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":38,"lvl":1,"rgt":39,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-10 16:37:45"},"atualizadoEm":{"date":"2019-01-31 12:43:07"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2496},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":123908557,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:55"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:55"},"documentoVinculado":{"id":685843920,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 16:15:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:32"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:48"},"componentesDigitais":[{"id":399692203,"fileName":"despacho de aprova\u00e7\u00e3o.pdf","hash":"83be3c2f2c2b27043b72b055fc98610c673e803ab695f0846c52b72eab48780f","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":20484,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:38"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 16:15:38"}}],"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"tipoDocumento_id":1045},"documentoVinculado_id":685843920}],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17799784,"tipoDocumento_id":30},{"id":685935868,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 17:40:35"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"LIANA ANTERO DE MELO","redator":"LIANA ANTERO DE MELO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:05:58"},"componentesDigitais":[{"id":399759235,"fileName":"COTA.html","hash":"509e8330c75e207e239f967f079fc383e1898c2011a0e44cbc08712ae9f5661c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":16083,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":8,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-26 18:52:43"},"usernameLockEdicao":"04611832422","criadoEm":{"date":"2020-03-26 17:40:36"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 18:52:43"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Atilde;O, CONTRATOS E PESSOAL- MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n&nbsp;\n\nCOTA n. 00215\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.060564\/2019-68\n\nINTERESSADOS: DEPARTAMENTO DE AVALIA&Ccedil;&Atilde;O - SAGI\/DA\/MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nASSUNTOS: ATOS ADMINISTRATIVOS\n\n&nbsp;\n\nSenhor Coordenador-Geral de Licita&ccedil;&atilde;o, Contratos e Pessoal,\n\n&nbsp;\n\nTrata-se de encaminhamento do Departamento de Avalia&ccedil;&atilde;o da Secretaria de Avalia&ccedil;&atilde;o e Gest&atilde;o da Informa&ccedil;&atilde;o, por meio do Despacho n&ordm; 23 \/2020\/SAGI\/DA (Doc. SEI 7260367), de processo referente ao pagamento de produtos de consultoria entregues no &acirc;mbito da pesquisa de avalia&ccedil;&atilde;o de resultados do Programa Futuro na M&atilde;o, realizada por meio do Projeto Unesco 914BRA3048 - &ldquo;Fortalecimento das Pol&iacute;ticas de Desenvolvimento Humano e Social para a Promo&ccedil;&atilde;o do Desenvolvimento Sustent&aacute;vel no Brasil&rdquo;.\n\n&nbsp;\n\nVerifica-se que os"}],"juntadas":[{"id":682488738,"numeracaoSequencial":3,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"DESPACHO DE SUPERIOR HIER\u00c1RQUICO NA FORMA DA PORTARIA N\u00b0 1.399\/2009, APROVA\u00c7\u00c3O DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA","criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:05:58"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:05:58"},"volume":{"id":17480935,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 12:06:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-26 12:06:21"},"pasta":{"id":17891867,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000060564201968","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 00:00:00"},"titulo":"AN\u00c1LISE DE PROCEDIMENTOS DE CONTRATA\u00c7\u00c3O E APROVA\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS DE CONSULTORIA EXTERNA","chaveAcesso":"5a5a8217","criadoEm":{"date":"2020-03-26 12:06:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:56:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17891867},"volume_id":17480935}],"criadoPor":{"username":"04611******","usernameCanonical":"","email":"liana.melo@agu.gov.br","emailCanonical":"liana.melo@agu.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 18:09:23"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":42047,"nome":"LIANA ANTERO DE MELO","nivelAcesso":1,"assinaturaHTML":"LIANA ANTERO DE MELO\nADVOGADA DA UNI\u00c3O\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17891867,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000060564201968","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-26 00:00:00"},"titulo":"AN\u00c1LISE DE PROCEDIMENTOS DE CONTRATA\u00c7\u00c3O E APROVA\u00c7\u00c3O DE PRODUTOS DE CONSULTORIA EXTERNA","chaveAcesso":"5a5a8217","criadoEm":{"date":"2020-03-26 12:06:21"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:56:37"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":15,"sigla":"COTA","nome":"COTA","descricao":"COTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:38"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124056070,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:03:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:03:08"},"documentoVinculado":{"id":686531156,"numeroFolhas":0,"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:03:08"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:05:58"},"componentesDigitais":[{"id":400095337,"fileName":"DESPACHO.html","hash":"4b45d60a9b267f60d46d5e31cc9c97b183310acfca5f67098d684583f8b297ac","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":12417,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":2,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 10:04:48"},"usernameLockEdicao":"79367208120","criadoEm":{"date":"2020-03-27 10:03:09"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 10:04:48"}}],"tipoDocumento":{"id":19,"sigla":"DESPA","nome":"DESPACHO","descricao":"DESPACHO","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"}},"tipoDocumento_id":19},"documentoVinculado_id":686531156}],"criadoPor_id":42047,"pasta_id":17891867,"tipoDocumento_id":15},{"id":686038297,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-26 19:13:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:12:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:23:47"},"componentesDigitais":[{"id":399806445,"fileName":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O.html","hash":"5b5966ed03a952d3bbf7d4b80b680c284e79d8e69b0e13a3a01e2da58597139c","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":27806,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":10,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 12:09:50"},"usernameLockEdicao":"70883343134","criadoEm":{"date":"2020-03-26 19:12:48"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 12:09:50"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nDESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00637\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 71000.000052\/2020-86\n\nINTERESSADOS: SECRETARIA NACIONAL DE CUIDADOS E PREVEN&Ccedil;&Atilde;O AS DROGAS -SEDS\/SENAPRED\n\nASSUNTOS: CONSELHO SOBRE DROGAS\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n\nAprovo o&nbsp;PARECER n. 00200\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;&nbsp;da lavra do Advogado da Uni&atilde;o Ricardo Cassiano de&nbsp; Souza Rosa, acolhido pelo&nbsp;DESPACHO DE APROVA&Ccedil;&Atilde;O n. 00550\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; da Advogada da Uni&atilde;o&nbsp;Karine Berbigier Ribas, Assessora do Gabinete desta Consultoria.\n\n&nbsp;\n\nEncaminho, todavia, nova proposta de reda&ccedil;&atilde;o, anexa a este Despacho, contendo altera&ccedil;&otilde;es de forma para melhor adequa&ccedil;&atilde;o &agrave;s regras de t&eacute;cnica legislativa, ressaltando que n&atilde;o houve altera&ccedil;&atilde;o do m&eacute;rito da proposta.\n\n&nbsp;\n\nAcrescento, ainda, &agrave;s considera&ccedil;&otilde;es lan&ccedil;adas no referido Parecer, a necessidade de que a &aacute;rea proponente"}],"juntadas":[{"id":682621655,"numeracaoSequencial":5,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 664401119 - APROVA\u00c7\u00c3O","criadoEm":{"date":"2020-03-27 12:11:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:23:47"},"volume":{"id":17105981,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-21 14:29:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-21 14:29:34"},"pasta":{"id":17516956,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000000052202086","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 00:00:00"},"titulo":"ESTABELECE OS PAR\u00c2METROS PARA O RECONHECIMENTO DE ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL COMO CENTRO DE REFER\u00caNCIA EM DEPEND\u00caNCIA QU\u00cdMICA - CENREDEQ.   ","chaveAcesso":"7dceb62a","criadoEm":{"date":"2020-02-21 14:29:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:52:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17516956},"volume_id":17105981}],"criadoPor":{"username":"70883******","usernameCanonical":"","email":"vanessa.mazali@mds.gov.br","emailCanonical":"vanessa.mazali@mds.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-29 07:55:40"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":2938,"nome":"VANESSA MAZALI ","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"VANESSA MAZALI\nAdvogada da Uni\u00e3o \nCONSULTORA JUR\u00cdDICA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17516956,"documentoAvulso":false,"novo":false,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"71000000052202086","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-02 00:00:00"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-02 00:00:00"},"titulo":"ESTABELECE OS PAR\u00c2METROS PARA O RECONHECIMENTO DE ORGANIZA\u00c7\u00d5ES DA SOCIEDADE CIVIL COMO CENTRO DE REFER\u00caNCIA EM DEPEND\u00caNCIA QU\u00cdMICA - CENREDEQ.   ","chaveAcesso":"7dceb62a","criadoEm":{"date":"2020-02-21 14:29:34"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 16:52:04"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":1045,"sigla":"DESPAPROV","nome":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","descricao":"DESPACHO DE APROVA\u00c7\u00c3O","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2015-04-29 15:28:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-08-21 10:22:37"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":2938,"pasta_id":17516956,"tipoDocumento_id":1045},{"id":686737496,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"componentesDigitais":[{"id":400230060,"fileName":"SEI_00742.000248_2020_49.pdf","hash":"05e37f5cf551f29541a577b759de09c40d35d7e0c261d5fd7747b324ac0991ae","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":178186,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"highlights":"\nMINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\nCOORDENA&Ccedil;&Atilde;O-GERAL DE LICITA&Ccedil;&Otilde;ES E CONTRATOS  \n\nDespacho n&ordm; 274\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\n  \nProcesso n&ordm; 00742.000248\/2020-49\nInteressado: Subsecretaria de Assuntos Administrat ivos\n\nBras&iacute;lia, 23 de mar&ccedil;o de 2020.\n \nA ssunt o : Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0101169-95.2019.5.01.0265 - F&aacute;bio Ferreira\nRezende.\n \n\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Contratos - CCONT,\n&Agrave; Coordena&ccedil;&atilde;o de Execu&ccedil;&atilde;o Or&ccedil;ament&aacute;ria, Financeira e Cont&aacute;bil - CEOF\n \n\n1. Trata-se do OF&Iacute;CIO n. 00282\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (7239151), no\nqual encaminha o OF&Iacute;CIO n. 05240\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU e anexo (7239165), da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, que solicita informa&ccedil;&otilde;es que possam\nsubsidiar a defesa da Uni&atilde;o nos autos da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0101169-\n95.2019.5.01.0265, interposta por F&aacute;bio Ferreira Rezende.\n2. Dessa forma, encaminhe-se para an&aacute;lise e manifesta&ccedil;&atilde;o quanto &agrave;s\ninforma&ccedil;&otilde;es solicitadas, no que cabe a cada &aacute;rea. Prazo de retorno: 26\/03\/2020.\n\n \nAtenciosamente,\n\nFELIPE RIBEIRO ALVES MORAIS\nCoordenador-Geral"}],"juntadas":[{"id":682709171,"numeracaoSequencial":22,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS - COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5915995)","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"volume":{"id":16546880,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"pasta":{"id":16958628,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":863700,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":149,"NUP":"00547000030202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 11:40:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 11:40:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01011699520195010265","chaveAcesso":"867a65a0","criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:01:14"},"setor":{"id":43471,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O NA JUSTI\u00c7A DO TRABALHO","endereco":"RUA XV DE NOVEMBRO N\u00ba 4 A 8\u00ba ANDAR - TORRE SUL   CENTRO NITER\u00d3I CEP:24.020-122\n     TEL:21-3125-8500 -  PSUNIT.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR ","sigla":"NAJT","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-03-04 16:44:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 10:43:55"},"unidade":{"id":149,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM NITER\u00d3I\/RJ","sigla":"PSUNRI","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:38:05"}},"unidade_id":149},"processoJudicial":{"id":12622610,"numero":"01011699520195010265","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 11:18:50"},"codigoLocalidade":"55","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":863700,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"}},"setor_id":43471,"processoJudicial_id":12622610},"pasta_id":16958628},"volume_id":16546880}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16958628,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":863700,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":149,"NUP":"00547000030202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 11:40:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 11:40:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01011699520195010265","chaveAcesso":"867a65a0","criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:01:14"},"setor":{"id":43471,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O NA JUSTI\u00c7A DO TRABALHO","endereco":"RUA XV DE NOVEMBRO N\u00ba 4 A 8\u00ba ANDAR - TORRE SUL   CENTRO NITER\u00d3I CEP:24.020-122\n     TEL:21-3125-8500 -  PSUNIT.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR ","sigla":"NAJT","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-03-04 16:44:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 10:43:55"},"unidade":{"id":149,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM NITER\u00d3I\/RJ","sigla":"PSUNRI","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:38:05"}},"unidade_id":149},"processoJudicial":{"id":12622610,"numero":"01011699520195010265","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 11:18:50"},"codigoLocalidade":"55","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":863700,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"}},"setor_id":43471,"processoJudicial_id":12622610},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[{"id":124103796,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"documentoVinculado":{"id":686737497,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"componentesDigitais":[{"id":400230059,"fileName":"SEI_00742.000248_2020_49.pdf","hash":"ef6fec84397127788ff0c6301bee579c1c069acdb0d0f856d9cddb84752ba9fe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":175200,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"}}],"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"tipoDocumento_id":186},"documentoVinculado_id":686737497}],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16958628,"tipoDocumento_id":186},{"id":686737497,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"componentesDigitais":[{"id":400230059,"fileName":"SEI_00742.000248_2020_49.pdf","hash":"ef6fec84397127788ff0c6301bee579c1c069acdb0d0f856d9cddb84752ba9fe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":175200,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"highlights":"Subsecretaria de Assuntos Administrativos,\n \nEm atendimento ao OF&Iacute;CIO n. 00282\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (7239151), o\n\nqual encaminha o OF&Iacute;CIO n. 05240\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU e anexo (7239165), da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, onde solicita informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar\na defesa da Uni&atilde;o nos autos da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0101169-95.2019.5.01.0265,\ninterposta por F&aacute;bio Ferreira Rezende;\n\nSeguem os Despachos n&ordm; 187\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT (SEI n&ordm; 7248827) e\nn&ordm; 697\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CEOF (SEI n&ordm; 7268431) com os anexos SEI n&ordm;s 7267687,\n7267720 e 7267723, para conhecimento, com vistas &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio,\npara resposta &agrave; Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o.\n\n \nAtenciosamente,\n\nFELIPE RIBEIRO ALVES MORAIS\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es e Contratos substituto\n\n \n \n \nCiente e de acordo. Encaminhe-se &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica em\n\natendimento ao OF&Iacute;CIO n. 00282\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (7239151), acerca da\nreclama&ccedil;&atilde;o trabalhista acima mencionada.\n\n \n \n\nGILBERTO"}],"juntadas":[{"id":682709172,"numeracaoSequencial":23,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 686737496 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:43:05"},"volume":{"id":16546880,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"pasta":{"id":16958628,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":863700,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":149,"NUP":"00547000030202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 11:40:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 11:40:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01011699520195010265","chaveAcesso":"867a65a0","criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:01:14"},"setor":{"id":43471,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O NA JUSTI\u00c7A DO TRABALHO","endereco":"RUA XV DE NOVEMBRO N\u00ba 4 A 8\u00ba ANDAR - TORRE SUL   CENTRO NITER\u00d3I CEP:24.020-122\n     TEL:21-3125-8500 -  PSUNIT.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR ","sigla":"NAJT","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-03-04 16:44:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 10:43:55"},"unidade":{"id":149,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM NITER\u00d3I\/RJ","sigla":"PSUNRI","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:38:05"}},"unidade_id":149},"processoJudicial":{"id":12622610,"numero":"01011699520195010265","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 11:18:50"},"codigoLocalidade":"55","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":863700,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"}},"setor_id":43471,"processoJudicial_id":12622610},"pasta_id":16958628},"volume_id":16546880}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":16958628,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":863700,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":149,"NUP":"00547000030202009","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-01-08 11:40:32"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-01-08 11:40:32"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 01011699520195010265","chaveAcesso":"867a65a0","criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:33"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-23 09:01:14"},"setor":{"id":43471,"nome":"N\u00daCLEO DE ATUA\u00c7\u00c3O NA JUSTI\u00c7A DO TRABALHO","endereco":"RUA XV DE NOVEMBRO N\u00ba 4 A 8\u00ba ANDAR - TORRE SUL   CENTRO NITER\u00d3I CEP:24.020-122\n     TEL:21-3125-8500 -  PSUNIT.PROTOCOLO@AGU.GOV.BR ","sigla":"NAJT","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":26,"lvl":1,"rgt":27,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2017-03-04 16:44:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-17 10:43:55"},"unidade":{"id":149,"nome":"PROCURADORIA-SECCIONAL DA UNI\u00c3O EM NITER\u00d3I\/RJ","sigla":"PSUNRI","prefixoNUP":"00514","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":40,"root":149,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 16:38:05"}},"unidade_id":149},"processoJudicial":{"id":12622610,"numero":"01011699520195010265","fonteDados":"TRT1_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2019-12-17 11:18:50"},"codigoLocalidade":"55","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"valorCausa":863700,"criadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-08 11:40:30"}},"setor_id":43471,"processoJudicial_id":12622610},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":16958628,"tipoDocumento_id":186},{"id":686742077,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 13:41:00"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:41:40"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:00"},"componentesDigitais":[{"id":400212011,"fileName":"SEI_00742.000248_2020_49.pdf","hash":"ef6fec84397127788ff0c6301bee579c1c069acdb0d0f856d9cddb84752ba9fe","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":175200,"nivelComposicao":3,"mimetype":"application\/pdf","extensao":"pdf","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:41:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:41:51"},"highlights":"Subsecretaria de Assuntos Administrativos,\n \nEm atendimento ao OF&Iacute;CIO n. 00282\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (7239151), o\n\nqual encaminha o OF&Iacute;CIO n. 05240\/2020\/COF\/PRU2R\/PGU\/AGU e anexo (7239165), da\nProcuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o, onde solicita informa&ccedil;&otilde;es que possam subsidiar\na defesa da Uni&atilde;o nos autos da Reclama&ccedil;&atilde;o Trabalhista n&ordm; 0101169-95.2019.5.01.0265,\ninterposta por F&aacute;bio Ferreira Rezende;\n\nSeguem os Despachos n&ordm; 187\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CCONT (SEI n&ordm; 7248827) e\nn&ordm; 697\/2020\/SE\/SAA\/CGLC\/CEOF (SEI n&ordm; 7268431) com os anexos SEI n&ordm;s 7267687,\n7267720 e 7267723, para conhecimento, com vistas &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica deste Minist&eacute;rio,\npara resposta &agrave; Procuradoria-Regional da Uni&atilde;o da 2&ordf; Regi&atilde;o.\n\n \nAtenciosamente,\n\nFELIPE RIBEIRO ALVES MORAIS\nCoordenador-Geral de Licita&ccedil;&otilde;es e Contratos substituto\n\n \n \n \nCiente e de acordo. Encaminhe-se &agrave; Consultoria Jur&iacute;dica em\n\natendimento ao OF&Iacute;CIO n. 00282\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt; (7239151), acerca da\nreclama&ccedil;&atilde;o trabalhista acima mencionada.\n\n \n \n\nGILBERTO"}],"juntadas":[{"id":682701664,"numeracaoSequencial":9,"ativo":true,"vinculada":true,"movimento":"DOCUMENTO VINCULADO AO ID 685133033 - ANEXO","criadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:00"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:42:09"},"volume":{"id":17428025,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"pasta":{"id":17838988,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000248202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 16:22:16"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00547.000030\/2020-09","chaveAcesso":"b8a0a02f","criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:44:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17838988},"volume_id":17428025}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17838988,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000248202049","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-20 16:22:16"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00547.000030\/2020-09","chaveAcesso":"b8a0a02f","criadoEm":{"date":"2020-03-20 16:22:18"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 13:44:57"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":186,"sigla":"OUTROS","nome":"OUTROS","descricao":"OUTROS","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-23 08:33:38"},"atualizadoEm":{"date":"2015-02-27 10:53:14"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":17838988,"tipoDocumento_id":186},{"id":686885759,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 15:59:12"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:12"},"componentesDigitais":[{"id":400345219,"fileName":"NOTA.html","hash":"3b0802f16b4d63d2298b7b765579280cd939e405353f10d36deb6f6826b793c5","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":18220,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:12"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00265\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000177\/2020-84 (REF. 00405.019210\/2019-37)\n\nINTERESSADOS: MUNIC&Iacute;PIO DE FORMOSA DO OESTE\/PR E OUTROS\n\nASSUNTOS: EXECU&Ccedil;&Atilde;O CONTRATUAL\n\n&nbsp;\n\nPor interm&eacute;dio do OF&Iacute;CIO n. 02010\/2020\/ESP\/PR\/PUPR\/PGU\/AGU, a PROCURADORIA DA UNI&Atilde;O NO ESTADO DO PARAN&Aacute; solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 50001020320114047016 (chave 924989399711), em que figura como autor MUNIC&Iacute;PIO DE FORMOSA DO OESTE\/PR e r&eacute;s UNI&Atilde;O e CAIXA ECON&Ocirc;MICA FEDERAL - CEF, em tr&acirc;mite na 1&ordf; Vara Federal de Tolerdo\/PR, foi proferida decis&atilde;o nos seguintes termos:\n\n&nbsp;\n\n\nAnte o exposto, julgo procedente o pedido, nos termos do art. 269, I do C&oacute;digo de Processo Civil - CPC, para obrigar os r&eacute;us a assinarem e celebrarem com o autor os Conv&ecirc;nios de n&uacute;meros 0263935-43\/2008"}],"juntadas":[{"id":682834995,"numeracaoSequencial":53,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5849256)","criadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:12"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 15:59:12"},"volume":{"id":15256136,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2019-09-13 10:59:39"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-13 10:59:39"},"pasta":{"id":15668618,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":53765000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405019210201937","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-13 10:59:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-09-13 10:59:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50001020320114047016","outroNumero":"RESP 1541046","outroNumeroAscii":"RESP1541046","chaveAcesso":"990bb943","criadoEm":{"date":"2019-09-13 10:59:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 22:06:00"},"setor":{"id":58255,"nome":"EQUIPE ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO E RESIDUAL ","endereco":"AV. MUNHOZ DA ROCHA, 1247 - CABRAL - CURITIBA\/PR - 80035-000 - (41) 3204-5700","sigla":"ESP\/PR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":53,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-05-21 10:31:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 12:24:27"},"unidade":{"id":57,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PARAN\u00c1","sigla":"PUPR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":72,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:32"}},"unidade_id":57},"processoJudicial":{"id":11331899,"numero":"50001020320114047016","numeroAlternativo":"201501579988","numeroAlternativoAscii":"201501579988","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2009-12-01 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"16","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5263701,"valorCausa":53765000,"criadoEm":{"date":"2019-09-13 10:59:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:32:14"}},"setor_id":58255,"processoJudicial_id":11331899},"pasta_id":15668618},"volume_id":15256136}],"criadoPor":{"username":"06954******","usernameCanonical":"","email":"marcosh_2000@hotmail.com","emailCanonical":"marcosh_2000@hotmail.com","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 15:55:41"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":42081,"nome":"MARCOS HENRIQUE SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"MARCOS HENRIQUE SILVA","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":15668618,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":53765000,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00405019210201937","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2019-09-13 10:59:37"},"dataHoraTransicao":{"date":"2024-09-13 10:59:37"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50001020320114047016","outroNumero":"RESP 1541046","outroNumeroAscii":"RESP1541046","chaveAcesso":"990bb943","criadoEm":{"date":"2019-09-13 10:59:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 22:06:00"},"setor":{"id":58255,"nome":"EQUIPE ESTADUAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO E RESIDUAL ","endereco":"AV. MUNHOZ DA ROCHA, 1247 - CABRAL - CURITIBA\/PR - 80035-000 - (41) 3204-5700","sigla":"ESP\/PR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"gerenciamento":true,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":48,"lvl":1,"rgt":53,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2018-05-21 10:31:23"},"atualizadoEm":{"date":"2020-01-31 12:24:27"},"unidade":{"id":57,"nome":"PROCURADORIA DA UNI\u00c3O NO ESTADO DO PARAN\u00c1","sigla":"PUPR","prefixoNUP":"00495","sequenciaInicialNUP":11000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":72,"root":57,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:30"},"atualizadoEm":{"date":"2017-07-31 15:19:32"}},"unidade_id":57},"processoJudicial":{"id":11331899,"numero":"50001020320114047016","numeroAlternativo":"201501579988","numeroAlternativoAscii":"201501579988","fonteDados":"TRF4_1_PR","dataHoraAjuizamento":{"date":"2009-12-01 00:00:00"},"competencia":1,"codigoLocalidade":"16","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":5263701,"valorCausa":53765000,"criadoEm":{"date":"2019-09-13 10:59:39"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-12 18:32:14"}},"setor_id":58255,"processoJudicial_id":11331899},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":42081,"pasta_id":15668618,"tipoDocumento_id":30},{"id":686922872,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 16:43:24"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"autor":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","redator":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","minuta":false,"copia":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:06:20"},"componentesDigitais":[{"id":400343829,"fileName":"NOTA.html","hash":"a36d530753e2a811970ab92f029ff5ff71ea118b644d9d380ae90e2fb36a71bc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19429,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":true,"interacoes":6,"dataHoraLockEdicao":{"date":"2020-03-27 17:05:06"},"usernameLockEdicao":"88983587172","criadoEm":{"date":"2020-03-27 16:43:25"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:05:06"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00266\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000170\/2020-62 (REF. 00414.005172\/2020-60)\n\nINTERESSADOS: BASE SETE PROJETOS CULTURAIS LTDA. E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nRetornam a esta Consultoria Jur&iacute;dica o processo em ep&iacute;grafe, autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO N&ordm; 1357\/2020\/AGU\/PRU3\/CSP\/lfv, por meio do qual a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 3&ordf; REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 5002539-61.2020.4.03.6100, movido contra a Uni&atilde;o por BASE SETE PROJETOS CULTURAIS LTDA., objetivando anula&ccedil;&atilde;o de imposi&ccedil;&atilde;o de penalidades pelo atual Minist&eacute;rio da Cidadania, ao rejeitar a presta&ccedil;&atilde;o de contas no &acirc;mbito do projeto&nbsp;PRONAC n&ordm; 132154, destinado &agrave; constru&ccedil;&atilde;o do &quot;Museu do Trabalho e do Trabalhador&quot;, em S&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":682912462,"numeracaoSequencial":124,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"CONTENCIOSO JUDICIAL, ELABORA\u00c7\u00c3O DE ORIENTA\u00c7\u00c3O SOBRE O CUMPRIMENTO DE DECIS\u00d5ES JUDICIAIS","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:06:20"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:06:20"},"volume":{"id":17228993,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-05 09:46:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-05 09:46:13"},"pasta":{"id":17639982,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000170202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-05 09:45:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.005172\/2020-60","chaveAcesso":"dba25d30","criadoEm":{"date":"2020-03-05 09:46:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:41:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"pasta_id":17639982},"volume_id":17228993}],"criadoPor":{"username":"88983******","usernameCanonical":"","email":"gustavo.machado@cultura.gov.br","emailCanonical":"gustavo.machado@cultura.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-28 09:58:52"},"roles":["ROLE_ADVOGADO"],"id":6939,"nome":"GUSTAVO NABUCO MACHADO","nivelAcesso":2,"assinaturaHTML":"GUSTAVO NABUCO MACHADO\nADVOGADO DA UNI\u00c3O\nASSESSOR JUR\u00cdDICO PARA ASSUNTOS JUDICIAIS\n\n","configuracoes":"{\"novoAssinador\":false}"},"pasta":{"id":17639982,"documentoAvulso":false,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00742000170202062","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-03-05 09:45:44"},"titulo":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE SUBS\u00cdDIOS ORIGINADA NO NUP 00414.005172\/2020-60","chaveAcesso":"dba25d30","criadoEm":{"date":"2020-03-05 09:46:13"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:41:06"},"setor":{"id":2342,"nome":"ARQUIVO","endereco":"ESPLANADA DOS MINIST\u00c9RIOS - BLOCO \"A\" - SALA 146 -1\u00ba ANDAR - BRAS\u00cdLIA\/DF","sigla":"ARQU","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":30,"lvl":1,"rgt":31,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-08-09 13:43:46"},"unidade":{"id":2341,"nome":"CONSULTORIA JUR\u00cdDICA JUNTO AO MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA","sigla":"CONJUR-MC","prefixoNUP":"00742","sequenciaInicialNUP":1,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":true,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":50,"root":2341,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-04-03 15:24:51"},"atualizadoEm":{"date":"2019-02-04 14:25:22"}},"unidade_id":2341},"setor_id":2342},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":6939,"pasta_id":17639982,"tipoDocumento_id":30},{"id":686975369,"numeroFolhas":0,"dataHoraProducao":{"date":"2020-03-27 17:35:40"},"visibilidadeRestrita":false,"semEfeito":false,"minuta":false,"copia":true,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:41"},"componentesDigitais":[{"id":400372861,"fileName":"NOTA.html","hash":"a36d530753e2a811970ab92f029ff5ff71ea118b644d9d380ae90e2fb36a71bc","numeracaoSequencial":1,"indexado":false,"versoesEliminadas":false,"tamanho":19429,"nivelComposicao":3,"mimetype":"text\/html","extensao":"html","editavel":false,"criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:41"},"highlights":"\n\nADVOCACIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA-GERAL DA UNI&Atilde;O\n\nCONSULTORIA JUR&Iacute;DICA JUNTO AO MINIST&Eacute;RIO DA CIDADANIA\n\nGABINETE - MC\n\nESPLANADA DOS MINIST&Eacute;RIOS - BLOCO &quot;A&quot; - SALA 146 -1&ordm; ANDAR - BRAS&Iacute;LIA\/DF\n\n\n\n&nbsp;\n\nNOTA n. 00266\/&lt;span style='color: red'&gt;2020\/CONJUR-MC\/CGU\/AGU&lt;\/span&gt;\n\n&nbsp;\n\nNUP: 00742.000170\/2020-62 (REF. 00414.005172\/2020-60)\n\nINTERESSADOS: BASE SETE PROJETOS CULTURAIS LTDA. E OUTROS\n\nASSUNTOS: CONV&Ecirc;NIOS E OUTROS AJUSTES E OUTROS\n\n&nbsp;\n\nRetornam a esta Consultoria Jur&iacute;dica o processo em ep&iacute;grafe, autuado em virtude do recebimento do&nbsp;OF&Iacute;CIO N&ordm; 1357\/2020\/AGU\/PRU3\/CSP\/lfv, por meio do qual a&nbsp;PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI&Atilde;O DA 3&ordf; REGI&Atilde;O solicita o cumprimento de decis&atilde;o exarada nos autos do processo judicial n&ordm; 5002539-61.2020.4.03.6100, movido contra a Uni&atilde;o por BASE SETE PROJETOS CULTURAIS LTDA., objetivando anula&ccedil;&atilde;o de imposi&ccedil;&atilde;o de penalidades pelo atual Minist&eacute;rio da Cidadania, ao rejeitar a presta&ccedil;&atilde;o de contas no &acirc;mbito do projeto&nbsp;PRONAC n&ordm; 132154, destinado &agrave; constru&ccedil;&atilde;o do &quot;Museu do Trabalho e do Trabalhador&quot;, em S&atilde;o"}],"juntadas":[{"id":682916091,"numeracaoSequencial":320,"ativo":true,"vinculada":false,"movimento":"COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE CUMPRIMENTO DE DECIS\u00c3O JUDICIAL - RESPOSTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O (ID 5941811)","criadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:41"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-27 17:35:41"},"volume":{"id":17156359,"numero":"1","encerrado":false,"criadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:56"},"pasta":{"id":17567340,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":417452292,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414005172202060","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-28 10:00:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-28 10:00:53"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025396120204036100","chaveAcesso":"3002ee74","criadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 17:37:21"},"setor":{"id":4918,"nome":"CSP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":45,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:43:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-09 17:04:43"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13182105,"numero":"50025396120204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-02-18 13:50:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":389217640,"valorCausa":417452292,"criadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 17:35:16"}},"setor_id":4918,"processoJudicial_id":13182105},"pasta_id":17567340},"volume_id":17156359}],"criadoPor":{"username":"02903******","usernameCanonical":"","email":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","emailCanonical":"victor.silva@terceirizado.cidadania.gov.br","enabled":true,"salt":"","password":"","lastLogin":{"date":"2020-03-27 16:14:05"},"roles":["ROLE_TERCEIRIZADO"],"id":48800,"nome":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA","nivelAcesso":0,"assinaturaHTML":"VICTOR HENRIQUE DA SILVA"},"pasta":{"id":17567340,"documentoAvulso":false,"valorEconomico":417452292,"novo":true,"semValorEconomico":false,"emTramitacao":0,"NUP":"00414005172202060","visibilidadeRestrita":false,"visibilidadeExterna":false,"visibilidadeDisciplinar":false,"encerrado":false,"dataHoraAbertura":{"date":"2020-02-28 10:00:53"},"dataHoraTransicao":{"date":"2025-02-28 10:00:53"},"titulo":"DOSSI\u00ca JUDICIAL REFERENTE AOS AUTOS N. 50025396120204036100","chaveAcesso":"3002ee74","criadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:56"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 17:37:21"},"setor":{"id":4918,"nome":"CSP - COORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO","endereco":"R. BELA CINTRA, 657, 10\u00ba\/11\u00ba\/12\u00ba ANDAR, CONSOLA\u00c7\u00c3O, S\u00c3O PAULO\/SP - CEP 01415-003\nFONE: (11) 3506 2800\/2900","sigla":"CSP","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":0,"ativo":true,"gerenciamento":false,"apenasProtocolo":false,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":36,"lvl":1,"rgt":45,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":false,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-13 10:43:31"},"atualizadoEm":{"date":"2019-09-09 17:04:43"},"unidade":{"id":4858,"nome":"PROCURADORIA-REGIONAL DA UNI\u00c3O DA 3\u00aa REGI\u00c3O","endereco":"Rua Bela Cintra n\u00ba 657, 10\/12\u00ba andares - Consola\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - CEP 01415-003","sigla":"PRU3R","prefixoNUP":"00414","sequenciaInicialNUP":5000,"ativo":true,"apenasProtocolo":true,"numeracaoDocumentoUnidade":false,"apenasDistribuidor":false,"lft":1,"lvl":0,"rgt":112,"root":4858,"distribuicaoCentena":false,"prazoEqualizacao":7,"divergenciaMaxima":10,"apenasDistribuicaoAutomatica":true,"comPrevencaoRelativa":true,"criadoEm":{"date":"2014-07-11 10:45:19"},"atualizadoEm":{"date":"2019-03-27 10:36:39"}},"unidade_id":4858},"processoJudicial":{"id":13182105,"numero":"50025396120204036100","fonteDados":"TRF3_1","dataHoraAjuizamento":{"date":"2020-02-18 13:50:23"},"competencia":12,"codigoLocalidade":"6100","nivelSigilo":0,"intervencaoMP":false,"AJG":false,"eletronico":true,"tamanhoProcesso":389217640,"valorCausa":417452292,"criadoEm":{"date":"2020-02-28 10:00:51"},"atualizadoEm":{"date":"2020-03-25 17:35:16"}},"setor_id":4918,"processoJudicial_id":13182105},"tipoDocumento":{"id":30,"sigla":"NOTA","nome":"NOTA","descricao":"NOTA","ativo":true,"criadoEm":{"date":"2013-02-14 23:12:29"},"atualizadoEm":{"date":"2015-04-01 15:50:19"}},"vinculacoesDocumentos":[],"criadoPor_id":48800,"pasta_id":17567340,"tipoDocumento_id":30}]}}]